{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27162_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-27162", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ma \u00aflik ibn Anas (d. 795). al-Muwatta' (Beirut, 1981).", "year": 795, "title": "Ma  \u0304lik ibn Anas"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74209_ref_28", "fromID": "gesis-ssoar-74209", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wiktorska-\u015awi\u0119cka A., Ku dialogowi obywatelskiemu w Polsce. Rada Dzia\u0142alno\u015bci Po\u017cytku Publicznego -10 lat do\u015bwiadcze\u0144, MPIPS, Warszawa 2013.", "year": 2013, "title": "Ku dialogowi obywatelskiemu w Polsce. Rada Dzia\u0142alno\u015bci Po\u017cytku Publicznego -10 lat do\u015bwiadcze\u0144", "place": "Warszawa", "type": "book", "authors": [{"author_string": "A Wiktorska-\u015awi\u0119cka", "surname": "A Wiktorska-\u015awi\u0119cka", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "MPIPS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63825_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-63825", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Contrainformaci\u00f3n. Medios alternativos para la acci\u00f3n pol\u00edtica, (pp. 17-20). Buenos Aires: Ediciones del instituto movilizador de fondos cooperativos.", "start": 17, "end": 20, "title": "Medios alternativos para la acci\u00f3n pol\u00edtica", "authors": [{"author_string": "Contrainformaci\u00f3n", "initials": ["C"], "firstnames": ["Contrainformaci\u00f3n"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19252_ref_78", "fromID": "gesis-ssoar-19252", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Germany, Bundestag, printed matter 16/613 (10.02.2006)", "volume": 16, "issue": 613, "year": 2006, "source": "printed matter", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Bundestag Germany", "surname": "Bundestag Germany", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bundestag"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36606_ref_121", "fromID": "gesis-ssoar-36606", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Y. Ito; F. Rauner; K. Ruth: Machine Tools and Industrial Cultural Traces of Production Bremen, Dezember 1998, 5,23 \u20ac, ISBN 3-9802962-5-3 (Vergriffen)", "volume": 5, "year": 1998, "title": "Ruth: Machine Tools and Industrial Cultural Traces of Production Bremen", "authors": [{"author_string": "Y Ito", "surname": "Y Ito", "initials": ["Y"]}, {"author_string": "F Rauner", "surname": "F Rauner", "initials": ["F"]}, {"author_string": "K", "initials": ["K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65270_ref_118", "fromID": "gesis-ssoar-65270", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kieser, A. & Ebers, M. (Hrsg.). (2014). Organisationstheorien (7. akt. u. \u00fcberarb. Aufl.). Stuttgart: Kohl- hammer.", "year": 2014, "title": "Organisationstheorien", "place": "Stuttgart", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "A Kieser", "surname": "A Kieser", "initials": ["A"]}, {"editor_string": "M Ebers", "surname": "M Ebers", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Kohl- hammer"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68515_ref_790", "fromID": "gesis-ssoar-68515", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Figes,Orlando 159, 207,218, 220", "volume": 159, "start": 220, "source": "Figes,Orlando", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-20023_ref_55", "fromID": "gesis-ssoar-20023", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lederer, G./Schmidt, P. (Hrsg.): Autoritarismus und Gesellschaft. Opladen: Leske & Budrich.", "source": "Autoritarismus und Gesellschaft", "place": "Opladen", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "G Schmidt Lederer", "surname": "G Schmidt Lederer", "initials": ["G", "S"], "firstnames": ["Schmidt"]}, {"editor_string": "P", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Leske & Budrich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81335_ref_423", "fromID": "gesis-ssoar-81335", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Neumann, Leopold von: Grundriss des heutigen europ\u00e4ischen V\u00f6lkerrechts, 3. Aufl. Wien 1885.", "year": 1885, "title": "Leopold von: Grundriss des heutigen europ\u00e4ischen V\u00f6lkerrechts, 3", "source": "Aufl", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Neumann", "initials": ["N"], "firstnames": ["Neumann"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83709_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-83709", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "CSPS (Brunei's Centre for Strategic and Policy Studies). (2021b, May 18). 'Staycations' a boost to local tour- ism says CSPS. http://www.csps.org.bn/2021/05/18/staycations-a-boost-to-local-tourism-says-csps/", "year": 2021, "title": "CSPS (Brunei's Centre for Strategic and Policy Studies"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28192_ref_44", "fromID": "gesis-ssoar-28192", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Veja a cole\u00e7\u00e3o de noticias sobre \"Esc\u00e2ndalos no Jap\u00e3o sobre o Presidente da Soka Gakkai\" no site http://www.geocities.com/soho/lofts/8907/soka.html <acesso 4/12/2005>. Recebido em 16 de dezembro de 2005", "title": "Veja a cole\u00e7\u00e3o de noticias sobre \"Esc\u00e2ndalos no Jap\u00e3o sobre o Presidente da Soka Gakkai"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-30991_ref_20", "fromID": "gesis-ssoar-30991", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Boes, Andreas; Bultemeier, Anja; K\u00e4mpf, Tobias; Trinczek, Rainer (Hrsg.) (2011): Strukturen und Spielregeln in modernen Unternehmen und was sie f\u00fcr Frauenkarrieren bedeuten (k\u00f6nnen).", "year": 2011, "source": "Strukturen und Spielregeln in modernen Unternehmen und was sie f\u00fcr Frauenkarrieren bedeuten (k\u00f6nnen", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Andreas Boes", "surname": "Andreas Boes", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}, {"editor_string": "Anja Bultemeier", "surname": "Anja Bultemeier", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anja"]}, {"editor_string": "Tobias K\u00e4mpf", "surname": "Tobias K\u00e4mpf", "initials": ["T"], "firstnames": ["Tobias"]}, {"editor_string": "Rainer Trinczek", "surname": "Rainer Trinczek", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rainer"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84999_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-84999", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lopez, F.; Pellegrino, M.; Coutard, O. (2019): Les territoires de l'autonomie \u00e9nerg\u00e9tique: Espaces, \u00e9chelles et politiques. Londres.", "year": 2019, "title": "Les territoires de l'autonomie \u00e9nerg\u00e9tique: Espaces, \u00e9chelles et politiques", "place": "Londres", "authors": [{"author_string": "F Lopez", "surname": "F Lopez", "initials": ["F"]}, {"author_string": "M Pellegrino", "surname": "M Pellegrino", "initials": ["M"]}, {"author_string": "O Coutard", "surname": "O Coutard", "initials": ["O"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51844_ref_82", "fromID": "gesis-ssoar-51844", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Atribu\u0163iunile Se na tu lui sunt: a) A alege din Se nat trei can di da\u0163i pen tru Dom nie prin \u015fe din\u0163\u0103 ge ne ral\u0103. b) A alege pe Mi tro po lit \u015fi pe Episcopi prin \u015fe din\u0163\u0103 ge ne ral\u0103.", "title": "Atribu\u0163iunile Se na tu lui sunt: a) A alege din Se nat trei can di da\u0163i pen tru Dom nie prin \u015fe din\u0163\u0103 ge ne ral\u0103. b) A alege pe Mi tro po lit \u015fi pe Episcopi prin \u015fe din\u0163\u0103 ge ne ral\u0103"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86575_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-86575", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wilkens, Die Aufsicht \u00fcber den Rundfunk, 1965, S. 127; Jank (Fn. 195), S. 95 f.; Ricker (Fn. 290), S. 37 ff.; Schreier (Fn. 297), S. 120;", "year": 1965, "start": 127, "authors": [{"author_string": "Die Aufsicht \u00fcber den Rundfunk Wilkens", "surname": "Die Aufsicht \u00fcber den Rundfunk Wilkens", "initials": ["D", "A", "\u00fc", "d", "R"], "firstnames": ["Die", "Aufsicht", "\u00fcber", "den", "Rundfunk"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74585_ref_665", "fromID": "gesis-ssoar-74585", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Reinbacher, JZ 2020, 558 sieht sie als \"gewichtigen Beitrag zur Demokratisierung der Informati- onsbeschaffung\" an und -allerdings mit Blick auf das Internet insgesamt -spricht Nolte, ZUM 2017, 552 (553) von einer \"Demokratisierung des Kommunikationsprozesses.", "year": 2020, "start": 552, "title": "558 sieht sie als \"gewichtigen Beitrag zur Demokratisierung der Informati- onsbeschaffung\" an und -allerdings mit Blick auf das Internet insgesamt -spricht Nolte", "source": "ZUM", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J Z Reinbacher", "surname": "J Z Reinbacher", "initials": ["J", "Z"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27136_ref_262", "fromID": "gesis-ssoar-27136", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hansen, Hans, senior catechist, Upernavik 12. Pjetursson, Johannes, hunter, Ikerasaarsuk 1933-1938 Sessions: 7-14 July 1933; 14-19 July 1934; no session 1935; 29 June-9 July 1936; 26 July-2 August 1937; 28 July-? 1938.", "issue": 1935, "year": 1933, "start": 14, "end": 19, "title": "Upernavik 12. Pjetursson, Johannes, hunter, Ikerasaarsuk 1933-1938 Sessions: 7-14", "authors": [{"author_string": "Hans Hansen", "surname": "Hans Hansen", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hans"]}, {"author_string": "catechist", "surname": "catechist", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67896_ref_72", "fromID": "gesis-ssoar-67896", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "lang, thorsten; b\u00e4hr, cornelIus; FrItsch, Manuel (2016): Internationale Wissensnetze. Studie im Auftrag der Hans-B\u00f6ckler-Stiftung. IW Consult, K\u00f6ln. www.iwkoeln.de / _storage / asset / 305532 / storage / master / file / 10669848 / download / Gutachen_2016_IW_Consult_Internationale_Wissensnetze.pdf. leggeWIe, claus (2011): Mut statt Wut. Aufbruch in eine neue Demokratie. K\u00f6rber-Stiftung, Hamburg. leIMeIster, jan Marco; durWard, davId; zogaj, shkodran (2016): Crowd Worker in Deutschland. Eine empirische Studie zum Arbeitsumfeld auf externen Crowd- sourcing-Plattformen. Study Nr. 323, Juli 2016. Hans-B\u00f6ckler-Stiftung, D\u00fcsseldorf. www.boeckler.de / pdf / p_study_hbs_323.pdf. LITERATUR leIMeIster, jan Marco; zogaj, shkodran (2013): Neue Arbeitsorganisation durch Crowdsourcing. Eine Literaturstudie. Arbeitspapier Nr. 287. Hans-B\u00f6ckler-Stiftung, D\u00fcsseldorf. www.boeckler.de / pdf / p_arbp_287.pdf. lessenIch, stePhan (2008): Die Neuerfindung des Sozialen. Der Sozialstaat im flexiblen Kapitalismus. Transcript, Bielefeld. lessIg, laWrence (2008). Remix: Making Art and Commerce Thrive in the Hybrid Economy. Penguin, New York.", "issue": 323, "year": 2016, "title": "Internationale Wissensnetze. Studie im Auftrag der Hans-B\u00f6ckler-Stiftung. IW Consult, K\u00f6ln. www.iwkoeln.de / _storage / asset / 305532 / storage / master / file / 10669848 / download / Gutachen_2016_IW_Consult_Internationale_Wissensnetze.pdf. leggeWIe, claus (2011): Mut statt Wut. Aufbruch in eine neue Demokratie", "source": "www.boeckler.de / pdf / p_study_hbs_323.pdf. LITERATUR leIMeIster", "place": "New York", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "thorsten lang", "surname": "thorsten lang", "initials": ["t"], "firstnames": ["thorsten"]}, {"author_string": "cornelIus b\u00e4hr", "surname": "cornelIus b\u00e4hr", "initials": ["c"], "firstnames": ["cornelIus"]}, {"author_string": "Manuel FrItsch", "surname": "Manuel FrItsch", "initials": ["M"], "firstnames": ["Manuel"]}, {"author_string": "davId durWard", "surname": "davId durWard", "initials": ["d"], "firstnames": ["davId"]}, {"author_string": "shkodran zogaj", "surname": "shkodran zogaj", "initials": ["s"], "firstnames": ["shkodran"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Penguin"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39474_ref_79", "fromID": "gesis-ssoar-39474", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jonas, Friedrich (1981): Geschichte der Soziologie 2. Von der Jahrhundertwende bis zur Ge- genwart. 2. Auflage. Opladen: Westdeutscher Verlag.", "year": 1981, "title": "Geschichte der Soziologie 2. Von der Jahrhundertwende bis zur Ge- genwart", "place": "Opladen", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Friedrich Jonas", "surname": "Friedrich Jonas", "initials": ["F"], "firstnames": ["Friedrich"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Westdeutscher Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28420_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-28420", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lok Sabha 2003c: Discussion on the Motion of Thanks on the President's Address Moved by Shri Vijay Kumar Malhotra and Seconded by Shri Suresh Prabhu (Contd.), 25.2.2003, in: http://164. 100.24.209/newls/debtext13_nls.asp?slno=5352&ser=Iraq&smode= (20.9.2008).", "issue": 5352, "year": 2003, "title": "Discussion on the Motion of Thanks on the President's Address Moved by Shri Vijay Kumar Malhotra and Seconded by Shri Suresh Prabhu (Contd", "authors": [{"author_string": "Lok Sabha 2003c", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68179_ref_188", "fromID": "gesis-ssoar-68179", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Zu Otto Schlick (16.6.1840-10.4.1913) siehe Lehmann 1999a, S. 435f.", "year": 1840, "start": 435, "source": "siehe Lehmann 1999a", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Zu Otto Schlick", "surname": "Zu Otto Schlick", "initials": ["Z", "O"], "firstnames": ["Zu", "Otto"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42249_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-42249", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Perspektivi rasvitija uslug lombardov (Perspectives of Lombard Services Develop- ment), material to a conference held in Moscow on 6 August 1998.", "year": 1998, "title": "Perspektivi rasvitija uslug lombardov (Perspectives of Lombard Services Develop- ment", "source": "material to a conference held in Moscow on 6", "type": "proceedings-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3733_ref_1067", "fromID": "gesis-ssoar-3733", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Salner, M. (1986). Validity in human science research. Say- brook Review, 6 1:107-130", "volume": 1, "year": 1986, "start": 107, "end": 130, "title": "Validity in human science research", "source": "Say- brook Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M Salner", "surname": "M Salner", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45086_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-45086", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Komorska, M . (red .) . (2012) . Seniorzy dla m\u0142odo\u015bci -m\u0142odo\u015b\u0107 dla senior\u00f3w . Seniorzy i m\u0142odzi we wsp\u00f3lnej przestrze- ni spo\u0142ecznej . Lublin: Regionalny O\u015brodek Polityki Spo\u0142ecznej; Uniwersytet Marii Curie-Sk\u0142odowskiej .", "year": 2012, "title": ". Seniorzy dla m\u0142odo\u015bci -m\u0142odo\u015b\u0107 dla senior\u00f3w . Seniorzy i m\u0142odzi we wsp\u00f3lnej przestrze- ni spo\u0142ecznej", "place": "Lublin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "M Komorska", "surname": "M Komorska", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Regionalny O\u015brodek Polityki Spo\u0142ecznej; Uniwersytet Marii Curie-Sk\u0142odowskiej"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66905_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-66905", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Farolfi, Bernardino. 1984. Antropometria militare e antropologia della devianza. In Storia d'Italia, Annali, vol. VII, Malattia e medicina, 1181-219. Turin: Einaudi.", "year": 1984, "title": "Antropometria militare e antropologia della devianza", "source": "Storia d'Italia, Annali", "place": "Turin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Bernardino Farolfi", "surname": "Bernardino Farolfi", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bernardino"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Einaudi"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83661_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-83661", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Asira, Asira E. 2021. \"Nigeria\"s Millennium Development Goals Policy Initiatives: Performance and Future Prospects.\" Alkebulan: A Journal of West and East African Studies 1(1): 20-30.", "volume": 1, "issue": 1, "year": 2021, "start": 20, "end": 30, "title": "Nigeria\"s Millennium Development Goals Policy Initiatives: Performance and Future Prospects", "source": "Alkebulan: A Journal of West and East African Studies", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Asira E", "surname": "Asira E", "initials": ["A", "E"], "firstnames": ["Asira"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75744_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-75744", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "US Department of Homeland Security. (2013). US Country Report on Terrorism. Retrieved from https://www.hsdl.org/?view&did=752545", "year": 2013, "type": "report", "authors": [{"author_string": "U S Department Homeland Security", "surname": "U S Department Homeland Security", "initials": ["U", "S", "D"], "firstnames": ["Department"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77690_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-77690", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abers, R. N., & Tatagiba, L. (2015). Institutional activism: Mobilising for women's health from inside the Brazil- ian bureaucracy. In F. M. Rossi & M. von Bulow (Eds.), Social movement dynamics, new perspectives on the- ory and research from Latin America (pp. 73-101). London: Routledge.", "year": 2015, "start": 73, "end": 101, "title": "Institutional activism: Mobilising for women's health from inside the Brazil- ian bureaucracy", "source": "Social movement dynamics, new perspectives on the- ory and research from Latin America", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "R N Abers", "surname": "R N Abers", "initials": ["R", "N"]}, {"author_string": "L Tatagiba", "surname": "L Tatagiba", "initials": ["L"]}], "editors": [{"editor_string": "F M Rossi", "surname": "F M Rossi", "initials": ["F", "M"]}, {"editor_string": "M Bulow", "surname": "M Bulow", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40984_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-40984", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Myritz, R. (1992). Ignoranz oder Inkompetenz -der ..", "year": 1992, "title": "Ignoranz oder Inkompetenz -der", "authors": [{"author_string": "R Myritz", "surname": "R Myritz", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19398_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-19398", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BNDES News (2008): President Lula signs decree to create Amazon Fund in BNDES: online press release of BNDES; online: http://www.bndes.gov.br/english/news/not119_08.asp (accessed 10 Oct. 2008)", "year": 2008, "title": "President Lula signs decree to create Amazon Fund in BNDES: online press release of BNDES", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "B N D E S News", "surname": "B N D E S News", "initials": ["B", "N", "D", "E", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27136_ref_628", "fromID": "gesis-ssoar-27136", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brun, Eske 1946 b. Gr\u00f8nlands Problemer. -Gr\u00f8nlandsposten: 178-81. (Greenland's problems).", "title": "Eske 1946 b", "source": "Gr\u00f8nlands Problemer. -Gr\u00f8nlandsposten", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Brun", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brun"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68530_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-68530", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Costa G. La Polic\u00eda Nacional Civil de El Salvador (1990-1997). UCA Editores; 1999.", "year": 1990, "title": "La Polic\u00eda Nacional Civil de El Salvador", "type": "book", "authors": [{"author_string": "G Costa", "surname": "G Costa", "initials": ["G"]}], "publishers": [{"publisher_string": "UCA Editores"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25922_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-25922", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Anlage 4: QE-Instrumente, kategorisiert....................................................................................................... 41", "volume": 4, "start": 41, "source": "Anlage", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78630_ref_576", "fromID": "gesis-ssoar-78630", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Maurer, Eva, Wege zum Pik Stalin. Sowjetische Alpinisten, 1928-1953, Z\u00fcrich 2010.", "year": 1928, "title": "Wege zum Pik Stalin", "source": "Sowjetische Alpinisten", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Eva Maurer", "surname": "Eva Maurer", "initials": ["E"], "firstnames": ["Eva"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58220_ref_474", "fromID": "gesis-ssoar-58220", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kahn, Jeremy. 2017. \"Will Robots Kill Us? Google Just Found the Question It Can't Answer.\" Business Standard India. February 13.", "year": 2017, "title": "Will Robots Kill Us? Google Just Found the Question It Can't Answer", "source": "Business Standard India", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Jeremy Kahn", "surname": "Jeremy Kahn", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jeremy"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86399_ref_2306", "fromID": "gesis-ssoar-86399", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Th\u00fcringer Landtag: \u00bbLandestourismuskonzeption Th\u00fc- ringen. Antwort der Landesregierung auf die Kleine Anfrage des Abgeordneten Stephan Brandner (AfD)\u00ab, Drucksache 06/2148 (10.5.2016), Erfurt 2016", "volume": 6, "issue": 2148, "year": 2016, "title": "Th\u00fcringer Landtag: \u00bbLandestourismuskonzeption Th\u00fc- ringen. Antwort der Landesregierung auf die Kleine Anfrage des Abgeordneten Stephan Brandner (AfD)\u00ab", "source": "Drucksache", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81274_ref_90", "fromID": "gesis-ssoar-81274", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fl\u00fcchtlingszentrum Hamburg (o. J.): Zur Betreuung von Kindern ohne Aufenthaltsstatus Zielsetzung und Zielgruppe des Projek- tes, Online: http://www.fluechtlingszentrum-hamburg.de/de/projekte/clearingstelle_kinder.php (27.8.2021).", "year": 2021, "title": "J.): Zur Betreuung von Kindern ohne Aufenthaltsstatus Zielsetzung und Zielgruppe des Projek- tes", "authors": [{"author_string": "Fl\u00fcchtlingszentrum Hamburg", "surname": "Fl\u00fcchtlingszentrum Hamburg", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fl\u00fcchtlingszentrum"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79951_ref_74", "fromID": "gesis-ssoar-79951", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Magis- ter, 26(2), 98-104. https://doi.org/10.1016/S0212- 6796(14)70024-6", "volume": 26, "issue": 2, "start": 98, "end": 104, "source": "Magis- ter", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53972_ref_120", "fromID": "gesis-ssoar-53972", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leandro Uzquiano Arriaza (Minister Counsellor of the Embassy of El Salvador in Germany) interview on March 11, 2015. Presidente de la Rep\u00fablica de El Salvador. Reglamento de ejecuci\u00f3n de la Ley Es- pecial para la protecci\u00f3n y desarrollo de la persona migrante salvadore\u00f1a y su familia, 2012. OTHER SOURCES", "title": "Leandro Uzquiano Arriaza (Minister Counsellor of the Embassy of El Salvador in Germany) interview on March 11, 2015", "source": "Presidente de la Rep\u00fablica de El Salvador. Reglamento de ejecuci\u00f3n de la Ley Es- pecial para la protecci\u00f3n y desarrollo de la persona migrante salvadore\u00f1a y su familia, 2012. OTHER SOURCES", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31679_ref_184", "fromID": "gesis-ssoar-31679", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "S. insbesondere \u00a7 \u00a7 2f Wohngeldgesetz.", "authors": [{"author_string": "S insbesondere", "surname": "S insbesondere", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78369_ref_186", "fromID": "gesis-ssoar-78369", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The book gives a collection of case studies by national researchers from the project \"History of Social Work in Eastern Europe 1900-1960 (SWEEP)\". This collection is directed at teaching Social Work and History of Social Work in an international context since it focuses on Latvia, Russia, Poland, Hungary, Croa- tia, Slovenia, Romania and Bulgaria. www.barbara-budrich.net Social Work REN\u00c9 BENDIT & MARINA HAHN-BLEIBTREU (EDS.) Youth Transitions Processes of social inclusion and patterns of vulnarability in a globalised world 2008. ISBN 978-3-86649-144-1", "title": "The book gives a collection of case studies by national researchers from the project \"History of Social Work in Eastern Europe 1900-1960 (SWEEP)\". This collection is directed at teaching Social Work and History of Social Work in an international context since it focuses on Latvia", "source": "Youth Transitions Processes of social inclusion and patterns of vulnarability in a globalised world 2008", "place": "Russia, Poland, Hungary", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Croa tia", "surname": "Croa tia", "initials": ["C"], "firstnames": ["Croa"]}, {"editor_string": "Romania Slovenia", "surname": "Romania Slovenia", "initials": ["R"], "firstnames": ["Romania"]}, {"editor_string": "Bulgaria Social Work REN\u00c9 BENDIT", "surname": "Bulgaria Social Work REN\u00c9 BENDIT", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bulgaria"]}, {"editor_string": "M A R I N A HAHN-BLEIBTREU", "surname": "M A R I N A HAHN-BLEIBTREU", "initials": ["M", "A", "R", "I", "N", "A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-49949_ref_20", "fromID": "gesis-ssoar-49949", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sukhovskaya D.N. Role of creative city spaces and creative social platforms in the educational process among adult population in the Russian Federation // International Scientific Journal EURO-AMERICAN SCIENTIFIC COOPERATION: research articles / Responsible editors: Tonkyh S., Pryhodko N.,", "title": "Role of creative city spaces and creative social platforms in the educational process among adult population in the Russian Federation // International Scientific Journal EURO-AMERICAN SCIENTIFIC COOPERATION", "authors": [{"author_string": "Sukhovskaya D.N", "surname": "Sukhovskaya D.N", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sukhovskaya"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69557_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-69557", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sewastianowicz, Monika. 2019. \"Szkolny komputer zwykle nie pier- wszej m\u0142odo\u015bci.\" Prawo.pl. Retrieved 30 March, 2020 (https://www.prawo.pl/oswiata/informatyka-i-sprzet-w-szkole-stanowis- ko-men,496754.html).", "year": 2019, "title": "Szkolny komputer zwykle nie pier- wszej m\u0142odo\u015bci", "source": "Prawo.pl", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Monika Sewastianowicz", "surname": "Monika Sewastianowicz", "initials": ["M"], "firstnames": ["Monika"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77938_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-77938", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Collier, R., & Collier, D. (2002). Framework: Critical junc- tures and historical legacies. In R. Collier & D. Collier (Eds.), Shaping the political arena: Critical junctures, the labor movement, and regime dynamics in Latin America (pp. 27-39). Notre Dame, IN: University of Notre Dame Press.", "year": 2002, "start": 27, "end": 39, "title": "Framework: Critical junc- tures and historical legacies", "source": "Shaping the political arena: Critical junctures, the labor movement, and regime dynamics in Latin America", "place": "Notre Dame, IN", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "R Collier", "surname": "R Collier", "initials": ["R"]}, {"author_string": "D Collier", "surname": "D Collier", "initials": ["D"]}], "editors": [{"editor_string": "R Collier", "surname": "R Collier", "initials": ["R"]}, {"editor_string": "D Collier", "surname": "D Collier", "initials": ["D"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Notre Dame Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44449_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-44449", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Zu den Personen Sigrid Leitner, Prof. Dr., Politikwissenschaftlerin und Professorin f\u00fcr Sozialpolitik. Fakult\u00e4t f\u00fcr Angewandte Sozialwissenschaften der Fachhochschule K\u00f6ln. Arbeitsschwerpunkte: Sozialpolitik als Geschlechterpolitik, Pfl ege-und Betreuungspolitik, Wandel von Sozialpolitik, international vergleichende Sozialpolitik. Kontakt: Fachhochschule K\u00f6ln, Gustav-Heinemann-Ufer 54, 50968 K\u00f6ln E-Mail: sigrid.leitner@fh-koeln.de", "title": "Politikwissenschaftlerin und Professorin f\u00fcr Sozialpolitik. Fakult\u00e4t f\u00fcr Angewandte Sozialwissenschaften der Fachhochschule K\u00f6ln. Arbeitsschwerpunkte: Sozialpolitik als Geschlechterpolitik, Pfl ege-und Betreuungspolitik, Wandel von Sozialpolitik, international vergleichende Sozialpolitik", "source": "Kontakt", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Zu Personen Sigrid Leitner", "surname": "Zu Personen Sigrid Leitner", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Zu"]}, {"author_string": "Prof Dr", "surname": "Prof Dr", "initials": ["P"], "firstnames": ["Prof"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68078_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-68078", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Teil 1 von 2 Ausbildung ausl\u00e4ndischer Milit\u00e4rkader in der NVA (26. Oktober 1987) (NVA = Nationale Volksarmee). Berlin: BStU MfS.", "title": "Teil 1 von 2 Ausbildung ausl\u00e4ndischer Milit\u00e4rkader in der NVA (26", "source": "Oktober 1987) (NVA = Nationale Volksarmee", "place": "Berlin", "type": "book-chapter", "publishers": [{"publisher_string": "BStU MfS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66521_ref_165", "fromID": "gesis-ssoar-66521", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Willke H (1993) Systemtheorie entwickelter Gesellschaften. Dynamik und Riskanz moder- ner gesellschaftlicher Selbstorganisation. Weinheim and Munich: Juventa.", "year": 1993, "title": "Systemtheorie entwickelter Gesellschaften. Dynamik und Riskanz moder- ner gesellschaftlicher Selbstorganisation", "place": "Weinheim and Munich", "type": "book", "authors": [{"author_string": "H Willke", "surname": "H Willke", "initials": ["H"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Juventa"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62899_ref_57", "fromID": "gesis-ssoar-62899", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frage:(Kopf 2) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .", "volume": 2}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70955_ref_64", "fromID": "gesis-ssoar-70955", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Marsza\u0142, T. (red.) (2001). Atlas of Polish emigration in France (Atlas Polonii francuskiej). \u0141\u00f3d\u017a: Zak\u0142ad Zagospodarowania \u015arodowiska i Polityki Przestrzennej; O\u015brodek Badawczy Europejskiej Polityki Przestrzennej i Rozwoju Lokalnego U\u0141.", "year": 2001, "title": "Atlas of Polish emigration in France (Atlas Polonii francuskiej", "source": "\u0141\u00f3d\u017a: Zak\u0142ad Zagospodarowania \u015arodowiska i Polityki Przestrzennej; O\u015brodek Badawczy Europejskiej Polityki Przestrzennej i Rozwoju Lokalnego U\u0141", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "T Marsza\u0142", "surname": "T Marsza\u0142", "initials": ["T"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28022_ref_568", "fromID": "gesis-ssoar-28022", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Staatsaufgaben, Frankfurt am Main 1996, S. 523-551.", "year": 1996, "start": 523, "end": 551, "authors": [{"author_string": "Frankfurt am Main Staatsaufgaben", "surname": "Frankfurt am Main Staatsaufgaben", "initials": ["F", "a", "M"], "firstnames": ["Frankfurt", "am", "Main"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77350_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-77350", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fischer, Jens Malte (1993): Gro\u00dfe ??? Stimmen. Von Enrico Caruso bis Jes- sye Norman. Stuttgart: Metzler.", "year": 1993, "title": "Gro\u00dfe ??? Stimmen", "place": "Stuttgart", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Jens Malte Fischer", "surname": "Jens Malte Fischer", "initials": ["J", "M"], "firstnames": ["Jens", "Malte"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Metzler"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68524_ref_144", "fromID": "gesis-ssoar-68524", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bloeser,C laudia and TitusS tahl. \"Hope.\" In The Stanford Encyclopedia of Philosophy,S pring 2017 Edition, edited by EdwardN .Z alta: https://plato.stanford.edu/archives/spr2017/entries/ hope/.", "title": "Hope", "source": "The Stanford Encyclopedia of Philosophy,S pring 2017 Edition", "place": "alta", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "C laudia Bloeser", "surname": "C laudia Bloeser", "initials": ["C", "l"], "firstnames": ["laudia"]}, {"author_string": "TitusS tahl", "surname": "TitusS tahl", "initials": ["T"], "firstnames": ["TitusS"]}], "editors": [{"editor_string": "EdwardNZ", "initials": ["E"], "firstnames": ["EdwardNZ"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71335_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-71335", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Yamamoto, Kentaro; Khorramdel, Lale & Davier, Matthias von (2013). Scaling PIAAC Cognitive Data. In OECD (Ed.), Technical Report of the Survey of Adult Skills (PIAAC) (Chapter 17). Paris.", "year": 2013, "start": 17, "title": "Scaling PIAAC Cognitive Data", "source": "Technical Report of the Survey of Adult Skills (PIAAC", "place": "Paris", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Kentaro Yamamoto", "surname": "Kentaro Yamamoto", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kentaro"]}, {"author_string": "Lale Khorramdel", "surname": "Lale Khorramdel", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lale"]}, {"author_string": "Matthias von Davier", "surname": "Matthias von Davier", "initials": ["M", "v"], "firstnames": ["Matthias", "von"]}], "editors": [{"editor_string": "O E C D", "initials": ["O", "E", "C", "D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12576_ref_1003", "fromID": "gesis-ssoar-12576", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "%<#* -'\"* \"'.O\"&.\"* 62b.2):\"* '..\"#)2&L* -\"3* 61-\"&&7#18\"94* 2L\"#* 2$33\"#C )2&L*-\"#*P\"/\"&7#2p'3G*", "volume": 2, "start": 2, "end": 7, "authors": [{"author_string": "O \" \"", "initials": ["O", "\"", "\""]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85042_ref_520", "fromID": "gesis-ssoar-85042", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ESCHER, ANTON, Das Fremde darf fremd bleiben! Pragmatische Strategien des Handlungsverstehens bei sozialgeographischen Forschungen im islami- schen Orient, in: Geographische Zeitschrift 87, 3+4 (1999), S. 165-177.", "volume": 87, "year": 1999, "start": 3, "end": 4, "title": "Das Fremde darf fremd bleiben! Pragmatische Strategien des Handlungsverstehens bei sozialgeographischen Forschungen im islami- schen Orient", "source": "Geographische Zeitschrift", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "A N T O N ESCHER", "surname": "A N T O N ESCHER", "initials": ["A", "N", "T", "O", "N"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37186_ref_46", "fromID": "gesis-ssoar-37186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brigitte Seebacher: The World is Flat. Patriotismus und Globalisierung (171-187);", "start": 171, "end": 187, "title": "The World is Flat", "source": "Patriotismus und Globalisierung", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Brigitte Seebacher", "surname": "Brigitte Seebacher", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brigitte"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5762_ref_186", "fromID": "gesis-ssoar-5762", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Euer Anspruch ist das Wirtschaften in regionalen Kreisl\u00e4ufen. Inwiefern wird das umgesetzt? Was sind die Schwierigkeiten, was die Erfolgsfaktoren? In welchen Bereichen leistet das \u00d6SL einen Beitrag zum Schutz der \u00d6kosysteme? Inwiefern leistet das \u00d6SL einen Beitrag zum sanften Tourismus? Inwieweit erweitert das \u00d6SL das Kulturangebot der Region? Schafft das \u00d6SL Arbeitspl\u00e4tze f\u00fcr die Region? Wie werden die Betriebe des \u00d6SL in der Region angenommen, anerkannt, wie erfolgreich sind sie? Wie wird das Know-how des \u00d6SL in die Region getragen? In welchen Bereichen nimmt das \u00d6SL eine Vorbildfunktion ein? Welche Lerneffekte ergeben sich in der Region? Welche Potentiale ergeben sich im Sinne einer \"nachhaltigen Modellsiedlung\" f\u00fcr die Region? Abschluss:_________________________________________________________________________ F\u00e4llt dir noch etwas Wichtiges ein, was bisher nicht erw\u00e4hnt wurde und du in diesem Zusammenhang noch hinzuf\u00fcgen m\u00f6chtest? Fotografische Eindr\u00fccke des \u00d6SL Bild 1: Das Regiohaus Bild 2: Schmuckschmide am Dorfplatz Bild3:\u00d6kologischer Landau Bild 4: Der Waldkindergarten Bild 5: Das Projekt \"Globolo\" Bild 6: Die\"Agrarw\u00fcste\" Altmark Bild 7: Der Naturwarenladen Bild 8: Die Freie Schule I Bild 9: Gro\u00dflieferung Bild 10: Alternative Betriebe Bild 11: Die Freie Schule II Bild 12: \u00d6kod\u00f6rfer bauen Bild 13: Haus des \"Experiment Club99\" Bild 14: Nordhaus der Nachbarschaft 81,5 Bild 15: Die Nachbarschaft Brunnenwiese Bild 16: Das gr\u00f6\u00dfte Strohballenhaus Europas Bild 17: Ein Urstromtaler Alle Bilder: Salina Centgraf, November 2008", "year": 2008, "title": "Euer Anspruch ist das Wirtschaften in regionalen Kreisl\u00e4ufen. Inwiefern wird das umgesetzt? Was sind die Schwierigkeiten, was die Erfolgsfaktoren?", "source": "In welchen Bereichen leistet das \u00d6SL einen Beitrag zum Schutz der \u00d6kosysteme? Inwiefern leistet das \u00d6SL einen Beitrag zum sanften Tourismus? Inwieweit erweitert das \u00d6SL das Kulturangebot der Region? Schafft das \u00d6SL", "place": "Salina Centgraf", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75129_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-75129", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baur, N., 2005: Verlaufsmusteranalyse. Wiesbaden: VS.", "year": 2005, "title": "Verlaufsmusteranalyse", "place": "Wiesbaden", "type": "book", "authors": [{"author_string": "N Baur", "surname": "N Baur", "initials": ["N"]}], "publishers": [{"publisher_string": "VS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83027_ref_406", "fromID": "gesis-ssoar-83027", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Johnson, H., & Br\u00e4uer, T. (2016). Migrant crisis: Changing attitudes of a German city. BBC News. Retrieved from https://www.bbc.com/news/world-europe-36148418", "year": 2016, "title": "Migrant crisis: Changing attitudes of a German city", "source": "BBC News", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "H Johnson", "surname": "H Johnson", "initials": ["H"]}, {"author_string": "T Br\u00e4uer", "surname": "T Br\u00e4uer", "initials": ["T"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68737_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-68737", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "TCFD (2016): Recommendations of the Task Force on Climate-related Financial Disclosures. Online verf\u00fcgbar unter https://www.fsb-tcfd.org/publications/ recommendations-report, zuletzt gepr\u00fcft am 08. 06. 2017.", "year": 2016, "start": 6, "title": "Recommendations of the Task Force on Climate-related Financial Disclosures. Online verf\u00fcgbar unter https://www.fsb-tcfd.org/publications/ recommendations-report, zuletzt gepr\u00fcft am 08", "authors": [{"author_string": "T C F D", "initials": ["T", "C", "F", "D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54038_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-54038", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "B\u00e4hr, O. (1864). Der Rechtsstaat. Kassel: Wiegand.", "year": 1864, "title": "Der Rechtsstaat", "place": "Kassel", "type": "book", "authors": [{"author_string": "O B\u00e4hr", "surname": "O B\u00e4hr", "initials": ["O"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Wiegand"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32258_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-32258", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Elias, Norbert/John L. Scotson (1993): Etablierte und Au\u00dfenseiter, Baden-Baden Flick, Uwe (1995): Qualitative Forschung. Theorie, Methoden, Anwendung in Psychologie und Sozialwissenschaften, Reinbek bei Hamburg.", "year": 1993, "title": "Etablierte und Au\u00dfenseiter, Baden-Baden Flick, Uwe (1995): Qualitative Forschung", "source": "Theorie, Methoden, Anwendung in Psychologie und Sozialwissenschaften", "place": "Reinbek bei Hamburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Norbert John L Scotson Elias", "surname": "Norbert John L Scotson Elias", "initials": ["N", "J", "L", "S"], "firstnames": ["Norbert", "John", "Scotson"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53824_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-53824", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sim\u00e3o CMF, Caliri MHL, Santos CB. Agreement between nurses regarding patients' risk for developing pressure ulcer. Acta Paul Enferm. 2013; 26(1):30-5. Received on: 14/03/2015 Required for review: No Approved on: 08/01/2016 Published on: 03/04/2016", "volume": 26, "issue": 1, "year": 2013, "title": "Agreement between nurses regarding patients' risk for developing pressure ulcer", "source": "Acta Paul Enferm", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "C M F Sim\u00e3o", "surname": "C M F Sim\u00e3o", "initials": ["C", "M", "F"]}, {"author_string": "M H L Caliri", "surname": "M H L Caliri", "initials": ["M", "H", "L"]}, {"author_string": "C B Santos", "surname": "C B Santos", "initials": ["C", "B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21254_ref_82", "fromID": "gesis-ssoar-21254", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Giarini, O., Liedke, P.M. (1991). Wie wir arbeiten werden. Der neue Bericht (Club of Rome).", "year": 1991, "title": "Wie wir arbeiten werden", "type": "book", "authors": [{"author_string": "O Giarini", "surname": "O Giarini", "initials": ["O"]}, {"author_string": "P M Liedke", "surname": "P M Liedke", "initials": ["P", "M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Der neue Bericht (Club of Rome"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23529_ref_118", "fromID": "gesis-ssoar-23529", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sowohl die Frage nach dem Interesse als auch nach dem Kursangebot ergibt eine zentrale Bedeutung von \"positives Denken, Mentaltraining\".", "title": "Sowohl die Frage nach dem Interesse als auch nach dem Kursangebot ergibt eine zentrale Bedeutung von \"positives Denken, Mentaltraining\""}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19123_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-19123", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Archiv des Nationalmuseums Prag, Fonds V. V. Tomek, Kart. 19. Inv.-Nr. 971. Haus-, Hof,-und Staatsarchiv Wien, Staatskanzlei, Provinzen, Galizien k.k. Hof- kommissions-Protokoll, \u00fcber die den 21. und 28. Jenner 1791 gehaltene Zusam- mentretungen, die Begehren der Galizischen St\u00e4ndischen deputierten betreffend, Kart. 1, Fol. 37.", "volume": 971, "title": "19", "source": "Inv.-Nr", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Archiv Nationalmuseums Prag", "surname": "Archiv Nationalmuseums Prag", "initials": ["A"], "firstnames": ["Archiv"]}, {"author_string": "Fonds V V Tomek", "surname": "Fonds V V Tomek", "initials": ["F", "V", "V"], "firstnames": ["Fonds"]}, {"author_string": "Kart", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kart"]}, {"author_string": "Haus-, Hof,-und Staatsarchiv Wien, Staatskanzlei, Provinzen, Galizien k.k.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4436_ref_89", "fromID": "gesis-ssoar-4436", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kasachstan: Verwaltungseinteilung, Bev\u00f6lkerungsdichte 1993", "year": 1993, "place": "Kasachstan", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Verwaltungseinteilung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65990_ref_127", "fromID": "gesis-ssoar-65990", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M\u00f6hring a, S. 115-121;", "start": 115, "end": 121, "authors": [{"author_string": "M\u00f6hring a", "surname": "M\u00f6hring a", "initials": ["M"], "firstnames": ["M\u00f6hring"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55173_ref_69", "fromID": "gesis-ssoar-55173", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Koch, J. und C. Widmaier (2006), Untersuchung zur berufli- chen und sozialen Reintegration ehemaliger Entwicklungshelfer und Entwicklungshelferinnen, Arbeitsgemeinschaft der Entwick- lungsdienste (AGdD), Berlin/Bonn.", "year": 2006, "title": "Untersuchung zur berufli- chen und sozialen Reintegration ehemaliger Entwicklungshelfer und Entwicklungshelferinnen, Arbeitsgemeinschaft der Entwick- lungsdienste (AGdD", "place": "Berlin/Bonn", "authors": [{"author_string": "J Koch", "surname": "J Koch", "initials": ["J"]}, {"author_string": "C Widmaier", "surname": "C Widmaier", "initials": ["C"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43559_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-43559", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Max Weber, 1991, S.263f", "year": 1991, "start": 263, "authors": [{"author_string": "Max Weber", "surname": "Max Weber", "initials": ["M"], "firstnames": ["Max"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65372_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-65372", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kr\u00e4mer, Sybille. Sprache -Stimme -Schrift: Sieben Thesen \u00fcber Performa- tivit\u00e4t als Medialit\u00e4t. Paragrana 7 (1998): 33-57.", "volume": 7, "year": 1998, "start": 33, "end": 57, "title": "Sprache -Stimme -Schrift: Sieben Thesen \u00fcber Performa- tivit\u00e4t als Medialit\u00e4t", "source": "Paragrana", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Sybille Kr\u00e4mer", "surname": "Sybille Kr\u00e4mer", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sybille"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27869_ref_1087", "fromID": "gesis-ssoar-27869", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kapr, Jaroslav (1991): Co je to demokracie (What Is Democracy), Praha, Sociologick\u00e9 nakladatelstv\u00ed;", "year": 1991, "title": "Co je to demokracie", "authors": [{"author_string": "Jaroslav Kapr", "surname": "Jaroslav Kapr", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jaroslav"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84657_ref_380", "fromID": "gesis-ssoar-84657", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lenk, Elisabeth (2011): Die uneingel\u00f6sten Versprechen der Theorie. In: Grusch- ka, Andreas/Oevermann, Ulrich (Hg.): Die Lebendigkeit der kritischen Ge- sellschaftstheorie. Frankfurt a.M.: B\u00fcchse der Pandora, S. 161-187.", "year": 2011, "start": 161, "end": 187, "title": "Die uneingel\u00f6sten Versprechen der Theorie", "source": "Die Lebendigkeit der kritischen Ge- sellschaftstheorie", "place": "Frankfurt a.M", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Elisabeth Lenk", "surname": "Elisabeth Lenk", "initials": ["E"], "firstnames": ["Elisabeth"]}], "editors": [{"editor_string": "Grusch ka", "surname": "Grusch ka", "initials": ["G"], "firstnames": ["Grusch"]}, {"editor_string": "Ulrich Andreas/Oevermann", "surname": "Ulrich Andreas/Oevermann", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulrich"]}], "publishers": [{"publisher_string": "B\u00fcchse der Pandora"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66516_ref_526", "fromID": "gesis-ssoar-66516", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0414. \u0422\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d, Post-Imperium: \u0415\u0432\u0440\u0430\u0437\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f [Post-Empire: Eurasian History], \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430 2012, p. 176.", "year": 2012, "start": 176, "title": "Post-Imperium: \u0415\u0432\u0440\u0430\u0437\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f [Post-Empire: Eurasian History", "source": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "\u0414 \u0422\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d", "surname": "\u0414 \u0422\u0440\u0435\u043d\u0438\u043d", "initials": ["\u0414"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44071_ref_107", "fromID": "gesis-ssoar-44071", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kuglitsch, Franz J.: OSZE -T\u00e4tigkeitsbericht. -In: \u00d6sterreichische milit\u00e4rische Zeitschrift (Wien), 33 (Mai-Juni 1995) 3: 340-342, Ill.", "volume": 33, "year": 1995, "start": 340, "end": 342, "title": "OSZE -T\u00e4tigkeitsbericht", "source": "-In: \u00d6sterreichische milit\u00e4rische Zeitschrift (Wien", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Franz J Kuglitsch", "surname": "Franz J Kuglitsch", "initials": ["F", "J"], "firstnames": ["Franz"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ill"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4983_ref_325", "fromID": "gesis-ssoar-4983", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mai, U. (1997). Deutsche Eichen und polnische Linden: Ethnische Symbole in Masuren. Forschung an der Universit\u00e4t Bielefeld, (16), 18-24.", "volume": 16, "year": 1997, "start": 18, "end": 24, "title": "Deutsche Eichen und polnische Linden: Ethnische Symbole in Masuren", "source": "Forschung an der Universit\u00e4t Bielefeld", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "U Mai", "surname": "U Mai", "initials": ["U"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59305_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-59305", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bassi, Renata, and Santiago Navarro F. (2015), The Sought after Mineral that Threatens the Life of People in Chiapas, in: The Dawn, 9 Sep- tember, online: <www.thedawn-news.org/2015/11/16/mexico-the- sought-after-mineral-that-threatens-life-of-peoples-in-chiapas/> 16 November 2015).", "year": 2015, "title": "The Sought after Mineral that Threatens the Life of People in Chiapas", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "Renata Bassi", "surname": "Renata Bassi", "initials": ["R"], "firstnames": ["Renata"]}, {"author_string": "Santiago Navarro F", "surname": "Santiago Navarro F", "initials": ["S", "N"], "firstnames": ["Santiago", "Navarro"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66184_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-66184", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bently, Lionel, und Brad Sherman. 1992. Cultures of Copying: Digital Sampling and Copyright Law. Entertainment Law Review 3(5):158-163.", "volume": 3, "issue": 5, "year": 1992, "start": 158, "end": 163, "title": "Cultures of Copying: Digital Sampling and Copyright Law", "source": "Entertainment Law Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Lionel Bently", "surname": "Lionel Bently", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lionel"]}, {"author_string": "Brad Sherman", "surname": "Brad Sherman", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brad"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77525_ref_229", "fromID": "gesis-ssoar-77525", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "KMK -Sekretariat der St\u00e4ndigen Konferenz der Kultusminister der L\u00e4nder in der Bundes- republik Deutschland (2018b): Definitionenkatalog zur Schulstatistik 2018. Online unter: https://www.kmk.org/fileadmin/Dateien/pdf/Statistik/Defkat2018.pdf (Stand: 29.11.2019).", "title": "KMK -Sekretariat der St\u00e4ndigen Konferenz der Kultusminister der L\u00e4nder in der Bundes- republik Deutschland (2018b): Definitionenkatalog zur Schulstatistik 2018"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28543_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-28543", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ruddat, Michael / Sautter, Alexander / Ulmer, Frank / Renn, Ortwin / Pfenning, Uwe (2005): Abschlussbericht zum Forschungsprojekt \"Untersuchung der Kenntnis und Wirkung von Informationsma\u00dfnahmen im Bereich Mobilfunk und Ermittlung weiterer Ansatzpunkte zur Verbesserung der Information verschiede- ner Bev\u00f6lkerungsgruppen\". (Stuttgart 2005). Internetpublikation, abgerufen am 31.03.2008 unter: <http://www.emf-forschungsprogramm.de/forschung/ risikokommunikation/ risikokommunikation_abges/risiko_035_AB.pdf>.", "year": 2005, "title": "Abschlussbericht zum Forschungsprojekt \"Untersuchung der Kenntnis und Wirkung von Informationsma\u00dfnahmen im Bereich Mobilfunk und Ermittlung weiterer Ansatzpunkte zur Verbesserung der Information verschiede- ner Bev\u00f6lkerungsgruppen\"", "authors": [{"author_string": "Ruddat, Michael / Sautter, Alexander / Ulmer, Frank / Renn, Ortwin / Pfenning, Uwe", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80555_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-80555", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission (Ed.) (2014b): Communication from the Commission Building the Transport Core Network: Core Network Corridors and Connecting Europe Facility. Brussels. European Commission (Ed.) (2014c): Horizon 2020 -The EU Framework Programme for Research and Innovation: Smart, Green and Integrated Transport.", "year": 2014, "title": "Communication from the Commission Building the Transport Core Network: Core Network Corridors and Connecting Europe Facility", "source": "2014c): Horizon 2020 -The EU Framework Programme for Research and Innovation: Smart", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "European Commission", "surname": "European Commission", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}, {"editor_string": "Brussels European Commission", "surname": "Brussels European Commission", "initials": ["B", "E"], "firstnames": ["Brussels", "European"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Green and Integrated Transport"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71035_ref_369", "fromID": "gesis-ssoar-71035", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thurow, L. (1979). A job competition model. In M. J. Piore (Hrsg.), Unemployment and Inflation (S. 17-32). New York: M. E. Sharpe.", "year": 1979, "start": 17, "end": 32, "title": "A job competition model", "source": "Unemployment and Inflation", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "L Thurow", "surname": "L Thurow", "initials": ["L"]}], "editors": [{"editor_string": "M J Piore", "surname": "M J Piore", "initials": ["M", "J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "M. E. Sharpe"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81576_ref_58", "fromID": "gesis-ssoar-81576", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dhawan, Nikita, \u00bbSpivak -Subalternes Schweigen und Repr\u00e4sentation\u00ab in Kuch/Herr- mann (Hg.), Philosophien sprachlicher Gewalt, 370-386", "start": 370, "end": 386, "title": "Spivak -Subalternes Schweigen und Repr\u00e4sentation", "source": "Philosophien sprachlicher Gewalt", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Nikita Dhawan", "surname": "Nikita Dhawan", "initials": ["N"], "firstnames": ["Nikita"]}], "editors": [{"editor_string": "Kuch Herr mann", "surname": "Kuch Herr mann", "initials": ["K", "H"], "firstnames": ["Kuch", "Herr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42727_ref_57", "fromID": "gesis-ssoar-42727", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Herstellung von Verlags-und Druckerzeugnissen, VervieIf\u00e4Itigung von bespieIten Ton-, BiId-und Datentr\u00e4gern 24 Herstellung von chemischen Erzeugnissen 27 Metallerzeugung und -bearbeitung", "title": "VervieIf\u00e4Itigung von bespieIten Ton-, BiId-und Datentr\u00e4gern 24 Herstellung von chemischen Erzeugnissen 27 Metallerzeugung und -bearbeitung", "authors": [{"author_string": "Herstellung Verlags-und Druckerzeugnissen", "surname": "Herstellung Verlags-und Druckerzeugnissen", "initials": ["H"], "firstnames": ["Herstellung"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33226_ref_556", "fromID": "gesis-ssoar-33226", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Horowitz, Donald L. (2000) 2nd edn. Ethnic Groups in Conflict. Berkeley, Los Angeles and London: University of California Press", "year": 2000, "title": "Ethnic Groups in Conflict", "place": "Berkeley, Los Angeles and London", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Donald L Horowitz", "surname": "Donald L Horowitz", "initials": ["D", "L"], "firstnames": ["Donald"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of California Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56020_ref_102", "fromID": "gesis-ssoar-56020", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Halicki, J. (2000). Edukacja senior\u00f3w w aspekcie teorii kompetencyjnej. Studium historyczno-por\u00f3wnawcze [Seniors education in the aspect of competence theory: A historical- comparative study]. Bia\u0142ystok: Wydawnictwo Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku.", "year": 2000, "title": "Edukacja senior\u00f3w w aspekcie teorii kompetencyjnej. Studium historyczno-por\u00f3wnawcze [Seniors education in the aspect of competence theory: A historical- comparative study", "place": "Bia\u0142ystok", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Halicki", "surname": "J Halicki", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Wydawnictwo Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67202_ref_44", "fromID": "gesis-ssoar-67202", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Neyer, Juergen 2001a: Domestic Limits of Supranational Law. Comparing Compliance with European and International Foodstuffs Regulations, Ms.", "title": "Juergen 2001a: Domestic Limits of Supranational Law", "source": "Comparing Compliance with European and International Foodstuffs Regulations, Ms", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Neyer", "initials": ["N"], "firstnames": ["Neyer"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59717_ref_65", "fromID": "gesis-ssoar-59717", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nach freundlicher Mitteilung von Herrn L\u00f6ser, Bremerhaven, am 16.7.1992.", "year": 1992, "title": "Nach freundlicher Mitteilung von Herrn L\u00f6ser", "place": "Bremerhaven"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34078_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-34078", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bardin L. An\u00e1lise de conte\u00fado. Lisboa: Edi\u00e7\u00e3o 70; 2008.", "year": 2008, "title": "An\u00e1lise de conte\u00fado", "place": "Lisboa", "type": "book", "authors": [{"author_string": "L Bardin", "surname": "L Bardin", "initials": ["L"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Edi\u00e7\u00e3o"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55758_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-55758", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sch\u00f6nwandt, W; Jung, W. (2006): Aufgabenstellung, Ergebnisse und Empfehlungen. In: Sch\u00f6n- wandt, W; Jung, W. (Hrsg.): Ausgew\u00e4hlte Methoden und Instrumente in der r\u00e4umlichen Pla- nung. Kritische Sondierung als Beitrag zur Diskussion zwischen Planungswissenschaft und - praxis. Hannover, 1-25. = Arbeitsmaterial der ARL 326.", "year": 2006, "start": 1, "end": 25, "title": "Aufgabenstellung, Ergebnisse und Empfehlungen", "source": "Ausgew\u00e4hlte Methoden und Instrumente in der r\u00e4umlichen Pla- nung. Kritische Sondierung als Beitrag zur Diskussion zwischen Planungswissenschaft und - praxis. Hannover", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "W Sch\u00f6nwandt", "surname": "W Sch\u00f6nwandt", "initials": ["W"]}, {"author_string": "W Jung", "surname": "W Jung", "initials": ["W"]}], "editors": [{"editor_string": "In: Sch\u00f6n- wandt, W; Jung, W. (Hrsg.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85048_ref_102", "fromID": "gesis-ssoar-85048", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Verger, Antoni, and Llu\u00eds Parcerisa.2017. \"A Difficult Relationship. Accountability Policies and Teachers: International Evidence and Key Premises for Future Research Akiba, Motoko, and LeTendre, Gerald K. eds. \" In International Handbook of Teacher Quality and Policy, 241-254. New York: Routledge. doi:10.5281/zenodo.1256602.", "start": 241, "end": 254, "title": "A Difficult Relationship. Accountability Policies and Teachers: International Evidence and Key Premises for Future Research Akiba", "source": "International Handbook of Teacher Quality and Policy", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Antoni Verger", "surname": "Antoni Verger", "initials": ["A"], "firstnames": ["Antoni"]}, {"author_string": "Llu\u00eds Parcerisa.2017", "surname": "Llu\u00eds Parcerisa.2017", "initials": ["L"], "firstnames": ["Llu\u00eds"]}], "editors": [{"editor_string": "Motoko", "surname": "Motoko", "initials": []}, {"editor_string": "Gerald K LeTendre", "surname": "Gerald K LeTendre", "initials": ["G", "K"], "firstnames": ["Gerald"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67331_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-67331", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Alcock, Pete (1993): Understanding poverty. Basingstoke: Macmillan.", "year": 1993, "title": "Understanding poverty", "place": "Basingstoke", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Pete Alcock", "surname": "Pete Alcock", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pete"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Macmillan"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12777_ref_191", "fromID": "gesis-ssoar-12777", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beantworten Sie die Fragen der Reihe nach.", "title": "Beantworten Sie die Fragen der Reihe nach"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73584_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-73584", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Boyer J.M., 2007: Creativity Matt ers: The Arts and Aging Toolkit. National Guild of Community Schools of the Arts, New York.", "year": 2007, "title": "Creativity Matt ers: The Arts and Aging Toolkit", "place": "New York", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Boyer J.M", "surname": "Boyer J.M", "initials": ["B"], "firstnames": ["Boyer"]}], "publishers": [{"publisher_string": "National Guild of Community Schools of the Arts"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4191_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-4191", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M. Sokolov, Vsja vlast' Sovetam Bezopastnosti. Kratkaja istorija sove\u0161\u00e8atel'nogo organa, in: Segodnja, 12.1. 1995, S. 3.", "volume": 12, "issue": 1, "year": 1995, "start": 3, "title": "Vsja vlast' Sovetam Bezopastnosti", "source": "Kratkaja istorija sove\u0161\u00e8atel'nogo organa, in: Segodnja", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M Sokolov", "surname": "M Sokolov", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56775_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-56775", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "---. (1998). \"The Challenge of Israel: Fifty Years On,\" Al-Ahram Weekly, Sep. 12-18, 1998", "year": 1998, "start": 12, "end": 18, "title": "The Challenge of Israel: Fifty Years On", "source": "Al-Ahram Weekly", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Edward W Said", "surname": "Edward W Said", "initials": ["E", "W"], "firstnames": ["Edward"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10664_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-10664", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ogbodo, J. (2004a): Reps Move to Ensure Faithful Implementation of NDDC's Budget. The Guardian, 15 July.", "year": 2004, "title": "Reps Move to Ensure Faithful Implementation of NDDC's Budget", "source": "The Guardian", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J Ogbodo", "surname": "J Ogbodo", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81571_ref_453", "fromID": "gesis-ssoar-81571", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Friedrich, Erbprinz von Sachsen (1504-1539) 228, 231", "volume": 228, "year": 1504, "start": 231, "authors": [{"author_string": "Erbprinz von Sachsen Friedrich", "surname": "Erbprinz von Sachsen Friedrich", "initials": ["E", "v", "S"], "firstnames": ["Erbprinz", "von", "Sachsen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45733_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-45733", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beaud, S., & Weber, F. (1997). Guide de l'enqu\u00eate de terrain. Paris : La D\u00e9couverte.", "year": 1997, "title": "Guide de l'enqu\u00eate de terrain", "place": "Paris", "type": "book", "authors": [{"author_string": "S Beaud", "surname": "S Beaud", "initials": ["S"]}, {"author_string": "F Weber", "surname": "F Weber", "initials": ["F"]}], "publishers": [{"publisher_string": "La D\u00e9couverte"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47875_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-47875", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sudan Tribune (2016), UNHCR Urges Sudan to Halt Forcibly Deporting Eritreans, 3. June, www.sudantribune.com/spip.php?article59178= (4. June 2016).", "year": 2016, "start": 4, "title": "UNHCR Urges Sudan to Halt Forcibly Deporting Eritreans, 3", "source": "June", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Sudan Tribune", "surname": "Sudan Tribune", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sudan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5672_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-5672", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gurwitsch, Aron (1964) The Field of Consciousness. Pittsburgh: Duquesne University Press.", "year": 1964, "title": "The Field of Consciousness", "place": "Pittsburgh", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Aron Gurwitsch", "surname": "Aron Gurwitsch", "initials": ["A"], "firstnames": ["Aron"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Duquesne University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54402_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-54402", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J. res.: fundam. care. online 2015. 2014. dez. 6(supl.):10-21 21", "volume": 6, "year": 2015, "start": 21, "source": "J. res.: fundam. care. online", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51595_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-51595", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kirchhoff, S./Kuhnt, S./Lipp, P./Schlawin, S.: Der Fragebogen. Opladen 2001", "year": 2001, "title": "P./Schlawin", "place": "S", "type": "book", "authors": [{"author_string": "S Kuhnt Kirchhoff", "surname": "S Kuhnt Kirchhoff", "initials": ["S", "K"], "firstnames": ["Kuhnt"]}, {"author_string": "S Lipp", "initials": ["S", "L"], "firstnames": ["Lipp"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Der Fragebogen. Opladen"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67254_ref_99", "fromID": "gesis-ssoar-67254", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Taylor, Lance (1998): \"Growth and Development Theories\". In: Coricelli, F.; di Matteo, M.; Hahn, F.: New Theories in Growth and Development. Houndmills, S. 175-224.", "year": 1998, "start": 175, "end": 224, "title": "Growth and Development Theories\"", "source": "New Theories in Growth and Development. Houndmills", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Lance Taylor", "surname": "Lance Taylor", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lance"]}], "editors": [{"editor_string": "F Coricelli", "surname": "F Coricelli", "initials": ["F"]}, {"editor_string": "M Matteo", "surname": "M Matteo", "initials": ["M"]}, {"editor_string": "F Hahn", "surname": "F Hahn", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73202_ref_177", "fromID": "gesis-ssoar-73202", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ranci\u00e8re, Jacques (1977): \u00bbThe Image of Brotherhood. Interview\u00ab. In: Edinburgh '77 Magazin, Nr. 2 (History/Production/Memory), 26-31.", "volume": 2, "year": 1977, "start": 26, "end": 31, "title": "The Image of Brotherhood. Interview\u00ab", "source": "Edinburgh '77 Magazin", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Jacques Ranci\u00e8re", "surname": "Jacques Ranci\u00e8re", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jacques"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11192_ref_146", "fromID": "gesis-ssoar-11192", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gerhard Bosch No. 2/1998 \"Marxloh\". Ansichten \u00fcber einen Duisburger Stadtteil.", "year": 2, "title": "Marxloh\"", "source": "Ansichten \u00fcber einen Duisburger Stadtteil", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Gerhard Bosch No", "surname": "Gerhard Bosch No", "initials": ["G", "B"], "firstnames": ["Gerhard", "Bosch"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74997_ref_281", "fromID": "gesis-ssoar-74997", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thomas Hecken, Moritz Ba\u00dfler, Elena Beregow, Robin Curtis, Heinz Dr\u00fcgh, Mascha Jacobs, Annekathrin Kohout, Nicolas Pethes, Miriam Zeh (Hg.) POP Kultur & Kritik (Jg. 9, 1/2020) April 2020, 180 S., kart. 16,80 \u20ac (DE), 978-3-8376-4936-9", "volume": 9, "year": 2020, "start": 1, "end": 2020, "title": "Nicolas Pethes", "source": "POP Kultur & Kritik", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Thomas Hecken", "surname": "Thomas Hecken", "initials": ["T"], "firstnames": ["Thomas"]}, {"author_string": "Moritz Ba\u00dfler", "surname": "Moritz Ba\u00dfler", "initials": ["M"], "firstnames": ["Moritz"]}, {"author_string": "Elena Beregow", "surname": "Elena Beregow", "initials": ["E"], "firstnames": ["Elena"]}, {"author_string": "Robin Curtis", "surname": "Robin Curtis", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robin"]}, {"author_string": "Heinz Dr\u00fcgh", "surname": "Heinz Dr\u00fcgh", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heinz"]}, {"author_string": "Mascha Jacobs", "surname": "Mascha Jacobs", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mascha"]}, {"author_string": "Annekathrin Kohout", "surname": "Annekathrin Kohout", "initials": ["A"], "firstnames": ["Annekathrin"]}], "editors": [{"editor_string": "Miriam Zeh", "surname": "Miriam Zeh", "initials": ["M"], "firstnames": ["Miriam"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78373_ref_198", "fromID": "gesis-ssoar-78373", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kersting, Norbert (2005): The quality of political discourse: Can E-discussion be deliberative? Pa- per presented at the Annual Conference of the British Political Studies Association Leeds (5 -7 April 2005).", "year": 2005, "title": "The quality of political discourse: Can E-discussion be deliberative?", "source": "Pa- per presented at the Annual Conference of the British Political Studies Association Leeds", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "Norbert Kersting", "surname": "Norbert Kersting", "initials": ["N"], "firstnames": ["Norbert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86816_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-86816", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lampert T, Michalski N, Wachtler B et al. (2021) Gesundheitliche Ungleichheit. In: Statistisches Bundesamt (Destatis), Wissen- schaftszentrum Berlin f\u00fcr Sozialforschung (WZB), Bundesinstitut f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsforschung (BiB) (Hrsg) Datenreport 2021 -Ein Sozialbericht f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland, Bonn, S. 334-345", "year": 2021, "start": 334, "end": 345, "title": "Gesundheitliche Ungleichheit", "source": "Statistisches Bundesamt (Destatis), Wissen- schaftszentrum Berlin f\u00fcr Sozialforschung (WZB), Bundesinstitut f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsforschung (BiB", "place": "Bonn", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "T Lampert", "surname": "T Lampert", "initials": ["T"]}, {"author_string": "N Michalski", "surname": "N Michalski", "initials": ["N"]}, {"author_string": "Wachtler B", "surname": "Wachtler B", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wachtler"]}, {"initials": []}], "editors": [{"editor_string": "Hrsg", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26589_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-26589", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Peter Br\u00fcckner wurde am 15. Mai l<J2Z in Dresden geboren, er starb am 10. April 1982 in Nizza.", "year": 1982, "title": "Peter Br\u00fcckner wurde am 15. Mai l<J2Z in Dresden geboren, er starb am 10"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5579_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-5579", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pettersen, P.A. 1995. 'The Welfare State: The Security Dimension.' Pp. 198-233 in: Borre, O., Scarbrough, E. (eds): The Scope of Government. Oxford and New York: Oxford University Press.", "year": 1995, "start": 198, "end": 233, "title": "'The Welfare State: The Security Dimension.'", "source": "The Scope of Government", "place": "Oxford and New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "P A Pettersen", "surname": "P A Pettersen", "initials": ["P", "A"]}], "editors": [{"editor_string": "O Borre", "surname": "O Borre", "initials": ["O"]}, {"editor_string": "E Scarbrough", "surname": "E Scarbrough", "initials": ["E"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79656_ref_60", "fromID": "gesis-ssoar-79656", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "United Nations. (2019). Buenos Aires outcome docu- ment of the second high-level United Nations con- ference on South-South cooperation. https://www. unsouthsouth.org/wp-content/uploads/2019/10/ N1911172.pdf", "year": 2019, "title": "Buenos Aires outcome docu- ment of the second high-level United Nations con- ference on South-South cooperation", "authors": [{"author_string": "United Nations", "surname": "United Nations", "initials": ["U"], "firstnames": ["United"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65816_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-65816", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Reed, H. E., Ludwig, B. & Braslow, L. (2016). Forced migration. In: White, M. J. (Ed.), International handbook of migration and population distribution. Dordrecht: Springer Netherlands, pp. 605-625.", "year": 2016, "start": 605, "end": 625, "title": "Forced migration", "source": "International handbook of migration and population distribution", "place": "Dordrecht", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "H E Reed", "surname": "H E Reed", "initials": ["H", "E"]}, {"author_string": "B Ludwig", "surname": "B Ludwig", "initials": ["B"]}, {"author_string": "L Braslow", "surname": "L Braslow", "initials": ["L"]}], "editors": [{"editor_string": "M J White", "surname": "M J White", "initials": ["M", "J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Springer Netherlands"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10031_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-10031", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hellwig, H.-E.; Hellwig, U.: CIM-Konzepte und CIM-Bausteine. In: VDI-Z, Heft 18, 128. Jg., 1986.", "issue": 18, "year": 1986, "start": 128, "title": "U.: CIM-Konzepte und CIM-Bausteine", "place": "In", "type": "book", "authors": [{"author_string": "H E Hellwig", "surname": "H E Hellwig", "initials": ["H", "E"]}, {"author_string": "Hellwig", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hellwig"]}], "publishers": [{"publisher_string": "VDI-Z"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73046_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-73046", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "K\u00f6\u00dfler, Reinhart, & Henning Melber (2020): Colonial Amnesia and Germany's Efforts to Achieve \"Internal Liberation\". https://theconversation.com/colonial-amnesia-and-germanys-efforts- to-achieve-internal-liberation-138840, letzter Aufruf: 19.05.2020.", "year": 2020, "start": 138840, "title": "Colonial Amnesia and Germany's Efforts to Achieve \"Internal Liberation\"", "place": "letzter Aufruf", "authors": [{"author_string": "Reinhart K\u00f6\u00dfler", "surname": "Reinhart K\u00f6\u00dfler", "initials": ["R"], "firstnames": ["Reinhart"]}, {"author_string": "Henning Melber", "surname": "Henning Melber", "initials": ["H"], "firstnames": ["Henning"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85253_ref_156", "fromID": "gesis-ssoar-85253", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "-\u00bbHerdeiros da Antropofagia Oswaldiana: Glauber Rocha e Joaquim Pedro de Andrade atrav\u00e9s de seus cantos de cisne: \u203aA idade da terra\u2039 e \u203aO homem do", "title": "-\u00bbHerdeiros da Antropofagia Oswaldiana: Glauber Rocha e Joaquim Pedro de Andrade atrav\u00e9s de seus cantos de cisne: \u203aA idade da terra\u2039 e \u203aO homem do"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11448_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-11448", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "B\u00fccher der Abteilung \"Arbeitsmarktpolitik und Besch\u00e4ftigung\" (nur im Buchhandel erh\u00e4ltlich)", "title": "B\u00fccher der Abteilung \"Arbeitsmarktpolitik und Besch\u00e4ftigung"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70641_ref_67", "fromID": "gesis-ssoar-70641", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission (2016): The Directive on security of network and information systems (NIS Directive). Online verf\u00fcgbar unter https://ec.europa.eu/digital-single-market/en/network-and- information-security-nis-directive, zuletzt gepr\u00fcft am 07.08.2018. European Commission (2017a): European Interoperability Framework.", "year": 2016, "title": "The Directive on security of network and information systems (NIS Directive). Online verf\u00fcgbar unter https://ec.europa.eu/digital-single-market/en/network-and- information-security-nis-directive, zuletzt gepr\u00fcft am 07.08.2018", "place": "European Commission (2017a", "type": "book", "authors": [{"author_string": "European Commission", "surname": "European Commission", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}], "publishers": [{"publisher_string": "European Interoperability Framework"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55503_ref_125", "fromID": "gesis-ssoar-55503", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "SPD (Hrsg.) (2017): Zeit f\u00fcr mehr Gerechtigkeit. Unser Regierungsprogramm f\u00fcr Deutschland, Berlin, https://www.spd.de/fileadmin/Dokumente/Regierungsprogramm/SPD_Regierungspro- gramm_BTW_2017_A5_RZ_WEB.pdf (abgerufen am: 04.08.2017).", "year": 2017, "title": "Zeit f\u00fcr mehr Gerechtigkeit", "place": "Berlin", "editors": [{"editor_string": "S P D", "initials": ["S", "P", "D"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Unser Regierungsprogramm f\u00fcr Deutschland"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53686_ref_398", "fromID": "gesis-ssoar-53686", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mitrova\u010dki dru\u0161tveni klub #7: Srpski mediji na Kosovu -slobode, pritisci i pre\u017eivljavanje.", "title": "Mitrova\u010dki dru\u0161tveni klub #7: Srpski mediji na Kosovu -slobode, pritisci i pre\u017eivljavanje"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80598_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-80598", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leibniz, Gottfried Wilhelm (1665), Entwurf gewisser Staatstafeln, in: G. W. Leibniz, Politische Schriften I, hrsg. und eingeleitet von Hans Heinz Holz, Frankfurt und Wien 1966, S. 80-89 [zitiert nach M. Rassen und J. Stagl (Hg.), Geschichte der Staatsbeschreibung, Berlin 1994, S. 321-329.", "year": 1665, "start": 80, "end": 89, "title": "Entwurf gewisser Staatstafeln", "place": "Berlin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "surname": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "initials": ["G", "W"], "firstnames": ["Gottfried", "Wilhelm"]}], "editors": [{"editor_string": "G W Leibniz", "surname": "G W Leibniz", "initials": ["G", "W"]}, {"editor_string": "Politische Schriften I", "surname": "Politische Schriften I", "initials": ["P", "S"], "firstnames": ["Politische", "Schriften"]}, {"editor_string": "Hans Heinz Holz", "surname": "Hans Heinz Holz", "initials": []}, {"editor_string": "Frankfurt", "initials": ["F"], "firstnames": ["Frankfurt"]}, {"editor_string": "Wien", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wien"]}, {"editor_string": "M. Rassen", "surname": "M. Rassen", "initials": []}, {"editor_string": "J Stagl", "surname": "J Stagl", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Geschichte der Staatsbeschreibung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68339_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-68339", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Said, Edward W. (1979): Orientalism, New York: Vintage Books.", "year": 1979, "title": "Orientalism", "place": "New York", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Edward W Said", "surname": "Edward W Said", "initials": ["E", "W"], "firstnames": ["Edward"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Vintage Books"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26193_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-26193", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pangert, B., Sch\u00fcpbach, H. (im Druck). Betriebliche Leis- tungssteuerung und das Zusammenspiel von Erwerbs- und anderen Lebenst\u00e4tigkeiten -Das Projekt Lanceo. Tagungsband der 16. Fachtagung der Gesellschaft f\u00fcr angewandte Wirtschaftspsychologie (GWPs) vom 11. bis 12. Februar 2011 in Stuttgart.", "volume": 16, "title": "Betriebliche Leis- tungssteuerung und das Zusammenspiel von Erwerbs- und anderen Lebenst\u00e4tigkeiten -Das Projekt Lanceo", "source": "Tagungsband der", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "B Pangert", "surname": "B Pangert", "initials": ["B"]}, {"author_string": "H Sch\u00fcpbach", "surname": "H Sch\u00fcpbach", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83667_ref_199", "fromID": "gesis-ssoar-83667", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Taskan, Deniz: Theatre in Turkey, Ankara: Directorate General of Press and Information 1993.", "year": 1993, "title": "Theatre in Turkey", "place": "Ankara", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Deniz Taskan", "surname": "Deniz Taskan", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deniz"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Directorate General of Press and Information"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32437_ref_457", "fromID": "gesis-ssoar-32437", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thomae et al, 1987, S. 179;", "year": 1987, "start": 179, "authors": [{"author_string": "Thomae", "initials": ["T"], "firstnames": ["Thomae"]}, {"initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22640_ref_821", "fromID": "gesis-ssoar-22640", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@)X? J@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y? I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@)X"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79498_ref_136", "fromID": "gesis-ssoar-79498", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Landgr\u00e4fliche Instruktion f\u00fcr Siebert von L\u00f6wenberg als Gesandten zu K\u00f6nigin Maria. 14.01.1539, Org. P.A. 2349, fol. 67.", "volume": 2349, "start": 67, "title": "Landgr\u00e4fliche Instruktion f\u00fcr Siebert von L\u00f6wenberg als Gesandten zu K\u00f6nigin Maria. 14.01.1539, Org", "source": "P.A", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68326_ref_35", "fromID": "gesis-ssoar-68326", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gagliardi, A. (5. Juni 2019). Procedura Ue, cosa pu\u00f2 fare l'Italia per salvarsi all'Ecofin del 9 luglio. Il Sole 24 Ore. Abgerufen am 7. Juni 2019 von https://www.ilsole24ore.com/art/ notizie/2019-06-05/procedura-ue-ecco-calendario-e-protagonisti-trattativa-bruxel- les-114055.shtml?uuid=AC9Jo4M", "year": 2019, "title": "Procedura Ue, cosa pu\u00f2 fare l'Italia per salvarsi all'Ecofin del 9 luglio. Il Sole 24 Ore", "authors": [{"author_string": "A Gagliardi", "surname": "A Gagliardi", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26650_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-26650", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Aly, G. (1985b). Der saubere und der schmutzige Fortschritt, in: Beitr\u00e4ge zur nationalso zialistischen Gesundheits-und Sozialpolitik. 2, S. 9-78.", "volume": 2, "year": 1985, "start": 9, "end": 78, "title": "Der saubere und der schmutzige Fortschritt, in: Beitr\u00e4ge zur nationalso zialistischen Gesundheits-und Sozialpolitik", "authors": [{"author_string": "G Aly", "surname": "G Aly", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40832_ref_201", "fromID": "gesis-ssoar-40832", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frantz- mann, H.-J. (1989), S. 30-44;", "year": 1989, "start": 30, "end": 44, "authors": [{"author_string": "Frantz- mann, H.-J.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54606_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-54606", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Br\u00f6se, J and S. Friedrich. 2015. \"Der schmale Grad der Hilfe. Deutschland, die neoliberale Vereinnahmung der Fl\u00fcchtlingshilfe mu\u00df st\u00e4rker in den Blick genommen werden.\" Ak Analy- se & Kritik. Zeitung f\u00fcr linke Debatte und Praxis. Nr. 607 / 18.8.2015 (accessed 20.09.17)", "issue": 607, "year": 2015, "title": "Der schmale Grad der Hilfe. Deutschland, die neoliberale Vereinnahmung der Fl\u00fcchtlingshilfe mu\u00df st\u00e4rker in den Blick genommen werden", "source": "Ak Analy- se & Kritik. Zeitung f\u00fcr linke Debatte und Praxis", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J Br\u00f6se", "surname": "J Br\u00f6se", "initials": ["J"]}, {"author_string": "S Friedrich", "surname": "S Friedrich", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31705_ref_188", "fromID": "gesis-ssoar-31705", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ilona Brennicke & Joe Hembus, Klassiker des deutschen Stummfilms 1910- 1930 (Munich 1983) 254;", "year": 1930, "start": 254, "title": "Klassiker des deutschen Stummfilms 1910", "authors": [{"author_string": "Ilona Brennicke", "surname": "Ilona Brennicke", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ilona"]}, {"author_string": "Joe Hembus", "surname": "Joe Hembus", "initials": ["J"], "firstnames": ["Joe"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67694_ref_96", "fromID": "gesis-ssoar-67694", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Polanyi, Michael (1966): The Tacit Dimension, Chicago/London: University of Chicago Press.", "year": 1966, "title": "The Tacit Dimension", "place": "Chicago/London", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Michael Polanyi", "surname": "Michael Polanyi", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michael"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Chicago Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27092_ref_384", "fromID": "gesis-ssoar-27092", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Griess-Traut, Virginie 35", "volume": 35, "source": "Virginie", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Griess Traut", "initials": ["G", "T"], "firstnames": ["Griess", "Traut"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83842_ref_52", "fromID": "gesis-ssoar-83842", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "http://link.springer.com/10.1007/978-3-319-14877-9_25, Zugriff: 20.08.2020", "year": 2020}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64360_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-64360", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baudrillard, J. (1981): Der sch\u00f6nste Konsumgegen- stand: Der K\u00d6RPER. In: Gehrke, C. (Hg.): Ich habe einen K\u00f6rper. M\u00fcnchen.", "year": 1981, "title": "Der sch\u00f6nste Konsumgegen- stand: Der K\u00d6RPER", "source": "Ich habe einen K\u00f6rper", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J Baudrillard", "surname": "J Baudrillard", "initials": ["J"]}], "editors": [{"editor_string": "C Gehrke", "surname": "C Gehrke", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "M\u00fcnchen"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63036_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-63036", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Oikos, 69(2), 44-64.", "volume": 69, "issue": 2, "start": 44, "end": 64, "source": "Oikos", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71769_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-71769", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jensen, M. (2018). \"Ich verstehe, dass so viele das Studium abbrechen\". \u00c4rger von Lehramtsstudenten. http://www.spiegel.de/lebenundlernen/uni/lehrermangel-lehramtsstudenten-ueber-maengel-im-stu dium-a-1227725.html.", "year": 2018, "title": "Ich verstehe, dass so viele das Studium abbrechen\"", "source": "\u00c4rger von Lehramtsstudenten", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "M Jensen", "surname": "M Jensen", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70058_ref_348", "fromID": "gesis-ssoar-70058", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Korte, Bernhard (1996): \u00bbMathematik. Realit\u00e4t -Gegens\u00e4tze?\u00ab In: Entdeckung, Erkenntnis, Fortschritt. Wechselwirkungen von Grundlagenforschung und angewandter Forschung. Hrsg. von Konferenz der deutschen Akademien der Wissenschaften. Mainz am Rhein: Philipp von Zabern, S. 19-61.", "year": 1996, "start": 19, "end": 61, "title": "Mathematik. Realit\u00e4t -Gegens\u00e4tze?\u00ab In: Entdeckung, Erkenntnis, Fortschritt. Wechselwirkungen von Grundlagenforschung und angewandter Forschung", "source": "von Konferenz der deutschen Akademien der Wissenschaften", "place": "Mainz am Rhein", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Bernhard Korte", "surname": "Bernhard Korte", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bernhard"]}], "editors": [{"editor_string": "Hrsg", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Philipp von Zabern"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38771_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-38771", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "A/56/PV.18 (2001), Minutes of General Assembly, statement by the United Kingdom;", "year": 2001, "title": "Minutes of General Assembly, statement by the United Kingdom", "authors": [{"author_string": "A 56 PV18", "initials": ["A", "5", "P"], "firstnames": ["56", "PV18"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19678_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-19678", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fromm/Fey/Sellmann/Zuck, a.a.O., sprechen von einem weiten \"Ermessen\". Richtigerweise d\u00fcrfte es sich hierbei aber um einen Beurteilungsspielraum handeln, da es um Voraussetzungen auf der Tatbestandsseite der Norm geht.", "title": "Richtigerweise d\u00fcrfte es sich hierbei aber um einen Beurteilungsspielraum handeln", "source": "da es um Voraussetzungen auf der Tatbestandsseite der Norm geht", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Fromm/Fey/Sellmann/Zuck, a.a.O., sprechen von einem weiten \"Ermessen\".", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31876_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-31876", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Weber, M. (1985 [1921]): Die nichtlegitime Herrschaft (Typologie der St\u00e4dte). In: ders.: Wirtschaft und Gesellschaft. T\u00fcbingen, S. 727-814.", "year": 1985, "start": 727, "end": 814, "title": "1921]): Die nichtlegitime Herrschaft (Typologie der St\u00e4dte", "source": "In: ders.: Wirtschaft und Gesellschaft. T\u00fcbingen", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M Weber", "surname": "M Weber", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45683_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-45683", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Keller, Reiner/Hirseland, Andreas/et al. (2006): Zur Aktualit\u00e4t sozialwissenschaftlicher Diskursanalyse -Eine Einf\u00fchrung, in: dies. (Hrsg.): Handbuch sozialwissenschaftliche Diskursanalyse, Bd. 1: Theorien und Methoden, 2., aktualisierte und erweiterte Auflage, Opladen, S. 7-28.", "year": 2006, "start": 7, "end": 28, "title": "Zur Aktualit\u00e4t sozialwissenschaftlicher Diskursanalyse -Eine Einf\u00fchrung", "source": "Handbuch sozialwissenschaftliche Diskursanalyse, Bd. 1: Theorien und Methoden, 2., aktualisierte und erweiterte Auflage, Opladen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Reiner Hirseland Keller", "surname": "Reiner Hirseland Keller", "initials": ["R", "H"], "firstnames": ["Reiner", "Hirseland"]}, {"author_string": "Andreas", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}, {"initials": []}], "editors": [{"editor_string": "dies", "initials": ["d"], "firstnames": ["dies"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31548_ref_152", "fromID": "gesis-ssoar-31548", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dies gilt teilweise auch f\u00fcr die Studie von Hartmann (1995).", "year": 1995, "title": "Dies gilt teilweise auch f\u00fcr die Studie von Hartmann"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33091_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-33091", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "F040102a ..................59", "volume": 59}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-49559_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-49559", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Helmi Martini-Honus, J\u00fcrgen Martini: Begleitheft zur Ausstellung: Das englische Vorbild-Zeugen hafengeschichtlicher Entwicklung in Bremerhaven im 19. Jahrhundert. Bremen 1980; dies.: Hafengeschichte im Vergleich: Bristol, Liver pool, London, Bremerhaven. Begleitheft zur Ausstellung im Morgenstern-Museum Bremerhaven. Bre men 1981;", "title": "Begleitheft zur Ausstellung: Das englische Vorbild-Zeugen hafengeschichtlicher Entwicklung in Bremerhaven im 19. Jahrhundert. Bremen 1980; dies.: Hafengeschichte im Vergleich", "place": "Bristol, Liver pool, London, Bremerhaven", "authors": [{"author_string": "Helmi Martini-Honus", "surname": "Helmi Martini-Honus", "initials": ["H"], "firstnames": ["Helmi"]}, {"author_string": "J\u00fcrgen Martini", "surname": "J\u00fcrgen Martini", "initials": ["J"], "firstnames": ["J\u00fcrgen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67591_ref_188", "fromID": "gesis-ssoar-67591", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "California Employment Development Department 2001b: Los Angeles County Social & Economic Dates, Sacramento, unter. http://www. calmis.cahwnet.gov.", "title": "California Employment Development Department 2001b: Los Angeles County Social & Economic Dates", "place": "Sacramento"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-18180_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-18180", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literatur Abbott, Andrew (1988), The System of Professions, Chicago.", "year": 1988, "title": "The System of Professions", "place": "Chicago", "authors": [{"author_string": "Literatur Abbott", "surname": "Literatur Abbott", "initials": ["L"], "firstnames": ["Literatur"]}, {"author_string": "Andrew", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andrew"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68317_ref_93", "fromID": "gesis-ssoar-68317", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bisherige Ver\u00f6ffentlichungen von thematischen Studien im Rahmen des EMN:", "title": "Bisherige Ver\u00f6ffentlichungen von thematischen Studien im Rahmen des EMN"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73852_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-73852", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mulhall, Daniel. 'Seven signatories would hardly recognize Ireland today'. Irish Independent. 2 April 2016. http://bit.ly/1Ph0TB2.", "year": 2016, "title": "'Seven signatories would hardly recognize Ireland today'", "source": "Irish Independent", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Daniel Mulhall", "surname": "Daniel Mulhall", "initials": ["D"], "firstnames": ["Daniel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5754_ref_73", "fromID": "gesis-ssoar-5754", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schulleistungen der Jugendlichen auf deren letztem Zeugnis (Angaben in %) ............", "title": "Schulleistungen der Jugendlichen auf deren letztem Zeugnis"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83506_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-83506", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Blokdyk, G. (2021): Agile Manufacturing A Com- plete Guide. 5STARCooks.", "year": 2021, "title": "Agile Manufacturing A Com- plete Guide", "authors": [{"author_string": "G Blokdyk", "surname": "G Blokdyk", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67786_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-67786", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Merleman, R.L. (1966). Learning and legitimacy. American Political Science Review 60: 548-561.", "volume": 60, "year": 1966, "start": 548, "end": 561, "title": "Learning and legitimacy", "source": "American Political Science Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R L Merleman", "surname": "R L Merleman", "initials": ["R", "L"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68956_ref_116", "fromID": "gesis-ssoar-68956", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Moser, Maria: Ethische Konflikte in Zeiten von Corona (Argumentarium Nr. 7 des Instituts f\u00fcr \u00f6ffentliche Theologie und Ethik der Diakonie, Wien 2020), in: https://diakonie.at/sites/default/files/diakonie_oesterreich/ethik/argumentarium _corona-200525.pdf#page=1&zoom=auto,-82,848 [18.06.2020].", "title": "Ethische Konflikte in Zeiten von Corona", "authors": [{"author_string": "Maria Moser", "surname": "Maria Moser", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maria"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73971_ref_47", "fromID": "gesis-ssoar-73971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "THEOCHARIS, Yannis & Jan W. van DETH. 2016. The Continuous Expansion of Citizen Participation: A New Taxonomy, European Political Science Review: 1-24.", "year": 2016, "start": 1, "end": 24, "title": "The Continuous Expansion of Citizen Participation: A New Taxonomy", "source": "European Political Science Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Yannis THEOCHARIS", "surname": "Yannis THEOCHARIS", "initials": ["Y"], "firstnames": ["Yannis"]}, {"author_string": "Jan W DETH", "surname": "Jan W DETH", "initials": ["J", "W"], "firstnames": ["Jan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79387_ref_721", "fromID": "gesis-ssoar-79387", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kavanagh, Karl Graf von 372", "start": 372, "type": "book", "authors": [{"author_string": "Kavanagh", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kavanagh"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Karl Graf von"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26692_ref_105", "fromID": "gesis-ssoar-26692", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schubert, Klaus (1994). F\u00f6deralismus im Spannungsfeld von Politik und Wissenschaft. in: Tilmanm Evers (Hg.): Chancen des F\u00f6deralismus in Deutschland und Europa. Baden- Baden. 33-44.", "year": 1994, "start": 33, "end": 44, "title": "F\u00f6deralismus im Spannungsfeld von Politik und Wissenschaft", "source": "Chancen des F\u00f6deralismus in Deutschland und Europa", "place": "Baden- Baden", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Klaus Schubert", "surname": "Klaus Schubert", "initials": ["K"], "firstnames": ["Klaus"]}], "editors": [{"editor_string": "Tilmanm Evers", "surname": "Tilmanm Evers", "initials": ["T"], "firstnames": ["Tilmanm"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43181_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-43181", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Prof. Dr. Klaus Klemm, Universit\u00e4t Duisburg-Essen ..................................................................102", "title": "Klaus Klemm", "source": "Universit\u00e4t Duisburg-Essen ..................................................................102", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Prof Dr", "surname": "Prof Dr", "initials": ["P"], "firstnames": ["Prof"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21697_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-21697", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Witzel, Andreas (2000): The problem-centered interview. In: Forum Qualitative Sozialfor- schung / Forum: Qualitative Social Research 1 (1), Art. 22, 26 paragraphs. In: http://nbn- resolving.de/urn:nbn:de:0114-fqs0001228 (letzter Abruf: 29.06.2009).", "volume": 22, "year": 2000, "start": 26, "title": "The problem-centered interview. In: Forum Qualitative Sozialfor- schung / Forum: Qualitative Social Research 1 (1", "source": "Art", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Andreas Witzel", "surname": "Andreas Witzel", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-50956_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-50956", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Meiser, Katharina, 2015: Entsch\u00e4digung nach dem Opferentsch\u00e4digungsgesetz. In: KOK (Hg.): Menschenhandel in Deutschland. Berlin, 139-144.", "year": 2015, "start": 139, "end": 144, "title": "Entsch\u00e4digung nach dem Opferentsch\u00e4digungsgesetz", "source": "Menschenhandel in Deutschland", "place": "Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Katharina Meiser", "surname": "Katharina Meiser", "initials": ["K"], "firstnames": ["Katharina"]}], "editors": [{"editor_string": "K O K", "initials": ["K", "O", "K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51067_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-51067", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Migdal, J. S., & Schlichte, K. (2005). Rethinking the state. In The dynamics of states (pp. 1-40). Burlington: Ashgate.", "year": 2005, "start": 1, "end": 40, "title": "Rethinking the state", "source": "The dynamics of states", "place": "Burlington", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J S Migdal", "surname": "J S Migdal", "initials": ["J", "S"]}, {"author_string": "K Schlichte", "surname": "K Schlichte", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ashgate"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79498_ref_1165", "fromID": "gesis-ssoar-79498", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Philipp, Mgf. v. Baden 54, 63, 68", "volume": 54, "start": 68, "title": "v", "source": "Baden", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Mgf Philipp", "surname": "Mgf Philipp", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mgf"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85261_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-85261", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Ebd., S. 34.", "start": 34, "authors": [{"author_string": "Vgl Ebd", "surname": "Vgl Ebd", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-49345_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-49345", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Richter, K. (2014). Ausschnitt aus dem Semesterbericht Mai 2014. Internes Dokument des Forschungs-und Entwicklungsprojekts Offene Hochschule Oberbayern (OHO) der Hochschule M\u00fcnchen.", "year": 2014, "title": "Ausschnitt aus dem Semesterbericht Mai", "authors": [{"author_string": "K Richter", "surname": "K Richter", "initials": ["K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3782_ref_62", "fromID": "gesis-ssoar-3782", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tessaring, Manfred: \"An Evaluation of Labour-Market and Educational Forecasts in the Federal Republic of Germany\". In: Youdi, R.V. und Hinchliffe, K. (Hg.): Forecasting Skilled Man- power Needs: The Experience of Eleven Countries. Paris: UNESCO, International Institute for Educational Planning 1985, S. 57-74.", "year": 1985, "start": 57, "end": 74, "title": "An Evaluation of Labour-Market and Educational Forecasts in the Federal Republic of Germany\"", "source": "Forecasting Skilled Man- power Needs: The Experience of Eleven Countries", "place": "Paris", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Manfred Tessaring", "surname": "Manfred Tessaring", "initials": ["M"], "firstnames": ["Manfred"]}], "editors": [{"editor_string": "R V Youdi", "surname": "R V Youdi", "initials": ["R", "V"]}, {"editor_string": "K Hinchliffe", "surname": "K Hinchliffe", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "UNESCO, International Institute for Educational Planning"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21222_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-21222", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Assim, para que um aluno descubra ou construa uma determinada \"verdade\", qualquer que seja a \u00e1rea de conhecimento, pressup\u00f5e-se o dom\u00ednio de t\u00e9cnicas que o capacitem a operar com ela. Da\u00ed a import\u00e2ncia de como o professor a introduz. Lembrando que, frequentes vezes, \u00e9 do retrato desfocado precisamente que mais precisamos. Um esbo\u00e7o de quadrado desenhado no ch\u00e3o e algumas linhas tra\u00e7adas sobre ele foram suficientes para", "title": "Assim, para que um aluno descubra ou construa uma determinada \"verdade\", qualquer que seja a \u00e1rea de conhecimento, pressup\u00f5e-se o dom\u00ednio de t\u00e9cnicas que o capacitem a operar com ela. Da\u00ed a import\u00e2ncia de como o professor a introduz. Lembrando que, frequentes vezes, \u00e9 do retrato desfocado precisamente que mais precisamos"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67501_ref_756", "fromID": "gesis-ssoar-67501", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The perfect Ceremonies. Emulation Ritual (1871), S. 99 (Zitat), 32, 60; Rituel 1-3\u00b0 SCDF hs. 1829 (2013), S. 127, 1\u00b0; Rituel 1-3\u00b0 SCDF (1876), S. 59, 1\u00b0; Ritual 1\u00b0 GNML 3WK 1900, S. 51 (dort hs. Vermerk zur Streichung gem\u00e4\u00df Beschlu\u00df des Bundesdirek- toriums vom 03.06.1930).", "year": 1871, "start": 51, "title": "60; Rituel 1-3\u00b0 SCDF hs", "authors": [{"author_string": "The Ceremonies. Emulation Ritual", "surname": "The Ceremonies. Emulation Ritual", "initials": ["T"], "firstnames": ["The"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67971_ref_1733", "fromID": "gesis-ssoar-67971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Calvinismus 25 f.,28, 198, 203, 205 f.,209, 217,231, 242 -244, 276, 285, 290 f., 308, 431, 436, 443, 451 -455, 504, 506, 512f. Chaos 20,42f., 127,191 -193, 231, 240 - 248, 250, 252, 343, 345, 356, 411, 413, 440,522", "volume": 217, "year": 25, "start": 242, "end": 244, "source": "Chaos", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Calvinismus", "initials": ["C"], "firstnames": ["Calvinismus"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76469_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-76469", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cremer-Renz, Christa/Webler, Wolff-Dietrich (2020): P-QE-Gespr\u00e4ch zwischen Christa Cremer-Renz und Wolff-Dietrich Webler. Die schwierige Einm\u00fcndung in eine FH-Professur unmittelbar nach der Berufung. In: Personal- und Organisationsentwicklung, 15, H. 3+4, S. 107-115.", "volume": 15, "issue": 3, "year": 2020, "start": 107, "end": 115, "title": "P-QE-Gespr\u00e4ch zwischen Christa Cremer-Renz und Wolff-Dietrich Webler. Die schwierige Einm\u00fcndung in eine FH-Professur unmittelbar nach der Berufung", "source": "Personal- und Organisationsentwicklung", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Christa Webler Cremer-Renz", "surname": "Christa Webler Cremer-Renz", "initials": ["C", "W"], "firstnames": ["Christa", "Webler"]}, {"author_string": "Wolff Dietrich", "initials": ["W", "D"], "firstnames": ["Wolff", "Dietrich"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44806_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-44806", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Exploration, Extraction and Management of shale gas (2013), NIK (the Supreme Au- dit Office), Warsaw.", "year": 2013, "title": "Extraction and Management of shale gas", "place": "Warsaw", "authors": [{"author_string": "Exploration", "initials": ["E"], "firstnames": ["Exploration"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41018_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-41018", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gottschalk, E.: Voraussetzungen f\u00fcr eine effektive Produktionsorganisation. In: Fertigungs\u00ac technik und Betrieb, 36 (1986) 7, S. 3 ff.", "volume": 36, "year": 1986, "start": 3, "title": "Voraussetzungen f\u00fcr eine effektive Produktionsorganisation", "source": "Fertigungs\u00ac technik und Betrieb", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "E Gottschalk", "surname": "E Gottschalk", "initials": ["E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6287_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-6287", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Maynard Smith, John/Price, George R. (1973): \"The Logic of Animal Conflicts\". In: Nature. 246. S. 15-18.", "volume": 246, "year": 1973, "start": 15, "end": 18, "title": "The Logic of Animal Conflicts\"", "source": "Nature", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Maynard Smith", "surname": "Maynard Smith", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maynard"]}, {"author_string": "George R John/Price", "surname": "George R John/Price", "initials": ["G", "R"], "firstnames": ["George"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4256_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-4256", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Uwe Halbach, \"Holy War\" against Czarism: The links between Sufism and Jihad in the nineteenth-century anticolonial resistance against Russia, in: Andreas Kappeler etc. (Ed.), Muslim Communities Reemerge, Durham and London 1994, S. 251-276.", "year": 1994, "start": 251, "end": 276, "title": "Holy War\" against Czarism: The links between Sufism and Jihad in the nineteenth-century anticolonial resistance against Russia", "source": "Muslim Communities Reemerge", "place": "Durham and London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Uwe Halbach", "surname": "Uwe Halbach", "initials": ["U"], "firstnames": ["Uwe"]}], "editors": [{"editor_string": "Andreas Kappeler etc", "surname": "Andreas Kappeler etc", "initials": ["A", "K"], "firstnames": ["Andreas", "Kappeler"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54670_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-54670", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eagly, A. H. & Chaiken, S. (1993), The Psychology of Attitudes, Orlando, FL: Harcourt Brace Jovanovich.", "year": 1993, "title": "The Psychology of Attitudes", "place": "Orlando, FL", "type": "book", "authors": [{"author_string": "A H Eagly", "surname": "A H Eagly", "initials": ["A", "H"]}, {"author_string": "S Chaiken", "surname": "S Chaiken", "initials": ["S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harcourt Brace Jovanovich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66947_ref_140", "fromID": "gesis-ssoar-66947", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bacia, Horst (2007): \"Vertrauensvorschuss\", in: FAZ 21.12. Bannas; G\u00fcnter (1995a): \"Au\u00dfengrenzen werden zu Binnengrenzen, Grenzh\u00e4uschen werden abgerissen\", in: FAZ 25.03.", "year": 2007, "title": "Vertrauensvorschuss\"", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Horst Bacia", "surname": "Horst Bacia", "initials": ["H"], "firstnames": ["Horst"]}], "editors": [{"editor_string": "in: FAZ 21.12. Bannas; G\u00fcnter", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "FAZ"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22647_ref_937", "fromID": "gesis-ssoar-22647", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "V'@@@@@@@@@@@@@@@@6K ?O&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5 ?W2@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? @@@@@@@? ?N@@@@@@ @@ ?V4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@0Y ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5? ?J@@@@@@@? @@@@@@ ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5 ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(M J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H? ?7@@@@@@5? @@@@@@ J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y ?I'@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y?", "issue": 7}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-17091_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-17091", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Stinchcombe, Arthur (1964), Rebellion in a High School. Chicago. Veblen, Thorsten (1934), The Theory of the Leisure Class. New York.", "year": 1964, "title": "Rebellion in a High School", "source": "Chicago. Veblen, Thorsten (1934), The Theory of the Leisure Class", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Arthur Stinchcombe", "surname": "Arthur Stinchcombe", "initials": ["A"], "firstnames": ["Arthur"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63258_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-63258", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0160marinov, Dementij A. (1907-1999): geb. in Kazan'; 1915-1922 in Kiev, dann Moskau; 1919- 1922 Unterricht; 1923-1928 Ausbildung in Moskau; ab 1927 Illustrator; 1938 Beteiligung an sowjetischem Beitrag f\u00fcr die Weltausstellung in New York; 1939 Beteiligung an der Alluni- onsausstellung in Moskau; 1941-1945 Plakat-Kriegsk\u00fcnstler; ab 1945 zahlreiche, auch staat- liche Auszeichnungen; 1946-1980 Illustrator; 1953 Ordentliches Mitglied der Akademie der K\u00fcnste der UdSSR; 1970 Korrespondierendes Mitglied der Deutschen Akademie der K\u00fcnste, Berlin; 1999 Tod in Moskau", "year": 1907, "title": "Unterricht; 1923-1928 Ausbildung in Moskau; ab 1927 Illustrator; 1938 Beteiligung an sowjetischem Beitrag f\u00fcr die Weltausstellung in New York; 1939 Beteiligung an der Alluni- onsausstellung in Moskau; 1941-1945 Plakat-Kriegsk\u00fcnstler; ab 1945 zahlreiche, auch staat- liche Auszeichnungen; 1946-1980 Illustrator", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Dementij A \u0160marinov", "surname": "Dementij A \u0160marinov", "initials": ["D", "A"], "firstnames": ["Dementij"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ordentliches Mitglied der Akademie der K\u00fcnste der UdSSR"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77054_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-77054", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Banik, D. (2018). The Malawi paradox. The Oslo SDG Blog. Retrieved from https://www.sum.uio.no/english/ sdg/blog/dan-banik/the-malawi-paradox.html", "year": 2018, "title": "The Malawi paradox. The Oslo SDG Blog", "authors": [{"author_string": "D Banik", "surname": "D Banik", "initials": ["D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27371_ref_448", "fromID": "gesis-ssoar-27371", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Godio, J. (2003) 'Sindicalismo sociopol\u00edtico. Bases y estrategias para la unidad y reno- vaci\u00f3n Sindical', Oficina Internacional del Trabajo, ILO, Santiago, Chile: 1-43. Online. Available www.oitchile.cl/pdf/publicaciones/ser/ser005.pdf (accessed 4 March 2010). --(2007) 'La importancia estrat\u00e9gica de la Plataforma Laboral de las Am\u00e9ricas', Nueva Sociedad, 211: 98-108.", "volume": 211, "year": 2003, "start": 1, "end": 43, "title": "'Sindicalismo sociopol\u00edtico. Bases y estrategias para la unidad y reno- vaci\u00f3n Sindical', Oficina Internacional del Trabajo", "source": "Nueva Sociedad", "place": "ILO, Santiago, Chile", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J Godio", "surname": "J Godio", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1013_ref_246", "fromID": "gesis-ssoar-1013", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pasternak, G. 18-20, 22, 24f., 28,42, 136,195f., 232", "volume": 28, "start": 136, "end": 195, "title": "18-20, 22", "authors": [{"author_string": "G Pasternak", "surname": "G Pasternak", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6894_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-6894", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Erika Br\u00fcckner, Hans-Peter Kirschner, Rolf Porst, Peter Pr\u00fcfer, Peter Schmidt Methodenbericht zum \"ALLBUS 1980\"", "year": 1980, "authors": [{"author_string": "Erika Br\u00fcckner, Hans-Peter Kirschner, Rolf Porst, Peter Pr\u00fcfer, Peter Schmidt Methodenbericht zum \"ALLBUS", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27116_ref_509", "fromID": "gesis-ssoar-27116", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pifat-Mrzljak, Greta (ed.), Scientists Against the War in Croatia: World Responses to the Ruder Bos \u02c7kovic\u00b4 Institute's Endeavour for Peace in Croatia (Zagreb: Hrvatska Sveuc \u02c7ilis \u02c7na Naklada, 1992).", "year": 1992, "title": "Scientists Against the War in Croatia: World Responses to the Ruder Bos \u02c7kovic \u0301 Institute's Endeavour for Peace in Croatia", "place": "Zagreb", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "Greta Pifat-Mrzljak", "surname": "Greta Pifat-Mrzljak", "initials": ["G"], "firstnames": ["Greta"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Hrvatska Sveuc \u02c7ilis \u02c7na Naklada"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79757_ref_703", "fromID": "gesis-ssoar-79757", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "NEWDELHI1764_a.html"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83987_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-83987", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dan Belenkij, der Vorsitzende von Atomstrojeksport, einem russischen Staatsunternehmen f\u00fcr Export von Nukle- artechnologie, erkl\u00e4rt, dass es bei der Fertigstellung des Atomkraftwerks Bushehr im Iran Probleme mit den Ban- ken gibt, die aber l\u00f6sbar seien. Die \u00bbDeadlines\u00ab des Projekts seien enggesteckt. 10.6.2009 Der tschetschenische Pr\u00e4sident Ramsan Kadyrow teilt mit, dass Doku Umarow, der F\u00fchrer der tschetscheni- schen Untergrundbewegung, Anfang Juni im Rahmen einer Spezialoperation unweit der Grenze nach Ingusche- tien schwer verwundet worden ist. russland-analysen 185/09", "title": "Dan Belenkij, der Vorsitzende von Atomstrojeksport, einem russischen Staatsunternehmen f\u00fcr Export von Nukle- artechnologie, erkl\u00e4rt, dass es bei der Fertigstellung des Atomkraftwerks Bushehr im Iran Probleme mit den Ban- ken gibt, die aber l\u00f6sbar seien", "source": "Die \u00bbDeadlines\u00ab des Projekts seien enggesteckt. 10.6.2009 Der tschetschenische Pr\u00e4sident Ramsan Kadyrow teilt mit, dass Doku Umarow, der F\u00fchrer der tschetscheni- schen Untergrundbewegung, Anfang Juni im Rahmen einer Spezialoperation unweit der Grenze nach Ingusche- tien schwer verwundet worden ist", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35080_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-35080", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Russia accounts for more than half of Lithuania's electricity imports, 2013, 15 min. lt, 23 January, available at: http://www.15min.lt/en/article/business/russia- accounts-for-more-than-half-of-lithuania-s-electricity-imports-527-299516 (acces- sed 31 March 2013).", "year": 2013, "start": 527, "end": 299516, "title": "Russia accounts for more than half of Lithuania's electricity imports"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36564_ref_35", "fromID": "gesis-ssoar-36564", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Haas, Ernst B. 1958: The Uniting of Europe, Palo Alto.", "year": 1958, "place": "Palo Alto", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ernst B Haas", "surname": "Ernst B Haas", "initials": ["E", "B"], "firstnames": ["Ernst"]}], "publishers": [{"publisher_string": "The Uniting of Europe"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63304_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-63304", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Buchner verwendet den Begriff noch ein zweites Mal zur Charakterisierung einer sp\u00e4teren Station Brakels, n\u00e4mlich Ostfrieslands, wo er \"concionatoris aulici munere apud Comitem Viduam functus est.\" Abgesehen davon, da\u00df die indirekte Datierung nicht haltbar ist -die Witwe des Grafen Enno II., Anna, war bereits 1575 gestorben, die Herrschaft hatten ihre beiden S\u00f6hne Etzold II. und Johann II. inne [vgl. SCHMIDT Politische Geschichte Ostfrieslands, S. 187-192], so erweist sich die Gleichsetzung \"concionator aulicus\" = Hofprediger als nicht haltbar. Als Hofprediger Etzolds II. -Johann II. war Calvinist -wirkten 1568-1577 Johannes Francus, 1577-1585 Johann Ligarius, 1585-1590", "title": "Buchner verwendet den Begriff noch ein zweites Mal zur Charakterisierung einer sp\u00e4teren Station Brakels, n\u00e4mlich Ostfrieslands, wo er \"concionatoris aulici munere apud Comitem Viduam functus est.\" Abgesehen davon, da\u00df die indirekte Datierung nicht haltbar ist -die Witwe des Grafen Enno II., Anna, war bereits 1575 gestorben, die Herrschaft hatten ihre beiden S\u00f6hne Etzold II", "source": "und Johann II. inne [vgl. SCHMIDT Politische Geschichte Ostfrieslands, S. 187-192], so erweist sich die Gleichsetzung \"concionator aulicus\" = Hofprediger als nicht haltbar. Als Hofprediger Etzolds II", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58986_ref_28", "fromID": "gesis-ssoar-58986", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tomita, Tetsuro, (1980) \" e New Electronic Media and eir Place in the Information Market of the Future\" en Smith, Anthony (ed.), Newspapers and Democracy. Cambridge, Massachusetts, e MIT Press, pp. 134-159.", "year": 1980, "start": 134, "end": 159, "title": " e New Electronic Media and eir Place in the Information Market of the Future", "place": "Cambridge, Massachusetts", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Tetsuro Tomita", "surname": "Tetsuro Tomita", "initials": ["T"], "firstnames": ["Tetsuro"]}], "editors": [{"editor_string": "Smith", "surname": "Smith", "initials": []}, {"editor_string": "Anthony", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anthony"]}], "publishers": [{"publisher_string": "e MIT Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71326_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-71326", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Europ\u00e4ische Asylpolitik. Fragen und Antworten zu aktuellen Entwicklungen -anl\u00e4sslich der Anh\u00f6rung des Kommissaranw\u00e4rters Margaritis Schinas im Europ\u00e4ischen Parlament am 3. Oktober 2019. Berlin: Deutsches Institut f\u00fcr Menschenrechte, 2019, 5 S. (Fact Sheet)", "year": 2019, "start": 5, "title": "Fragen und Antworten zu aktuellen Entwicklungen -anl\u00e4sslich der Anh\u00f6rung des Kommissaranw\u00e4rters Margaritis Schinas im Europ\u00e4ischen Parlament am 3. Oktober 2019", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Europ\u00e4ische Asylpolitik", "surname": "Europ\u00e4ische Asylpolitik", "initials": ["E"], "firstnames": ["Europ\u00e4ische"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Deutsches Institut f\u00fcr Menschenrechte"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67254_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-67254", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Interessant ist in diesem Zusammenhang, dass die Entwicklung der maquiladora-Industrie im Norden Mexikos Einkommen f\u00fcr ca. 2 Mio. Menschen \u00fcber direkte und indirekte Arbeitspl\u00e4tze geschaffen hat. Hier werden die Impulse durch den Export von industriellen Vorprodukten und Fertigwaren erzeugt, Klein-und Mittelunternehmen sind eingebunden. Es ist eine vollindustriali- sierte Region, die inzwischen zu den reichsten Regionen des Landes geh\u00f6rt. Die Basis dieses Erfolgs war der gro\u00dfe Nachfragemarkt der USA. Der S\u00fcden Mexikos hat allerdings wenig profi- tiert, so dass die Ungleichheiten weiter zunehmen (vgl. Sachs 2000, Kappel/Dornberger u.a. 2003).", "year": 2, "title": "Interessant ist in diesem Zusammenhang, dass die Entwicklung der maquiladora-Industrie im Norden Mexikos Einkommen f\u00fcr ca", "source": "Die Basis dieses Erfolgs war der gro\u00dfe Nachfragemarkt der USA", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19064_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-19064", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literatur", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Literatur"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79499_ref_219", "fromID": "gesis-ssoar-79499", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BORGOLTE, Michael, Die mittelalterliche Kirche, M\u00fcnchen 1992 (Enzyklop\u00e4die deutscher Ge- schichte 17).", "year": 17, "title": "Die mittelalterliche Kirche, M\u00fcnchen 1992", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Michael BORGOLTE", "surname": "Michael BORGOLTE", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michael"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Enzyklop\u00e4die deutscher Ge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85211_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-85211", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Blanchard, O., Wolfers, J. (2000);", "year": 2000, "authors": [{"author_string": "O Blanchard", "surname": "O Blanchard", "initials": ["O"]}, {"author_string": "J Wolfers", "surname": "J Wolfers", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62948_ref_749", "fromID": "gesis-ssoar-62948", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schreiben von Moore an Russell, 16. August 1860, in: TNA, FO 195/655; Schreiben von Moore an Russell, 22. August 1860, in: Ebd.; Bouyrat, La France et les maro- nites, S. 549-551;", "start": 549, "end": 551, "title": "16. August 1860, in: TNA, FO 195/655; Schreiben von Moore an Russell, 22", "source": "August 1860, in: Ebd.; Bouyrat, La France et les maro- nites", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Schreiben Russell", "surname": "Schreiben Russell", "initials": ["S"], "firstnames": ["Schreiben"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12832_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-12832", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Scharfetter, Christian, 1991, Allgemeine Psychopathologie. Eine Einf\u00fchrung, 3. Aufl. Stuttgart: Thieme Schmiedekampf, Katrin, 2007, Warum M\u00e4dchen sich ritzen, in: Spiegel online vom 21.12.2007, http://www.spiegel.de/schulspiegel/leben/0,1518,524757,00.html (01.03.2010)", "year": 1991, "title": "Allgemeine Psychopathologie. Eine Einf\u00fchrung", "source": "Warum M\u00e4dchen sich ritzen, in: Spiegel online vom 21.12.2007", "place": "Stuttgart", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Christian Scharfetter", "surname": "Christian Scharfetter", "initials": ["C"], "firstnames": ["Christian"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Thieme Schmiedekampf, Katrin"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68414_ref_20", "fromID": "gesis-ssoar-68414", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Federal Foreign Office (2016) German Schools Abroad, available at http://www.make-it-in-germany.com/en/ for-qualified-professionals/training-learning/school- system-abroad/german-schools-abroad.", "year": 2016, "title": "German Schools Abroad, available at", "authors": [{"author_string": "Federal Foreign Office", "surname": "Federal Foreign Office", "initials": ["F", "F"], "firstnames": ["Federal", "Foreign"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28022_ref_553", "fromID": "gesis-ssoar-28022", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Offizielle Internetseite der Gendarmerie (www.jgk.mil.tr -gelesen am 12.2.2007).", "title": "Offizielle Internetseite der Gendarmerie (www.jgk.mil.tr -gelesen am 12.2.2007"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-60536_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-60536", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cohn, R. (1969). From Couch to circle to community. Beginnings of the Theme-centered Interactional Method. In: Group therapy today. Ruitenbeeck, New York, 1969. Photocopy of typrewritten manuscript, 13, open access: http://www.ruth-cohn- institut-rw.de/tl files/content/zentraleinhalte/Originaltexte%20RC%20-%20engl/5 From couch to circle to community.pdf", "year": 1969, "title": "From Couch to circle to community. Beginnings of the Theme-centered Interactional Method", "source": "Group therapy today. Ruitenbeeck", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "R Cohn", "surname": "R Cohn", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-16711_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-16711", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. dazu unsere \u00dcberlegungen im schweizerischen Nationalfonds-Projekt \"Neue Analysen f\u00fcr Wachstum und Umwelt\" (NAWU). In popularisierter Version liegen die Ergebnisse vor in: H.C. Binswanger, W. Geissberger und T. Gins\u00ac burg (Hrsg.): Der NAW\u00dc-Report. Wege aus der Wohlstandsfalle, Frankfurt am Main 1978, S.213 ff.", "year": 1978, "start": 213, "title": "dazu unsere \u00dcberlegungen im schweizerischen Nationalfonds-Projekt \"Neue Analysen f\u00fcr Wachstum und Umwelt", "source": "NAWU). In popularisierter Version liegen die Ergebnisse vor in", "place": "Frankfurt am Main", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Vgl", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}], "editors": [{"editor_string": "H C Binswanger", "surname": "H C Binswanger", "initials": ["H", "C"]}, {"editor_string": "W Geissberger", "surname": "W Geissberger", "initials": ["W"]}, {"editor_string": "T Gins\u00ac burg", "surname": "T Gins\u00ac burg", "initials": ["T", "G"], "firstnames": ["Gins\u00ac"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66509_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-66509", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Klaus Rimpel im Interview mit Margarete Klein, US-Wahl: Wie gef\u00e4hrlich sind Trump und Putin f\u00fcr Europa?, M\u00fcnchener Merkur, 11. November 2016, https://www.merkur.de/politik/us-wahl-wie-gefaehrlich-sind-trump-und-putin-fuer-europa- 6968725.html (zuletzt ge\u00f6ffnet: 15. Juli 2019)", "volume": 11, "year": 2016, "title": "Klaus Rimpel im Interview mit Margarete Klein, US-Wahl: Wie gef\u00e4hrlich sind Trump und Putin f\u00fcr Europa?", "source": "M\u00fcnchener Merkur", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37945_ref_90", "fromID": "gesis-ssoar-37945", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Draude (2008);", "year": 2008, "authors": [{"author_string": "Draude", "initials": ["D"], "firstnames": ["Draude"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33726_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-33726", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Senatskanzlei Berlin;", "place": "Senatskanzlei Berlin"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36811_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-36811", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "MSWF NRW (Hg.): Bereinigte Amtliche Sammlung der Schulvorschriften des Landes Nordrhein-Westfalen. BASS 2002/2003", "year": 2002, "source": "Bereinigte Amtliche Sammlung der Schulvorschriften des Landes Nordrhein-Westfalen", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "N R W MSWF", "surname": "N R W MSWF", "initials": ["N", "R", "W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "BASS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44370_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-44370", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "El Universal (Mexiko) (2004): Desconoce ch\u00e1vez al bloque opositor, www.el-universal.com.mx/ noti- cia_busqueda.html?id_nota=326675&tabla=internacional_h, 29.8.2004.", "year": 2004, "title": "Desconoce ch\u00e1vez al bloque opositor, www.el-universal.com.mx/ noti- cia_busqueda.html?id_nota=326675&tabla=internacional_h", "authors": [{"author_string": "El Universal", "surname": "El Universal", "initials": ["E"], "firstnames": ["El"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31606_ref_697", "fromID": "gesis-ssoar-31606", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Carpenter, Mick. \"Asylum Nursing before 1914: A Chapter in the History of Labour.\" In Rewriting Nursing History, edited by Celia Davies, 123-46. London: Croom Helm, 1980.", "year": 1980, "title": "Asylum Nursing before 1914: A Chapter in the History of Labour", "source": "Rewriting Nursing History", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Mick Carpenter", "surname": "Mick Carpenter", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mick"]}], "editors": [{"editor_string": "Celia Davies", "surname": "Celia Davies", "initials": ["C"], "firstnames": ["Celia"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Croom Helm"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66695_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-66695", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ROSA, Jos\u00e9 M. da Silva. Da ess\u00eancia trinit\u00e1ria da 'fenomenologia da vida'. In: MARTINS, F., CARDOSO, A. (Org.). A Felicidade na fenomenologia da vida: col\u00f3quio internacional de Michel Henry. Portugal: Centro de Filosofia das Universidade de Lisboa, 2006, p.177-193.", "year": 2006, "start": 177, "end": 193, "title": "Da ess\u00eancia trinit\u00e1ria da 'fenomenologia da vida'", "place": "Portugal", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Jos\u00e9 M da Silva ROSA", "surname": "Jos\u00e9 M da Silva ROSA", "initials": ["J", "M", "d", "S"], "firstnames": ["Jos\u00e9", "da", "Silva"]}], "editors": [{"editor_string": "F MARTINS", "surname": "F MARTINS", "initials": ["F"]}, {"editor_string": "A CARDOSO", "surname": "A CARDOSO", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Centro de Filosofia das Universidade de Lisboa"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45534_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-45534", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Harper, Stephen. (2008).", "year": 2008, "authors": [{"author_string": "Stephen Harper", "surname": "Stephen Harper", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stephen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39968_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-39968", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ovchinnikov G.P. Kadry vchera i segodnya: problemy gos. kadrovoy politiki i podgotovki kadrov [Frames yesterday and today: problems of state personnel policy and training].", "title": "Kadry vchera i segodnya: problemy gos. kadrovoy politiki i podgotovki kadrov [Frames yesterday and today: problems of state personnel policy and training", "authors": [{"author_string": "Ovchinnikov G.P", "surname": "Ovchinnikov G.P", "initials": ["O"], "firstnames": ["Ovchinnikov"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67305_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-67305", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Antrag G001: Ohne Solidarit\u00e4t keine Freiheit. F\u00fcr gute Arbeit und soziale Sicherheit 72", "title": "Antrag G001: Ohne Solidarit\u00e4t keine Freiheit", "source": "F\u00fcr gute Arbeit und soziale Sicherheit 72", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3152_ref_81", "fromID": "gesis-ssoar-3152", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hooffacker, Gabriele; Tangens, Rena (1997): Frauen & Netze: Findig Reisen in den Netzen. -Reinbek bei Hamburg: Rowohlt Hope, Morritt (1997): Women and Computer Based Technologies: A Feminist Per- spective. -Lanham: University Press of America.", "year": 1997, "title": "Frauen & Netze: Findig Reisen in den Netzen", "place": "Reinbek bei Hamburg", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Gabriele Hooffacker", "surname": "Gabriele Hooffacker", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gabriele"]}, {"author_string": "Rena Tangens", "surname": "Rena Tangens", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rena"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Rowohlt Hope"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26850_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-26850", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hungary after the Post-Communist Transition, accessed online on April 22, 2009 at http://www.internationalpolicy.umich.edu/workingpapers.php KISS, D\u00c9NES 2009 'Romii din Herculian \u015fi rolul religiei penticostale \u00een via\u0143a lor comunitar\u0103', in Kiss Tam\u00e1s, Foszt\u00f3 L\u00e1szl\u00f3 and Fleck G\u00e1bor (Eds.), Incluziune \u015fi excluziune. Studii de caz asupra comunit\u0103\u0143ilor de romi din Rom\u00e2nia, Cluj-Napoca, ISPMN, Kriterion KWAN, KWONG-LIEM KARL 2000 'The Internal-External Ethnic Identity Measure: Factor-Analytic Structures Based on a Sample of Chinese Americans', in Educational and Psychological Measurement, vol. 60, no. 1, pp. 142-152", "volume": 60, "issue": 1, "year": 2009, "start": 142, "end": 152, "title": "Hungary after the Post-Communist Transition", "source": "Incluziune \u015fi excluziune. Studii de caz asupra comunit\u0103\u0143ilor de romi din Rom\u00e2nia", "place": "Cluj-Napoca", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "D \u00c9 N E S KISS", "surname": "D \u00c9 N E S KISS", "initials": ["D", "\u00c9", "N", "E", "S"]}, {"author_string": "Kriterion K W A N ISPMN", "surname": "Kriterion K W A N ISPMN", "initials": ["K", "K", "W", "A", "N"], "firstnames": ["Kriterion"]}, {"author_string": "K W O N G L I E M KARL", "surname": "K W O N G L I E M KARL", "initials": ["K", "W", "O", "N", "G", "L", "I", "E", "M"]}], "editors": [{"editor_string": "Kiss Tam\u00e1s", "surname": "Kiss Tam\u00e1s", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kiss"]}, {"editor_string": "Foszt\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "surname": "Foszt\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "initials": ["F"], "firstnames": ["Foszt\u00f3"]}, {"editor_string": "Fleck G\u00e1bor", "surname": "Fleck G\u00e1bor", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fleck"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75196_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-75196", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Metropolitan Transportation Commission (MTC), Association of Bay Area Governments. Plan Bay Area 2040. Final Travel Modeling Report, 2017.", "year": 2017, "title": "Association of Bay Area Governments. Plan Bay Area 2040", "source": "Final Travel Modeling Report", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Metropolitan Transportation Commission", "surname": "Metropolitan Transportation Commission", "initials": ["M", "T"], "firstnames": ["Metropolitan", "Transportation"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67486_ref_439", "fromID": "gesis-ssoar-67486", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dok.-Nr. 5099/11. http://register.consilium.europa.eu [16.06.2013].", "title": "5099/11", "authors": [{"author_string": "Dok Nr", "initials": ["D", "N"], "firstnames": ["Dok", "Nr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54731_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-54731", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Montero, Sergio (2015), Coalition Formation, Campaign Spending, and Election Outcomes: Evidence from Mexico, Manuscript, online: <www.gsb.stan ford.edu/sites/gsb/files/coalition_forming_campaign_spending_an d_election_outcomes.pdf> (2 August 2017).", "year": 2015, "title": "Coalition Formation, Campaign Spending, and Election Outcomes: Evidence from Mexico, Manuscript, online: <www.gsb.stan ford.edu/sites/gsb/files/coalition_forming_campaign_spending_an d_election_outcomes.pdf>", "authors": [{"author_string": "Sergio Montero", "surname": "Sergio Montero", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sergio"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24269_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-24269", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission (1997), 'Rural Developments', Directorate General for Agriculture (DGVI), CAP 2000 Working Document.", "year": 1997, "title": "'Rural Developments'", "source": "Directorate General for Agriculture (DGVI), CAP 2000 Working Document", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "European Commission", "surname": "European Commission", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61092_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-61092", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eurostat. (2017). First instance decisions on applications by citizenship, age and sex. Annual aggregated data (rounded). Retrieved from: http://appsso.eurostat.ec.europa.eu/nui/submitViewTableAction.do", "year": 2017, "title": "First instance decisions on applications by citizenship, age and sex", "authors": [{"author_string": "Eurostat", "initials": ["E"], "firstnames": ["Eurostat"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80790_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-80790", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Quelle: European Commission; <http://trade.ec.europa.eu/doclib/docs/2006/september/tradoc_113453.pdf>"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65805_ref_69", "fromID": "gesis-ssoar-65805", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "LUCERO, E. Governan\u00e7a da Internet: aspectos da forma\u00e7\u00e3o de um regime global e MAGAZINER, Ira. DUBLIN -Transition Perspectives: From an Internet Pioneer and the US Congress. ICANN54. Dublin, Ireland. October 18, 2015. Dispon\u00edvel em: https://go.icann.org/2xz6gbK . Acessado em: 20/08/2017.", "year": 2015, "title": "Governan\u00e7a da Internet: aspectos da forma\u00e7\u00e3o de um regime global e MAGAZINER, Ira. DUBLIN -Transition Perspectives: From an Internet Pioneer and the US Congress", "source": "ICANN54", "place": "Dublin, Ireland", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "E LUCERO", "surname": "E LUCERO", "initials": ["E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67574_ref_45", "fromID": "gesis-ssoar-67574", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Palkhivala, Nani (1998). 'We are Third Rate, Unfit to be a Democracy', The Rediff Special, Rediff on the net, http://www.rediff.com/news/1998/jul/14nani.htm.", "year": 1998, "title": "'We are Third Rate, Unfit to be a Democracy'", "authors": [{"author_string": "Nani Palkhivala", "surname": "Nani Palkhivala", "initials": ["N"], "firstnames": ["Nani"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67898_ref_77", "fromID": "gesis-ssoar-67898", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fisher, S. S. (1990): \u00bbVirtual Interface Environments\u00ab. In: Laurel, Brenda (Hrsg.): \u00bbThe Art of Human-Computer Interface Design\u00ab. Reading, MA, Menlo Park, CA, New York, S. 423-438.", "year": 1990, "start": 423, "end": 438, "title": "Virtual Interface Environments\u00ab", "place": "Reading, MA, Menlo Park, CA, New York", "authors": [{"author_string": "S S Fisher", "surname": "S S Fisher", "initials": ["S", "S"]}], "editors": [{"editor_string": "Brenda Laurel", "surname": "Brenda Laurel", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brenda"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24589_ref_98", "fromID": "gesis-ssoar-24589", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Keller, Berndt, 1996, Nach der Verabschiedung der Richtlinie zu Europ\u00e4ischen Betriebsr\u00e4ten -Von entt\u00e4uschten Erwartungen, unerf\u00fcllbaren Hoffnungen und realistischen Perspek- tiven, WSI Mitteilungen 49(8), 470-482.", "volume": 49, "issue": 8, "year": 1996, "start": 470, "end": 482, "title": "Nach der Verabschiedung der Richtlinie zu Europ\u00e4ischen Betriebsr\u00e4ten -Von entt\u00e4uschten Erwartungen, unerf\u00fcllbaren Hoffnungen und realistischen Perspek- tiven", "source": "WSI Mitteilungen", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Berndt Keller", "surname": "Berndt Keller", "initials": ["B"], "firstnames": ["Berndt"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23834_ref_177", "fromID": "gesis-ssoar-23834", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "$D:;N 7I 7D ;NFB7D7JEHO L7H?78B; ?DIJ;7: E< >7H: ;L?:;D9; ED J>;I; JHK; GK7B?J?;", "editors": [{"editor_string": "E D J>", "surname": "E D J>", "initials": ["E", "D"]}, {"editor_string": "J H K I", "surname": "J H K I", "initials": ["J", "H", "K"]}, {"editor_string": "GK7B J", "initials": ["G", "J"], "firstnames": ["GK7B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52254_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-52254", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freud, S. (1997l): Bemerkungen \u00fcber die \u00dcbertragungsliebe. In: Studienausgabe, Erg\u00e4nzungs- band. 15. Aufl. Frankfurt a.M., S. 217-230", "year": 1997, "start": 217, "end": 230, "title": "Bemerkungen \u00fcber die \u00dcbertragungsliebe", "source": "In", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "S Freud", "surname": "S Freud", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63777_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-63777", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Roux, Rhina (2009), El Pr\u00edncipe fragmentado. M\u00e9xico: despojo, violencia y mandos. Recuperado de: http://biblioteca.clacso.edu.ar/ar/libros/grupos/arceo/11roux.pdf", "year": 2009, "title": "El Pr\u00edncipe fragmentado. M\u00e9xico: despojo, violencia y mandos", "authors": [{"author_string": "Rhina Roux", "surname": "Rhina Roux", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rhina"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59288_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-59288", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bundesland Betreuungsquoten von unter 3-j\u00e4hrigen Kindern in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagesbetreuung nach Bundesl\u00e4ndern (2007 -2017)", "year": 2007, "start": 2017, "title": "Bundesland Betreuungsquoten von unter 3-j\u00e4hrigen Kindern in \u00f6ffentlich gef\u00f6rderter Kindertagesbetreuung nach Bundesl\u00e4ndern"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36597_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-36597", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bach, Maurizio (2006): Entgrenzung und soziale Integration im neuen Europa. \u00dcber das Verschwinden von 'Gesellschaft' im europ\u00e4ischen Integrationsprozess. In: Hettlage, Robert/ M\u00fcller, Hans-Peter (Hg.): Die europ\u00e4ische Gesellschaft. Konstanz: UVK: 175- 194.", "year": 2006, "start": 175, "end": 194, "title": "Entgrenzung und soziale Integration im neuen Europa. \u00dcber das Verschwinden von 'Gesellschaft' im europ\u00e4ischen Integrationsprozess", "source": "Die europ\u00e4ische Gesellschaft", "place": "Konstanz", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Maurizio Bach", "surname": "Maurizio Bach", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maurizio"]}], "editors": [{"editor_string": "Robert M\u00fcller Hettlage", "surname": "Robert M\u00fcller Hettlage", "initials": ["R", "M"], "firstnames": ["Robert", "M\u00fcller"]}, {"editor_string": "Hans Peter", "initials": ["H", "P"], "firstnames": ["Hans", "Peter"]}], "publishers": [{"publisher_string": "UVK"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71919_ref_97", "fromID": "gesis-ssoar-71919", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The relative frequencies of the categories 'characterization as enemy' and 'exclusion' are 11.2% (US) vs.", "title": "The relative frequencies of the categories 'characterization as enemy' and 'exclusion' are 11.2% (US) vs"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82795_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-82795", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Floris Biskamp zeigte bereits letztes Jahr anhand einer Reihe immer wieder zitierter ,F\u00e4lle', wie viele Halbwahrheiten der These von vermeintlichen Sprechverboten an deutschen Universit\u00e4ten zugrunde liegen. Siehe dazu Florian Biskamp, Das Gespenst der Cancel Culture, in: Der Tagesspiegel, 27.5.2020. Wie alt die vor allem auf US- amerikanische Konservative zur\u00fcckgehende Taktik ist, zeigt die Analyse von John K. Wilson, The Myth of Political Correctness. The Conservative Attack on Higher Education, Durham 1995.", "year": 2020, "title": "Floris Biskamp zeigte bereits letztes Jahr anhand einer Reihe immer wieder zitierter ,F\u00e4lle', wie viele Halbwahrheiten der These von vermeintlichen Sprechverboten an deutschen Universit\u00e4ten zugrunde liegen. Siehe dazu Florian Biskamp, Das Gespenst der Cancel Culture", "source": "Wilson, The Myth of Political Correctness. The Conservative Attack on Higher Education", "place": "in", "type": "book-chapter", "publishers": [{"publisher_string": "Der Tagesspiegel"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61500_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-61500", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Olsen, K. (2004). Schicksal Lebensborn. Die Kinder der Schande und ihre M\u00fctter. Frankfurt a. M.: Campus.", "year": 2004, "title": "Schicksal Lebensborn. Die Kinder der Schande und ihre M\u00fctter", "place": "Frankfurt a. M", "type": "book", "authors": [{"author_string": "K Olsen", "surname": "K Olsen", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Campus"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-20550_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-20550", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "HICOG Nr. 40: German Youth View The American Program. II. American Reorientation Efforts. (23.10.1950).", "year": 1950, "title": "40: German Youth View The American Program", "type": "book", "authors": [{"author_string": "H I C O G Nr", "surname": "H I C O G Nr", "initials": ["H", "I", "C", "O", "G"]}], "publishers": [{"publisher_string": "II. American Reorientation Efforts"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27869_ref_473", "fromID": "gesis-ssoar-27869", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Neubauer, Zden\u011bk (1947): St\u00e1tov\u011bda a teorie politiky (Governmental Studies and Political Theory), Prague, Jan Laichter;", "year": 1947, "title": "St\u00e1tov\u011bda a teorie politiky (Governmental Studies and Political Theory", "place": "Prague, Jan Laichter", "authors": [{"author_string": "Zden\u011bk Neubauer", "surname": "Zden\u011bk Neubauer", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Zden\u011bk"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31706_ref_91", "fromID": "gesis-ssoar-31706", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sean Cubitt, \"Introduction. Over the Borderlines\", Screen, \uf733\uf730(\uf734), \uf731\uf739\uf738\uf739. John Cunningham, Hungarian Cinema: From Coffee House to Multiplex. (London: Wallflower, \uf732\uf730\uf730\uf734)", "title": "Over the Borderlines\", Screen, \uf733\uf730(", "source": "\uf731\uf739\uf738\uf739. John Cunningham, Hungarian Cinema: From Coffee House to Multiplex", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Sean Cubitt, \"Introduction.", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Wallflower"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31468_ref_60", "fromID": "gesis-ssoar-31468", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Measures the effects of a relative income increase of one median absolute deviation increase around the median.", "title": "Measures the effects of a relative income increase of one median absolute deviation increase around the median"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83127_ref_299", "fromID": "gesis-ssoar-83127", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Andreas Speit, B\u00fcrgerliche Scharfmacher. Deutschlands neue rechte Mitte -von AfD bis Pe- gida, Z\u00fcrich 2016, S. 169.", "year": 2016, "start": 169, "title": "Deutschlands neue rechte Mitte -von AfD bis Pe- gida", "source": "Z\u00fcrich", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Andreas Speit", "surname": "Andreas Speit", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}, {"author_string": "B\u00fcrgerliche Scharfmacher", "surname": "B\u00fcrgerliche Scharfmacher", "initials": ["B"], "firstnames": ["B\u00fcrgerliche"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42623_ref_93", "fromID": "gesis-ssoar-42623", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Statistisches Bundesamt (2013b): 5 % weniger Kl\u00e4rschlamm entsorgt. Pressemitteilung Nr. 421 vom 12.12.2013. Unter: https://www.destatis.de/DE/PresseService/Presse/Pressemitteilungen/2013/12/PD13_421_3221 4.html, abgerufen am 10.04.2015.", "title": "Statistisches Bundesamt (2013b): 5 % weniger Kl\u00e4rschlamm entsorgt"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40936_ref_851", "fromID": "gesis-ssoar-40936", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Koch, Helmut, 48", "start": 48, "authors": [{"author_string": "Helmut Koch", "surname": "Helmut Koch", "initials": ["H"], "firstnames": ["Helmut"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83815_ref_35", "fromID": "gesis-ssoar-83815", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Levinas, Emmanuel (1937): \"Lettre \u00e0 propos de Jean Wahl.\" In: Bulletin de la So- ci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de philosophie 37, pp. 194-195.", "volume": 37, "year": 1937, "start": 194, "end": 195, "title": "Lettre \u00e0 propos de Jean Wahl", "source": "Bulletin de la So- ci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de philosophie", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Emmanuel Levinas", "surname": "Emmanuel Levinas", "initials": ["E"], "firstnames": ["Emmanuel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3413_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-3413", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Oliver H. Prince, Digest of the Laws of the State of Georgia (Athens, 1837) , 661-62;", "year": 1837, "title": "Digest of the Laws of the State of Georgia", "place": "Athens", "authors": [{"author_string": "Oliver H Prince", "surname": "Oliver H Prince", "initials": ["O", "H"], "firstnames": ["Oliver"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-29272_ref_47", "fromID": "gesis-ssoar-29272", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "g.e.b.b. 2004a: 100% Service, K\u00f6ln. g.e.b.b. 2004b: 100% Service, Englische Version, K\u00f6ln. g.e.b.b. 2006: Leistung ist messbar, K\u00f6ln. g.e.b.b. 2007: Teamarbeiter, K\u00f6ln.", "title": "2004a: 100% Service, K\u00f6ln. g.e.b.b. 2004b: 100% Service, Englische Version, K\u00f6ln", "authors": [{"author_string": "gebb", "initials": ["g"], "firstnames": ["gebb"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21299_ref_273", "fromID": "gesis-ssoar-21299", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "H\u00d6LDERLIN, F.: S\u00e4mtliche Gedichte. Studienausgabe in 2 Bd. Wiesbaden 1989", "year": 1989, "title": "S\u00e4mtliche Gedichte. Studienausgabe in 2 Bd", "place": "Wiesbaden", "authors": [{"author_string": "F H\u00d6LDERLIN", "surname": "F H\u00d6LDERLIN", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27113_ref_146", "fromID": "gesis-ssoar-27113", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "NARA, Subject-Numeric 1966-68, POL 2-1 UK, Joint Weekas UK 4.14.66, Embassy to State, 9 June 1966. 'Memorandum of Conversation', 10 June 1966, FRUS 1964-1968 , vol. XII, pp. 536-7.", "year": 1966, "title": "POL 2-1 UK, Joint Weekas UK 4.14.66, Embassy to State", "authors": [{"author_string": "Subject Numeric NARA", "surname": "Subject Numeric NARA", "initials": ["S", "N"], "firstnames": ["Subject", "Numeric"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46596_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-46596", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Von Maltzan, Carlotta (2001). Masochismus und Macht. Eine kritische Untersuchung am Beispiel von Klaus Manns \"Mephisto. Roman einer Karriere\". Stuttgart: Heinz.", "year": 2001, "title": "Masochismus und Macht. Eine kritische Untersuchung am Beispiel von Klaus Manns \"Mephisto. Roman einer Karriere\"", "place": "Stuttgart", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Maltzan", "surname": "Maltzan", "initials": []}, {"author_string": "Carlotta", "initials": ["C"], "firstnames": ["Carlotta"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Heinz"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-2252_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-2252", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ders. (1982): Der Universalit\u00e4tsanspruch der Hermeneu- tik. In: ders., Zur Logik der Sozialwissenschaften, 331-366. FrankfurtlM.: Suhrkamp (5., erw. Aufl.).", "year": 1982, "start": 331, "end": 366, "title": "Der Universalit\u00e4tsanspruch der Hermeneu- tik", "source": "In: ders., Zur Logik der Sozialwissenschaften", "place": "FrankfurtlM", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "ders", "initials": ["d"], "firstnames": ["ders"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Suhrkamp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81871_ref_388", "fromID": "gesis-ssoar-81871", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. SPD: Wahlprogramm 2017, S. 46.", "year": 2017, "start": 46, "title": "SPD: Wahlprogramm", "authors": [{"author_string": "Vgl", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21800_ref_359", "fromID": "gesis-ssoar-21800", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Milbradt, Georg (2005): Der demografische Wandel als politische Herausforderung. Ursachen, Probleme und L\u00f6sungsans\u00e4tze, Vorlesung gehalten an der Universit\u00e4t Leipzig am 14.01.2005; Fundstelle http://www.sachsen.de/de/bf/reden; (eingesehen am 18.11.2005)", "year": 2005, "title": "Der demografische Wandel als politische Herausforderung. Ursachen, Probleme und L\u00f6sungsans\u00e4tze, Vorlesung gehalten an der Universit\u00e4t Leipzig am 14.01.2005", "authors": [{"author_string": "Georg Milbradt", "surname": "Georg Milbradt", "initials": ["G"], "firstnames": ["Georg"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58700_ref_134", "fromID": "gesis-ssoar-58700", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Statistische \u00c4mter des Bundes und der L\u00e4nder (2011): Demografischer Wandel in Deutschland. Wiesbaden: Statistisches Bundesamt.", "title": "Statistische \u00c4mter des Bundes und der L\u00e4nder (2011): Demografischer Wandel in Deutschland", "place": "Wiesbaden", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Statistisches Bundesamt"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27391_ref_174", "fromID": "gesis-ssoar-27391", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Making Room for People", "title": "Making Room for People"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44069_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-44069", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Committee for constitutional law, judicial and legal questions Chairman: Vladimir Platonov, Chairman of the Moscow City Duma", "title": "Committee for constitutional law, judicial and legal questions Chairman: Vladimir Platonov, Chairman of the Moscow City Duma"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27083_ref_1056", "fromID": "gesis-ssoar-27083", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mesi\u00e7, S. 4, 57, 77, 83", "volume": 57, "year": 4, "start": 83, "authors": [{"author_string": "S Mesi\u00e7", "surname": "S Mesi\u00e7", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32053_ref_215", "fromID": "gesis-ssoar-32053", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "De Swaan, A. (ed.)", "editors": [{"editor_string": "A Swaan", "surname": "A Swaan", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65140_ref_335", "fromID": "gesis-ssoar-65140", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Al'bats, Yevgeniya, Evreiskii vopros (Moskva: PIK, 1995)", "year": 1995, "title": "Evreiskii vopros", "place": "Moskva", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Yevgeniya Al'bats", "surname": "Yevgeniya Al'bats", "initials": ["Y"], "firstnames": ["Yevgeniya"]}], "publishers": [{"publisher_string": "PIK"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68702_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-68702", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "S. dazu den Nachruf: Bingen, 27. \u202b.\u05e9\u05d1\u05d8\u202c In: Der Israelit 27 (1886), Nr 13, S. 218-219.", "issue": 13, "year": 1886, "start": 218, "end": 219, "title": "Bingen, 27", "authors": [{"author_string": "S Nachruf", "surname": "S Nachruf", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37836_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-37836", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "TEI, P5, 16.", "start": 16, "source": "TEI", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43972_ref_178", "fromID": "gesis-ssoar-43972", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u00c4/DQJ]HLWDUEHLWVORVHU\u00b3 GLH VWDWLVWLVFKHQ 'DWHQ GHU MHZHLOLJHQ 6WDDWHQ PDQFKPDO QLFKW ]X", "title": "\u00c4/DQJ]HLWDUEHLWVORVHU3 GLH VWDWLVWLVFKHQ 'DWHQ GHU MHZHLOLJHQ 6WDDWHQ PDQFKPDO QLFKW ]X"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65931_ref_330", "fromID": "gesis-ssoar-65931", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wir kommen kaum nach die Hausaufgaben zu machen sa10 Anerkennung durch Mitsch\u00fcler Skala 1. Wenn andere in den Pausen etwas zusammen machen, werde ich h\u00e4ufig nicht beachtet. (-)", "title": "Wir kommen kaum nach die Hausaufgaben zu machen sa10 Anerkennung durch Mitsch\u00fcler Skala 1", "source": "Wenn andere in den Pausen etwas zusammen machen, werde ich h\u00e4ufig nicht beachtet", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32599_ref_88", "fromID": "gesis-ssoar-32599", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Langfristiges Ziel ist die Erstellung einer Galerie mit zun\u00e4chst rund 1.000 Grafiken in etwa 300", "title": "Langfristiges Ziel ist die Erstellung einer Galerie mit zun\u00e4chst rund 1.000 Grafiken in etwa 300"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-7342_ref_20", "fromID": "gesis-ssoar-7342", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "LYONS, N. El uso de portafolios. Propuestas para un nuevo profesionalismo docente. Buenos Aires: Amorrortu, 1999. 351 p.", "year": 1999, "start": 351, "title": "El uso de portafolios. Propuestas para un nuevo profesionalismo docente", "place": "Buenos Aires", "type": "book", "authors": [{"author_string": "N LYONS", "surname": "N LYONS", "initials": ["N"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Amorrortu"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28303_ref_95", "fromID": "gesis-ssoar-28303", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lee S. Sproull (Hrsg.), Organizational Learning. (S. 175-187). Thousand Oaks / London / New Delhi: Sage.", "start": 175, "end": 187, "source": "Organizational Learning", "place": "Thousand Oaks / London / New Delhi", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Lee S Sproull", "surname": "Lee S Sproull", "initials": ["L", "S"], "firstnames": ["Lee"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Sage"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22658_ref_153", "fromID": "gesis-ssoar-22658", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@@@@@@@(Y? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5", "authors": [{"author_string": "@@@@@@@@@@@@(Y? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23554_ref_98", "fromID": "gesis-ssoar-23554", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schumann, M.; Baethge-Kinsky, V.; Kuhlmann, M.; Kurz, C.; Neumann, U. (1994): Trendreport Rationalisie- rung, Berlin.", "year": 1994, "title": "Trendreport Rationalisie- rung", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "M Schumann", "surname": "M Schumann", "initials": ["M"]}, {"author_string": "V Baethge-Kinsky", "surname": "V Baethge-Kinsky", "initials": ["V"]}, {"author_string": "M Kuhlmann", "surname": "M Kuhlmann", "initials": ["M"]}, {"author_string": "C Kurz", "surname": "C Kurz", "initials": ["C"]}, {"author_string": "U Neumann", "surname": "U Neumann", "initials": ["U"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52829_ref_53", "fromID": "gesis-ssoar-52829", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Weber, Max, 1980/1921/22: Wirtschaft und Gesellschaft. T\u00fcbingen.", "year": 1980, "type": "book", "authors": [{"author_string": "Max Weber", "surname": "Max Weber", "initials": ["M"], "firstnames": ["Max"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Wirtschaft und Gesellschaft. T\u00fcbingen"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58259_ref_202", "fromID": "gesis-ssoar-58259", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hemerijck, Anton: In Search of a New Welfare State. Oxford 2010: Oxford University Press.", "title": "In Search of a New Welfare State", "place": "Oxford 2010", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Anton Hemerijck", "surname": "Anton Hemerijck", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anton"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21965_ref_192", "fromID": "gesis-ssoar-21965", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nagl-Docekal, H. (1998a): Ein Postscriptum zum Begriff \"Gerechtigkeitsethik\". In: Horster, D. (Hrsg.), Weibli- che Moral -Ein Mythos?, Frankfurt am Main: Suhrkamp, S. 142-153.", "year": 1998, "start": 142, "end": 153, "title": "Ein Postscriptum zum Begriff \"Gerechtigkeitsethik\"", "source": "Weibli- che Moral -Ein Mythos?", "place": "Frankfurt am Main", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "H Nagl-Docekal", "surname": "H Nagl-Docekal", "initials": ["H"]}], "editors": [{"editor_string": "D Horster", "surname": "D Horster", "initials": ["D"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Suhrkamp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53702_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-53702", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wastall, P. (1994). Aprende t ocando el oboe. M adrid: M undim\u00fasica. Legislaci\u00f3n: Decreto del 10 de septiembre de 1966 (B.O.E. de 24 de octubre de 1966).", "year": 1994, "title": "Aprende t ocando el oboe. M adrid: M undim\u00fasica", "authors": [{"author_string": "P Wastall", "surname": "P Wastall", "initials": ["P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54023_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-54023", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Perfil Socioecon\u00f4mico e Cultural dos Estudantes de Gradua\u00e7\u00e3o das Universidades. [acesso em", "title": "Perfil Socioecon\u00f4mico e Cultural dos Estudantes de Gradua\u00e7\u00e3o das Universidades"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73257_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-73257", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Campbell, D. E., & Kelly, J. S. (1994). Trade-off theory. The American Economic Review, 84(2), 422-426.", "volume": 84, "issue": 2, "year": 1994, "start": 422, "end": 426, "title": "Trade-off theory", "source": "The American Economic Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "D E Campbell", "surname": "D E Campbell", "initials": ["D", "E"]}, {"author_string": "J S Kelly", "surname": "J S Kelly", "initials": ["J", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3846_ref_797", "fromID": "gesis-ssoar-3846", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sapir, E. (1921). Language. Harcourt, Brace and World, New York Sarason, I. G. & Sarason, B. R. (1985). Social support. Theory, research and applications. Martinus Nighoff Publishers, Dordrecht Sarbin, T. R. (1986). Narrative psychology. Praeger, New York Sartre, J. P. (1977). Der Idiot der Familie. Rowohlt, Reinbek Saussure, F. de (1967). Grundfragen der allgemeinen Sprach- theorie. De Gruyter, Berlin Saxer, U. (1988). Sozialisation durch Massenmedien. Publizi- stik 33:173-186", "year": 1921, "title": "Language", "place": "Berlin Saxer", "authors": [{"author_string": "E Sapir", "surname": "E Sapir", "initials": ["E"]}, {"author_string": "Brace", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brace"]}, {"author_string": "New York Sarason World", "surname": "New York Sarason World", "initials": ["N", "Y", "S"], "firstnames": ["New", "York", "Sarason"]}, {"author_string": "I G.", "surname": "I G.", "initials": ["I"]}, {"author_string": "B R Sarason", "surname": "B R Sarason", "initials": ["B", "R"]}, {"author_string": "Martinus Nighoff Publishers", "surname": "Martinus Nighoff Publishers", "initials": ["M", "N"], "firstnames": ["Martinus", "Nighoff"]}, {"author_string": "T R Dordrecht Sarbin", "surname": "T R Dordrecht Sarbin", "initials": ["T", "R"]}, {"author_string": "New York Sartre Praeger", "surname": "New York Sartre Praeger", "initials": ["N", "Y", "S"], "firstnames": ["New", "York", "Sartre"]}, {"author_string": "J P", "surname": "J P", "initials": ["J"]}, {"author_string": "U", "initials": ["U"]}], "editors": [{"editor_string": "Reinbek Saussure Rowohlt", "surname": "Reinbek Saussure Rowohlt", "initials": ["R", "S"], "firstnames": ["Reinbek", "Saussure"]}, {"editor_string": "F de", "surname": "F de", "initials": ["F"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harcourt"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51433_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-51433", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kondratyeva N. B. 2008, Regiony Rossii i Evropejskogo soyuza na puti k stroitel'stvu Obschego `ekonomicheskogo prostranstva [Regions of Russia and the European Union on the way to construction of the Common Economic Space], Mos- cow, 112 p. (In Russ.)", "year": 2008, "start": 112, "title": "Regiony Rossii i Evropejskogo soyuza na puti k stroitel'stvu Obschego `ekonomicheskogo prostranstva [Regions of Russia and the European Union on the way to construction of the Common Economic Space", "authors": [{"author_string": "Kondratyeva N B", "surname": "Kondratyeva N B", "initials": ["K", "N"], "firstnames": ["Kondratyeva"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Mos- cow"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19361_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-19361", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heidt, E. / R. M\u00fcller (eds.) (2002): Aus Erfahrung lernen: Befunde der Serieneva- luierung \u201aErfolgsaussichten von Grundbildungsvorhaben', in: Entwicklung und Zusammenarbeit 43 (8-9), 250-251", "volume": 43, "issue": 8, "year": 2002, "start": 250, "end": 251, "title": "/ R", "source": "Entwicklung und Zusammenarbeit", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "E Heidt", "surname": "E Heidt", "initials": ["E"]}], "editors": [{"editor_string": "M\u00fcller", "initials": ["M"], "firstnames": ["M\u00fcller"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56416_ref_94", "fromID": "gesis-ssoar-56416", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Scheunpflug, A. und K. Seitz (1995), \"Die Geschichte der entwicklungspolitischen Bildung. Zur p\u00e4dagogischen Kon struktion der ,Dritten Welt'\", Entwicklungspolitische Unter- richtsmaterialien: Literatur zur Theorie und Didaktik der entwicklungspolitischen Bildung, IKO, Frankfurt am Main, Bd. 1.", "year": 1995, "title": "Die Geschichte der entwicklungspolitischen Bildung. Zur p\u00e4dagogischen Kon struktion der ,Dritten Welt'\"", "source": "Entwicklungspolitische Unter- richtsmaterialien: Literatur zur Theorie und Didaktik der entwicklungspolitischen Bildung", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Scheunpflug", "surname": "A Scheunpflug", "initials": ["A"]}, {"author_string": "K Seitz", "surname": "K Seitz", "initials": ["K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78508_ref_251", "fromID": "gesis-ssoar-78508", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Morel, Julius, u.a. (Hrsg.): Soziologische Theorie: Abri\u00df der Ans\u00e4tze ihrer Hauptvertreter. 8. \u00fcberarb. Aufl. M\u00fcnchen 2007.", "year": 2007, "source": "Soziologische Theorie: Abri\u00df der Ans\u00e4tze ihrer Hauptvertreter", "type": "journal-article", "editors": [{"editor_string": "Julius Morel", "surname": "Julius Morel", "initials": ["J"], "firstnames": ["Julius"]}, {"initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82011_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-82011", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dybvad, K. (2015). Udkantsmyten: hvordan centraliserin- gen af Danmark \u00f8delaegger vores \u00f8konomi og sociale sammenhaengskraft [The peripheral myth: How the centralisation of Denmark destroys our economy and social cohesion].", "year": 2015, "title": "Udkantsmyten: hvordan centraliserin- gen af Danmark \u00f8delaegger vores \u00f8konomi og sociale sammenhaengskraft [The peripheral myth: How the centralisation of Denmark destroys our economy and social cohesion", "authors": [{"author_string": "K Dybvad", "surname": "K Dybvad", "initials": ["K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46461_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-46461", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Skidelsky, Robert (2013): Margaret Thatcher -a strong leader, but a resolute failure by any other measure", "year": 2013, "title": "Margaret Thatcher -a strong leader, but a resolute failure by any other measure", "authors": [{"author_string": "Robert Skidelsky", "surname": "Robert Skidelsky", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12237_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-12237", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "L uhm ann, N. (1997): Das Recht der Gesellschaft, Frankfurt/Main: Suhrkamp.", "year": 1997, "place": "Frankfurt/Main", "type": "book", "authors": [{"author_string": "L ann", "surname": "L ann", "initials": ["L"]}, {"author_string": "N", "initials": ["N"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Das Recht der Gesellschaft"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72537_ref_256", "fromID": "gesis-ssoar-72537", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u00bbDas Dienstm\u00e4dchen auf der Treppe\u00ab. In: Rudolf Heinz, Wolfgang Tress (Hg.), Traumdeutung: Zur Aktualit\u00e4t der Freudschen Traum- theorie, Wien 2001, S. 225-245.", "year": 2001, "start": 225, "end": 245, "title": "Das Dienstm\u00e4dchen auf der Treppe\u00ab", "source": "Traumdeutung: Zur Aktualit\u00e4t der Freudschen Traum- theorie", "place": "Wien", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Rudolf Heinz", "surname": "Rudolf Heinz", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rudolf"]}, {"editor_string": "Wolfgang Tress", "surname": "Wolfgang Tress", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wolfgang"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61652_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-61652", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ACCI -Afghanistan Chamber of Commerce and Industries. (2015). ACCI Condemns Imposing Restriction on Issuance of Road Pass Permits for Afghan Trucks. Retrieved from http://www.acci.org.af/home/38- news/599-n.html", "year": 2015, "start": 599, "title": "ACCI -Afghanistan Chamber of Commerce and Industries"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68367_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-68367", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Robert Gugutzer: Self-Tracking als Objektivation des Zeitgeists. In: Duttweiler u. a., wie Anm. 30, S. 161-182, hier S. 165.", "volume": 30, "start": 161, "end": 182, "title": "Self-Tracking als Objektivation des Zeitgeists", "source": "Duttweiler u. a., wie Anm", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Robert Gugutzer", "surname": "Robert Gugutzer", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86475_ref_409", "fromID": "gesis-ssoar-86475", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Erving Goffman, Techniken der Imagepflege, in: Erving Goffman (Hrsg.), Interak- tionsrituale, New York 1986, 10-53.", "year": 1986, "start": 10, "end": 53, "title": "Techniken der Imagepflege", "source": "Interak- tionsrituale", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Vgl Erving Goffman", "surname": "Vgl Erving Goffman", "initials": ["V", "E"], "firstnames": ["Vgl", "Erving"]}], "editors": [{"editor_string": "Erving Goffman", "surname": "Erving Goffman", "initials": ["E"], "firstnames": ["Erving"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58561_ref_163", "fromID": "gesis-ssoar-58561", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Karte 6 M\u00fcnchen: Jugendquotient im Jahr 2009 (zum 31.12.) als Anteil der unter 20-j\u00e4hrigen gegen\u00fcber den 20-bis 64-j\u00e4hrigen", "start": 20, "end": 64, "title": "Karte 6 M\u00fcnchen: Jugendquotient im Jahr 2009 (zum 31.12.) als Anteil der unter 20-j\u00e4hrigen gegen\u00fcber den"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35505_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-35505", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Glaser, B. G./Strauss, A. (2008): Grounded Theory. Strategien qualitativer Forschung. Bern/G\u00f6ttingen/Toronto/Seattle.", "year": 2008, "title": "Grounded Theory", "type": "book", "authors": [{"author_string": "B G Strauss Glaser", "surname": "B G Strauss Glaser", "initials": ["B", "G", "S"], "firstnames": ["Strauss"]}, {"author_string": "A", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Strategien qualitativer Forschung. Bern/G\u00f6ttingen/Toronto/Seattle"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67971_ref_83", "fromID": "gesis-ssoar-67971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Die twee Volkspilare. Die Funksie van Staat en Kerk in die Volkslewe, Cape Town - Pretoria.", "title": "Die Funksie van Staat en Kerk in die Volkslewe, Cape Town", "place": "Pretoria", "authors": [{"author_string": "Die Volkspilare", "surname": "Die Volkspilare", "initials": ["D"], "firstnames": ["Die"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85867_ref_198", "fromID": "gesis-ssoar-85867", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Merian Magazin: Luxemburg, 60th edition, No. 03, 2007. Noiriel, G\u00e9rard. 1992. Le Creuset fran\u00e7ais. Histoire de l'immigration (XIXe-XXe si\u00e8cle). Paris: Seuil, coll. \"Points-histoire\".", "issue": 3, "year": 2007, "title": "Noiriel, G\u00e9rard", "source": "Histoire de l'immigration (XIXe-XXe si\u00e8cle", "place": "Paris", "type": "journal-article", "publishers": [{"publisher_string": "Seuil"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84793_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-84793", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Im selben Jahr ver\u00f6ffentlichte Pravoslavlje eine Rede von Bischof Lavrentije (Trifunovi\u0107), dem langj\u00e4hrigen Vorsitzenden der serbisch-deutschen Gesell- schaft, die dieser bei einer gro\u00dfen Versammlung der serbisch-orthodoxen Jugend gehalten hatte. Nach einer Warnung \u00fcber die Fallen und Gefahren des modernen Europa erkl\u00e4rte Lavrentije:", "title": "Im selben Jahr ver\u00f6ffentlichte Pravoslavlje eine Rede von Bischof Lavrentije (Trifunovi\u0107), dem langj\u00e4hrigen Vorsitzenden der serbisch-deutschen Gesell- schaft, die dieser bei einer gro\u00dfen Versammlung der serbisch-orthodoxen Jugend gehalten hatte", "source": "Nach einer Warnung \u00fcber die Fallen und Gefahren des modernen Europa erkl\u00e4rte Lavrentije", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69186_ref_791", "fromID": "gesis-ssoar-69186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Letzte Spurensuche im Lager 1:17'34\"07 (01'38\"22)", "volume": 1, "issue": 17, "title": "Letzte Spurensuche im Lager"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27183_ref_109", "fromID": "gesis-ssoar-27183", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Snodgrass, A.M., 1994: A new precedent for westward expansion. The Euboeans in Macedonia, in B. d'Agostino/D. Ridgway (eds), 87-93.", "year": 1994, "start": 87, "end": 93, "title": "A new precedent for westward expansion", "source": "The Euboeans in Macedonia", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A M Snodgrass", "surname": "A M Snodgrass", "initials": ["A", "M"]}], "editors": [{"editor_string": "B Ridgway", "surname": "B Ridgway", "initials": ["B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39668_ref_62", "fromID": "gesis-ssoar-39668", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Margarete Imhof, Prof. Dr., Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz, Psychologisches Institut. Ar- beitsschwerpunkte: Lehre und Forschung zu Fragen der Psychologie in der Lehramtsausbildung, psychologische Aspekte des Zuh\u00f6rens, Portfolio in der Lehramtsausbildung, selbstreguliertes Lernen in computerunterst\u00fctzten Lernumgebungen. Kontakt: Universit\u00e4t Mainz, Psychologisches Institut, Binger Stra\u00dfe 14-16, 55099 Mainz E-Mail: imhof@uni-mainz.de", "title": "Psychologisches Institut. Ar- beitsschwerpunkte: Lehre und Forschung zu Fragen der Psychologie in der Lehramtsausbildung, psychologische Aspekte des Zuh\u00f6rens, Portfolio in der Lehramtsausbildung, selbstreguliertes Lernen in computerunterst\u00fctzten Lernumgebungen", "authors": [{"author_string": "Margarete Imhof", "surname": "Margarete Imhof", "initials": ["M"], "firstnames": ["Margarete"]}, {"author_string": "Prof Dr.", "surname": "Prof Dr.", "initials": ["P"], "firstnames": ["Prof"]}, {"author_string": "Johannes Gutenberg Universit\u00e4t Mainz", "surname": "Johannes Gutenberg Universit\u00e4t Mainz", "initials": ["J", "G", "U"], "firstnames": ["Johannes", "Gutenberg", "Universit\u00e4t"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61077_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-61077", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Palihakkara, U. H. (2016). Recommendations -2016 to H.E. The President in terms of Article 154R (4) of the Constitution of Sri Lanka . Colombo: The Finance Commission, Sri Lanka.", "year": 2016, "title": "Recommendations -2016 to H.E. The President in terms of Article 154R (4) of the Constitution of Sri Lanka", "place": "Colombo", "type": "book", "authors": [{"author_string": "U H Palihakkara", "surname": "U H Palihakkara", "initials": ["U", "H"]}], "publishers": [{"publisher_string": "The Finance Commission"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45247_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-45247", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rathje, S. (2008): Cooperation Competence. Improving Cooperation be- tween International Corporations. In: K\u00f6ppel, P. / Sohm, S. (Hrsg.): Cor- porate Cultures in Global Interaction. People, Strategies, and Success. Pro- ject documentation. G\u00fctersloh: Bertelsmann Stiftung.", "year": 2008, "title": "Cooperation Competence. Improving Cooperation be- tween International Corporations", "source": "Cor- porate Cultures in Global Interaction. People, Strategies, and Success. Pro- ject documentation", "place": "G\u00fctersloh", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "S Rathje", "surname": "S Rathje", "initials": ["S"]}], "editors": [{"editor_string": "In: K\u00f6ppel, P. / Sohm, S. (Hrsg.", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Bertelsmann Stiftung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56673_ref_71", "fromID": "gesis-ssoar-56673", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "May, available at: <http://www.politonline.ru/interpretation/22890358. html> (accessed 07 November 2017);"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68144_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-68144", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frage: Wenn Sie jetzt einmal an die letzten Tage zur\u00fcckdenken, welches Thema aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft hat Sie da pers\u00f6nlich am meisten besch\u00e4ftigt? 2. Nennung (Offene Frage, bis zu 2 Nennungen) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .", "title": "Frage: Wenn Sie jetzt einmal an die letzten Tage zur\u00fcckdenken, welches Thema aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft hat Sie da pers\u00f6nlich am meisten besch\u00e4ftigt? 2. Nennung (Offene Frage, bis zu 2 Nennungen"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67951_ref_82", "fromID": "gesis-ssoar-67951", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Zeitlicher Aspekt (z\u00f6gernde -schnelle Entscheidung)?", "title": "Zeitlicher Aspekt (z\u00f6gernde -schnelle Entscheidung)?"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42773_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-42773", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pfeiffenberger, H.: Allianz AG Forschungsdaten. Auf dem Weg zu einer Policy im Umgang mit Forschungsdaten. KoLaWiss-Workshop 2. G\u00f6ttingen, 2009. URL: http://kolawiss.uni-goettingen.de/workshop/ws2/Forschungsdaten_Pfeiffenberger.pdf", "year": 2009, "title": "Auf dem Weg zu einer Policy im Umgang mit Forschungsdaten. KoLaWiss-Workshop 2", "source": "G\u00f6ttingen", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "H Pfeiffenberger", "surname": "H Pfeiffenberger", "initials": ["H"]}, {"author_string": "Allianz A G Forschungsdaten", "surname": "Allianz A G Forschungsdaten", "initials": ["A", "A", "G"], "firstnames": ["Allianz"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27079_ref_954", "fromID": "gesis-ssoar-27079", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hayek, F. von on 123 interest-based (IB) approach 16-26 and Kantian duties of justice 17-26 passim multicultural 157-8 non-interference and 17-19 passim, 27n.13", "title": "von on 123 interest-based (IB) approach 16-26 and Kantian duties of justice 17-26 passim multicultural 157-8 non-interference and 17-19 passim", "authors": [{"author_string": "F Hayek", "surname": "F Hayek", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-2735_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-2735", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "PAINE, R., 1969: In search of friendship: An explo- Relations 24, 417-431. ratory analysis in \"middle class\" culture. Man TRAVERS, J. & S. MILGRAM, 1969: An experirnen- 4, 505-524. tal study of the small world problem. Sociometry PFEIL, E. & J. GANZERT, 1973: Die Bedeutung 32, 425-443.", "volume": 24, "year": 1969, "start": 417, "end": 431, "title": "In search of friendship: An explo", "source": "Relations", "place": "Man", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R PAINE", "surname": "R PAINE", "initials": ["R"]}, {"author_string": "J TRAVERS", "surname": "J TRAVERS", "initials": ["J"]}, {"author_string": "S MILGRAM", "surname": "S MILGRAM", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3351_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-3351", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Doherr, A., 1973: Die T\u00fcrken an der Spree leben wie im Ghetto. In: Frankfurter Rundschau vom 8.1.1973, ~rankfurt/~.", "year": 1973, "title": "Die T\u00fcrken an der Spree leben wie im Ghetto", "source": "Frankfurter Rundschau vom 8.1.1973, ~rankfurt/~", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Doherr", "surname": "A Doherr", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64165_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-64165", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wagner, J. (2012). Herausforderungen und Qualifikationsbedarf des betrieblichen Bil- dungspersonals -Ergebnisse einer explorativen Studie. In P. Ulmer, R. Wei\u00df und A. Z\u00f6ller (Hrsg.), Berufliches Bildungspersonal -Forschungsfragen und Qualifizierungs- konzepte (S. 45-57). Bielefeld: W. Bertelsmann Verlag.", "year": 2012, "start": 45, "end": 57, "title": "Herausforderungen und Qualifikationsbedarf des betrieblichen Bil- dungspersonals -Ergebnisse einer explorativen Studie", "source": "Berufliches Bildungspersonal -Forschungsfragen und Qualifizierungs- konzepte", "place": "Bielefeld", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J Wagner", "surname": "J Wagner", "initials": ["J"]}], "editors": [{"editor_string": "P Ulmer", "surname": "P Ulmer", "initials": ["P"]}, {"editor_string": "R Wei\u00df", "surname": "R Wei\u00df", "initials": ["R"]}, {"editor_string": "A Z\u00f6ller", "surname": "A Z\u00f6ller", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "W. Bertelsmann Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53173_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-53173", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "B\u00dcCHELE, U./BAUER, H. G./BRATER, M.: Mittlere F\u00fchrungsfunktionen und berufliche Erfahrung. Endbericht zum gleichnamigen BIBB-Forschungsauftrag. Unver\u00f6ff. For- schungsbericht, M\u00fcnchen und Bonn 2001", "title": "Endbericht zum gleichnamigen BIBB-Forschungsauftrag", "authors": [{"author_string": "U B A U E R B\u00dcCHELE", "surname": "U B A U E R B\u00dcCHELE", "initials": ["U", "B", "A", "U", "E", "R"]}, {"author_string": "H G./BRATER", "surname": "H G./BRATER", "initials": ["H"]}, {"author_string": "Mittlere F\u00fchrungsfunktionen M.", "surname": "Mittlere F\u00fchrungsfunktionen M.", "initials": ["M", "F"], "firstnames": ["Mittlere", "F\u00fchrungsfunktionen"]}, {"author_string": "Erfahrung", "surname": "Erfahrung", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34191_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-34191", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Basu, D.D. 1987 Introduction to the Constitution of India, Prentice Hall of India Pvt. Ltd., New Delhi.", "year": 1987, "title": "Introduction to the Constitution of India", "place": "New Delhi", "type": "book", "authors": [{"author_string": "D D Basu", "surname": "D D Basu", "initials": ["D", "D"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Prentice Hall of India Pvt. Ltd"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63691_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-63691", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Djundeva, Maja; Szalma, Ivett 2017: What shapes public attitudes towards assisted re- production technologies? In: Open Science Framework [doi: 10.17605/OSF.IO/U94SJ].", "title": "Ivett 2017: What shapes public attitudes towards assisted re- production technologies?", "source": "Open Science Framework", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Maja Djundeva", "surname": "Maja Djundeva", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maja"]}, {"author_string": "Szalma", "initials": ["S"], "firstnames": ["Szalma"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25802_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-25802", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Coelli T.J. (1996). A Guide to FRONTIER version 4.1: A Computer Program for Stochastic Frontier Production and Cost Function Estimation. CEPA Working papers, No. 7/96.", "issue": 7, "year": 1996, "title": "A Guide to FRONTIER version 4.1: A Computer Program for Stochastic Frontier Production and Cost Function Estimation", "source": "CEPA Working papers", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Coelli T.J", "surname": "Coelli T.J", "initials": ["C"], "firstnames": ["Coelli"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6277_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-6277", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "H\u00d6SLIN, Jeremias (1798): Beschreibung der Wirtembergischen Alp, mit land- wirthschaftlichen Bemerkungen, T\u00fcbingen.", "year": 1798, "title": "Beschreibung der Wirtembergischen Alp, mit land- wirthschaftlichen Bemerkungen, T\u00fcbingen", "authors": [{"author_string": "Jeremias H\u00d6SLIN", "surname": "Jeremias H\u00d6SLIN", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jeremias"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38585_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-38585", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "LERU -League of European Research Universities, 2006: Universities and innovation: the challenge for Europe, http://www.leru.org/file.php?type=download &id=888 (download 11.12.09)", "title": "LERU -League of European Research Universities, 2006: Universities and innovation: the challenge for Europe"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76142_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-76142", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beigang, S., Fetz, K., Foroutan, N., Kalkum, D., & Otto, M. (2016). Diskriminierungserfahrungen in Deutschland. Erste Ergebnisse einer repr\u00e4sentativen Erhebung und einer Betroffenenbefragung. Berlin: Antidiskriminierungsstelle des Bundes. Online: https://www.antidiskriminierungsstelle.de/SharedDocs/Downloads/DE/publikationen/Expertise n/expertise_diskriminierungserfahrungen_in_deutschland.pdf?__blob=publicationFile&v=7 (zuletzt abgerufen: 26.02.2021).", "year": 2016, "title": "Diskriminierungserfahrungen in Deutschland. Erste Ergebnisse einer repr\u00e4sentativen Erhebung und einer Betroffenenbefragung", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "S Beigang", "surname": "S Beigang", "initials": ["S"]}, {"author_string": "K Fetz", "surname": "K Fetz", "initials": ["K"]}, {"author_string": "N Foroutan", "surname": "N Foroutan", "initials": ["N"]}, {"author_string": "D Kalkum", "surname": "D Kalkum", "initials": ["D"]}, {"author_string": "M Otto", "surname": "M Otto", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Antidiskriminierungsstelle des Bundes"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33244_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-33244", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0424\u0440\u043e\u043b\u043e\u0432 \u041a. \u041b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432 \u041a. \u00ab\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439 \u0420\u0438\u043c\u00bb. \u0421\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f //", "title": "\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438\u0439 \u0420\u0438\u043c\u00bb", "source": "\u0421\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043c\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f //", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "\u0424\u0440\u043e\u043b\u043e\u0432 \u041a \u041b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432", "surname": "\u0424\u0440\u043e\u043b\u043e\u0432 \u041a \u041b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432", "initials": ["\u0424", "\u041a", "\u041b"], "firstnames": ["\u0424\u0440\u043e\u043b\u043e\u0432", "\u041b\u043e\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78826_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-78826", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Klinkenberg, Jean-Marie 1973. Le concept d'isotopie en s\u00e9mantique et en s\u00e9miotique litteraire. Le Fran\u00e7ais Moderne XLI (3): 285-90.", "issue": 3, "year": 1973, "title": "Le concept d'isotopie en s\u00e9mantique et en s\u00e9miotique litteraire", "source": "Le Fran\u00e7ais Moderne", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Jean Marie Klinkenberg", "surname": "Jean Marie Klinkenberg", "initials": ["J", "M"], "firstnames": ["Jean", "Marie"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45621_ref_157", "fromID": "gesis-ssoar-45621", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Streitz, Matthias: Schluss mit Druschba; in: Spiegel Online, 09. Januar 2007; online im Internet: <http://www.belarusnews.de/de/reportagen/sz-von-wegen-freundschaft.html> [zugegriffen am 15.01.2007].", "title": "Schluss mit Druschba; in: Spiegel Online, 09", "type": "report", "authors": [{"author_string": "Matthias Streitz", "surname": "Matthias Streitz", "initials": ["M"], "firstnames": ["Matthias"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52667_ref_114", "fromID": "gesis-ssoar-52667", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freire (1970), S. 72.", "year": 1970, "start": 72, "authors": [{"author_string": "Freire", "initials": ["F"], "firstnames": ["Freire"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84462_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-84462", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Starr, Sane or Insane? (fn 58), p. 53.", "year": 58, "start": 53, "title": "Sane or Insane?", "authors": [{"author_string": "Starr", "initials": ["S"], "firstnames": ["Starr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19507_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-19507", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "W. Scharpf, B. Reissert and ..", "authors": [{"author_string": "W Scharpf", "surname": "W Scharpf", "initials": ["W"]}, {"author_string": "B Reissert and", "surname": "B Reissert and", "initials": ["B", "R"], "firstnames": ["Reissert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67547_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-67547", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lang, K. (2011). Poverty and discrimination. Princeton, NJ: Princeton University Press.", "year": 2011, "title": "Poverty and discrimination", "place": "Princeton, NJ", "type": "book", "authors": [{"author_string": "K Lang", "surname": "K Lang", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Princeton University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82831_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-82831", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ruud Koopmans, \"Multikulti ist gescheitert\" [15.6.2020], in: Frankfurter Allgemeine Zeitung, 14.6.2017.", "year": 2020, "title": "Multikulti ist gescheitert", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ruud Koopmans", "surname": "Ruud Koopmans", "initials": ["R"], "firstnames": ["Ruud"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Frankfurter Allgemeine Zeitung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51439_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-51439", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kovacs, A. 2011, On Borders, Border Regions and Cross-border Retail-Tra- ding, Scientific Papers of the University of Pardubice, Series D, Faculty of Econom- ics & Administration.", "year": 2011, "title": "On Borders, Border Regions and Cross-border Retail-Tra- ding, Scientific Papers of the University of Pardubice, Series D", "type": "book", "authors": [{"author_string": "A Kovacs", "surname": "A Kovacs", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Faculty of Econom- ics & Administration"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69659_ref_147", "fromID": "gesis-ssoar-69659", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Janssen, Kurt (1912): \u00bbKinematographie im Dienste der Wissenschaft\u00ab, in: Bild 8, S. 19-23.", "volume": 8, "year": 1912, "start": 19, "end": 23, "title": "Kinematographie im Dienste der Wissenschaft\u00ab", "source": "Bild", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Kurt Janssen", "surname": "Kurt Janssen", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kurt"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47307_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-47307", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gerber et al. 2008. 40 Kenny 1992;", "year": 2008, "authors": [{"author_string": "Gerber", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gerber"]}, {"initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1730_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-1730", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freud, Sigmund (1912-13): Totem und Tabu. Gesammelte Werke IX. Frankfurt/Main: Fischer, 1968.", "year": 1912, "title": "Totem und Tabu", "source": "Gesammelte Werke IX", "place": "Frankfurt/Main", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Sigmund Freud", "surname": "Sigmund Freud", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sigmund"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Fischer"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27106_ref_635", "fromID": "gesis-ssoar-27106", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Smith, R. 155", "start": 155, "authors": [{"author_string": "R Smith", "surname": "R Smith", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12608_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-12608", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "King, Amanda B./Eyzaguirre, Pablo B.: Intellectual property rights and agricultural biodiversity: Literature addressing the suitability of IPR for the protection of indigenous resources, in: Agriculture and Hu- man Values, Nr. 16, 1999, S. 41-49.", "issue": 16, "year": 1999, "start": 41, "end": 49, "title": "Intellectual property rights and agricultural biodiversity: Literature addressing the suitability of IPR for the protection of indigenous resources", "source": "Agriculture and Hu- man Values", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Amanda B Eyzaguirre King", "surname": "Amanda B Eyzaguirre King", "initials": ["A", "B", "E"], "firstnames": ["Amanda", "Eyzaguirre"]}, {"author_string": "Pablo B", "surname": "Pablo B", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pablo"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70115_ref_578", "fromID": "gesis-ssoar-70115", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thiessen, Rudi (1985): \u00bbKritik der kapitalistischen Moderne\u00ab, in: Norbert Bolz (Hrsg.);", "year": 1985, "title": "Kritik der kapitalistischen Moderne\u00ab", "authors": [{"author_string": "Rudi Thiessen", "surname": "Rudi Thiessen", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rudi"]}], "editors": [{"editor_string": "Norbert Bolz", "surname": "Norbert Bolz", "initials": ["N"], "firstnames": ["Norbert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25941_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-25941", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "UNHCR (2009): Eckpunkte-Papier zum Fl\u00fcchtlingsschutz anl\u00e4sslich der Konstituierung des Deutschen Bundestages und der Deutschen Bundesregierung zur 17. Legislatur periode, Oktober 2009, Berlin: UNHCR-Vertretung f\u00fcr Deutschland und \u00d6sterreich.", "year": 2009, "title": "Eckpunkte-Papier zum Fl\u00fcchtlingsschutz anl\u00e4sslich der Konstituierung des Deutschen Bundestages und der Deutschen Bundesregierung zur 17", "source": "Legislatur periode", "place": "Berlin", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "U N H C R", "initials": ["U", "N", "H", "C", "R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "UNHCR-Vertretung f\u00fcr Deutschland und \u00d6sterreich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73789_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-73789", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freeland, Cynthia. \"Realist Horror\". In Philosophy and Film, edited by Cynthia Freeland and Thomas E. Wartenberg, 126-142. London: Routledge, 1995.", "year": 1995, "start": 126, "end": 142, "title": "Realist Horror\"", "source": "Philosophy and Film", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Cynthia Freeland", "surname": "Cynthia Freeland", "initials": ["C"], "firstnames": ["Cynthia"]}], "editors": [{"editor_string": "Cynthia Freeland", "surname": "Cynthia Freeland", "initials": ["C"], "firstnames": ["Cynthia"]}, {"editor_string": "Thomas E Wartenberg", "surname": "Thomas E Wartenberg", "initials": ["T", "E"], "firstnames": ["Thomas"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35739_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-35739", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Quelle in Anlehnung an Coleman 1990:421; Esser 1993:113. Abb: 3 Lebenslage als Folge und Ursache einer spezifischen Teilhabe am gesellschaftlichen Wohlstand Neurath, Otto, 1931 1981: \"Empirische Soziologie\", in: Rudolf Haller; Hei- ne Rutte (Hg.), Gesammelte phi- losophische und methodologische Schriften, Bd. 1. Wien: H\u00f6lder-Pich- ler-Tempsky, 423-527.", "year": 1931, "start": 1, "title": "Quelle in Anlehnung an Coleman 1990:421; Esser 1993:113. Abb: 3 Lebenslage als Folge und Ursache einer spezifischen Teilhabe am gesellschaftlichen Wohlstand Neurath", "source": "Gesammelte phi- losophische und methodologische Schriften", "place": "Wien", "type": "journal-article", "editors": [{"editor_string": "Rudolf Haller", "surname": "Rudolf Haller", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rudolf"]}, {"editor_string": "Hei Rutte", "surname": "Hei Rutte", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hei"]}], "publishers": [{"publisher_string": "H\u00f6lder-Pich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66861_ref_449", "fromID": "gesis-ssoar-66861", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vedder, P. & Horencyk, G. (2006). Acculturation and the school. In D. L. Sam & J. W. Berry (Hrsg.), The Cambridge handbook of acculturation psychology (S. 419-438). Cambridge: Cam- bridge University Press.", "year": 2006, "start": 419, "end": 438, "title": "Acculturation and the school", "source": "The Cambridge handbook of acculturation psychology", "place": "Cambridge", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "P Vedder", "surname": "P Vedder", "initials": ["P"]}, {"author_string": "G Horencyk", "surname": "G Horencyk", "initials": ["G"]}], "editors": [{"editor_string": "D L Sam", "surname": "D L Sam", "initials": ["D", "L"]}, {"editor_string": "J W Berry", "surname": "J W Berry", "initials": ["J", "W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cam- bridge University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85257_ref_47", "fromID": "gesis-ssoar-85257", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Collins, Sue. \"Making the Most Out of 15 Minutes: Reality TV's Dispensable Celebrity.\" Television & New Media 9.2 (2008): 87-110. Web. 14 August 2019. <htt ps://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1527476407313814>. \"Complete Transcripts of Emergency Calls During Simpson Chase with AM-Simp- son-The Defense.\" Associated Press. 20 June 1994. Web. 30 June 2020. <https://apn ews.com/7eeab26e359d6949c9073e048c016cc0>.", "volume": 9, "issue": 2, "year": 2008, "start": 87, "end": 110, "title": "Making the Most Out of 15 Minutes: Reality TV's Dispensable Celebrity", "source": "Television & New Media", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Sue Collins", "surname": "Sue Collins", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sue"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27869_ref_1633", "fromID": "gesis-ssoar-27869", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Alijevov\u00e1, Dilbar (1989): \"\u0160trukt\u00fary ka\u017edodennosti v sociologickej reflexii\" (Structures of everyday life in sociological reflection), in: Sociol\u00f3gia, 21, No. 2;", "volume": 21, "issue": 2, "year": 1989, "title": "\u0160trukt\u00fary ka\u017edodennosti v sociologickej reflexii\" (Structures of everyday life in sociological reflection", "source": "Sociol\u00f3gia", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Dilbar Alijevov\u00e1", "surname": "Dilbar Alijevov\u00e1", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dilbar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32634_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-32634", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schulumfrage............................................................................................................... 8"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74852_ref_70", "fromID": "gesis-ssoar-74852", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "GTZ, Asesoramiento, 50.", "volume": 50, "source": "Asesoramiento", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "G T Z", "initials": ["G", "T", "Z"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31705_ref_98", "fromID": "gesis-ssoar-31705", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bub, Der deutsche Film, 59. Idem. Because of their work in the war industry, women had more money to spend. In addition, leisure time had increased since the men had left for the front. See also: Schl\u00fcpmann, 'Die Erziehung des Publikums...' Kintop 5 1996, 139. Ibidem, 74. Idem. Barkhausen, Filmpropaganda, 12. Hanisch, Auf den Spuren der Filmgeschichte (1991) 97. In the Kinematograph (26 Au- gust 1914) the film was recommended with the words: 'In den ernsten Kriegstagen ist der geeignetste und erfolgreichste Film nur Bismarck'. Other film titles with their respective slogans were: Das Volk steht auf! (Episoden aus der Zeit der Freiheitskriege 1806-1813) (Kinematograph 29 July 1914);", "volume": 5, "year": 1996, "title": "Der deutsche Film, 59. Idem. Because of their work in the war industry, women had more money to spend. In addition, leisure time had increased since the men had left for the front. See also: Schl\u00fcpmann, 'Die Erziehung des Publikums...'", "source": "Kinematograph (26 Au- gust 1914) the film was recommended with the words: 'In den ernsten Kriegstagen ist der geeignetste und erfolgreichste Film nur Bismarck'", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Bub", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bub"]}, {"author_string": "Hanisch", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hanisch"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54847_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-54847", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schetsche, Michael und Ina Schmied-Knittel (2013): Deutungsmuster im Diskurs. Zur M\u00f6g- lichkeit der Integration der Deutungsmusteranalyse in die Wissenssoziologische Dis- kursanalyse. In: Zeitschrift f\u00fcr Diskursforschung 1, 1, 24-45.", "volume": 1, "year": 2013, "start": 24, "end": 45, "title": "Deutungsmuster im Diskurs. Zur M\u00f6g- lichkeit der Integration der Deutungsmusteranalyse in die Wissenssoziologische Dis- kursanalyse", "source": "Zeitschrift f\u00fcr Diskursforschung", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Michael Schetsche", "surname": "Michael Schetsche", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michael"]}, {"author_string": "Ina Schmied-Knittel", "surname": "Ina Schmied-Knittel", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ina"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33647_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-33647", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Krau\u00df F (1822) Englische und Deutsche Vorschriften f\u00fcr Junge und Aeltere; mit den fasslichsten Einleitungen und allen Abartungen der Buchstaben. Heidelberg.", "year": 1822, "title": "Englische und Deutsche Vorschriften f\u00fcr Junge und Aeltere; mit den fasslichsten Einleitungen und allen Abartungen der Buchstaben", "place": "Heidelberg", "authors": [{"author_string": "F Krau\u00df", "surname": "F Krau\u00df", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79224_ref_68", "fromID": "gesis-ssoar-79224", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Explanation: The law mentions source of income or occupation sufficient for self-support and his/her family. Sources: Lei No 13.445, de 24 de maio 2017 [Law No. 13.445 of May 24, 2017]. 2017. Art. 65. / GLOBALCIT. \"Global Database on Modes of Acquisition of Citizenship, version 1.0. San Domenico di Fiesole: Global Citizenship Observatory / Robert Schuman Centre for Advanced Studies / European University Institute\". Access date not available. http://globalcit.eu/acquisition-citizenship/. 6.1.7. Socialization based acquisition of citizenship IMNAT_7: Naturalization by socialization.", "volume": 65, "year": 2017, "title": "Explanation: The law mentions source of income or occupation sufficient for self-support and his/her family", "source": "Sources: Lei No 13.445", "place": "San Domenico di Fiesole", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "G L O B A L C I T", "initials": ["G", "L", "O", "B", "A", "L", "C", "I", "T"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Global Citizenship Observatory / Robert Schuman Centre for Advanced Studies / European University Institute\""}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36709_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-36709", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ders , 1952, Die soziologische Geschichtsauffassung des Marxismus. In: Geschichte in Wissenschaft und Unterricht, 3. Jg., S. 21-27.", "volume": 3, "year": 1952, "start": 21, "end": 27, "title": "Die soziologische Geschichtsauffassung des Marxismus", "source": "Geschichte in Wissenschaft und Unterricht", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "ders", "initials": ["d"], "firstnames": ["ders"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76828_ref_233", "fromID": "gesis-ssoar-76828", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ziarul de Gard\u0103, https://www.zdg.md/, consulted on 17.12.2020. f, accessed on 05.03.2020.", "authors": [{"author_string": "Ziarul Gard\u0103", "surname": "Ziarul Gard\u0103", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Ziarul"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76113_ref_177", "fromID": "gesis-ssoar-76113", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dt. (2007): Verdr\u00e4ngt. In: Frankfurter Allgemeine Zeitung, Nr. 195, 23.08.2007, S. 1. Duden Online (2014): Familienvater. http://www.duden.de/node/796644/revisions/13 16307/view [Zugriff: 04.08.2014].", "issue": 195, "year": 2007, "start": 1, "title": "Verdr\u00e4ngt", "source": "Frankfurter Allgemeine Zeitung", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Dt", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dt"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81571_ref_68", "fromID": "gesis-ssoar-81571", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ebd., S. 188-203.", "start": 188, "end": 203, "authors": [{"author_string": "Ebd", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ebd"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3737_ref_403", "fromID": "gesis-ssoar-3737", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kardorff, E. von (1986a). Klienten. In: G. Rexilius & S. Gru- bitzsch. Psychologie. Theorien, Methoden, Arbeitsfelder, Rowohlt, Reinbek, pp 121-143", "year": 1986, "start": 121, "end": 143, "title": "Klienten", "authors": [{"author_string": "E von Kardorff", "surname": "E von Kardorff", "initials": ["E", "v"], "firstnames": ["von"]}], "editors": [{"editor_string": "G Rexilius", "surname": "G Rexilius", "initials": ["G"]}, {"editor_string": "S Gru Psychologie. Theorien", "surname": "S Gru Psychologie. Theorien", "initials": ["S", "G"], "firstnames": ["Gru"]}, {"editor_string": "Arbeitsfelder Methoden", "surname": "Arbeitsfelder Methoden", "initials": ["A"], "firstnames": ["Arbeitsfelder"]}, {"editor_string": "Reinbek Rowohlt", "surname": "Reinbek Rowohlt", "initials": ["R"], "firstnames": ["Reinbek"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22649_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-22649", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J@@@@@@5 ?O2@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? @@@@@@ ?N@@@@@L ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5?hf3@@@@@@@@)X? ?O&@@@@@@H W2@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? ?J@@@@@@ @@@@@1 @@(Y?hfV'@@@@@@@@)X ?O2@@@@@@@@? ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? ?7@@@@@@ @@@@@@L? (Y ?V'@@@@@@@@)X? ?W2@@@@@@@@@5? W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5? ?@@@@@@5", "volume": 5, "issue": 1, "start": 5}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69353_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-69353", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Szuma\u0144ska, M., Klicki, W., Niklas, W., Szymielewicz, K., & Walkowiak, A. (2016). Zabawki wielkiego brata, czyli kr\u00f3tki przewodnik po narz\u0119dziach, kt\u00f3re pomagaj\u0105 pa\u0144stwu kontrolowa\u0107 obywateli [Big brother toys, or a short guide to the tools that help the state control the citizens]. Warszawa: Fundacja Panoptykon.", "year": 2016, "title": "Zabawki wielkiego brata, czyli kr\u00f3tki przewodnik po narz\u0119dziach, kt\u00f3re pomagaj\u0105 pa\u0144stwu kontrolowa\u0107 obywateli [Big brother toys, or a short guide to the tools that help the state control the citizens", "place": "Warszawa", "type": "book", "authors": [{"author_string": "M Szuma\u0144ska", "surname": "M Szuma\u0144ska", "initials": ["M"]}, {"author_string": "W Klicki", "surname": "W Klicki", "initials": ["W"]}, {"author_string": "W Niklas", "surname": "W Niklas", "initials": ["W"]}, {"author_string": "K Szymielewicz", "surname": "K Szymielewicz", "initials": ["K"]}, {"author_string": "A Walkowiak", "surname": "A Walkowiak", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Fundacja Panoptykon"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73000_ref_207", "fromID": "gesis-ssoar-73000", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "van Woensel, Lieve; Archer, Geoff; Panades-Estruch, Laura; Vrscaj, Darja (2015): Ten Technologies which Could Change Our Lives: Potential Impacts and Policy Implications. European Parlament. Scientific Foresight Unit.", "year": 2015, "title": "Ten Technologies which Could Change Our Lives: Potential Impacts and Policy Implications", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Woensel", "surname": "Woensel", "initials": []}, {"author_string": "Archer Lieve", "surname": "Archer Lieve", "initials": ["A"], "firstnames": ["Archer"]}, {"author_string": "Panades Estruch Geoff", "surname": "Panades Estruch Geoff", "initials": ["P", "E"], "firstnames": ["Panades", "Estruch"]}, {"author_string": "Vrscaj Laura", "surname": "Vrscaj Laura", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vrscaj"]}, {"author_string": "Darja", "initials": ["D"], "firstnames": ["Darja"]}], "publishers": [{"publisher_string": "European Parlament. Scientific Foresight Unit"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-7375_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-7375", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "AGAMBEN, G. Inf\u00e2ncia e hist\u00f3ria. Trad. Silvio Mattoni. 3. ed. Buenos Aires: Adriana Hidalgo, 2004.", "year": 2004, "title": "Inf\u00e2ncia e hist\u00f3ria", "place": "Buenos Aires", "type": "book", "authors": [{"author_string": "G AGAMBEN", "surname": "G AGAMBEN", "initials": ["G"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Adriana Hidalgo"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26037_ref_230", "fromID": "gesis-ssoar-26037", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Forces Democratiques de Liberation du Rwanda (FDLR), Interahamwe, Peuple en Armes pour la Liberation du Rwanda (PALIR), Arm\u00e9e pour la Lib\u00e9- ration du Rwanda (ALIR), ex-FAR (Forces Arm\u00e9es Rwandaises) vs. Tutsi Government Indonesia (Aceh) 1999-2005", "year": 1999, "title": "Peuple en Armes pour la Liberation du Rwanda (PALIR", "source": "Arm\u00e9e pour la Lib\u00e9- ration du Rwanda (ALIR), ex-FAR (Forces Arm\u00e9es Rwandaises) vs. Tutsi Government Indonesia (Aceh", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Forces Democratiques Rwanda", "surname": "Forces Democratiques Rwanda", "initials": ["F", "D"], "firstnames": ["Forces", "Democratiques"]}, {"author_string": "Interahamwe", "initials": ["I"], "firstnames": ["Interahamwe"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11491_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-11491", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tab. 30: Die Wohnsituation von Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4ndern in Bayern: Objektive Lage und Bewertung (1998) ..................................................................................... 123", "year": 1998, "start": 123, "title": "30: Die Wohnsituation von Ausl\u00e4nderinnen und Ausl\u00e4ndern in Bayern: Objektive Lage und Bewertung", "authors": [{"author_string": "Tab", "initials": ["T"], "firstnames": ["Tab"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78226_ref_79", "fromID": "gesis-ssoar-78226", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lindner, Josef Franz (2020): Die politische Neutralit\u00e4tspflicht des Beamten. In: Zeitschrift f\u00fcr Beamtenrecht (ZBR) 68 (1-2), S. 1-7", "volume": 68, "issue": 1, "year": 2020, "start": 1, "end": 7, "title": "Die politische Neutralit\u00e4tspflicht des Beamten", "source": "Zeitschrift f\u00fcr Beamtenrecht (ZBR", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Josef Franz Lindner", "surname": "Josef Franz Lindner", "initials": ["J", "F"], "firstnames": ["Josef", "Franz"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32463_ref_54", "fromID": "gesis-ssoar-32463", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tassinopoulos, A. (2000): Die Prognose der regionalen Besch\u00e4ftigungsentwicklung, in Beitr\u00e4ge zur Arbeitsmarkt-und Berufsforschung, N\u00fcrnberg.", "year": 2000, "title": "Die Prognose der regionalen Besch\u00e4ftigungsentwicklung, in Beitr\u00e4ge zur Arbeitsmarkt-und Berufsforschung, N\u00fcrnberg", "authors": [{"author_string": "A Tassinopoulos", "surname": "A Tassinopoulos", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81871_ref_898", "fromID": "gesis-ssoar-81871", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "L\u00f6nnecker, Harald: Studenten und Gesellschaft, Studenten in der Gesellschaft. Ver such eines \u00dcberblicks seit Beginn des 19. Jahrhunderts, in: Rainer Christoph Schwinges (Hrsg.): Universit\u00e4t im \u00f6ffentlichen Raum, Basel 2008, S. 387-438.", "year": 2008, "start": 387, "end": 438, "title": "Studenten und Gesellschaft, Studenten in der Gesellschaft. Ver such eines \u00dcberblicks seit Beginn des 19", "source": "Universit\u00e4t im \u00f6ffentlichen Raum", "place": "Basel", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Harald L\u00f6nnecker", "surname": "Harald L\u00f6nnecker", "initials": ["H"], "firstnames": ["Harald"]}], "editors": [{"editor_string": "in Jahrhunderts", "surname": "in Jahrhunderts", "initials": ["i"], "firstnames": ["in"]}, {"editor_string": "Rainer Christoph Schwinges", "surname": "Rainer Christoph Schwinges", "initials": ["R", "C"], "firstnames": ["Rainer", "Christoph"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75089_ref_358", "fromID": "gesis-ssoar-75089", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jansson (2012)", "year": 2012, "authors": [{"author_string": "Jansson", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jansson"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6278_ref_55", "fromID": "gesis-ssoar-6278", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Antonius LIEDHEGENER, Marktgesellschaft und Milieu. Katholiken und katholi- sche Regi-onen in der wirtschaftlichen Entwicklung des deutschen Reichs 1895- 1914, in: Historisches Jahrbuch 113 (1993), S. 283-354.", "volume": 113, "year": 1993, "start": 283, "end": 354, "title": "Katholiken und katholi- sche Regi-onen in der wirtschaftlichen Entwicklung des deutschen Reichs 1895- 1914", "source": "Historisches Jahrbuch", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Antonius LIEDHEGENER", "surname": "Antonius LIEDHEGENER", "initials": ["A"], "firstnames": ["Antonius"]}, {"author_string": "Marktgesellschaft", "initials": ["M"], "firstnames": ["Marktgesellschaft"]}, {"author_string": "Milieu", "initials": ["M"], "firstnames": ["Milieu"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78557_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-78557", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Moser, H.M. (1955) Musiklexikon, Vol. 2. 4th Edition, Sikorski, Hamburg,793.", "volume": 2, "year": 1955, "source": "Musiklexikon", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "H M Moser", "surname": "H M Moser", "initials": ["H", "M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-7030_ref_515", "fromID": "gesis-ssoar-7030", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Macht (im allgemeinen) unterscheidet: \"Eine \u201aAutorit\u00e4t', d.h. ein unabh\u00e4ngig von allem Interesse bestehendes Recht auf \u201aGehorsam' gegen\u00fcber den tats\u00e4chlich Beherrschten nehmen aber die Kreditbanken [\u2026] nicht in Anspruch, sie verfolgen eigene Interessen und setzen diese durch gerade dann, wenn die Beherrschten formell \u201afrei' handelnd ihre eigenen, also durch die Umst\u00e4nde zwingend diktierten, rationalen Interessen folgen.\" (1922, Zweiter Teil, Kap. I, \u00a7 1 / 1972-1985, S. 542).", "title": "Eine \u201aAutorit\u00e4t', d.h. ein unabh\u00e4ngig von allem Interesse bestehendes Recht auf \u201aGehorsam' gegen\u00fcber den tats\u00e4chlich Beherrschten nehmen aber die Kreditbanken [...] nicht in Anspruch, sie verfolgen eigene Interessen und setzen diese durch gerade dann, wenn die Beherrschten formell \u201afrei' handelnd ihre eigenen, also durch die Umst\u00e4nde zwingend diktierten, rationalen Interessen folgen", "authors": [{"author_string": "Macht unterscheidet", "surname": "Macht unterscheidet", "initials": ["M"], "firstnames": ["Macht"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83187_ref_349", "fromID": "gesis-ssoar-83187", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission (2018c): Glopack. https://cordis.europa.eu/project/id/773375 [Accessed: 30.06.2022].", "title": "European Commission (2018c): Glopack"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78508_ref_356", "fromID": "gesis-ssoar-78508", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "10 vor 11. Sendeplatz: RTL/ Sat1/ Vox. Produktion: DCTP.", "title": "vor 11. Sendeplatz: RTL/ Sat1/ Vox", "place": "Produktion", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "DCTP"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34762_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-34762", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Die Beziehungen Mitarbeiter -Gesamtunternehmung sowie Professional Service Firm - Kunde zeigen somit die Merkmale eines typischen Principal-Agent-Problems bzw. eines Vertragsproblems mit der Gefahr von \"hidden information\", \"moral hazard\", \"adverse selection\", \"shirking\" etc. (vgl. u.a. Jensen/Meckling 1976; Eisenhardt 1989).", "title": "Die Beziehungen Mitarbeiter -Gesamtunternehmung sowie Professional Service Firm - Kunde zeigen somit die Merkmale eines typischen Principal-Agent-Problems bzw", "source": "eines Vertragsproblems mit der Gefahr von \"hidden information\", \"moral hazard\", \"adverse selection\", \"shirking\" etc", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77987_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-77987", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Benjamin, Walter (1968 [1936]). The storyteller: Reflections on Nikolai Lesk\u00f3v. In Hannah Arendt (Ed.), Illuminations (pp.43-65). New York, NY: Harcourt, Brace & World.", "year": 1968, "start": 43, "end": 65, "title": "The storyteller: Reflections on Nikolai Lesk\u00f3v", "source": "Illuminations", "place": "New York, NY", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Walter Benjamin", "surname": "Walter Benjamin", "initials": ["W"], "firstnames": ["Walter"]}], "editors": [{"editor_string": "Hannah Arendt", "surname": "Hannah Arendt", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hannah"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harcourt, Brace & World"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81810_ref_517", "fromID": "gesis-ssoar-81810", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Porra, V\u00e9ronique/Gregor Wedekind (Hg.), Orient. Zur (De-)Konstruktion eines Phantas- mas, Bielefeld 2017.", "year": 2017, "source": "Orient. Zur (De-)Konstruktion eines Phantas- mas", "place": "Bielefeld", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "V\u00e9ronique Gregor Wedekind Porra", "surname": "V\u00e9ronique Gregor Wedekind Porra", "initials": ["V", "G", "W"], "firstnames": ["V\u00e9ronique", "Gregor", "Wedekind"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51277_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-51277", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ministerio de Educaci\u00f3n de Argentina (s/f). Resultados 9no a\u00f1o EGB. Operativo Nacional de Evaluaci\u00f3n 1998.", "year": 1998, "title": "Resultados 9no a\u00f1o EGB", "source": "Operativo Nacional de Evaluaci\u00f3n", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Ministerio Argentina", "surname": "Ministerio Argentina", "initials": ["M"], "firstnames": ["Ministerio"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74185_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-74185", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Amis, M. (2001, March 17). A rough trade : The Guardian. Retrieved from The Guardian: http:// www.theguardian.com/books/2001/mar/17/society.martinamis1", "year": 2001, "title": "A rough trade : The Guardian", "authors": [{"author_string": "M Amis", "surname": "M Amis", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81857_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-81857", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Becker, Ulrich (2019): \u00bbEU Asylum System -Elements, Failure and Reform Pro- spects\u00ab, in: Wacker, Elisabeth/Becker, Ulrich/Crepaz, Katharina (Hg.), Refu- gees and Forced Migrants in African and the EU, Wiesbaden: Springer VS, S. 37-68.", "year": 2019, "start": 37, "end": 68, "title": "EU Asylum System -Elements, Failure and Reform Pro- spects\u00ab", "source": "Refu- gees and Forced Migrants in African and the EU", "place": "Wiesbaden", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Ulrich Becker", "surname": "Ulrich Becker", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulrich"]}], "editors": [{"editor_string": "Elisabeth Becker Wacker", "surname": "Elisabeth Becker Wacker", "initials": ["E", "B"], "firstnames": ["Elisabeth", "Becker"]}, {"editor_string": "Katharina Ulrich/Crepaz", "surname": "Katharina Ulrich/Crepaz", "initials": ["K"], "firstnames": ["Katharina"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Springer VS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32486_ref_564", "fromID": "gesis-ssoar-32486", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Geld, insofern, da wo\u00b4s um so richtig viel geht auf Bundesebene, ne, wo F\u00f6rdergelder abzugreifen sind, da wird ja ganz anders gefetzt. Das ist (.) .", "title": "Geld, insofern, da wo \u0301s um so richtig viel geht auf Bundesebene, ne, wo F\u00f6rdergelder abzugreifen sind, da wird ja ganz anders gefetzt"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27384_ref_287", "fromID": "gesis-ssoar-27384", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "World Social Forum (2002), 'Charter of Principles of the World Social Forum', http://www.forumsocialmundial.org.br/(accessed January 15, 2008).", "year": 2002, "title": "'Charter of Principles of the World Social Forum'", "authors": [{"author_string": "World Social Forum", "surname": "World Social Forum", "initials": ["W", "S"], "firstnames": ["World", "Social"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56477_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-56477", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Peper, Bram; den Dulk, Laura; \u010cernigoj Sadar, Nevenka;", "authors": [{"author_string": "Bram Peper", "surname": "Bram Peper", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bram"]}, {"author_string": "Dulk", "surname": "Dulk", "initials": []}, {"author_string": "\u010cernigoj Sadar Laura", "surname": "\u010cernigoj Sadar Laura", "initials": ["\u010c", "S"], "firstnames": ["\u010cernigoj", "Sadar"]}, {"author_string": "Nevenka", "initials": ["N"], "firstnames": ["Nevenka"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5415_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-5415", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Marada, R. 1996. \"Power, Money, and the Good.\" Soci\u00e1ln\u00ed studia, No. 1: 43-54.", "issue": 1, "year": 1996, "start": 43, "end": 54, "title": "Power, Money, and the Good", "source": "Soci\u00e1ln\u00ed studia", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R Marada", "surname": "R Marada", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79074_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-79074", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Maergoiz, I. M. 1986, Territorial'naya struktura khozyaistva [Territorial structure of the economy, Novosibirsk], Novosibirsk, Nauka, Sib. department, 300 p. (in Russ.).", "year": 1986, "start": 300, "title": "Territorial'naya struktura khozyaistva [Territorial structure of the economy", "place": "Novosibirsk], Novosibirsk", "authors": [{"author_string": "I M Maergoiz", "surname": "I M Maergoiz", "initials": ["I", "M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Nauka, Sib. department"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73283_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-73283", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brooks, N.; Heusinkveld, P. R. (Ed.) (1997). Teaching Culture in the Foreign Language Classroom in Pathways to Culture. Yarmouth: Intercultural Press.", "year": 1997, "title": "Teaching Culture in the Foreign Language Classroom in Pathways to Culture", "place": "Yarmouth", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "N Brooks", "surname": "N Brooks", "initials": ["N"]}, {"editor_string": "P R Heusinkveld", "surname": "P R Heusinkveld", "initials": ["P", "R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Intercultural Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70562_ref_183", "fromID": "gesis-ssoar-70562", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fink, Hanns-Peter. \"Kindheit undJ ugend des Diplomaten undO rientalisten Friedrich Rosen (1856 -1935).\" Lippische Mitteilungen aus Geschichte und Landeskunde 76 (2007): 129 -50.", "volume": 76, "year": 2007, "title": "Kindheit undJ ugend des Diplomaten undO rientalisten Friedrich Rosen (1856 -1935", "source": "Lippische Mitteilungen aus Geschichte und Landeskunde", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Hanns Peter Fink", "surname": "Hanns Peter Fink", "initials": ["H", "P"], "firstnames": ["Hanns", "Peter"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79968_ref_286", "fromID": "gesis-ssoar-79968", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Moia (2021b): Stellungnahme zum Kabinettsentwurf eines Gesetzes zur Modernisierung des Personenbef\u00f6rderungsrechts.", "title": "Moia (2021b): Stellungnahme zum Kabinettsentwurf eines Gesetzes zur Modernisierung des Personenbef\u00f6rderungsrechts"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54157_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-54157", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J. res.: fundam. care. online 2015. out./dez. 7(4): 3406-3417 3416", "volume": 7, "issue": 4, "year": 2015, "start": 3406, "end": 3417, "source": "J. res.: fundam. care. online", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58772_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-58772", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "4. Teaching and Statistical Training...Ulrich Rendtel .....................251", "source": "Teaching and Statistical Training...Ulrich Rendtel .....................251", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79740_ref_63", "fromID": "gesis-ssoar-79740", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Selbstachtung, positive Selbsteinsch\u00e4tzung", "authors": [{"author_string": "positive Selbsteinsch\u00e4tzung Selbstachtung", "surname": "positive Selbsteinsch\u00e4tzung Selbstachtung", "initials": ["p", "S"], "firstnames": ["positive", "Selbsteinsch\u00e4tzung"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22650_ref_270", "fromID": "gesis-ssoar-22650", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@@@@@@@@@@0Y? @@ ?W&@@@@@@@@@@@@@@0M? ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5", "volume": 5}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3730_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-3730", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bateson, M. C. (1984). With a daughter's eye. A memoire of Margaret Mead and Gregory Bateson. Morrow, New York Bausinger, H. (1965). Volksideologie und Volksforschung. Zur nationalsozialistischen Volkskunde. Zeitschrift f\u00fcr Volks- kunde 61:17-204", "volume": 61, "year": 1984, "start": 17, "end": 204, "title": "With a daughter's eye. A memoire of", "source": "Zur nationalsozialistischen Volkskunde. Zeitschrift f\u00fcr Volks- kunde", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M C Bateson", "surname": "M C Bateson", "initials": ["M", "C"]}, {"author_string": "Margaret Mead", "surname": "Margaret Mead", "initials": ["M"], "firstnames": ["Margaret"]}, {"author_string": "Gregory Bateson Morrow", "surname": "Gregory Bateson Morrow", "initials": ["G", "B"], "firstnames": ["Gregory", "Bateson"]}, {"author_string": "H New York Bausinger", "surname": "H New York Bausinger", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73150_ref_199", "fromID": "gesis-ssoar-73150", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "There is reason to believe that integration into the migrant milieu (i.e., internal integration) can neutralize tendencies towards political radicaliza- tion.", "title": "There is reason to believe that integration into the migrant milieu (i.e., internal integration) can neutralize tendencies towards political radicaliza- tion"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62812_ref_211", "fromID": "gesis-ssoar-62812", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission, DG Regional Policy, Thematic development, evaluation, additionality and innovative actions, Brussels. European Commission (2013), Flash Eurobarometer 369. Investing in Intangibles: Economic assets and Innovation. Drivers for growth. European Commission (2016a). Science, Research and Innovation performance of the EU. A contribution to the Open Innovation, Open Science, Open to the World agenda. European Commission (2017). The economic rationale for public R&I funding and its impact, Research and Innovation Policy Brief Series, March 2017. European Commission (2017). Europe 2020, A Strategy for Smart, Sustainable and Inclusive growth Global Intangible Finance Tracker (2017) An annual revue of the world's Intangible value. Horizon interim evaluation (2017) https://ec.europa.eu/info/publications/interim- evaluation-horizon-2020_enIRIMA, Industrial Research and Innovation Monitoring and Analysis; 9th IRIMA workshop on intangible investments for competitiveness: micro-macro evidences, Summary Report, Brussels, October 25, 2017", "year": 2013, "title": "Thematic development, evaluation, additionality and innovative actions, Brussels", "source": "evaluation-horizon-2020_enIRIMA, Industrial Research and Innovation Monitoring and Analysis; 9th IRIMA workshop on intangible investments for competitiveness: micro-macro evidences, Summary Report", "place": "Brussels", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "D G Regional Policy European Commission", "surname": "D G Regional Policy European Commission", "initials": ["D", "G", "R", "P"], "firstnames": ["Regional", "Policy"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77600_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-77600", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "A. (2011a): Starke Frauen. Ganz Per- s\u00f6nlich. Bajramaj -die selbstbewuss- te Tussi. <http://www.kicker.de/news/ fussball/frauen/startseite/552841/2/ slideshow_bajramaj---die-selbstbewuss- te-tussi.html#omsearchresult> (Zugriff am 26.11.2015).", "year": 2011, "title": "Starke Frauen. Ganz Per- s\u00f6nlich. Bajramaj -die selbstbewuss- te Tussi", "authors": [{"author_string": "A", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67818_ref_1340", "fromID": "gesis-ssoar-67818", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Furner, J. 1, 2, 4, 5, 37, 44, 94, 100, 109, 111, 119, 120, 122, 124, 126, 128, 130, 132, 134, 136, 138, 140, 142, 144, 146, 166, 200, 338, 344", "volume": 1, "start": 344, "source": "J", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Furner", "initials": ["F"], "firstnames": ["Furner"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52668_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-52668", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Feller, G. (2006): Berufliche Weiterbildung aus Anbietersicht mit dem wbmonitor. In: Dies. (Hg.): Weiterbildungsmo- nitoring ganz \u00f6ffentlich. Entwicklungen, Ergebnisse und In strumente zur Darstellung lebenslangen Lernens. Bie- lefeld, S. 103-123", "year": 2006, "start": 103, "end": 123, "title": "Berufliche Weiterbildung aus Anbietersicht mit dem wbmonitor", "source": "Weiterbildungsmo- nitoring ganz \u00f6ffentlich. Entwicklungen, Ergebnisse und In strumente zur Darstellung lebenslangen Lernens. Bie- lefeld", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "G Feller", "surname": "G Feller", "initials": ["G"]}], "editors": [{"editor_string": "Dies", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dies"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52451_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-52451", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Au\u00dfer in der Zeit bald nach der Auffindung in : v. Kobbe: Geschichte und Landesbeschreibung der Herzogth\u00fcmer Bremen und Verden. Bd. 1. G\u00f6ttingen 1824. S. 8. -Fr. K\u00f6ster: Alterth\u00fcmer, Ge schichte und Sagen der Herzogth\u00fcmer Bremen und V erden. Stade 1856. S. 39. -J. H. M\u00fcller und J. Reimers: Vor-und fr\u00fchgeschichtliche Alterth\u00fcmer der Provinz Hannover. Hannover 1893. S. 210.", "volume": 1, "year": 1824, "start": 8, "title": "Au\u00dfer in der Zeit bald nach der Auffindung in : v. Kobbe: Geschichte und Landesbeschreibung der Herzogth\u00fcmer Bremen und Verden", "source": "Bd", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Fr", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22658_ref_439", "fromID": "gesis-ssoar-22658", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "W&@@@@@@@@@@@@@0M? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H 5? ?J@@@@@@@@@@(M", "title": "?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H 5? ?J@@@@@@@@@@(M", "authors": [{"author_string": "W 0M", "initials": ["W", "0"], "firstnames": ["0M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6451_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-6451", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foucault, Michel e Deleuze, Gilles. (1990). Os Intelectuais do Poder. In Michel, Foucault. Microf\u00edsica do poder. Rio de Janeiro: Edi\u00e7\u00f5es Graal.", "year": 1990, "title": "Os Intelectuais do Poder", "source": "Michel, Foucault. Microf\u00edsica do poder", "place": "Rio de Janeiro", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Michel Foucault", "surname": "Michel Foucault", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michel"]}, {"author_string": "Gilles Deleuze", "surname": "Gilles Deleuze", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gilles"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Edi\u00e7\u00f5es Graal"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80935_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-80935", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nestmann, Frank/Sieckendiek, Ursel 2011: Beratung, in: Thiersch, Hans/Otto, Hans-Uwe (Hrsg.): Handbuch Soziale Arbeit, 4. Auflage, M\u00fcnchen, 109-119.", "start": 109, "end": 119, "title": "Ursel 2011: Beratung", "source": "Auflage", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Frank Sieckendiek Nestmann", "surname": "Frank Sieckendiek Nestmann", "initials": ["F", "S"], "firstnames": ["Frank", "Sieckendiek"]}], "editors": [{"editor_string": "Hans Otto Thiersch", "surname": "Hans Otto Thiersch", "initials": ["H", "O"], "firstnames": ["Hans", "Otto"]}, {"editor_string": "Hans Uwe", "initials": ["H", "U"], "firstnames": ["Hans", "Uwe"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84096_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-84096", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bei \u00bbSpazierg\u00e4ngen\u00ab gegen die Inauguration Putins werden immer wieder Menschen festgenommen. 13.05.2012 In Moskau findet ein unangemeldeter \u00bbKontroll-Spaziergang\u00ab statt. Ca. 15.000 Teilnehmer spazie- ren vom Puschkinplatz zum Protestlager auf dem Tschistoprudny Boulevard. Die Polizei spricht von 2.000 Teilnehmern.", "title": "Bei \u00bbSpazierg\u00e4ngen\u00ab gegen die Inauguration Putins werden immer wieder Menschen festgenommen. 13.05.2012 In Moskau findet ein unangemeldeter \u00bbKontroll-Spaziergang\u00ab statt. Ca. 15.000 Teilnehmer spazie- ren vom Puschkinplatz zum Protestlager auf dem Tschistoprudny Boulevard. Die Polizei spricht von 2.000 Teilnehmern"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62330_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-62330", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gao, L., E. Green, L.E. Barnes, et al., Changing non-participation in epidemiological 10. How to reach 'hard-to-reach' older people for research: The TIB...", "title": "Changing non-participation in epidemiological 10", "authors": [{"author_string": "L Gao", "surname": "L Gao", "initials": ["L"]}, {"author_string": "E Green", "surname": "E Green", "initials": ["E"]}, {"author_string": "L E Barnes", "surname": "L E Barnes", "initials": ["L", "E"]}, {"initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71855_ref_122", "fromID": "gesis-ssoar-71855", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wilson, Chris; Oeppen, Jim 2003: On Reifi cation in Demography. In: Fleischhacker, Jochen; de Gans, Hans; Burch, Thomas (Eds.): Population, Projections and Politics. Critical and Historical Essays on Early Twentieth Century Population Forecasting. Amsterdam: Rozenberg: 113-129.", "year": 2003, "start": 113, "end": 129, "title": "On Reifi cation in Demography", "source": "Population, Projections and Politics. Critical and Historical Essays on Early Twentieth Century Population Forecasting", "place": "Amsterdam", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Chris Wilson", "surname": "Chris Wilson", "initials": ["C"], "firstnames": ["Chris"]}, {"author_string": "Jim Oeppen", "surname": "Jim Oeppen", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jim"]}], "editors": [{"editor_string": "Jochen Fleischhacker", "surname": "Jochen Fleischhacker", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jochen"]}, {"editor_string": "Gans", "surname": "Gans", "initials": []}, {"editor_string": "Burch Hans", "surname": "Burch Hans", "initials": ["B"], "firstnames": ["Burch"]}, {"editor_string": "Thomas", "initials": ["T"], "firstnames": ["Thomas"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Rozenberg"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82753_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-82753", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ebd., S. 347.", "start": 347, "authors": [{"author_string": "Ebd", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ebd"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64193_ref_186", "fromID": "gesis-ssoar-64193", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Grawe, K. (1998): Psychologische Therapie. G\u00f6ttingen: Hogrefe.", "year": 1998, "title": "Psychologische Therapie", "place": "G\u00f6ttingen", "type": "book", "authors": [{"author_string": "K Grawe", "surname": "K Grawe", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Hogrefe"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68038_ref_199", "fromID": "gesis-ssoar-68038", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Maggay, Melba Padilla (2003): Early Protestant Missionary Efforts in the Philippines: Some Intercultural Problems. In: Journal of Asian Mission 5 (1), S. 119-131.", "volume": 5, "issue": 1, "year": 2003, "start": 119, "end": 131, "title": "Early Protestant Missionary Efforts in the Philippines: Some Intercultural Problems", "source": "Journal of Asian Mission", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Melba Padilla Maggay", "surname": "Melba Padilla Maggay", "initials": ["M", "P"], "firstnames": ["Melba", "Padilla"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-16471_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-16471", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "OECD (2000) The Partial Renaissance of Self- employment. In: OECD Employment Outlook. Paris, \uf6dc55-\uf6dc79.", "year": 2000, "start": 55, "end": 79, "title": "The Partial Renaissance of Self- employment", "source": "OECD Employment Outlook", "place": "Paris", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "O E C D", "initials": ["O", "E", "C", "D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70795_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-70795", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "R\u00fcttinger, L., D. Smith, G. Stang, D. T\u00e4nzler, and J. Vivekananda, 2015: A new climate for peace. Taking action on climate and fragility risks. International Alert, https://www.international-alert.org/ sites/default/files/NewClimateForPeace_FullReport_small_0.pdf, last accessed 8 August 2019.", "year": 2015, "title": "A new climate for peace. Taking action on climate and fragility risks", "source": "International Alert", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "L R\u00fcttinger", "surname": "L R\u00fcttinger", "initials": ["L"]}, {"author_string": "D Smith", "surname": "D Smith", "initials": ["D"]}, {"author_string": "G Stang", "surname": "G Stang", "initials": ["G"]}, {"author_string": "D T\u00e4nzler", "surname": "D T\u00e4nzler", "initials": ["D"]}, {"author_string": "J Vivekananda", "surname": "J Vivekananda", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-50110_ref_231", "fromID": "gesis-ssoar-50110", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ich spreche regelm\u00e4\u00dfig mit Arbeitskollegen \u00fcber berufliche Fragen.", "title": "Ich spreche regelm\u00e4\u00dfig mit Arbeitskollegen \u00fcber berufliche Fragen"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76178_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-76178", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bousquet, Antoine: Prolegomena to Postanthropocentric International Rela- tions. Biosphere and Technosphere in the Age of Global Complexity. In: Kavalski, Emilian (ed): World Politics at the Edge of Chaos: Reflections on Complexity and Global Life. New York: State University of New York Press 2015, S. 189-207. https://muse.jhu.edu/book/39884", "year": 2015, "start": 189, "end": 207, "title": "Prolegomena to Postanthropocentric International Rela- tions. Biosphere and Technosphere in the Age of Global Complexity", "source": "World Politics at the Edge of Chaos: Reflections on Complexity and Global Life", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Antoine Bousquet", "surname": "Antoine Bousquet", "initials": ["A"], "firstnames": ["Antoine"]}], "editors": [{"editor_string": "Emilian Kavalski", "surname": "Emilian Kavalski", "initials": ["E"], "firstnames": ["Emilian"]}], "publishers": [{"publisher_string": "State University of New York Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65703_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-65703", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BMAS (Hg.) (2017): Weissbuch -Arbeiten 4.0. Arbeit Weiter Denken. Online verf\u00fcgbar unter www.arbeitenviernull.de (Zugriff: Mai 2017).", "year": 2017, "title": "Weissbuch -Arbeiten 4.0. Arbeit Weiter Denken", "editors": [{"editor_string": "B M A S", "initials": ["B", "M", "A", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70534_ref_671", "fromID": "gesis-ssoar-70534", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Suryati 2012. Adolescent Hygiene Behavior During Menstruation. Journal of Health Quality 3 (1): 54- 65Tarigan, WC and A. Hassan. 2013. Description of the Relationship between Knowledge and Attitudes with Menstrual Hygiene Practices in Young Women Class 7 and 8 at SMPN 141 South Jakarta in 2012.", "volume": 3, "issue": 1, "year": 2012, "start": 54, "end": 65, "title": "Adolescent Hygiene Behavior During Menstruation", "source": "Journal of Health Quality", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Suryati", "initials": ["S"], "firstnames": ["Suryati"]}, {"author_string": "W C", "initials": ["W", "C"]}, {"author_string": "A Hassan", "surname": "A Hassan", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11305_ref_73", "fromID": "gesis-ssoar-11305", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Guglielmino, Salvatore: Guida al Novecento. Milano 1977.", "year": 1977, "authors": [{"author_string": "Salvatore Guglielmino", "surname": "Salvatore Guglielmino", "initials": ["S"], "firstnames": ["Salvatore"]}, {"author_string": "Guida Novecento", "surname": "Guida Novecento", "initials": ["G"], "firstnames": ["Guida"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86399_ref_816", "fromID": "gesis-ssoar-86399", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Konrad, Heimo (Hrsg.): Rechtsprobleme im Kulturbetrieb, Wien: facultas 2015, 460 S.", "year": 2015, "start": 460, "source": "Rechtsprobleme im Kulturbetrieb", "place": "Wien", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Heimo Konrad", "surname": "Heimo Konrad", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heimo"]}], "publishers": [{"publisher_string": "facultas"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69285_ref_53", "fromID": "gesis-ssoar-69285", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The State v. Boarman, 459 S.E.2d 395 (1995).", "volume": 459, "year": 1995, "title": "The State v", "source": "Boarman", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39473_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-39473", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ramonet, I. (2001, April 2). Comunicaci\u00f3n contra Informaci\u00f3n. Sala de Prensa, III. Retrieved from http://www.saladeprensa.org Restrepo, J. D. (2007). Periodismo y \u00e9tica. Revista Javeriana, 732, 54-60.", "volume": 732, "year": 2001, "start": 54, "end": 60, "title": "Comunicaci\u00f3n contra Informaci\u00f3n", "source": "Revista Javeriana", "place": "Sala de Prensa, III", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "I Ramonet", "surname": "I Ramonet", "initials": ["I"]}, {"author_string": "J D Restrepo", "surname": "J D Restrepo", "initials": ["J", "D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68136_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-68136", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Arrow, Kenneth J. 1973. \"The theory of discrimination.\" Discrimination in labor markets 3(10): 3-33.", "volume": 3, "issue": 10, "year": 1973, "start": 3, "end": 33, "title": "The theory of discrimination", "source": "Discrimination in labor markets", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Kenneth J Arrow", "surname": "Kenneth J Arrow", "initials": ["K", "J"], "firstnames": ["Kenneth"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65337_ref_73", "fromID": "gesis-ssoar-65337", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "In R. de Rubertis (Ed.), XY dimensioni del disegno [XY, the dimensions of drawing] (pp. 21-32). Roma: Cedis Editrice.", "start": 21, "end": 32, "source": "XY dimensioni del disegno [XY, the dimensions of drawing", "place": "Roma", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "R Rubertis", "surname": "R Rubertis", "initials": ["R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cedis Editrice"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57542_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-57542", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "P\u0443\u043c\u044f\u043d\u0446e\u0432a, C. \u042e. (2003). \u0414\u043b\u0438\u043d\u043d\u044be \u0432o\u043b\u043d\u044b \u0432 \u044d\u043ao\u043do\u043c\u0438\u043ae: \u043c\u043do\u0433o\u0444a\u043a\u0442op\u043d\u044b\u0439 a\u043da\u043b\u0438\u0437. C\u041f\u0431.: \u0418\u0437\u0434-\u0432o C\u041f\u0423.", "year": 2003, "title": "\u0414\u043b\u0438\u043d\u043d\u044be \u0432o\u043b\u043d\u044b \u0432 \u044d\u043ao\u043do\u043c\u0438\u043ae: \u043c\u043do\u0433o\u0444a\u043a\u0442op\u043d\u044b\u0439 a\u043da\u043b\u0438\u0437", "place": "C\u041f\u0431", "type": "book", "authors": [{"author_string": "C \u042e P\u0443\u043c\u044f\u043d\u0446e\u0432a", "surname": "C \u042e P\u0443\u043c\u044f\u043d\u0446e\u0432a", "initials": ["C", "\u042e"]}], "publishers": [{"publisher_string": "\u0418\u0437\u0434-\u0432o C\u041f\u0423"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73364_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-73364", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Centrum Ochrony Dziecka, https:// cod.ignatianum.edu.pl/component/content/article/11-komentarze/107-ko%C5%9B- ci%C3%B3%C5%82-w-polsce-w-ochronie-dzieci-i-m%C5%82odzie%C5%BCy-przed- przest%C4%99pstwami-wykorzystania-seksualnego-analiza.html?Itemid=109 (dost\u0119p: 22.10.2019).", "start": 3, "end": 3, "title": "Centrum Ochrony Dziecka"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36800_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-36800", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bowser, Donald 2001: Corruption, Trust, and the Danger to Democratisation in the Former Soviet Union, Berlin.", "year": 2001, "title": "Corruption, Trust, and the Danger to Democratisation in the Former Soviet Union", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Donald Bowser", "surname": "Donald Bowser", "initials": ["D"], "firstnames": ["Donald"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58791_ref_502", "fromID": "gesis-ssoar-58791", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Verantwortungs-und Sensibilit\u00e4tsansatz 213, 265", "volume": 213, "start": 265, "source": "Verantwortungs-und Sensibilit\u00e4tsansatz", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28330_ref_54", "fromID": "gesis-ssoar-28330", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schlussakte 1999a der Konferenz der Vertragsstaaten des Vertrags \u00fcber konventionelle Streit- kr\u00e4fte in Europa, 19.11.1999, in: www.osce.org/documents/doclib/1999/11/13761_de.pdf (19.2.2008).", "year": 1999, "title": "Schlussakte 1999a der Konferenz der Vertragsstaaten des Vertrags \u00fcber konventionelle Streit- kr\u00e4fte in Europa"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46900_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-46900", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Csergo, J. (2001). Casse-cro\u00fbte, Aliment portatif, repas ind\u00e9finissable. Paris : Autrement.", "year": 2001, "title": "Casse-cro\u00fbte, Aliment portatif, repas ind\u00e9finissable", "place": "Paris", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Csergo", "surname": "J Csergo", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Autrement"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28452_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-28452", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Posas, Mario 2003: Honduras: Una democracia en proceso, Tegucigalpa.", "year": 2003, "title": "Honduras: Una democracia en proceso", "place": "Tegucigalpa", "authors": [{"author_string": "Mario Posas", "surname": "Mario Posas", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mario"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73003_ref_276", "fromID": "gesis-ssoar-73003", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abb. 20: Zustimmung zur F\u00f6rderung der technologischen Entwicklung Daten entnommen aus Datenalmanach Studierendensurvey 2007, S. 227; Datenalmanach Studie- rendensurvey 2017, S. 220.", "year": 2007, "start": 227, "title": "20: Zustimmung zur F\u00f6rderung der technologischen Entwicklung Daten entnommen aus Datenalmanach Studierendensurvey", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Abb", "initials": ["A"], "firstnames": ["Abb"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Datenalmanach Studie"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41273_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-41273", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Das in der Doktrin der JCKHLT verankerte Konzept \u00bbdie Gemeinschaft der Erstgeborenen\u00ab st\u00fctzt sich auf biblische Quellen (Hebr\u00e4er 12: 23f.) und bezeichnet \u00bbdie Familie des Herrn\u00ab, in die nur die besten und rechtschaffensten \u00bbS\u00f6hne des Herrn\u00ab aufgenommen werden k\u00f6nnen. Nur durch die Mitliedschaft in der JCKHLT sowie den Dienst im Namen der Organisation kann dieser Status erworben werden;", "title": "Das in der Doktrin der JCKHLT verankerte Konzept \u00bbdie Gemeinschaft der Erstgeborenen\u00ab st\u00fctzt sich auf biblische Quellen (Hebr\u00e4er 12: 23f.) und bezeichnet \u00bbdie Familie des Herrn\u00ab, in die nur die besten und rechtschaffensten \u00bbS\u00f6hne des Herrn\u00ab aufgenommen werden k\u00f6nnen", "source": "Nur durch die Mitliedschaft in der JCKHLT sowie den Dienst im Namen der Organisation kann dieser Status erworben werden", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80452_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-80452", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wai Mar Tun (2016) Radio Free Asia, 23 April.", "year": 2016, "type": "book", "authors": [{"author_string": "Wai Mar Tun", "surname": "Wai Mar Tun", "initials": ["W", "M"], "firstnames": ["Wai", "Mar"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Radio Free Asia"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3728_ref_409", "fromID": "gesis-ssoar-3728", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Keller, M., Reuss, S. & von Essen, C. (1988). Die Entwicklung sozio-moralischen Denkens bei Kindern und Jugendlichen. Ein Manual zur Auswertung von Interviews. (Manuskript, Berlin).", "year": 1988, "title": "Die Entwicklung sozio-moralischen Denkens bei Kindern und Jugendlichen", "source": "Ein Manual zur Auswertung von Interviews", "place": "Manuskript, Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "M Keller", "surname": "M Keller", "initials": ["M"]}, {"author_string": "S Reuss", "surname": "S Reuss", "initials": ["S"]}, {"author_string": "C Essen", "surname": "C Essen", "initials": ["C"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32436_ref_77", "fromID": "gesis-ssoar-32436", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gerhards, J\u00fcrgen (1988a). Soziologie der Emotionen. Weinheim: Juventa.", "year": 1988, "title": "Soziologie der Emotionen", "place": "Weinheim", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J\u00fcrgen Gerhards", "surname": "J\u00fcrgen Gerhards", "initials": ["J"], "firstnames": ["J\u00fcrgen"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Juventa"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53296_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-53296", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freire P. Pedagogia do Oprimido. 50. ed. Rio de Janeiro: Paz e Terra; 2011.", "year": 2011, "title": "Pedagogia do Oprimido", "place": "Rio de Janeiro", "type": "book", "authors": [{"author_string": "P Freire", "surname": "P Freire", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Paz e Terra"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27347_ref_412", "fromID": "gesis-ssoar-27347", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "In Kenya the national baraza by the Muslim Association in 1977 showed the same con- formism, and appeared almost sycophantic (al-Islam 1 [4/5], p. 10).", "issue": 1, "start": 10, "title": "In Kenya the national baraza by the Muslim Association in 1977 showed the same con- formism, and appeared almost sycophantic"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10173_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-10173", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BEHARES, L.E. (Dir). Did\u00e1ctica m\u00ednima. Los acontecimientos del saber. Montevideo: Psicolibros Waslala, 2004 c.", "title": "Did\u00e1ctica m\u00ednima. Los acontecimientos del saber", "place": "Montevideo", "type": "book", "authors": [{"author_string": "L E BEHARES", "surname": "L E BEHARES", "initials": ["L", "E"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Psicolibros Waslala"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6821_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-6821", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BISANI, F.; FRIEDRICH, H. (HRSG.): Das Personalwesen in Europa. K\u00f6nigstein/Ts. 1978.", "year": 1978, "source": "Das Personalwesen in Europa. K\u00f6nigstein/Ts", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "F BISANI", "surname": "F BISANI", "initials": ["F"]}, {"editor_string": "H FRIEDRICH", "surname": "H FRIEDRICH", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22651_ref_202", "fromID": "gesis-ssoar-22651", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y (Y ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@0Y? H? W&@@@@@@@@@@@@@@@@@(M?", "authors": [{"author_string": "W", "initials": ["W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61299_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-61299", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Charpy, Manuel. 2012. Restaurer le pass\u00e9. March\u00e9 des antiquit\u00e9s et pratiques de la restauration \u00e0 Paris au XIXe si\u00e8cle. In Restaurer les oeuvres d'art: acteurs et pratiques (XVIIIe-XXIe si\u00e8cles), ed. No\u00e9mie \u00c9tienne and L\u00e9onie H\u00e9naut 329-71. Lyon: ENS Lyon.", "year": 2012, "title": "Restaurer le pass\u00e9. March\u00e9 des antiquit\u00e9s et pratiques de la restauration \u00e0 Paris au XIXe si\u00e8cle", "source": "Restaurer les oeuvres d'art: acteurs et pratiques (XVIIIe-XXIe si\u00e8cles), ed. No\u00e9mie \u00c9tienne and L\u00e9onie H\u00e9naut", "place": "Lyon", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Manuel Charpy", "surname": "Manuel Charpy", "initials": ["M"], "firstnames": ["Manuel"]}], "publishers": [{"publisher_string": "ENS Lyon"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76672_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-76672", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "L\u00fcke, Friedmar (1994): Formatradio -unsere Zukunft? Amerikanische Rezepte, deutsche Perspektiven. In: Arbeitsgemeinschaft der \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) (Hrsg.): ARD-Jahrbuch 1994. 26. Jahrg. Hamburg: Hans-Bredow-Institut, S. 43-55.", "year": 1994, "start": 43, "end": 55, "title": "Formatradio -unsere Zukunft? Amerikanische Rezepte, deutsche Perspektiven", "source": "ARD-Jahrbuch 1994", "place": "Hamburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Friedmar L\u00fcke", "surname": "Friedmar L\u00fcke", "initials": ["F"], "firstnames": ["Friedmar"]}], "editors": [{"editor_string": "Arbeitsgemeinschaft Bundesrepublik Deutschland", "surname": "Arbeitsgemeinschaft Bundesrepublik Deutschland", "initials": ["A"], "firstnames": ["Arbeitsgemeinschaft"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Hans-Bredow-Institut"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53189_ref_174", "fromID": "gesis-ssoar-53189", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Inter-Agenc Working group on TVET Indicators. (2012). Proposed Indicators of As- sessing Technical and Vocational Education and Training. Retrieved from http:// hdl.voced.edu.au/10707225448", "year": 2012, "title": "Inter-Agenc Working group on TVET Indicators"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66380_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-66380", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foitzik, J. Sowjetische Milit\u00e4radministration in Deutschland (SMAD) 1945-1949. Struktur und Funktion / J. Foitzik. -Berlin : De Gruyter Akademie Forschung, 1999. -544 S.", "year": 1945, "start": 544, "place": "Berlin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Sowjetische Milit\u00e4radministration in Deutschland Foitzik", "surname": "J Sowjetische Milit\u00e4radministration in Deutschland Foitzik", "initials": ["J", "S", "M", "i", "D"], "firstnames": ["Sowjetische", "Milit\u00e4radministration", "in", "Deutschland"]}], "editors": [{"editor_string": "Struktur und Funktion / J. Foitzik.", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "De Gruyter Akademie Forschung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54565_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-54565", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Arce-Portillo E, Rufo-Campos M, Mu\u00f1oz-Cabello B, Blanco-Mart\u00ednez B, Madruga-Garrido", "authors": [{"author_string": "E Arce-Portillo", "surname": "E Arce-Portillo", "initials": ["E"]}, {"author_string": "M Rufo-Campos", "surname": "M Rufo-Campos", "initials": ["M"]}, {"author_string": "B Mu\u00f1oz-Cabello", "surname": "B Mu\u00f1oz-Cabello", "initials": ["B"]}, {"author_string": "B Blanco-Mart\u00ednez", "surname": "B Blanco-Mart\u00ednez", "initials": ["B"]}, {"author_string": "Madruga Garrido", "initials": ["M", "G"], "firstnames": ["Madruga", "Garrido"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23376_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-23376", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ausblick: Moderne Formen der Wissenschaftsproduktion als forschungspolitische Optionen S.", "title": "Ausblick: Moderne Formen der Wissenschaftsproduktion als forschungspolitische Optionen S"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42973_ref_45", "fromID": "gesis-ssoar-42973", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Skolverket. (2013). Utvecklingen av l\u00e4rlingsutbildningen. Rapport 397. The Swedish National Agency for Education's website: http://www.skolverket.se/om- skolverket/publikationer/visa-enskildpublikation?_xurl_=http%3A%2F%2F- www5.skolverket.se%2Fwtpub%2Fws%2Fskolbok%2Fwpubext%2Ftrycksa k%2FRecord%3Fk%3D3086. Accessed 9 January 2015. SFS 2010:800. Skollag. (The Education Act). The Swedish Parliament's website: http://www.riksdagen.se/sv/Dokument-Lagar/Lagar/Svenskforfattningssam- ling/Skollag-2010800_sfs-2010-800/. Accessed 7 January 2015. SFS 2007:1349. F\u00f6rordningen om f\u00f6rs\u00f6ksverksamhet med gymnasial l\u00e4rlingsutbildning. (The ordinance for the upper secondary apprenticeship trial activity). The Swedish Parliament's website: http://www.riksdagen.se/- sv/Dokument-Lagar/Lagar/Svenskforfattningssamling/Forordning-2007134- 9-om-fors_sfs-2007-1349/. Accessed 7 January 2015. SFS 2010:2039. Gymnasief\u00f6rordningen. (The upper secondary school ordinance). The Swedish Parliament's website: http://www.riksdagen.se/sv/Dokument- IJRVET 2015", "year": 2013, "title": "Utvecklingen av l\u00e4rlingsutbildningen. Rapport 397. The Swedish National Agency for Education's website", "source": "The Swedish Parliament's website", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Skolverket", "initials": ["S"], "firstnames": ["Skolverket"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75709_ref_69", "fromID": "gesis-ssoar-75709", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deutscher Gewerkscha tsbund (2013): A Marschall Plan for Europe. https:// www.dgb.de/++co++d92f2d46-5590-11e2-8327-00188b4dc422", "title": "Deutscher Gewerkscha tsbund (2013): A Marschall Plan for Europe"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75499_ref_70", "fromID": "gesis-ssoar-75499", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Statistisches Bundesamt (2021): KORREKTUR: Die j\u00fcngste Gemeinde in Deutschland hat ei- nen Altersdurchschnitt von 27,7 Jahren. Pressemitteilung Nr. N035 vom 27.Mai 2021. Inline verf\u00fcgbar unter: https://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilun-", "year": 2021, "title": "KORREKTUR: Die j\u00fcngste Gemeinde in Deutschland hat ei- nen Altersdurchschnitt von 27,7 Jahren", "authors": [{"author_string": "Statistisches Bundesamt", "surname": "Statistisches Bundesamt", "initials": ["S"], "firstnames": ["Statistisches"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52656_ref_109", "fromID": "gesis-ssoar-52656", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Im Ergebnisband Teil 1 der DAE 1938/39 ist die Flugweg\u00fcbersicht in Abb. 12 wiedergegeben (Ritscher 1942, S. 85). Nach Auffindung von 800 Schr\u00e4gluftbildern wurde 1987 eine korrigierte Karte ver\u00f6ffentlicht (Brunk 1987, S. 195).", "year": 1942, "start": 85, "title": "Im Ergebnisband Teil 1 der DAE 1938/39 ist die Flugweg\u00fcbersicht in Abb. 12 wiedergegeben", "source": "Nach Auffindung von 800 Schr\u00e4gluftbildern wurde 1987 eine korrigierte Karte ver\u00f6ffentlicht", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39309_ref_146", "fromID": "gesis-ssoar-39309", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Presseberichterstattung, 44"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59673_ref_149", "fromID": "gesis-ssoar-59673", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Riewerts/Roeloffs (wie Anm. 19), S. 163. -1634 hatte sich eine Anzahl von Mathematikern und Geographen auf die Festlegung des Nullmeridians auf den Westrand der kanarischen Insel Hierro (Ferro) verst\u00e4ndigt (ca. 18\u00b0westlich Greenwich L\u00e4nge); vgl. Peschel, Oskar: Geschichte der Erd- kunde bis A. v. Humboldt und Karl Ritter. M\u00fcnchen 1865, S. 380. Dieser Nullmeridian behielt bis zum 19. Jahrhundert seine internationale Vormachtstellung. Im folgenden ist darauf zu achten, da\u00df die Positionsangaben in den Journalen auf Grundlage eines zeitgen\u00f6ssischen Nullmeridians \u00fcber- nommen wurden.", "year": 19, "start": 163, "title": "-1634 hatte sich eine Anzahl von Mathematikern und Geographen auf die Festlegung des Nullmeridians auf den Westrand der kanarischen Insel Hierro (Ferro) verst\u00e4ndigt (ca. 18\u00b0westlich Greenwich L\u00e4nge); vgl. Peschel, Oskar: Geschichte der Erd- kunde bis A", "authors": [{"author_string": "Vgl Riewerts/Roeloffs", "surname": "Vgl Riewerts/Roeloffs", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}, {"author_string": "Humboldt", "surname": "Humboldt", "initials": []}, {"author_string": "Karl Ritter M\u00fcnchen", "surname": "Karl Ritter M\u00fcnchen", "initials": ["K", "R"], "firstnames": ["Karl", "Ritter"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51254_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-51254", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Neuberger, O. (1991): Personalentwicklung. Stuttgart Neuberger, O. (1994): Personalentwicklung. 2., durchges. Aufl. Stuttgart", "year": 1991, "title": "Personalentwicklung", "place": "Stuttgart", "authors": [{"author_string": "O Neuberger", "surname": "O Neuberger", "initials": ["O"]}, {"author_string": "O Personalentwicklung. Stuttgart Neuberger", "surname": "O Personalentwicklung. Stuttgart Neuberger", "initials": ["O"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23040_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-23040", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Camus, J-Y. (2002) 'Die radikale Rechte in Westeuropa' (The radical right in western Europe), in W. Eismann (ed.) Rechtspopulismus: \u00d6sterreichsiche Krankheit oder Europ\u00e4ische Normalit\u00e4t (Right-wing populism: Austrian sickness or European normality), pp. 40-55. Vienna: Czernin Verlag.", "year": 2002, "start": 40, "end": 55, "title": "'Die radikale Rechte in Westeuropa' (The radical right in western Europe", "source": "Rechtspopulismus: \u00d6sterreichsiche Krankheit oder Europ\u00e4ische Normalit\u00e4t (Right-wing populism: Austrian sickness or European normality", "place": "Vienna", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J Y Camus", "surname": "J Y Camus", "initials": ["J", "Y"]}], "editors": [{"editor_string": "W Eismann", "surname": "W Eismann", "initials": ["W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Czernin Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27339_ref_453", "fromID": "gesis-ssoar-27339", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ockwell, D. (2009) Scoping Note on the Difficulties Developing Countries Face in Accessing Markets for Eco-innovation, Draft Paper Commissioned by the oecd Environment Directorate (Octo- ber), Brighton: University of Sussex.", "year": 2009, "title": "Scoping Note on the Difficulties Developing Countries Face in Accessing Markets for Eco-innovation, Draft Paper Commissioned by the oecd Environment Directorate (Octo- ber", "place": "Brighton", "type": "book", "authors": [{"author_string": "D Ockwell", "surname": "D Ockwell", "initials": ["D"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Sussex"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3740_ref_28", "fromID": "gesis-ssoar-3740", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bergold, J. B. & Flick, U. (1987b). Ein-Sichten. Zug\u00e4nge zur Sicht des Subjekts mittels qualitativer Forschung. DGVT- Verlag, T\u00fcbingen Bergson, H. (1920). Zeit und Freiheit. Abhandlungen \u00fcber die unmittelbaren Bewu\u00dftseinstatsachen. Diedenchs, Jena Berkan, W. (1924). Zyciorys wlasny. Preface by F. Znaniecki, Fiszer and Majewski. (Beitrag zum ersten Memoiren-Wett- bewerb Znanieckis in Posen 1921). Poznan Berlin, B., Breedlove, D. F. & Raven, P. H. (1974). Principles of Tzeltal plant classification. Academic Press, New York Berlin, B. & Kay, P. (1969). Basic color terms. Their universa- lity and evolution. University of California Press, Berkeley Bernard, J. (1973). My four revolutions. An autobiographical history of the ASA. In: J. Huber. Changing women in a changing society, University of Chicago Press, Chicago Bernard, J. (1975). Research of sex differences. An ovewiew of the art. In: Women, wives, and mothers, Aldine, Chicago Bernfeld, S. (1914). \u00dcber den Begriff der Jugend. (Disserta- tion) Wien", "year": 1987, "title": "Ein-Sichten. Zug\u00e4nge zur Sicht des Subjekts mittels qualitativer Forschung", "source": "Changing women in a changing society", "place": "Poznan Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J B Bergold", "surname": "J B Bergold", "initials": ["J", "B"]}, {"author_string": "U Flick", "surname": "U Flick", "initials": ["U"]}, {"author_string": "D G V T Verlag", "surname": "D G V T Verlag", "initials": ["D", "G", "V", "T"]}, {"author_string": "H T\u00fcbingen Bergson", "surname": "H T\u00fcbingen Bergson", "initials": ["H"]}, {"author_string": "Preface F. Znaniecki", "surname": "Preface F. Znaniecki", "initials": ["P"], "firstnames": ["Preface"]}, {"author_string": "Fiszer", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fiszer"]}, {"author_string": "Majewski", "initials": ["M"], "firstnames": ["Majewski"]}, {"author_string": "Breedlove B.", "surname": "Breedlove B.", "initials": ["B"], "firstnames": ["Breedlove"]}, {"author_string": "D F.", "surname": "D F.", "initials": ["D"]}, {"author_string": "P H Raven", "surname": "P H Raven", "initials": ["P", "H"]}, {"author_string": "B", "initials": ["B"]}, {"author_string": "P Kay", "surname": "P Kay", "initials": ["P"]}, {"author_string": "J Bernard", "surname": "J Bernard", "initials": ["J"]}, {"author_string": "J", "initials": ["J"]}], "editors": [{"editor_string": "J Huber", "surname": "J Huber", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Academic Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74885_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-74885", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Halberstam, J. Jack (1998): Female Masculinity, Durham (NC): Duke University Press.", "year": 1998, "title": "Female Masculinity", "place": "Durham (NC", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Jack Halberstam", "surname": "J Jack Halberstam", "initials": ["J", "J"], "firstnames": ["Jack"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Duke University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46833_ref_511", "fromID": "gesis-ssoar-46833", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Daniel, Hermann Adalbert ( 12 1862): Lehrbuch der Geographie f\u00fcr h\u00f6here Unterrichts- anstalten. Halle a. S. [siehe auch unter Kirchhoff, Volz, Wolkenhauer]", "title": "Hermann Adalbert ( 12 1862): Lehrbuch der Geographie f\u00fcr h\u00f6here Unterrichts- anstalten", "authors": [{"author_string": "Daniel", "initials": ["D"], "firstnames": ["Daniel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22641_ref_218", "fromID": "gesis-ssoar-22641", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "N@@@@@)X ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?@@@@@@1 5 ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?@@@@@@@", "volume": 1, "authors": [{"author_string": "N@@@@@)X ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K?", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6377_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-6377", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Agambem, Giorgio (1978). Infancia e historia (2\u00aa ed.). Buenos Aires: Adriana Hidalgo. 2001.", "year": 1978, "title": "Infancia e historia", "place": "Buenos Aires", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Giorgio Agambem", "surname": "Giorgio Agambem", "initials": ["G"], "firstnames": ["Giorgio"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Adriana Hidalgo"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68289_ref_164", "fromID": "gesis-ssoar-68289", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "LTO -Legal Tribune Online (2015): EuGH zur Integrationspr\u00fcfung. Mitgliedstaaten d\u00fcrfen testen. Online: http://www.lto.de/ recht/nachrichten/n/eugh-c-579-13-integrationstest-niederlande-geldbusse/ (13.03.2016).", "year": 2016, "title": "LTO -Legal Tribune Online (2015): EuGH zur Integrationspr\u00fcfung"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45855_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-45855", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Giner, S., & Sarasa, S. (1997). Altruismo c\u00edvico y pol\u00edtica social. En S. Giner, & S. Sarasa, Buen gobierno y pol\u00edtica social (p\u00e1gs. 209-237). Barcelona: Ariel.", "year": 1997, "start": 209, "end": 237, "title": "Altruismo c\u00edvico y pol\u00edtica social", "source": "Buen gobierno y pol\u00edtica social", "place": "Barcelona", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "S Giner", "surname": "S Giner", "initials": ["S"]}, {"author_string": "S Sarasa", "surname": "S Sarasa", "initials": ["S"]}], "editors": [{"editor_string": "En S Giner", "surname": "En S Giner", "initials": ["E", "S"], "firstnames": ["En"]}, {"editor_string": "S Sarasa", "surname": "S Sarasa", "initials": ["S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ariel"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66595_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-66595", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kade, J./Nittel, D./Seitter, W. (2007): Einf\u00fchrung in die Erwachsenenbildung/Weiterbildung. Stuttgart Nolda, S. (2008): Einf\u00fchrung in die Theorie der Erwachsenenbildung. Darmstadt Nuissl, E. (Hg.) (2006): Vom Lernen zum Lehren. Bielefeld Tietgens, H. (1981): Die Erwachsenenbildung. M\u00fcnchen", "year": 2007, "title": "Einf\u00fchrung in die Erwachsenenbildung/Weiterbildung", "source": "M\u00fcnchen", "place": "Bielefeld Tietgens, H", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J Nittel Kade", "surname": "J Nittel Kade", "initials": ["J", "N"], "firstnames": ["Nittel"]}, {"author_string": "W D./Seitter", "surname": "W D./Seitter", "initials": ["W"]}, {"author_string": "S Stuttgart Nolda", "surname": "S Stuttgart Nolda", "initials": ["S"]}], "editors": [{"editor_string": "E Darmstadt Nuissl", "surname": "E Darmstadt Nuissl", "initials": ["E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38911_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-38911", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "P iia iy s \"D as Buch\" 2* Klaus-Lage-Band \"lool Ifaolit\" 3\u00ab Limahl \"fever ending otory\" (Endlose Geschichte) 4* Stevie Wonder \"I just call to say I love you\" (Ich ruf nur an, um Dir zu sagen, da\u00df ich Di\u00dfh liebe)", "title": "P iia iy s \"D as Buch\" 2* Klaus-Lage-Band \"lool Ifaolit\" 3\u00ab Limahl \"fever ending otory"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65453_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-65453", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Michel Setbound. (n.d.). Iran Islamic revolution. Set- bound Photo. Retrieved from https://www.setboun- photo.com/", "title": "Iran Islamic revolution. Set- bound Photo", "authors": [{"author_string": "Michel Setbound", "surname": "Michel Setbound", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5669_ref_179", "fromID": "gesis-ssoar-5669", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hartwig, H. 1980: Jugendkultur. \u00c4sthetische Praxis in der Pubert\u00e4t, Reinbek.", "year": 1980, "title": "Jugendkultur", "source": "\u00c4sthetische Praxis in der Pubert\u00e4t", "place": "Reinbek", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "H Hartwig", "surname": "H Hartwig", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73468_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-73468", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ANDRADE, O. Obras Completas VI: Do Pau-Brasil \u00e0 antropofagia e \u00e0s utopias: manifestos, teses de concursos e ensaios. Rio de Janeiro: Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira, 1972. (Col. \"Vera Cruz\")", "year": 1972, "title": "Do Pau-Brasil \u00e0 antropofagia e \u00e0s utopias: manifestos, teses de concursos e ensaios", "place": "Rio de Janeiro", "authors": [{"author_string": "O Obras Completas ANDRADE", "surname": "O Obras Completas ANDRADE", "initials": ["O", "O", "C"], "firstnames": ["Obras", "Completas"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Civiliza\u00e7\u00e3o Brasileira"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27375_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-27375", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deccan Herald (2009) \"India Capable of Building Nuke Deterrence up to 200 Kilotons: Kakodkar\", Mumbai, 24 September.", "year": 2009, "title": "India Capable of Building Nuke Deterrence up to 200 Kilotons: Kakodkar\"", "place": "Mumbai", "authors": [{"author_string": "Deccan Herald", "surname": "Deccan Herald", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deccan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-60261_ref_225", "fromID": "gesis-ssoar-60261", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pineda, Miguel, Entrevista: \"Cr\u00e9dito de serfin al grupo cemex\", en E x c \u00e9 ls io r , Secci\u00f3n financiera, 2 de diciembre de 1993, p-1.", "year": 1993, "start": 1, "title": "Cr\u00e9dito de serfin al grupo cemex\", en E x c \u00e9 ls io r , Secci\u00f3n financiera", "authors": [{"author_string": "Miguel Pineda", "surname": "Miguel Pineda", "initials": ["M"], "firstnames": ["Miguel"]}, {"author_string": "Entrevista", "initials": ["E"], "firstnames": ["Entrevista"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43683_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-43683", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Changing Europe Bd. 5", "volume": 5, "title": "Changing Europe Bd"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27156_ref_60", "fromID": "gesis-ssoar-27156", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Magocsi, P.R. (1993), Historical Atlas of East Central Europe. Seattle, London: University of Washington Press.", "year": 1993, "title": "Historical Atlas of East Central Europe", "place": "Seattle, London", "type": "book", "authors": [{"author_string": "P R Magocsi", "surname": "P R Magocsi", "initials": ["P", "R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Washington Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67673_ref_1320", "fromID": "gesis-ssoar-67673", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Commentary 34 n. 13, 164f., 182 n. 1, 192f., 439, 441, 444, 478, 480, 512, 531f., 534-537, 539, 541-549", "volume": 34, "start": 164, "source": "Commentary", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78632_ref_125", "fromID": "gesis-ssoar-78632", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Olechowski 1995, S. 16.", "year": 1995, "start": 16, "authors": [{"author_string": "Vgl Olechowski", "surname": "Vgl Olechowski", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-20022_ref_45", "fromID": "gesis-ssoar-20022", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Welchen Stellenwert hat das Thema Aussch\u00f6pfungen f\u00fcr \"Institut\"? Sind Aussch\u00f6pfungen nur bei bestimmten Studienarten (sozialwissenschaftliche vs. Marktforschungs-Studien) oder bei bestimmten Kunden (Wissenschaftler vs. kommerzielle Kunden) ein Thema?", "title": "Welchen Stellenwert hat das Thema Aussch\u00f6pfungen f\u00fcr \"Institut\"? Sind Aussch\u00f6pfungen nur bei bestimmten Studienarten (sozialwissenschaftliche vs"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40310_ref_122", "fromID": "gesis-ssoar-40310", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Piaget, Jean/ Inhelder, B\u00e4rbel, (1955) 1977, Von der Logik des Kindes zur Logik des Heranwachsenden, Freiburg", "year": 1955, "place": "Freiburg", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Jean Inhelder Piaget", "surname": "Jean Inhelder Piaget", "initials": ["J", "I"], "firstnames": ["Jean", "Inhelder"]}, {"author_string": "B\u00e4rbel", "initials": ["B"], "firstnames": ["B\u00e4rbel"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Von der Logik des Kindes zur Logik des Heranwachsenden"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62165_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-62165", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Toporkov, D.V. (2015). Management diagnostics in the company. Bulletin KazNTU, 5, 573-578 (in Russian).", "volume": 5, "year": 2015, "start": 573, "end": 578, "title": "Management diagnostics in the company", "source": "Bulletin KazNTU", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "D V Toporkov", "surname": "D V Toporkov", "initials": ["D", "V"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73208_ref_351", "fromID": "gesis-ssoar-73208", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Smith, David (2013): \"'Racism' of Early Colour Photography Explored in Art Ex- hibition.\" In: The Guardian. Retrieved from https://www.theguardian.com/ artanddesign/2013/jan/25/racism-colour-photography-exhibition (accessed July 9, 2019).", "year": 2013, "title": "'Racism' of Early Colour Photography Explored in Art Ex- hibition", "source": "The Guardian", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "David Smith", "surname": "David Smith", "initials": ["D"], "firstnames": ["David"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32665_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-32665", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Seidelmann, F. R. 2003, Melioracija pochv [Amelioration of soil], Moscow, Izd-vo MGU, 448 p.", "year": 2003, "start": 448, "title": "Melioracija pochv [Amelioration of soil", "place": "Moscow", "type": "book", "authors": [{"author_string": "F R Seidelmann", "surname": "F R Seidelmann", "initials": ["F", "R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Izd-vo MGU"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80926_ref_71", "fromID": "gesis-ssoar-80926", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "MWG I/1: Max Weber, Zur Geschichte der Handelsgesellschaften im Mittelalter. Schriften und Reden 1889-1894, hg. v. Gerhard Dilcher u. Susanne Lepsius, T\u00fcbingen 2008, S. 63; MWG I/22-3, S. 590. Weber verweist in diesem Zusammenhang auf das Wechsel-und Handelsrecht.", "source": "MWG I/1: Max Weber, Zur Geschichte der Handelsgesellschaften im Mittelalter. Schriften und Reden 1889-1894", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "hg. v. Gerhard Dilcher u.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22651_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-22651", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@@@@@@@@@@@@6X? ?O&@@@@@@@@@@@@@(M 5? ?I4@@@@@@@@@@@@@@@)X @0Y? ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H? ?I4@@@@@@@@@@@@)K?", "source": "?O&@@@@@@@@@@@@@(M", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26025_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-26025", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Siehe dazu List of Members of Congress Attending Meeting with the President on Somalia (http://clinton6.nara.gov/1993/ 10/1993-10-07-list-of-members-of-congress-meeting-with-the-president.html, 1.2.2004), Press Briefi ng by Secretary of State Warren Christopher, Secretary of Defense Les Aspin and Admiral David Jeremiah (http://clinton6.nara.gov/1993/10/ 1993-10-07-briefi ng-on-somalia.html, 1.2.2004) sowie die Erkl\u00e4rung vom 13.10.1993 (http://clinton6.nara.gov/1993/ 10/1993-10-13-presidents-somalia-message-to-congress.html, 1.2.2004). Im Department of Defense Appropriations Act, 1994 (P.L. 103-139) wurde dieses Ende der Operation anschlie\u00dfend festgeschrieben.", "year": 2004, "title": "Press Briefi ng by Secretary of State Warren Christopher, Secretary of Defense Les Aspin and Admiral David Jeremiah (http://clinton6.nara.gov/1993/10/ 1993-10-07-briefi ng-on-somalia.html, 1.2.2004) sowie die Erkl\u00e4rung vom 13.10.1993 (http://clinton6.nara.gov/1993/ 10/1993-10-13-presidents-somalia-message-to-congress.html, 1.2.2004", "source": "Siehe dazu List of Members of Congress Attending Meeting with the President on Somalia (http://clinton6.nara.gov/1993/ 10/1993-10-07-list-of-members-of-congress-meeting-with-the-president.html", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62733_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-62733", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Clarke, V., & Braun, V. (2017). Thematic analysis. The Journal of Positive Psychology, 12(3), 297-298. http://dx.doi.org/10.1080/17439760.2016.1262613", "volume": 12, "issue": 3, "year": 2017, "start": 297, "end": 298, "title": "Thematic analysis", "source": "The Journal of Positive Psychology", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "V Clarke", "surname": "V Clarke", "initials": ["V"]}, {"author_string": "V Braun", "surname": "V Braun", "initials": ["V"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83143_ref_583", "fromID": "gesis-ssoar-83143", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Anon. 1937a, S. 85f.; Anon. 1939a, S. 136-138;", "year": 1937, "start": 85, "authors": [{"author_string": "Anon", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anon"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59717_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-59717", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ebd.", "authors": [{"author_string": "Ebd", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ebd"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84457_ref_175", "fromID": "gesis-ssoar-84457", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lange, Helene (1908): Frauenforderung und Staatsrechtsreform. In: Die Frau 15, 12. Lange, Helene (1910): Die berufst\u00e4tige Frau und ihre Ritter 17, 7, S. 427-434.", "volume": 15, "year": 1908, "start": 12, "title": "Frauenforderung und Staatsrechtsreform", "source": "Die Frau", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Helene Lange", "surname": "Helene Lange", "initials": ["H"], "firstnames": ["Helene"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86466_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-86466", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "EKD -Evangelische Kirche in Deutschland (2020). Gez\u00e4hlt 2020. Zahlen und Fakten zum kirchlichen Leben. Hannover: EKD Endtricht, R., Farren, D., Fischer, J.M.K., Brettfeld, K. & Wetzels, P. (2022). Menschen in Deutschland 2021. Erste Welle der bundesweit repr\u00e4sentativen Befragung. Durchf\u00fchrung und R\u00fccklauf der Erhebung -Methodenbericht. MOTRA Forschungsbericht No. 2 aus dem Institut f\u00fcr Kriminologie an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Rechtswissenschaft. Hamburg: Universit\u00e4t Hamburg. https://doi.org/10.25592/uhhfdm.10259.", "year": 2020, "title": "Zahlen und Fakten zum kirchlichen Leben", "source": "Erste Welle der bundesweit repr\u00e4sentativen Befragung. Durchf\u00fchrung und R\u00fccklauf der Erhebung -Methodenbericht. MOTRA Forschungsbericht No. 2 aus dem Institut f\u00fcr Kriminologie an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Rechtswissenschaft", "place": "Hannover", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "EKD -Evangelische Kirche in Deutschland", "initials": []}, {"author_string": "R Endtricht", "surname": "R Endtricht", "initials": ["R"]}, {"author_string": "D Farren", "surname": "D Farren", "initials": ["D"]}, {"author_string": "J M K Fischer", "surname": "J M K Fischer", "initials": ["J", "M", "K"]}, {"author_string": "K Brettfeld", "surname": "K Brettfeld", "initials": ["K"]}, {"author_string": "P Wetzels", "surname": "P Wetzels", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "EKD"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39696_ref_165", "fromID": "gesis-ssoar-39696", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "AdV (2009): Richtlinie \u00fcber Entgelte f\u00fcr die Bereitstellung und Nutzung von Geobasis- daten der Vermessungsverwaltungen der L\u00e4nder der Bundesrepublik Deutschland (AdV-Entgeltrichtlinie) vom 09.09.2009 (Version 2.0).", "year": 2009, "title": "Richtlinie \u00fcber Entgelte f\u00fcr die Bereitstellung und Nutzung von Geobasis", "authors": [{"author_string": "AdV", "initials": ["A"], "firstnames": ["AdV"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66379_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-66379", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baethge, Martin; Kupka, Peter (2005): Bildung und soziale Strukturierung. In: So- ziologisches Forschungsinstitut G\u00f6ttingen; Institut f\u00fcr Arbeitsmarkt-und Berufs forschung; Institut f\u00fcr Sozialwissenschaftliche Forschung; Internationa- les Institut f\u00fcr Empirische Sozial\u00f6konomie (Hrsg.): Berichterstattung zur sozio- \u00f6konomischen Entwicklung in Deutschland. Arbeit und Lebensweisen. Erster Be- richt. Wiesbaden: VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften, S. 177-209.", "year": 2005, "start": 177, "end": 209, "title": "Bildung und soziale Strukturierung. In: So- ziologisches Forschungsinstitut G\u00f6ttingen; Institut f\u00fcr Arbeitsmarkt-und Berufs forschung; Institut f\u00fcr Sozialwissenschaftliche Forschung; Internationa- les Institut f\u00fcr Empirische Sozial\u00f6konomie", "source": "Berichterstattung zur sozio- \u00f6konomischen Entwicklung in Deutschland. Arbeit und Lebensweisen. Erster Be- richt", "place": "Wiesbaden", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Martin Baethge", "surname": "Martin Baethge", "initials": ["M"], "firstnames": ["Martin"]}, {"author_string": "Peter Kupka", "surname": "Peter Kupka", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peter"]}], "editors": [{"editor_string": "Hrsg", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32605_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-32605", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abge druckt in Alek sandr G. Zvja gin cev / Jurij G. Orlov, Rasp ja ty e revol ju ciej. Ros sis - kie i sovets kie pro kur ory XX vek. 1922-1936 gg., Mos kau 1998, S. 493 f.", "year": 1922, "start": 493, "title": "Rasp ja ty e revol ju ciej. Ros sis - kie i sovets kie pro kur ory XX vek", "authors": [{"author_string": "Abge druckt in Alek sandr G. Zvja gin cev / Jurij G. Orlov", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69658_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-69658", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Chipande 1970: 13. Siehe auch Mondlane 1983: 117f. 63 Cahen 1999: 30.", "year": 1999, "start": 30, "title": "Chipande 1970: 13. Siehe auch Mondlane 1983: 117f", "authors": [{"author_string": "Vgl", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70004_ref_128", "fromID": "gesis-ssoar-70004", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Guigou, J.-L. (2001): Europe and territorial planning, in: Bailly, A./Fr\u00e9- mont, A. (Hg.): Europe and its States -a Geography, Paris: la Documentation Fran\u00e7aise, S. 3-4", "year": 2001, "start": 3, "end": 4, "title": "Europe and territorial planning", "source": "Europe and its States -a Geography", "place": "Paris", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J L Guigou", "surname": "J L Guigou", "initials": ["J", "L"]}], "editors": [{"editor_string": "A Fr\u00e9 mont Bailly", "surname": "A Fr\u00e9 mont Bailly", "initials": ["A", "F", "m"], "firstnames": ["Fr\u00e9", "mont"]}, {"editor_string": "A", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "la Documentation Fran\u00e7aise"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73068_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-73068", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gehl, J. (2015): St\u00e4dte f\u00fcr Menschen. Jovis: Berlin.", "year": 2015, "title": "St\u00e4dte f\u00fcr Menschen", "place": "Berlin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Gehl", "surname": "J Gehl", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Jovis"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27178_ref_122", "fromID": "gesis-ssoar-27178", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lee, E.S. (1966), 'A Theory of Migration', Demography 3: 47-57.", "volume": 3, "year": 1966, "start": 47, "end": 57, "title": "'A Theory of Migration'", "source": "Demography", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "E S Lee", "surname": "E S Lee", "initials": ["E", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70567_ref_262", "fromID": "gesis-ssoar-70567", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u00c1sgeirsson, \u00d3lafur S. \"Verzlunarb\u00f3k af Snaefellsnesi fr\u00e1 1585 : \u00cdslandsverzlun Aldinborgarmanna \u00e1 16. \u00f6ld\". Master's thesis, H\u00e1skoli \u00cdslands, 1971. Secondary literature", "year": 1971, "title": "Verzlunarb\u00f3k af Snaefellsnesi fr\u00e1 1585 : \u00cdslandsverzlun Aldinborgarmanna \u00e1 16. \u00f6ld\"", "type": "dissertation", "authors": [{"author_string": "\u00d3lafur S \u00c1sgeirsson", "surname": "\u00d3lafur S \u00c1sgeirsson", "initials": ["\u00d3", "S"], "firstnames": ["\u00d3lafur"]}], "publishers": [{"publisher_string": "H\u00e1skoli \u00cdslands"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81903_ref_117", "fromID": "gesis-ssoar-81903", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dazu Beispiel aus dem Kunstkontext: Twitter-Account EveryLetterCyborg der K\u00fcnstlerin Xuan Ye, das durch Jackson Mac Lows Algorithmus (US-amerikanischer K\u00fcnstler, der f\u00fcr viele seiner poe- tischen Sprachexperimente seit den 1960er Jahren Algorithmen entwickelte) immer wieder neue Wort-und Satzkombinationen aus Haraways Cyborg-Manifest entwirft. In interaktiven Installatio- nen und auch online kann das Publikum den Computer selbst f\u00fcttern, wobei die eingegangenen W\u00f6rter sofort verwandelt werden.", "title": "Dazu Beispiel aus dem Kunstkontext: Twitter-Account EveryLetterCyborg der K\u00fcnstlerin Xuan Ye, das durch Jackson Mac Lows Algorithmus (US-amerikanischer K\u00fcnstler, der f\u00fcr viele seiner poe- tischen Sprachexperimente seit den 1960er Jahren Algorithmen entwickelte) immer wieder neue Wort-und Satzkombinationen aus Haraways Cyborg-Manifest entwirft", "source": "In interaktiven Installatio- nen und auch online kann das Publikum den Computer selbst f\u00fcttern, wobei die eingegangenen W\u00f6rter sofort verwandelt werden", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75876_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-75876", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gilbert, D. (2021a). A QAnon Gang Kidnapped an 8-Year-Old Girl and Planned More AbducAons. hYps:// www.vice.com/en/arAcle/akgz3g/a-qanon-gang-kidnapped-an-8-year-old-girl-and-planned-more- abducAons", "year": 2021, "title": "A QAnon Gang Kidnapped an 8-Year-Old Girl and Planned More AbducAons", "authors": [{"author_string": "D Gilbert", "surname": "D Gilbert", "initials": ["D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38981_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-38981", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Expertise im Auftrag der Enqu\u00e9te-Kommission Demographischer Wandel des Deutschen Bundestages, hekt.Man., Berlin/Freiburg", "title": "Expertise im Auftrag der Enqu\u00e9te-Kommission Demographischer Wandel des Deutschen Bundestages, hekt.Man", "place": "Berlin/Freiburg"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67488_ref_300", "fromID": "gesis-ssoar-67488", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Georg Stauth \u00c4gyptische heilige Orte I: Konstruktionen, Inszenierungen und Landschaften der Heiligen im Nildelta: 'Abdallah b. Salam Fotografische Begleitung von Axel Krause 2005, 166 Seiten, kart., zahlr. Abb., 24,80 \u20ac, ISBN: 978-3-89942-260-3", "title": "Inszenierungen und Landschaften der Heiligen im Nildelta: 'Abdallah b. Salam Fotografische Begleitung von Axel Krause 2005, 166 Seiten, kart., zahlr", "source": "Abb", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Georg Stauth \u00c4gyptische Orte I", "surname": "Georg Stauth \u00c4gyptische Orte I", "initials": ["G", "S", "\u00c4"], "firstnames": ["Georg", "Stauth", "\u00c4gyptische"]}, {"author_string": "Konstruktionen", "initials": ["K"], "firstnames": ["Konstruktionen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25474_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-25474", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 / \u043f\u043e\u0434 \u0440\u0435\u0434. \u0413. \u041c. \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430. \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434: \u0418\u0437\u0434-\u0432\u043e \u0420\u0413\u0423 \u0438\u043c. \u0418. \u041a\u0430\u043d\u0442\u0430, 2008. 2. \u0411\u0430\u043b\u0442\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430- \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u044e\u0437\u0430. \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434: \u0418\u0437\u0434-\u0432\u043e \u0420\u0413\u0423 \u0438\u043c. \u0418. \u041a\u0430\u043d\u0442\u0430, 2006.", "year": 2008, "title": "2. \u0411\u0430\u043b\u0442\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u043b\u044e\u0441 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0421\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e-\u0417\u0430- \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u044e\u0437\u0430", "place": "\u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434", "type": "book", "authors": [{"author_string": "\u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c\u044b \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 / \u043f\u043e\u0434 \u0440\u0435\u0434. \u0413. \u041c. \u0424\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0430. \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434: \u0418\u0437\u0434-\u0432\u043e \u0420\u0413\u0423 \u0438\u043c. \u0418. \u041a\u0430\u043d\u0442\u0430", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "\u0418\u0437\u0434-\u0432\u043e \u0420\u0413\u0423 \u0438\u043c. \u0418. \u041a\u0430\u043d\u0442\u0430"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62943_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-62943", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "DP 4/97: Edwige Lefebvre, The Belgian Constitution of 1831: The Citizen Burgher, Juli 1997 (P/E)", "year": 1997, "title": "DP 4/97: Edwige Lefebvre, The Belgian Constitution of 1831: The Citizen Burgher"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71740_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-71740", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dghd (2017). Erkl\u00e4rung der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr Hochschuldidaktik zur Entwicklung und Professionalisie- rung des Lehrens und Lernens an deutschen Hochschulen \u00fcber 2020 hinaus -K\u00f6lner Katalog zur Hochschul- lehre. Verabschiedet durch die Mitgliederversammlung am 09.03.2017 in K\u00f6ln. Online unter: http://www. dghd.de/wp-content/uploads/2015/11/Erklaerung-der-dghd_Koelner-Katalog_final.pdf [19.08.2019]", "year": 2017, "title": "Erkl\u00e4rung der Deutschen Gesellschaft f\u00fcr Hochschuldidaktik zur Entwicklung und Professionalisie- rung des Lehrens und Lernens an deutschen Hochschulen \u00fcber 2020 hinaus -K\u00f6lner Katalog zur Hochschul- lehre", "authors": [{"author_string": "Dghd", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dghd"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70047_ref_469", "fromID": "gesis-ssoar-70047", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Redakteur....... Siehe Journalisten Regierung ............... 19, 101, 222", "volume": 19, "start": 222, "title": "Redakteur", "source": "Siehe Journalisten Regierung", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81929_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-81929", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "F\u00fcr einen Abriss der Argumentation vgl. den Beitrag Une critique politique de la m\u00e9moire: le\u00e7ons d'Afrique (et d'ailleurs) auf dem Blog des Autors.", "title": "F\u00fcr einen Abriss der Argumentation vgl. den Beitrag Une critique politique de la m\u00e9moire: le\u00e7ons d'Afrique (et d'ailleurs) auf dem Blog des Autors"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62038_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-62038", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "B \u00dcbersicht: aktuelle deutsche Viktimisierungssurveys (2001-2016)", "year": 2001, "title": "B \u00dcbersicht: aktuelle deutsche Viktimisierungssurveys"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40917_ref_231", "fromID": "gesis-ssoar-40917", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rationalisierung und betrieblichge Elastizit\u00e4t, in: Fortschrittliche Betriebsfuhrung und Industrial Engineering 27, 1978", "year": 1978, "title": "Rationalisierung und betrieblichge Elastizit\u00e4t", "source": "Fortschrittliche Betriebsfuhrung und Industrial Engineering 27", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86399_ref_1103", "fromID": "gesis-ssoar-86399", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Decker, Gunnar: \u00bbAngriff auf die Vielfalt. Bautzen, das Deutsch-Sorbische Volkstheater und die Rechtsradi- kalen\u00ab, in: Theater der Zeit, Heft 1/2015, S. 24-25", "issue": 1, "year": 2015, "start": 24, "end": 25, "title": "Angriff auf die Vielfalt. Bautzen, das Deutsch-Sorbische Volkstheater und die Rechtsradi- kalen\u00ab", "source": "Theater der Zeit", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Gunnar Decker", "surname": "Gunnar Decker", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gunnar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44129_ref_75", "fromID": "gesis-ssoar-44129", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Petersen, Thomas, 2005: Trends im Freizeitverhalten. Institut f\u00fcr Demoskopie Allensbach: AWA Pr\u00e4sentation. M\u00fcnchen. Internetquelle: [http://www.ifd.allensbach.de/awa/ergebnisse/ archiv.html].", "year": 2005, "title": "Trends im Freizeitverhalten. Institut f\u00fcr Demoskopie Allensbach: AWA Pr\u00e4sentation", "authors": [{"author_string": "Thomas Petersen", "surname": "Thomas Petersen", "initials": ["T"], "firstnames": ["Thomas"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44020_ref_187", "fromID": "gesis-ssoar-44020", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Patricia Marchak sich nicht zu schade ist, PC gar mit der argentinischen Milit\u00e4r-Junta zu vergleichen (197f.), dann fragt sich der Lesende, ob nicht doch hier und da eine private Agenda mit im Spiel ist.", "title": "Patricia Marchak sich nicht zu schade ist, PC gar mit der argentinischen Milit\u00e4r-Junta zu vergleichen (197f", "source": "dann fragt sich der Lesende, ob nicht doch hier und da eine private Agenda mit im Spiel ist", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40991_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-40991", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abb. A6: Urteile \u00fcber soziale F\u00e4higkeiten und die Zusammenarbeit", "title": "A6: Urteile \u00fcber soziale F\u00e4higkeiten und die Zusammenarbeit", "authors": [{"author_string": "Abb", "initials": ["A"], "firstnames": ["Abb"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70056_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-70056", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bourdieu, Pierre 1993: \u00dcber einige Eigenschaften von Feldern. In: Ders.: Soziologische Fragen. Frankfurt/M.: Suhrkamp, S. 107-114.", "year": 1993, "start": 107, "end": 114, "title": "\u00dcber einige Eigenschaften von Feldern", "source": "Ders.: Soziologische Fragen", "place": "Frankfurt/M", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Pierre Bourdieu", "surname": "Pierre Bourdieu", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pierre"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Suhrkamp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51659_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-51659", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Regionale Studien in Hamburg gibt Focus-Reihen zu Afrika, Asien, Lateinamerika, Nahost und zu globalen Fragen heraus. Der GIGA Focus wird vom GIGA redaktionell gestaltet. Die vertretenen Auffassungen stellen die der Autoren und nicht unbedingt die des Instituts dar.", "title": "Regionale Studien in Hamburg gibt Focus-Reihen zu Afrika, Asien, Lateinamerika, Nahost und zu globalen Fragen heraus. Der GIGA Focus wird vom GIGA redaktionell gestaltet", "source": "Die vertretenen Auffassungen stellen die der Autoren und nicht unbedingt die des Instituts dar", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55770_ref_447", "fromID": "gesis-ssoar-55770", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "See Kausch, \"Foreign Funding,\" pp. 16-17, and Mohammad Shoeib, \"Tunisia Seeks Qatari Investments,\" The Peninsula, March 28, 2013 <http://thepeninsulaqatar.com/business/qatar business/230889/tunisiaseeksqatariinvest ments> (accessed June 4, 2015).", "year": 2013, "start": 16, "end": 17, "title": "Foreign Funding", "source": "The Peninsula", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "See Kausch", "surname": "See Kausch", "initials": ["S"], "firstnames": ["See"]}, {"author_string": "Mohammad Shoeib", "surname": "Mohammad Shoeib", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mohammad"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58621_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-58621", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Parliament (2008): Arctic Governance, European Parliament resolution of 9 October 2008 on Arctic governance, online: http://www.europarl.europa.eu/sides/getDoc.do? type=TA&language=EN&reference=P6-TA-2008-474, 23. Juli 2009 (Zugriff 29.09.2017).", "year": 2008, "start": 23, "title": "Arctic Governance, European Parliament resolution of 9 October 2008 on Arctic governance", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "European Parliament", "surname": "European Parliament", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68038_ref_102", "fromID": "gesis-ssoar-68038", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hall, Stuart (2004): Wer braucht \u203aIdentit\u00e4t\u2039. In: Stuart Hall. Ideologie, Identi- t\u00e4t, Repr\u00e4sentation. Ausgew\u00e4hlte Schriften 4. Herausgegeben von Juha Koivisto und Andreas Merkens. Hamburg: Argument Verlag, 167-187.", "year": 2004, "start": 167, "end": 187, "title": "Wer braucht \u203aIdentit\u00e4t\u2039", "source": "Ausgew\u00e4hlte Schriften 4. Herausgegeben von Juha Koivisto und Andreas Merkens", "place": "Hamburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Stuart Hall", "surname": "Stuart Hall", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stuart"]}], "editors": [{"editor_string": "Stuart Hall Ideologie", "surname": "Stuart Hall Ideologie", "initials": ["S", "H"], "firstnames": ["Stuart", "Hall"]}, {"editor_string": "Identi t\u00e4t", "surname": "Identi t\u00e4t", "initials": ["I"], "firstnames": ["Identi"]}, {"editor_string": "Repr\u00e4sentation", "initials": ["R"], "firstnames": ["Repr\u00e4sentation"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Argument Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52708_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-52708", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ogwo, B. A. (2013). Linking informal apprenticeship and formal education in South- Eastern Nigeria through the market/mechanic village schools. In S. Akoojee, P. Gonon, U. Hauschildt, & C. Hafmann (Eds.), Apprenticeship in a globalized world: Models of University-based Further Education Programmes (FEPs) for Vocational Education and Training (VET) Practitioners and the Economic Development of Sub-Sahara Africa Premises, Promises and Pitfalls (pp. 117\u03ea120). Wien, Zurich: LIT VERLAG GmbH & Co.KG. The American Academy of Arts & Sciences. (2015). Public Research Universities: Why they matter. Retrieved from https://www.amacad.org/multimedia/pdfs/publications/ researchpapersmonographs/publicresearchuniv_whytheymatter.pdf United Nations, & United Nations Conference on Trade and Development (UNCTAD). (2010). South-South cooperation: Africa and the new forms of development partnership. New York and Geneva.", "year": 2013, "start": 117, "end": 120, "title": "Linking informal apprenticeship and formal education in South- Eastern Nigeria through the market/mechanic village schools", "source": "Promises and Pitfalls", "place": "Wien, Zurich", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "B A Ogwo", "surname": "B A Ogwo", "initials": ["B", "A"]}], "editors": [{"editor_string": "S Akoojee", "surname": "S Akoojee", "initials": ["S"]}, {"editor_string": "P Gonon", "surname": "P Gonon", "initials": ["P"]}, {"editor_string": "U Hauschildt", "surname": "U Hauschildt", "initials": ["U"]}, {"editor_string": "C Hafmann", "surname": "C Hafmann", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "LIT VERLAG GmbH & Co.KG. The American Academy of Arts & Sciences"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35836_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-35836", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BRASIL. Dados do censo escolar. Bras\u00edlia: MEC; INEP, 2006.", "year": 2006, "title": "Dados do censo escolar", "place": "Bras\u00edlia", "type": "book", "authors": [{"author_string": "B R A S I L", "initials": ["B", "R", "A", "S", "I", "L"]}], "publishers": [{"publisher_string": "MEC; INEP"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79470_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-79470", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pre-natal and some post-natal healthcare are also provided free of cost at these public healthcare centers. Some medicines are available free of cost with a prescription from a doctor in the healthcare centre or hospital. Certain medicines, like insulin, may not be covered. Sources: Trinidad and Tobago, United Nations High Commissioner for Refugees. \"Asylum Seekers Rights\". Access date not available. https://help.unhcr.org/trinidadandtobago/rights-and-duties/rights-of-", "title": "Pre-natal and some post-natal healthcare are also provided free of cost at these public healthcare centers. Some medicines are available free of cost with a prescription from a doctor in the healthcare centre or hospital. Certain medicines, like insulin, may not be covered", "source": "Sources", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59111_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-59111", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Secretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Desarrollo Rural, Pesca y Alimentaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Agricultura y la Alimentaci\u00f3n, Proyecto de evaluaci\u00f3n Alianza para el Campo 2005. An\u00e1lisis prospectivo de pol\u00edtica cafetalera, M\u00e9xico, sagarpa, fao, 2006, en http://www.sagarpa.gob.mx/programas/ evaluacionesExternas/Lists/Otros%20Estudios/Attachments/9/Prospectivo%20Cafetalera.pdf", "title": "Desarrollo Rural, Pesca y Alimentaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Agricultura y la Alimentaci\u00f3n, Proyecto de evaluaci\u00f3n Alianza para el Campo 2005", "authors": [{"author_string": "Secretar\u00eda Agricultura", "surname": "Secretar\u00eda Agricultura", "initials": ["S"], "firstnames": ["Secretar\u00eda"]}, {"author_string": "Ganader\u00eda", "initials": ["G"], "firstnames": ["Ganader\u00eda"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38960_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-38960", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Christian (2010). Gro\u00dfer Spa\u00df: Penner verjagen. Online-Publikation: http://www.xtown.net/grosser-spass-penner-verjagen.html (Stand 01.02.2011).", "year": 2010, "title": "Gro\u00dfer Spa\u00df: Penner verjagen", "source": "Online-Publikation", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Christian", "initials": ["C"], "firstnames": ["Christian"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23825_ref_584", "fromID": "gesis-ssoar-23825", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bl\u00fcmel, Herrmann, Weert Canzler, Andreas Knie, Lisa Ruhrort, Zukunftsf\u00e4hige Mobilit\u00e4tsangebote f\u00fcr schrumpfende Regionen. Der \u00d6PNV in der De- mografiefalle -Problemdiagnose und Reformbedarf, InnoZ-Bausteine Nr. 2, Berlin, 2007, 47 S.", "issue": 2, "year": 2007, "start": 47, "title": "Zukunftsf\u00e4hige Mobilit\u00e4tsangebote f\u00fcr schrumpfende Regionen. Der \u00d6PNV in der De- mografiefalle -Problemdiagnose und Reformbedarf", "source": "InnoZ-Bausteine", "place": "Berlin", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Herrmann Bl\u00fcmel", "surname": "Herrmann Bl\u00fcmel", "initials": ["H"], "firstnames": ["Herrmann"]}, {"author_string": "Weert Canzler", "surname": "Weert Canzler", "initials": ["W"], "firstnames": ["Weert"]}, {"author_string": "Andreas Knie", "surname": "Andreas Knie", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}, {"author_string": "Lisa Ruhrort", "surname": "Lisa Ruhrort", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lisa"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75250_ref_299", "fromID": "gesis-ssoar-75250", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pauli, Julia (2017b): \"'Of Course I can Speak English more than my Mother Tongue!': Sprache und Identit\u00e4t aufstrebender Mittelklassen im postkoloni- alen Namibia\". In: Arne Krause/Gesa Lehrmann/Winfried Thielmann/Caroline Trautmann (eds), Form und Funktion, T\u00fcbingen: Stauffenburg Verlag, pp. 409- 421.", "year": 2017, "start": 409, "end": 421, "title": "'Of Course I can Speak English more than my Mother Tongue!': Sprache und Identit\u00e4t aufstrebender Mittelklassen im postkoloni- alen Namibia\"", "source": "Form und Funktion", "place": "T\u00fcbingen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Julia Pauli", "surname": "Julia Pauli", "initials": ["J"], "firstnames": ["Julia"]}], "editors": [{"editor_string": "Arne Krause Gesa Lehrmann Winfried Thielmann Caroline Trautmann", "surname": "Arne Krause Gesa Lehrmann Winfried Thielmann Caroline Trautmann", "initials": ["A", "K", "G", "L", "W", "T", "C"], "firstnames": ["Arne", "Krause", "Gesa", "Lehrmann", "Winfried", "Thielmann", "Caroline"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Stauffenburg Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28807_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-28807", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sch\u00e4npflug, Wolfgang & Sch\u00f6npflug, Ute (1989). Psychologie. Allgemeine Psycho logie und ihre Verzweigungen in die Entwicklungs-, Pers\u00f6nlichkeits-und Sozial psychologie. Ein Lehrbuch f\u00fcr das Grundstudium. M\u00fcnchen: Psychologie Verlags Union. Schwarz, Fabian (2000). Chancen und Probleme einer Kulturpsychologie -Analyse des Chicagoer Programms. Diplomarbeit (Fachbereich Erziehungswissen schaft und Psychologie der Freien Universit\u00e4t Berlin).", "year": 1989, "title": "Psychologie. Allgemeine Psycho logie und ihre Verzweigungen in die Entwicklungs-, Pers\u00f6nlichkeits-und Sozial psychologie. Ein Lehrbuch f\u00fcr das Grundstudium", "source": "Diplomarbeit (Fachbereich Erziehungswissen schaft und Psychologie der Freien Universit\u00e4t", "place": "M\u00fcnchen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Wolfgang Sch\u00e4npflug", "surname": "Wolfgang Sch\u00e4npflug", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wolfgang"]}, {"author_string": "Ute Sch\u00f6npflug", "surname": "Ute Sch\u00f6npflug", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ute"]}, {"author_string": "Fabian Schwarz", "surname": "Fabian Schwarz", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fabian"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Psychologie Verlags Union"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10873_ref_436", "fromID": "gesis-ssoar-10873", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ?7@@@@@@H? ?@@@@@@@L? @? I4@@@@@@@@@@@@@@@(M? @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ J@@@@@@@ ?3@@@@@@1? @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? I40Y", "volume": 7, "issue": 3, "start": 40}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73158_ref_173", "fromID": "gesis-ssoar-73158", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bowen, John 2000: Imputations of Faith and Allegiance: Islamic Prayer and In- donesian Politics Outside the Mosque. In: Parkin, David/Headley, Stephen Headley (Hg.) 2000: Islamic Prayer Across the Indian Ocean: Inside and Out- side the Mosque. Surrey. 23-38.", "year": 2000, "start": 23, "end": 38, "title": "Imputations of Faith and Allegiance: Islamic Prayer and In- donesian Politics Outside the Mosque", "source": "2000: Islamic Prayer Across the Indian Ocean: Inside and Out- side the Mosque", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "John Bowen", "surname": "John Bowen", "initials": ["J"], "firstnames": ["John"]}], "editors": [{"editor_string": "David Headley Parkin", "surname": "David Headley Parkin", "initials": ["D", "H"], "firstnames": ["David", "Headley"]}, {"editor_string": "Stephen Headley", "surname": "Stephen Headley", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stephen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35055_ref_64", "fromID": "gesis-ssoar-35055", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dr. J\u00fcrgen Howaldt (Landesinstitut Sozialforschungs- stelle Dortmund, sfs), Antonius Schr\u00f6der (Gesellschaft f\u00fcr empirische Arbeitsforschung und Beratung mbH, Gertrud K\u00fchnlein, Norbert Wohlfahrt: Zwischen Mobilit\u00e4t und Modernisierung -Personalentwicklungs-und Qualifizierungsstra- tegien in der Kommunalverwaltung, 1994, 99 Seiten, 8,90 \u20ac, ISBN 3-89404-725-9/ISSN 0945-1072", "title": "Antonius Schr\u00f6der (Gesellschaft f\u00fcr empirische Arbeitsforschung und Beratung mbH, Gertrud K\u00fchnlein, Norbert Wohlfahrt: Zwischen Mobilit\u00e4t und Modernisierung -Personalentwicklungs-und Qualifizierungsstra", "authors": [{"author_string": "Dr J\u00fcrgen Howaldt", "surname": "Dr J\u00fcrgen Howaldt", "initials": ["D", "J"], "firstnames": ["Dr", "J\u00fcrgen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34363_ref_288", "fromID": "gesis-ssoar-34363", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pitt-Rivers, J. (1969 [1954]): The people of the Sierra. Chicago: University of Chicago Press.", "year": 1969, "title": "1954]): The people of the Sierra", "place": "Chicago", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Pitt-Rivers", "surname": "J Pitt-Rivers", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Chicago Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26122_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-26122", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bates, Marcia J. (2002): Speculations on Browsing, Directed Searching, and Linking in Relation to the Bradford Distribution, Bruce, Harry; Fidel, Raya; Ingwersen, Peter und Vakkari, Pertti, Fourth International Conference on Conceptions of Library and Information Science (CoLIS 4) Seite 137-150. URL: http://www.gseis.ucla.edu/faculty/ bates/articles/Searching_Bradford-m020430.html", "year": 2002, "start": 137, "end": 150, "title": "Speculations on Browsing, Directed Searching, and Linking in Relation to the Bradford Distribution", "source": "Fourth International Conference on Conceptions of Library and Information Science (CoLIS 4", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "Marcia J Bates", "surname": "Marcia J Bates", "initials": ["M", "J"], "firstnames": ["Marcia"]}], "editors": [{"editor_string": "Harry Bruce", "surname": "Harry Bruce", "initials": ["H"], "firstnames": ["Harry"]}, {"editor_string": "Raya Fidel", "surname": "Raya Fidel", "initials": ["R"], "firstnames": ["Raya"]}, {"editor_string": "Peter Ingwersen", "surname": "Peter Ingwersen", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peter"]}, {"editor_string": "Pertti Vakkari", "surname": "Pertti Vakkari", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pertti"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67591_ref_369", "fromID": "gesis-ssoar-67591", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freese, Paul/Klein-Martin, Sascha 2003: So-Called Reforms in Welfare Will Add to Ranks of Homeless, in: Los Angeles Times, 10.2.2003, S. B3.", "year": 2003, "start": 3, "title": "Sascha 2003: So-Called Reforms in Welfare Will Add to Ranks of Homeless", "source": "Los Angeles Times", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Paul Klein Martin Freese", "surname": "Paul Klein Martin Freese", "initials": ["P", "K", "M"], "firstnames": ["Paul", "Klein", "Martin"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38322_ref_138", "fromID": "gesis-ssoar-38322", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "MORRIS, A. (2001): What Works in Restorative Justie?: Towards Effective Practice and Reform, in: MIKA, H. / McEVOY, K. (Hrsg.), International Perspectives on Restorative Justice. Conference Report, Belfast, S. 2638", "year": 2001, "start": 2638, "title": "What Works in Restorative Justie?: Towards Effective Practice and Reform", "source": "International Perspectives on Restorative Justice. Conference Report", "place": "Belfast", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "A MORRIS", "surname": "A MORRIS", "initials": ["A"]}], "editors": [{"editor_string": "in: MIKA, H. / McEVOY, K. (Hrsg.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77046_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-77046", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Oldenburg, Germany. Politics and Governance, 7(4), 48-58.", "volume": 7, "issue": 4, "start": 48, "end": 58, "title": "Germany", "source": "Politics and Governance", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Oldenburg", "initials": ["O"], "firstnames": ["Oldenburg"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61371_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-61371", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\"Parteien in Frankreich. Kontinuit\u00e4t und Wandel in der V. Republik\". / Hrsg.: Sabine Ru\u00df, Joachim Schild, Jochen Schmidt, Ina Stephan. -Opladen: Leske und Budrich, 2000. - 326 S.", "year": 2000, "start": 326, "place": "Opladen", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "\"Parteien in Frankreich. Kontinuit\u00e4t und Wandel in der V. Republik\". / Hrsg.: Sabine Ru\u00df, Joachim Schild, Jochen Schmidt, Ina Stephan.", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Leske und Budrich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23119_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-23119", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "H A R R I S , P. N. (2003) 'Students, Mental Health and the Law'. School of Law, University of Manchester.", "year": 2003, "title": "'Students, Mental Health and the Law'", "type": "book", "authors": [{"author_string": "H A R R I S", "surname": "H A R R I S", "initials": ["H", "A", "R", "R", "I"]}, {"author_string": "P N", "surname": "P N", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "School of Law, University of Manchester"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52624_ref_35", "fromID": "gesis-ssoar-52624", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fuson (1989), S. 334ff.", "year": 1989, "start": 334, "authors": [{"author_string": "Fuson", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fuson"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61424_ref_81", "fromID": "gesis-ssoar-61424", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ohio City Neighborhood (2016c) History. http://www.ohiocity.org/history", "title": "Ohio City Neighborhood (2016c) History"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36373_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-36373", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jacques Delors, \"The Unification of Europe: Our Historic Mission,\" speech held at the Aspen Institute on 14 November 1999. Extracts in Agence Europe, 3/4 January 2000, p. 3-4.", "year": 3, "start": 3, "end": 4, "title": "The Unification of Europe: Our Historic Mission", "source": "speech held at the Aspen Institute on 14 November 1999. Extracts in Agence Europe", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Jacques Delors", "surname": "Jacques Delors", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jacques"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-2925_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-2925", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gesundheitssicherung. Eine Untersuchung der Pra- xis der Bauleitplanung. Beitr\u00e4ge zur Stadt-und Regio- nalforschung Nr. 1, Frankfurt! Main, Fachbereich Gesell- schaftswissenschaften der J. W. Goethe Universit\u00e4t ROSENBROCK, ROLF (1997): Im Spannungsfeld zwi- schen Solidarprinzip und Eigenverantwortung: die 86", "issue": 1, "year": 1997, "start": 86, "title": "Eine Untersuchung der Pra- xis der Bauleitplanung. Beitr\u00e4ge zur Stadt-und Regio- nalforschung", "source": "Im Spannungsfeld zwi- schen Solidarprinzip und Eigenverantwortung", "place": "Frankfurt! Main", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Gesundheitssicherung", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gesundheitssicherung"]}, {"author_string": "Fachbereich Gesell J. W. Goethe Universit\u00e4t ROSENBROCK", "surname": "Fachbereich Gesell J. W. Goethe Universit\u00e4t ROSENBROCK", "initials": ["F", "G"], "firstnames": ["Fachbereich", "Gesell"]}, {"author_string": "R O L F", "initials": ["R", "O", "L", "F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54091_ref_42", "fromID": "gesis-ssoar-54091", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eine \u00dcbersetzung dieses begutachteten und von den Autoren autorisierten deutschen Original- textes durch das Bundesinstitut f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsforschung ist unter dem Titel \"Life Expectancy in Germany Based on the 2011 Census: Was the Healthy Migrant Effect Merely an Artefact?\", DOI 10.12765/CPoS-2016-05en bzw. URN urn:nbn:de:bib-cpos-2016-05en0, auf http://www.compara- tivepopulationstudies.de verf\u00fcgbar. Eingegangen am: 14.10.2015 Angenommen am: 21.03.2016", "title": "Eine \u00dcbersetzung dieses begutachteten und von den Autoren autorisierten deutschen Original- textes durch das Bundesinstitut f\u00fcr Bev\u00f6lkerungsforschung ist unter dem Titel \"Life Expectancy in Germany Based on the 2011 Census: Was the Healthy Migrant Effect Merely an Artefact?\"", "source": "DOI 10.12765/CPoS-2016-05en bzw. URN urn:nbn:de:bib-cpos-2016-05en0, auf", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67677_ref_279", "fromID": "gesis-ssoar-67677", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kendon, Adam: Movement Coordination in Social Interaction. Some Examples Described. In: Shirley Weitz (Hg.): Nonverbal Communication. Readings with Commentary, New York 1979, S. 119-134.", "year": 1979, "start": 119, "end": 134, "title": "Movement Coordination in Social Interaction. Some Examples Described", "source": "Nonverbal Communication. Readings with Commentary", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Adam Kendon", "surname": "Adam Kendon", "initials": ["A"], "firstnames": ["Adam"]}], "editors": [{"editor_string": "Shirley Weitz", "surname": "Shirley Weitz", "initials": ["S"], "firstnames": ["Shirley"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68037_ref_491", "fromID": "gesis-ssoar-68037", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Miller, Gale, und Kathryn J. Fox (2004): \u00bbBuilding bridges: the possibil- ity of analytical dialogue between ethnography, conversation analy- sis and Foucault.\u00ab In: David Silverman (Hg.), Qualitative Research. Theory, Method and Practice. London, Thousand Oaks, New Delhi: Sage Publications, 35-55.", "year": 2004, "start": 35, "end": 55, "title": "Building bridges: the possibil- ity of analytical dialogue between ethnography, conversation analy- sis and Foucault", "source": "Qualitative Research. Theory, Method and Practice", "place": "London, Thousand Oaks, New Delhi", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Gale Miller", "surname": "Gale Miller", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gale"]}, {"author_string": "Kathryn J Fox", "surname": "Kathryn J Fox", "initials": ["K", "J"], "firstnames": ["Kathryn"]}], "editors": [{"editor_string": "David Silverman", "surname": "David Silverman", "initials": ["D"], "firstnames": ["David"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Sage Publications"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54856_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-54856", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brasil. Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade. Departamento de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Acolhimento \u00e0 demanda espont\u00e2nea / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade. S\u00e9rie A. Normas e Manuais T\u00e9cnicos. Cadernos de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica n. 28, Volume I. Bras\u00edlia : Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 2011.", "volume": 28, "year": 2011, "title": "Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade. Departamento de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Acolhimento \u00e0 demanda espont\u00e2nea / Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade", "source": "S\u00e9rie A. Normas e Manuais T\u00e9cnicos. Cadernos de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", "place": "Bras\u00edlia", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Brasil Minist\u00e9rio Sa\u00fade", "surname": "Brasil Minist\u00e9rio Sa\u00fade", "initials": ["B", "M"], "firstnames": ["Brasil", "Minist\u00e9rio"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75641_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-75641", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "TAIPA.", "authors": [{"author_string": "T A I P A", "initials": ["T", "A", "I", "P", "A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57087_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-57087", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "KESSEL, Zilda. Mem\u00f3ria e mem\u00f3ria coletiva. por Zilda Kessel, 2007. Acessado em 25/12/2014. <http://www.museudapessoa.net/public/editor/mem%C3%B3ria_e_mem%C3%B", "year": 2007, "title": "Mem\u00f3ria e mem\u00f3ria coletiva. por Zilda Kessel", "authors": [{"author_string": "Zilda KESSEL", "surname": "Zilda KESSEL", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Zilda"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25145_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-25145", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Guillaumont Jeanneney and Kpodar (2005), however, examine the effects of financial instability on poverty.", "year": 2005, "title": "however, examine the effects of financial instability on poverty", "authors": [{"author_string": "Guillaumont Jeanneney", "surname": "Guillaumont Jeanneney", "initials": ["G"], "firstnames": ["Guillaumont"]}, {"author_string": "Kpodar", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kpodar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32821_ref_90", "fromID": "gesis-ssoar-32821", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "3. Falls es sich um eine station\u00e4re Einrichtung f\u00fcr Palliative Care handelt, wie viele Betten stehen zur Verf\u00fc- gung? Anzahl Betten: \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 \uf071 Ja, ich interessiere mich f\u00fcr die Resultate dieser Untersuchung. Bitte informieren Sie mich per E-Mail, so- bald die Resultate \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich sind.", "title": "Falls es sich um eine station\u00e4re Einrichtung f\u00fcr Palliative Care handelt, wie viele Betten stehen zur Verf\u00fc- gung? Anzahl Betten: ........................... \uf071 Ja, ich interessiere mich f\u00fcr die Resultate dieser Untersuchung. Bitte informieren Sie mich per E-Mail, so- bald die Resultate \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich sind"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77895_ref_28", "fromID": "gesis-ssoar-77895", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "EUGH (CJEU) -Court of Justice of the European Union (2011): Judgment of 15 September 2011: Land Hessen v Franz M\u00fccksch OHG. http://curia.europa.eu/juris/document/document_print.jsf?doclang=EN&text=&part=1&docid=109609&cid=1510928 (25 April 2012).", "year": 2012, "title": "-Court of Justice of the European Union (2011): Judgment of 15 September 2011: Land Hessen v Franz M\u00fccksch OHG", "authors": [{"author_string": "E U G H", "initials": ["E", "U", "G", "H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70978_ref_126", "fromID": "gesis-ssoar-70978", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heinrich, Klaus: Antike Kyniker und Zynismus in der Gegenwart (1964), in: ders., Vernunft und Mythos. Ausgew\u00e4hlte Texte, Frankfurt a.M. 1983, S. 27-49. -Vernunft und Mythos. Ausgew\u00e4hlte Texte, Frankfurt a.M. 1983.", "year": 1964, "start": 27, "end": 49, "title": "Antike Kyniker und Zynismus in der Gegenwart", "source": "in: ders., Vernunft und Mythos. Ausgew\u00e4hlte Texte, Frankfurt a.M", "place": "Frankfurt a.M", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Klaus Heinrich", "surname": "Klaus Heinrich", "initials": ["K"], "firstnames": ["Klaus"]}], "publishers": [{"publisher_string": "-Vernunft und Mythos. Ausgew\u00e4hlte Texte"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11729_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-11729", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tocqueville, A. de (2004), Democracy in America, translated by Goldhammer, A. (Literary Classics of the United States, Inc., New York, NY).", "year": 2004, "title": "Democracy in America", "place": "New York, NY", "type": "book", "authors": [{"author_string": "A de Tocqueville", "surname": "A de Tocqueville", "initials": ["A", "d"], "firstnames": ["de"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Literary Classics of the United States, Inc"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76395_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-76395", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Korber, B., M. Muldoon, J. Theiler, F. Gao, R. Gupta, A. Lapedes, B.H. Hahn, S. Wolinsky, and T. Bhattacharya. 2000. Timing the Ancestor of the HIV-1", "year": 2000, "authors": [{"author_string": "B Korber", "surname": "B Korber", "initials": ["B"]}, {"author_string": "M Muldoon", "surname": "M Muldoon", "initials": ["M"]}, {"author_string": "J Theiler", "surname": "J Theiler", "initials": ["J"]}, {"author_string": "F Gao", "surname": "F Gao", "initials": ["F"]}, {"author_string": "R Gupta", "surname": "R Gupta", "initials": ["R"]}, {"author_string": "A Lapedes", "surname": "A Lapedes", "initials": ["A"]}, {"author_string": "B H Hahn", "surname": "B H Hahn", "initials": ["B", "H"]}, {"author_string": "S Wolinsky", "surname": "S Wolinsky", "initials": ["S"]}, {"author_string": "T Bhattacharya", "surname": "T Bhattacharya", "initials": ["T"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80004_ref_135", "fromID": "gesis-ssoar-80004", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Aufl. Reinbek bei Hamburg: Rowohlt Taschenbuch, S. 164-174.", "start": 164, "end": 174, "title": "Reinbek bei", "place": "Hamburg", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Aufl", "initials": ["A"], "firstnames": ["Aufl"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Rowohlt Taschenbuch"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62805_ref_64", "fromID": "gesis-ssoar-62805", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Xayaburi dam project commits 100 million dollars to redesign. (2012, July 19). The Nation. Retrieved from http://www.nationmultimedia.com/breakingnews/Xayaburi-dam-project-commits-100-million- dollars-t-30186538.html", "year": 2012, "start": 30186538, "title": "Xayaburi dam project commits 100 million dollars to redesign", "publishers": [{"publisher_string": "The Nation"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78186_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-78186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gillespie, T., & Ananny, M. (2016). Public platforms: Beyond the cycle of shocks and exceptions. Oxford Internet Institute. Retrieved from http://blogs.oii. ox.ac.uk/ipp-conference/2016/programme-2016/ track-b-governance/platform-studies/tarleton- gillespie-mike-ananny.html", "year": 2016, "title": "Public platforms: Beyond the cycle of shocks and exceptions", "authors": [{"author_string": "T Gillespie", "surname": "T Gillespie", "initials": ["T"]}, {"author_string": "M Ananny", "surname": "M Ananny", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford Internet Institute"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-60327_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-60327", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Resweber, J.P., L a m eth o d e in terd iscip lin a ire, Par\u00eds, puf, 1981, 125 pp.", "year": 1981, "start": 125, "title": "L a m eth o d e in terd iscip lin a ire", "source": "Par\u00eds", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "J P Resweber", "surname": "J P Resweber", "initials": ["J", "P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81867_ref_489", "fromID": "gesis-ssoar-81867", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ibid, p. 11; see also the strategy proposed by Ghili, Soheil; Ehsan Kazemi;", "start": 11, "title": "see also the strategy proposed by Ghili, Soheil", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ibid", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ibid"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ehsan Kazemi"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12576_ref_232", "fromID": "gesis-ssoar-12576", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "01&&*$.-*$.4\"#34<4O\".-*%<#*-'\"*L\"C"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83413_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-83413", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kates, R. W., Clark, W. C., Corell, R., Hall, J. M., Jaeger, C., Lowe, I., McCarthy, J. J., Schellnhuber, H.- J., Bolin, B., Dickson, N. M., Faucheuz, S., Gallopin, G. C., Gruebler, A., Huntley, B., J\u00e4ger, J., Jodha, N. S., Kasperson, R. E., Mabogunje, A., Matson, P.; Mooney, H., Moore, B., O'Riordan, T. & Svedin, U. (2001): Sustainability Science. In: Science 292, S. 641-642", "volume": 292, "year": 2001, "start": 641, "end": 642, "title": "Sustainability Science", "source": "Science", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R W Kates", "surname": "R W Kates", "initials": ["R", "W"]}, {"author_string": "W C Clark", "surname": "W C Clark", "initials": ["W", "C"]}, {"author_string": "R Corell", "surname": "R Corell", "initials": ["R"]}, {"author_string": "J M Hall", "surname": "J M Hall", "initials": ["J", "M"]}, {"author_string": "C Jaeger", "surname": "C Jaeger", "initials": ["C"]}, {"author_string": "I Lowe", "surname": "I Lowe", "initials": ["I"]}, {"author_string": "J J McCarthy", "surname": "J J McCarthy", "initials": ["J", "J"]}, {"author_string": "H J Schellnhuber", "surname": "H J Schellnhuber", "initials": ["H", "J"]}, {"author_string": "B Bolin", "surname": "B Bolin", "initials": ["B"]}, {"author_string": "N M Dickson", "surname": "N M Dickson", "initials": ["N", "M"]}, {"author_string": "S Faucheuz", "surname": "S Faucheuz", "initials": ["S"]}, {"author_string": "G C Gallopin", "surname": "G C Gallopin", "initials": ["G", "C"]}, {"author_string": "A Gruebler", "surname": "A Gruebler", "initials": ["A"]}, {"author_string": "B Huntley", "surname": "B Huntley", "initials": ["B"]}, {"author_string": "J J\u00e4ger", "surname": "J J\u00e4ger", "initials": ["J"]}, {"author_string": "N S Jodha", "surname": "N S Jodha", "initials": ["N", "S"]}, {"author_string": "R E Kasperson", "surname": "R E Kasperson", "initials": ["R", "E"]}, {"author_string": "A Mabogunje", "surname": "A Mabogunje", "initials": ["A"]}, {"author_string": "P Matson", "surname": "P Matson", "initials": ["P"]}, {"author_string": "H Mooney", "surname": "H Mooney", "initials": ["H"]}, {"author_string": "B Moore", "surname": "B Moore", "initials": ["B"]}, {"author_string": "T O'Riordan", "surname": "T O'Riordan", "initials": ["T"]}, {"author_string": "U Svedin", "surname": "U Svedin", "initials": ["U"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76577_ref_575", "fromID": "gesis-ssoar-76577", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "AA-Lokalredaktion (2017): Transkriptionsprotokoll des Interviews vom 28.02.2017. Bayern.Recht (2016): Kein Anspruch auf Zulassung eines B\u00fcrgerbegehrens. Urteil des VG-Augsburg vom 04.03.2016. Online: http://gesetze-bayern.de/Content/Docu- ment/Y-300-Z-BECKRS-B-2016-N-122386?hl=true&AspxAutoDetectCookie Sup- port=1, Zugriff: 07.12.2017.", "year": 2017, "title": "Transkriptionsprotokoll des Interviews vom 28.02.2017", "source": "Bayern.Recht", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "A A Lokalredaktion", "initials": ["A", "A", "L"], "firstnames": ["Lokalredaktion"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59700_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-59700", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "C.J. Schlyter: Die Mittelalterrechte Schwedens. Lund 1853, hier: Visbyer Stadtrecht. Haupthandschrift aus dem 1340 Jahren (Sam Owen Jansson sei sp\u00e4t gedankt f\u00fcr seinen Hinweis aus dem Jahre 1979).", "title": "Die Mittelalterrechte Schwedens. Lund 1853, hier: Visbyer Stadtrecht", "authors": [{"author_string": "C J Schlyter", "surname": "C J Schlyter", "initials": ["C", "J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77867_ref_138", "fromID": "gesis-ssoar-77867", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BMFSFJ (Bundesministerium f\u00fcr Familie, Senioren, Frauen und Jugend) (Hg.) (2006): Familie zwischen Flexibilit\u00e4t und Verl\u00e4sslichkeit. Perspektiven f\u00fcr eine lebenslaufbezogene Familienpolitik. [https://www.bmfsfj.de/blob/jump/76276/7 --familienbericht-data.pdf; abgerufen am 25.04.2016].", "year": 2006, "title": "Familie zwischen Flexibilit\u00e4t und Verl\u00e4sslichkeit. Perspektiven f\u00fcr eine lebenslaufbezogene Familienpolitik", "editors": [{"editor_string": "B M F S F J", "initials": ["B", "M", "F", "S", "F", "J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77382_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-77382", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Internetquellen Frau mit Bart <http://fraumitbart.wordpr ess.com>. (Zugriff am 16.9.2013).", "title": "Internetquellen Frau mit Bart <http://fraumitbart.wordpr ess.com>"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52577_ref_76", "fromID": "gesis-ssoar-52577", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bremer Kaufmann.", "authors": [{"author_string": "Bremer Kaufmann", "surname": "Bremer Kaufmann", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bremer"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56896_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-56896", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Imentil Stein, Z. A. and Wites J. the family education and society London: Routledge and Kegan Paul.", "title": "the family education and society", "place": "London", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Z A Imentil Stein", "surname": "Z A Imentil Stein", "initials": ["Z", "A"]}, {"author_string": "Wites J", "surname": "Wites J", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wites"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge and Kegan Paul"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57122_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-57122", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Burawoy, Michael (2005). For public sociology. American Sociological Review, 70(1), 4-28", "volume": 70, "issue": 1, "year": 2005, "start": 4, "end": 28, "title": "For public sociology", "source": "American Sociological Review", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Michael Burawoy", "surname": "Michael Burawoy", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michael"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27332_ref_370", "fromID": "gesis-ssoar-27332", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "See, for example,the information handout for \"Euroregion Elbe/Labe,\" issued by the Kommunalgemeinschaft Euroregion EEL, Pirna, Germany. Oschatz, \"Normsetzung,\" p. 21.", "start": 21, "title": "See, for example,the information handout for \"Euroregion Elbe/Labe", "source": "issued by the Kommunalgemeinschaft Euroregion EEL", "place": "Pirna, Germany. Oschatz, \"Normsetzung", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81060_ref_181", "fromID": "gesis-ssoar-81060", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ebd., S. 157f.", "start": 157, "authors": [{"author_string": "Ebd", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ebd"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62602_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-62602", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rahmon, E. (2008). Poslanie Prezidenta Tadzhikistana Emomali Rakhmona Parlamentu strany. Tajik president's website. Retrieved from http://www. president.tj/ru/node/867.", "year": 2008, "title": "Poslanie Prezidenta Tadzhikistana Emomali Rakhmona Parlamentu strany. Tajik president's website", "authors": [{"author_string": "E Rahmon", "surname": "E Rahmon", "initials": ["E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52458_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-52458", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literatur in Auswahl:"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73892_ref_123", "fromID": "gesis-ssoar-73892", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thunberg G., et al., Think we should be at school? Today's climate strike is the biggest lesson of all, \"The Guardian\", 15.03.2019, https://www. theguardian.com/commentisfree/2019/mar/15/school-climate-strike- greta-thunberg (access 25.04.2021).", "year": 2019, "title": "Think we should be at school? Today's climate strike is the biggest lesson of all, \"The Guardian\"", "authors": [{"author_string": "G Thunberg", "surname": "G Thunberg", "initials": ["G"]}, {"initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32033_ref_119", "fromID": "gesis-ssoar-32033", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Walker, Robert/Shaw, Andrew/Hull, Lisa (1995): Responding to the Risk of Unemployment. In: Association of British Insurers (Hrsg.) (1995): Risk, Insurance and Welfare. The changing balance between public and private protection. London, S. 37-52.", "year": 1995, "start": 37, "end": 52, "title": "Responding to the Risk of Unemployment", "source": "Association of British Insurers", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Robert Shaw Walker", "surname": "Robert Shaw Walker", "initials": ["R", "S"], "firstnames": ["Robert", "Shaw"]}, {"author_string": "Lisa Andrew/Hull", "surname": "Lisa Andrew/Hull", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lisa"]}], "editors": [{"editor_string": "Hrsg", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-911_ref_87", "fromID": "gesis-ssoar-911", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Curry (1986);", "year": 1986, "authors": [{"author_string": "Curry", "initials": ["C"], "firstnames": ["Curry"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81365_ref_81", "fromID": "gesis-ssoar-81365", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dolan, Chris (2017), Hidden Realities: Screening for Experiences of Violence amongst War-Affected South Sudanese Refugees in northern Uganda, Refugee Law Project Working Paper, Nr. 25.", "issue": 25, "year": 2017, "title": "Hidden Realities: Screening for Experiences of Violence amongst War-Affected South Sudanese Refugees in northern Uganda", "source": "Refugee Law Project Working Paper", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Chris Dolan", "surname": "Chris Dolan", "initials": ["C"], "firstnames": ["Chris"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68326_ref_89", "fromID": "gesis-ssoar-68326", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gentiloni, P. (20. Juni 2017). PRESENTAZIONE RELAZIONE -Relazione Gutgeld, Commissario revisione e razionalizzazione spesa. Abgerufen von webtv.camera.it. governo.it. (2018). Governo Italiano -Presidenza del Consiglio dei Ministri. Abgerufen am 9. November 2018 von http://www.governo.it/i-governi-dal-1943-ad-oggi/xvii-legislatu- ra-dal-15032013/governo-renzi-dal-22022014/329", "year": 2017, "start": 15032013, "end": 22022014, "title": "PRESENTAZIONE RELAZIONE -Relazione Gutgeld, Commissario revisione e razionalizzazione spesa", "source": "Abgerufen von webtv.camera.it. governo.it", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "P Gentiloni", "surname": "P Gentiloni", "initials": ["P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56009_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-56009", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frage:(Kopf 2) . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .", "volume": 2}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-20904_ref_20", "fromID": "gesis-ssoar-20904", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hamm, B., 1982b: Social Area Analysis and Factorial Ecology -A Review of Substantive Findings. S. 316-337 in: A. Theodorson (ed.), Urban Patterns -Studies in Human Ecology. University Park: The Pensylvania State University Press.", "start": 316, "end": 337, "title": "1982b: Social Area Analysis and Factorial Ecology -A Review of Substantive Findings", "source": "Urban Patterns -Studies in Human Ecology", "place": "University Park", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "B Hamm", "surname": "B Hamm", "initials": ["B"]}], "editors": [{"editor_string": "A Theodorson", "surname": "A Theodorson", "initials": ["A"]}], "publishers": [{"publisher_string": "The Pensylvania State University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4931_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-4931", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Informacionno-analiti\u010deskij material o \u010dislennosti i sostave \u017een\u0161\u010din, zanjatych v federal'nych i regional'nych organach gosudarstvennoj vlasti, Kommissija po voprosam \u017een\u0161\u010din, sem'i i demografii pri prezidente RF, Moskva, S. 5.", "title": "Informacionno-analiti\u010deskij material o \u010dislennosti i sostave \u017een\u0161\u010din, zanjatych v federal'nych i regional'nych organach gosudarstvennoj vlasti, Kommissija po voprosam \u017een\u0161\u010din"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81903_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-81903", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. beispielsweise die Videoarbeiten von Joan Jonas, Left Side, Right Side (1972), von Lynda Benglis, Now (1973) oder von Ulrike Rosenbach, Glauben Sie nicht, dass ich eine Amazone bin (1976).", "year": 1972, "source": "von Lynda Benglis, Now (1973) oder von Ulrike Rosenbach, Glauben Sie nicht, dass ich eine Amazone bin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Vgl Joan Jonas", "surname": "Vgl Joan Jonas", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}, {"author_string": "Left Side", "surname": "Left Side", "initials": ["L"], "firstnames": ["Left"]}, {"author_string": "Right Side", "surname": "Right Side", "initials": ["R"], "firstnames": ["Right"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-18487_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-18487", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M\u00fctherich, Birgit (2003a), \u00bbDie soziale Konstruktion des Anderen -Zur soziologischen Frage nach dem Tier\u00ab, in: BDS-Berufsverband Deutscher Soziologinnen und Soziologen (Hg.), PraxisSoziologie: Zwischen angewandter Sozialforschung und neuen Organisationskulturen (CD-Dokumen- tation zur XII. Tagung f\u00fcr angewandte Soziologie), Recklinghausen, S. 1-27.", "year": 2003, "start": 1, "end": 27, "title": "Die soziale Konstruktion des Anderen -Zur soziologischen Frage nach dem Tier\u00ab", "source": "PraxisSoziologie: Zwischen angewandter Sozialforschung und neuen Organisationskulturen (CD-Dokumen- tation zur XII. Tagung f\u00fcr angewandte Soziologie), Recklinghausen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Birgit M\u00fctherich", "surname": "Birgit M\u00fctherich", "initials": ["B"], "firstnames": ["Birgit"]}], "editors": [{"editor_string": "B D S Berufsverband Deutscher Soziologinnen", "surname": "B D S Berufsverband Deutscher Soziologinnen", "initials": ["B", "D", "S", "B", "D"], "firstnames": ["Berufsverband", "Deutscher"]}, {"editor_string": "Soziologen", "initials": ["S"], "firstnames": ["Soziologen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58525_ref_543", "fromID": "gesis-ssoar-58525", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Engeler, Urs P. (2009b): \"Bin\u00e4r primitiv-gewickelter Populismus\", in: Die Weltwoche 50/2009, 9.12.2012, online abgerufen: http://www.weltwoche.ch/ausgaben/2009-50/artikel-2009-50-umfrage- binaer-primitiv-gewickelter-populismus.html, 5.12.2014.", "year": 2009, "title": "Bin\u00e4r primitiv-gewickelter Populismus\"", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "Urs P Engeler", "surname": "Urs P Engeler", "initials": ["U", "P"], "firstnames": ["Urs"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73149_ref_156", "fromID": "gesis-ssoar-73149", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Suess, Joachim (1996): Bhagwans Erbe. Die Osho-Bewegung heute, M\u00fcn- chen: Claudius.", "year": 1996, "title": "Bhagwans Erbe. Die Osho-Bewegung heute, M\u00fcn", "place": "chen", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Joachim Suess", "surname": "Joachim Suess", "initials": ["J"], "firstnames": ["Joachim"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Claudius"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22654_ref_763", "fromID": "gesis-ssoar-22654", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "N@@@@@)X ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?@@@@@@1 5 ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?@@@@@@@", "volume": 1, "authors": [{"author_string": "N@@@@@)X ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K?", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31628_ref_508", "fromID": "gesis-ssoar-31628", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Borneo 338, 340", "volume": 338, "start": 340, "source": "Borneo", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69810_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-69810", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Macfie, R. A. S. (1943). Gypsy persecutions: A survey of a black chapter in European History. Journal of the Gypsy Lore Society, 12(3/4), 65-78.", "volume": 12, "issue": 3, "year": 1943, "start": 65, "end": 78, "title": "Gypsy persecutions: A survey of a black chapter in European History", "source": "Journal of the Gypsy Lore Society", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R A S Macfie", "surname": "R A S Macfie", "initials": ["R", "A", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80749_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-80749", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Samir Sellami", "authors": [{"author_string": "Samir Sellami", "surname": "Samir Sellami", "initials": ["S"], "firstnames": ["Samir"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37969_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-37969", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0391\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03b9\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 [Agelioforos], http://www.agelioforos.gr Secondary Sources"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34110_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-34110", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rieger, Jacqueline, 1999: Der Spa\u00dffaktor. Wenn Arbeit und Spa\u00df zusammengeh\u00f6- ren. Offenbach.", "year": 1999, "title": "Der Spa\u00dffaktor. Wenn Arbeit und Spa\u00df zusammengeh\u00f6- ren", "place": "Offenbach", "authors": [{"author_string": "Jacqueline Rieger", "surname": "Jacqueline Rieger", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jacqueline"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54760_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-54760", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sprecherin des Forschungsteams \"Interventionen und Sicherheit\". Zu ihren For- schungsschwerpunkten geh\u00f6ren Autoritarismus, Legitimationsstrategien nichtde- mokratischer Regime und internationale Sanktionen.", "title": "Zu ihren For- schungsschwerpunkten geh\u00f6ren Autoritarismus, Legitimationsstrategien nichtde- mokratischer Regime und internationale Sanktionen", "authors": [{"author_string": "Sprecherin des Forschungsteams \"Interventionen und Sicherheit\".", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4910_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-4910", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Albrecht, Peter-Alexis, 1990: Die strafrechtliche Auff\u00e4lligkeit des 'Ausl\u00e4nders': Kriminologische Verarbeitung und kriminalpolitische Verwendung, Der Strafverteidiger 6: 272-279.", "volume": 6, "year": 1990, "start": 272, "end": 279, "title": "Die strafrechtliche Auff\u00e4lligkeit des 'Ausl\u00e4nders': Kriminologische Verarbeitung und kriminalpolitische Verwendung", "source": "Der Strafverteidiger", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Peter Alexis Albrecht", "surname": "Peter Alexis Albrecht", "initials": ["P", "A"], "firstnames": ["Peter", "Alexis"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5651_ref_44", "fromID": "gesis-ssoar-5651", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sociologick\u00fd \u010dasopis/Czech Sociological Review, 2006, Vol. 42, No. 3", "volume": 42, "issue": 3, "year": 2006, "source": "Sociologick\u00fd \u010dasopis/Czech Sociological Review", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-49646_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-49646", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "A. Norden, Die Schiffbaukunst der nordischen Bronzezeit, in: Mannus 31, 1939, 378, Taf. 14, 69.", "volume": 31, "year": 1939, "start": 69, "title": "Die Schiffbaukunst der nordischen Bronzezeit, in", "source": "Mannus", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "A Norden", "surname": "A Norden", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69646_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-69646", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "-\"Wandlungen in Freuds Libido-Konzept\". In: Andr\u00e9 Michels, Pe- ter M\u00fcller, Achim Perner (Hrsg.), Psychoanalyse nach 100 Jah- ren. M\u00fcnchen, Basel: E. Reinhardt 1997", "year": 1997, "title": "-\"Wandlungen in Freuds Libido-Konzept\"", "source": "Psychoanalyse nach 100 Jah- ren. M\u00fcnchen", "place": "Basel", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Andr\u00e9 Michels", "surname": "Andr\u00e9 Michels", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andr\u00e9"]}, {"editor_string": "Pe M\u00fcller", "surname": "Pe M\u00fcller", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pe"]}, {"editor_string": "Achim Perner", "surname": "Achim Perner", "initials": ["A"], "firstnames": ["Achim"]}], "publishers": [{"publisher_string": "E. Reinhardt"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42004_ref_35", "fromID": "gesis-ssoar-42004", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Holz, E. (2004), Poverty and family life: Time use of families with and without poverty risk, Proceedings of the Annual IATUR Conference 2004, International Association for Time Use Research -IATUR and Italian National Statistical Institute -ISTAT, Rome, Italy Institut f\u00fcr Sozialforschung und Gesellschaftspolitik (ISG), K\u00f6ln (Ed..) (2004), Aspekte der Armuts-und Reichtumsberichterstattung: Reichtum und Eliten -Haushaltsproduktion und Armutspr\u00e4vention. 2. Wissenschaftliches Kolloquium am 8. und 9. Oktober 2003 in R\u00fcdesheim am Rhein. Veranstaltung des Bundesministeriums f\u00fcr Gesundheit und Soziale Sicherung. Durchf\u00fchrung und Dokumentation: Institut f\u00fcr Sozialforschung und Gesellschaftspolitik, http://www.isg-institut.de/index.php?b=single&id_B=6&id_UB=8&id_Nummer=83", "year": 2004, "title": "Poverty and family life: Time use of families with and without poverty risk", "source": "Proceedings of the Annual IATUR Conference 2004, International Association for Time Use Research -IATUR and Italian National Statistical Institute -ISTAT, Rome, Italy Institut f\u00fcr Sozialforschung und Gesellschaftspolitik (ISG", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "E Holz", "surname": "E Holz", "initials": ["E"]}], "editors": [{"editor_string": "K\u00f6ln", "initials": ["K"], "firstnames": ["K\u00f6ln"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33226_ref_648", "fromID": "gesis-ssoar-33226", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Katana, Gordana and Numanovic, Sead (2003) 'Bosnia: US Issues Blacklist'. IWPR's Balkan Crisis Report No 434, 4. June", "issue": 434, "year": 2003, "start": 4, "title": "'Bosnia: US Issues Blacklist'", "source": "IWPR's Balkan Crisis Report", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Gordana Katana", "surname": "Gordana Katana", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gordana"]}, {"author_string": "Sead Numanovic", "surname": "Sead Numanovic", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sead"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36882_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-36882", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Braun-Th\u00fcrmann, Holger (2005) Innovation. Bielefeld: Transcript.", "year": 2005, "title": "Innovation", "place": "Bielefeld", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Holger Braun-Th\u00fcrmann", "surname": "Holger Braun-Th\u00fcrmann", "initials": ["H"], "firstnames": ["Holger"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Transcript"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83363_ref_502", "fromID": "gesis-ssoar-83363", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ableitung des k\u00fcnftigen Infrastrukturbedarfs durch Zuordnung auf Nut- zergruppen Um eine Einsch\u00e4tzung \u00fcber den k\u00fcnftig ben\u00f6tigten Infrastrukturbedarf geben zu k\u00f6nnen, werden die gem\u00e4\u00df den Szenarien ben\u00f6tigten Energiemengen den Nutzgrup- pen zugeteilt. Dies erfolgt durch eine weitergehende Analyse der Szenarien. Auf- grund der je nach Kraft-bzw. Brennstoff notwendigen vorangehenden Prozessschrit- te, den jeweils ben\u00f6tigten Mengen und den Absatzpfaden der Endprodukte sollen notwendige Infrastrukturen abgeleitet werden.", "title": "Ableitung des k\u00fcnftigen Infrastrukturbedarfs durch Zuordnung auf Nut- zergruppen Um eine Einsch\u00e4tzung \u00fcber den k\u00fcnftig ben\u00f6tigten Infrastrukturbedarf geben zu k\u00f6nnen, werden die gem\u00e4\u00df den Szenarien ben\u00f6tigten Energiemengen den Nutzgrup- pen zugeteilt", "source": "Dies erfolgt durch eine weitergehende Analyse der Szenarien. Auf- grund der je nach Kraft-bzw. Brennstoff notwendigen vorangehenden Prozessschrit- te, den jeweils ben\u00f6tigten Mengen und den Absatzpfaden der Endprodukte sollen notwendige Infrastrukturen abgeleitet werden", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75795_ref_544", "fromID": "gesis-ssoar-75795", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deutsch, Francine M. (2001): Equally Shared Parenting, Current Directions in Psycho- logical Science, Jg. 10, H. 1, S. 25-28.", "volume": 10, "issue": 1, "year": 2001, "start": 25, "end": 28, "title": "Equally Shared Parenting, Current Directions in Psycho- logical Science", "authors": [{"author_string": "Francine M Deutsch", "surname": "Francine M Deutsch", "initials": ["F", "M"], "firstnames": ["Francine"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45390_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-45390", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pieterse, J. N. (1998): Der Melange-Effekt. In: Beck, U. (Hrsg.): Perspektiven der Weltgesellschaft. Frankfurt am Main: Suhrkamp, S. 87-125.", "year": 1998, "start": 87, "end": 125, "title": "Der Melange-Effekt", "source": "Perspektiven der Weltgesellschaft", "place": "Frankfurt am Main", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J N Pieterse", "surname": "J N Pieterse", "initials": ["J", "N"]}], "editors": [{"editor_string": "U Beck", "surname": "U Beck", "initials": ["U"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Suhrkamp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71261_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-71261", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Corporacion Latinobar\u00f3metro. 2014. \"Latinobar\u00f3metro Data, Merged Dataset, Round 17, 2012-2013, v1.0.\" http://www.latinobarometro.org.", "volume": 17, "year": 2014, "title": "Latinobar\u00f3metro Data, Merged Dataset", "source": "Round", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Corporacion Latinobar\u00f3metro", "surname": "Corporacion Latinobar\u00f3metro", "initials": ["C"], "firstnames": ["Corporacion"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69446_ref_84", "fromID": "gesis-ssoar-69446", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ders., Hrsg. (2009): Princ\u00edpio de Compaix\u00e3o e de Cuidado. O encontro entre Ocidente e Oriente, Petr\u00f3polis: Vozes.", "year": 2009, "title": "Princ\u00edpio de Compaix\u00e3o e de Cuidado", "source": "O encontro entre Ocidente e Oriente", "place": "Petr\u00f3polis", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Hrsg Ders.", "surname": "Hrsg Ders.", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Vozes"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73209_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-73209", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ignatzek, C. (2016): Obsoleszenzmanagement -Herausforderungen an den Informationsstandard zwischen Hersteller und Erstausr\u00fcster (OEM) (= DIN Mitteilungen, H. 2/2016).", "year": 2016, "title": "Obsoleszenzmanagement -Herausforderungen an den Informationsstandard zwischen Hersteller und Erstausr\u00fcster (OEM", "authors": [{"author_string": "C Ignatzek", "surname": "C Ignatzek", "initials": ["C"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67501_ref_989", "fromID": "gesis-ssoar-67501", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Amsterdam Kongre\u00df der U.F.L. 1930-06-07-09 Besan\u00e7on Internationale (Friedens-)Kundgebung 1930-09-25-30 Br\u00fcssel Konvent der A.M.I. 1931-09-08-13 Paris Kongre\u00df der U.F.L. 1932-05-14-16 Freiburg / Br. Internationale (Friedens-)Kundgebung 1932-09-06-10 Istanbul Konvent der A.M.I. 1933-07-19 London Einweihung des neuen Hauptgeb\u00e4udes der UGLE als \u00bbMasonic Peace Memorial\u00ab 1934-09-06-10 Luxemburg Konvent der A.M.I.", "title": "1930-06-07-09 Besan\u00e7on Internationale (Friedens-)Kundgebung 1930-09-25-30 Br\u00fcssel Konvent der A.M.I. 1931-09-08-13 Paris Kongre\u00df der U.F.L", "authors": [{"author_string": "Amsterdam Kongre\u00df U.F.L", "surname": "Amsterdam Kongre\u00df U.F.L", "initials": ["A", "K"], "firstnames": ["Amsterdam", "Kongre\u00df"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38726_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-38726", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bowles, S. and Gintis, H. 2000. Social Capital and Community Governance. Paper for a symposium submitted to the Economic Journal", "year": 2000, "title": "Social Capital and Community Governance", "source": "Paper for a symposium submitted to the Economic Journal", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "S Bowles", "surname": "S Bowles", "initials": ["S"]}, {"author_string": "H Gintis", "surname": "H Gintis", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5855_ref_102", "fromID": "gesis-ssoar-5855", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cashman, Stephen (2003), Thinking Big! The conceptual background to strategy, marketing and planning, Pub Arts Marketing Association.", "year": 2003, "title": "Thinking Big! The conceptual background to strategy, marketing and planning", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Stephen Cashman", "surname": "Stephen Cashman", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stephen"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Pub Arts Marketing Association"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46005_ref_187", "fromID": "gesis-ssoar-46005", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Raffestin, C. (1980/1993). Por uma geografia do Poder. S\u00e3o Paulo: \u00c1tica.", "year": 1980, "title": "Por uma geografia do Poder", "place": "S\u00e3o Paulo", "type": "book", "authors": [{"author_string": "C Raffestin", "surname": "C Raffestin", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "\u00c1tica"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1997_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-1997", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Habermas, ]iirgen (1976b). Moralentwicklung und Ich-Identit\u00e4t. In ders. (Hg.),", "year": 1976, "title": "Moralentwicklung und Ich-Identit\u00e4t", "authors": [{"author_string": "Habermas, ]iirgen", "initials": []}], "editors": [{"editor_string": "ders", "initials": ["d"], "firstnames": ["ders"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31980_ref_53", "fromID": "gesis-ssoar-31980", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Picornell, C., J. Benitez, and A. Ginard", "authors": [{"author_string": "C Picornell", "surname": "C Picornell", "initials": ["C"]}, {"author_string": "J Benitez", "surname": "J Benitez", "initials": ["J"]}, {"author_string": "A Ginard", "surname": "A Ginard", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27088_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-27088", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "K. O. Morgan, The People's Peace. British History 1945-1990 (Oxford, 1992), pp. 297-8, 314-16; see also D. Kavanagh, 'Political culture in Great Britain: the decline of the civic culture', in Almond and Verba, Revisited.", "year": 1992, "title": "British History 1945-1990", "place": "Oxford", "authors": [{"author_string": "K O Morgan", "surname": "K O Morgan", "initials": ["K", "O"]}, {"author_string": "The People's Peace", "surname": "The People's Peace", "initials": ["T", "P"], "firstnames": ["The", "People's"]}, {"author_string": "D. Kavanagh", "surname": "D. Kavanagh", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59299_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-59299", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Patel R. Food sovereignty. The Journal of Peasant Studies. 2009;36(3):663-706. doi:10.1080/03066150903143079.", "volume": 36, "issue": 3, "year": 2009, "start": 663, "end": 706, "title": "Food sovereignty", "source": "The Journal of Peasant Studies", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R Patel", "surname": "R Patel", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11171_ref_95", "fromID": "gesis-ssoar-11171", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Berlin, edition sigma 586 S.", "place": "Berlin"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32831_ref_60", "fromID": "gesis-ssoar-32831", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M\u00fcller & Engelhard v. Namibia (No. 919/2000), Auffassungen vom 26. M\u00e4rz 2002, A/57/40 II (2002), Annex IX.CC (S. 243), \u00a7 6.3. Diese F\u00e4lle zeigen auch, dass dies nicht nur ausschlie\u00dflich f\u00fcr Rechtssysteme gilt, in denen Pr\u00e4- zedenzf\u00e4llen bindende Kraft zukommt.", "volume": 57, "issue": 40, "year": 919, "title": "Auffassungen vom 26", "source": "M\u00e4rz", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M\u00fcller", "initials": ["M"], "firstnames": ["M\u00fcller"]}, {"author_string": "Engelhard Namibia", "surname": "Engelhard Namibia", "initials": ["E"], "firstnames": ["Engelhard"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11322_ref_69", "fromID": "gesis-ssoar-11322", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schervish, Paul G., 1981: \"The Structure of Employment and Unemployment.\" Pp. 153-186 in Ivar Berg (Ed.), Sociological Perspectives on Labor Markets. New York: Academic Press.", "year": 1981, "start": 153, "end": 186, "title": "The Structure of Employment and Unemployment", "source": "Sociological Perspectives on Labor Markets", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Paul G Schervish", "surname": "Paul G Schervish", "initials": ["P", "G"], "firstnames": ["Paul"]}], "editors": [{"editor_string": "Ivar Berg", "surname": "Ivar Berg", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ivar"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Academic Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84484_ref_125", "fromID": "gesis-ssoar-84484", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The Case against Pluralism in Economics; in FEE Stories (access: https://fee.org/articles/the-case-against-pluralism-in-economics/) retrieved: 11.03.2022", "title": "The Case against Pluralism in Economics", "source": "FEE Stories (access", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81011_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-81011", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mangold, Werner (1973). Gruppendiskussion. In Ren\u00e9 K\u00f6nig (Hrsg.), Handbuch der empirischen Sozialforschung (S.228-259). Stuttgart: Enke.", "year": 1973, "start": 228, "end": 259, "title": "Gruppendiskussion", "source": "Handbuch der empirischen Sozialforschung", "place": "Stuttgart", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Werner Mangold", "surname": "Werner Mangold", "initials": ["W"], "firstnames": ["Werner"]}], "editors": [{"editor_string": "Ren\u00e9 K\u00f6nig", "surname": "Ren\u00e9 K\u00f6nig", "initials": ["R"], "firstnames": ["Ren\u00e9"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Enke"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4074_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-4074", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wilensky, Harold L., 1972: Jeder Beruf eine Profession? In: Luckmann, Thomas;", "year": 1972, "title": "Jeder Beruf eine Profession?", "place": "In", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Harold L Wilensky", "surname": "Harold L Wilensky", "initials": ["H", "L"], "firstnames": ["Harold"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Luckmann, Thomas"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54628_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-54628", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Silva SL. Intera\u00e7\u00f5es do Enfermeiro do trabalho com a sa\u00fade do trabalhador em \u00e2mbito de pr\u00e1tica e assist\u00eancia de enfermagem. Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado. Rio de Janeiro, EEAN/ UFRJ. 2005.", "title": "Intera\u00e7\u00f5es do Enfermeiro do trabalho com a sa\u00fade do trabalhador em \u00e2mbito de pr\u00e1tica e assist\u00eancia de enfermagem", "source": "Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "S L Silva", "surname": "S L Silva", "initials": ["S", "L"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85868_ref_1142", "fromID": "gesis-ssoar-85868", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hurshell, Michael: \u00bbKunst und politische Gesinnung. Sind K\u00fcnstler korrekt, opportunistisch, angepasst, anbie- dernd, mutig, leichtfertig, r\u00fccksichtslos, beispielhaft, unwirksam?\u00ab, in: politik und kultur (puk), Heft 4/2014, S. 19", "start": 19, "title": "Kunst und politische Gesinnung. Sind K\u00fcnstler korrekt, opportunistisch, angepasst, anbie- dernd, mutig, leichtfertig, r\u00fccksichtslos, beispielhaft, unwirksam?\u00ab", "source": "in: politik und kultur (puk), Heft 4/2014", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Michael Hurshell", "surname": "Michael Hurshell", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michael"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79500_ref_1298", "fromID": "gesis-ssoar-79500", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wolffhart (Lycosthenes), Conrad (1518-1561) 50"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63601_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-63601", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freire, P. (1993). Pedagog\u00eda de la esperanza: un reencuentro con la pedagog\u00eda del oprimido. Madrid: Siglo XXI.", "year": 1993, "title": "Pedagog\u00eda de la esperanza: un reencuentro con la pedagog\u00eda del oprimido", "place": "Madrid", "type": "book", "authors": [{"author_string": "P Freire", "surname": "P Freire", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Siglo XXI"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54966_ref_215", "fromID": "gesis-ssoar-54966", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leiter, Josef (Hg.) (1971): Die Wiener Hilfsschule 1020 -1970. Eine erlebte Chronik mit Beitr\u00e4gen von Hans Radl und Alois Lustig. Wien, M\u00fcnchen: Jugend & Volk.", "year": 1971, "title": "Die Wiener Hilfsschule 1020 -1970. Eine erlebte Chronik mit Beitr\u00e4gen von Hans Radl und Alois Lustig", "place": "Wien, M\u00fcnchen", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "Josef Leiter", "surname": "Josef Leiter", "initials": ["J"], "firstnames": ["Josef"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Jugend & Volk"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59056_ref_74", "fromID": "gesis-ssoar-59056", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ram\u00edrez Jim\u00e9nez, Manuel, \"Grupos parlamentarios y sistema de partidos\", en Primeras Jornadas de Derecho Parlamentario, Madrid, Congreso de los Diputados, 1984, pp. 109-141.", "year": 1984, "start": 109, "end": 141, "title": "Grupos parlamentarios y sistema de partidos\"", "source": "en Primeras Jornadas de Derecho Parlamentario, Madrid, Congreso de los Diputados", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Ram\u00edrez Jim\u00e9nez", "surname": "Ram\u00edrez Jim\u00e9nez", "initials": ["R"], "firstnames": ["Ram\u00edrez"]}, {"author_string": "Manuel", "initials": ["M"], "firstnames": ["Manuel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76461_ref_380", "fromID": "gesis-ssoar-76461", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pressetext.com (2015): Rijksmuseum \u00e4ndert rassistische Gem\u00e4ldenamen. 14.12.2015. http://www.pressetext.com/news/20151214017 (22.02.2016).", "year": 2015, "title": "Rijksmuseum \u00e4ndert rassistische Gem\u00e4ldenamen", "authors": [{"author_string": "Pressetextcom", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pressetextcom"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-49827_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-49827", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bundesagentur f\u00fcr Arbeit, PEG 11: Beratung in der Grundsicherung f\u00fcr Arbeitsuchende. In- tegrationsbegleitende Beratung -IBB SGB II. Stand: 20.03.2012. (Zitiert als: IBB SGB II/2.)", "year": 2012, "title": "PEG 11: Beratung in der Grundsicherung f\u00fcr Arbeitsuchende. In- tegrationsbegleitende Beratung -IBB SGB II", "source": "Stand", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Bundesagentur Arbeit", "surname": "Bundesagentur Arbeit", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bundesagentur"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67835_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-67835", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "lichen Vorlesung. Auf jede gro\u00dfe Geste ist zu verzichten -obwohl sich Droysen als Preu\u00dfe an das Gesetz der Zur\u00fcckhaltung des Historikers in der Aktualit\u00e4t kaum gehalten hat. Sekund\u00e4r wird auch das Problem der \"Media\", das Problem der M\u00fcndlichkeit und Schriftlichkeit der ge- schichtlichen Erz\u00e4hlung, dem sich Schiller immerhin noch stellte. Kanon der Geschichtsschreibung ist und bleibt das (Geschichts-)Buch. Folgt man der These Marshall McLuhans vom \"Ende der Guten- berg-Galaxis\", so ger\u00e4t der Kanon des gedruckten Buchs, welches eine in angemessenen Darstellungsformen verfasste sprachliche Tradition si- chert, sp\u00e4testens am Ende des historischen Jahrhunderts, des 19., in eine Krise. Bereits um die Jahrhundertwende 1900 sehen sich die \"erz\u00e4hlen- den\" K\u00fcnste, und nicht nur sie, einer \"Sprachkrise\" ausgesetzt; auch Sprache wird als \"Medium\" erkannt. 7 Auch der \"philosophische Ver- stand\" und seine synthetische Macht werden von den Existenzialismen des 20. Jahrhunderts in Frage gestellt. Die sprachtheoretische Wende der Philosophie bindet das Denken an Sprache zur\u00fcck. Rhetorik wird (im Kern schon bei Nietzsche) als \"erste Medientheorie\" neu entdeckt. 8", "title": "Auf jede gro\u00dfe Geste ist zu verzichten -obwohl sich Droysen als Preu\u00dfe an das Gesetz der Zur\u00fcckhaltung des Historikers in der Aktualit\u00e4t kaum gehalten hat", "source": "Sekund\u00e4r wird auch das Problem der \"Media\", das Problem der M\u00fcndlichkeit und Schriftlichkeit der", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Vorlesung", "surname": "Vorlesung", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55127_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-55127", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "L'viv: Vydavnychyy tsentr LNU imeni Ivana Franka. (Das t\u00e4gliche Leben durch die Au- gen von Migranten aus den D\u00f6rfern der 50er bis 80er Jahre des zwanzigsten Jahrhun- derts).", "title": "L'viv: Vydavnychyy tsentr LNU imeni Ivana Franka"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68292_ref_393", "fromID": "gesis-ssoar-68292", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schneider, Jens (2017): Sonderermittler: Im Fall Amri \"ging so ziemlich alles daneben\", 12.10.2017. Online: http://www.sueddeutsche.de/politik/fall-anis-amri-sonderermittler-macht-der-polizei-im-fall-amri-schwere- vorwuerfe-1.3705842 (3.11.2017).", "year": 2017, "start": 1, "end": 3705842, "title": "Sonderermittler: Im Fall Amri \"ging so ziemlich alles daneben\"", "authors": [{"author_string": "Jens Schneider", "surname": "Jens Schneider", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jens"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27360_ref_536", "fromID": "gesis-ssoar-27360", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Campbell, E. E. 100", "start": 100, "authors": [{"author_string": "E E Campbell", "surname": "E E Campbell", "initials": ["E", "E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27363_ref_382", "fromID": "gesis-ssoar-27363", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Postma, Metje und Peter Ian Crawford, Hrsg. 2006 Reflecting Visual Ethnography. Using the Camera in Anthropological Research. Hoejberg: Intervention Press.", "year": 2006, "title": "Reflecting Visual Ethnography", "source": "Using the Camera in Anthropological Research", "place": "Hoejberg", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Metje Postma", "surname": "Metje Postma", "initials": ["M"], "firstnames": ["Metje"]}, {"editor_string": "Peter Ian Crawford", "surname": "Peter Ian Crawford", "initials": ["P", "I"], "firstnames": ["Peter", "Ian"]}, {"editor_string": "Hrsg", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hrsg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Intervention Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47156_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-47156", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kramer, K. S. (1954): Die Nachbarschaft als b\u00e4uerliche Gemeinschaft: Ein Beitrag zur rechtlichen Volkskunde mit besonderer Ber\u00fccksichtig Bayerns, M\u00fcnchen-Passing", "year": 1954, "title": "Die Nachbarschaft als b\u00e4uerliche Gemeinschaft: Ein Beitrag zur rechtlichen Volkskunde mit besonderer Ber\u00fccksichtig Bayerns, M\u00fcnchen-Passing", "authors": [{"author_string": "K S Kramer", "surname": "K S Kramer", "initials": ["K", "S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57049_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-57049", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Andalo, D. (2014, March 17). Malnutrition: It's time the UK public recognised it as a problem we face. The Guardian. Retrieved from https://www.theguardian. com/healthcare-network/2014/mar/17/malnutrition -uk-problem AT5. (2015, July 30). Voedselbank vreest enorme toe- stroom nieuwe klanten. AT5. Retrieved from: http:// www.at5.nl/artikelen/144759/voedselbank_vreest_ enorme_toestroom_nieuwe_klanten", "year": 2014, "title": "Malnutrition: It's time the UK public recognised it as a problem we face", "source": "The Guardian", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "D Andalo", "surname": "D Andalo", "initials": ["D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11653_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-11653", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Weis, Kurt: Ritual. In: Sch\u00e4fers, B. (Hrsg.): Grundbegriffe der Soziologie. 4. Aufl., Opladen 1995, S. 258-261", "year": 1995, "start": 258, "end": 261, "title": "Ritual", "source": "Grundbegriffe der Soziologie. 4", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Kurt Weis", "surname": "Kurt Weis", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kurt"]}], "editors": [{"editor_string": "B Sch\u00e4fers", "surname": "B Sch\u00e4fers", "initials": ["B"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Aufl"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81968_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-81968", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deborah Cowen, A Geography of Logistics. Market Authority and the Security of Supply Chains, in: Annals of the Association of American Geographers 100 (2010), 3, S. 600-620;", "volume": 100, "year": 2010, "start": 600, "end": 620, "title": "A Geography of Logistics", "source": "Market Authority and the Security of Supply Chains, in: Annals of the Association of American Geographers", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Deborah Cowen", "surname": "Deborah Cowen", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deborah"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22638_ref_170", "fromID": "gesis-ssoar-22638", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@? O2@@@@@@@@@@@@(M @? O2@@@@@@@@@@@@@0Y? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? W2@@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5? ?O&@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H? @@ ?O&@@@@@@@@@@@@@@(Y? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@", "issue": 7, "source": "@?", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38165_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-38165", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baron, James N.; Burton, M. Diane;", "authors": [{"author_string": "James N Baron", "surname": "James N Baron", "initials": ["J", "N"], "firstnames": ["James"]}, {"author_string": "M Diane Burton", "surname": "M Diane Burton", "initials": ["M", "D"], "firstnames": ["Diane"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54932_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-54932", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "COLUNA/COLUMNA. 2010;9(1):58-61.", "volume": 9, "issue": 1, "year": 2010, "start": 58, "end": 61, "source": "COLUNA/COLUMNA", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71309_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-71309", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nawal, Allan/Edwin Fernandez 2015: Davao City Cops Revive\u201a 'Knock and Persuade' Campaign on Drug Trade Suspects. Inquirer.net, January 8, https://t1p.de/rw9b.", "year": 2015, "title": "Davao City Cops Revive\u201a 'Knock and Persuade' Campaign on Drug Trade Suspects", "authors": [{"author_string": "Allan Edwin Fernandez Nawal", "surname": "Allan Edwin Fernandez Nawal", "initials": ["A", "E", "F"], "firstnames": ["Allan", "Edwin", "Fernandez"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66515_ref_318", "fromID": "gesis-ssoar-66515", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ptolemaic model 70"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59078_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-59078", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pedone, Claudia y Sandra Gil Araujo, \"Maternidades transnacionales entre Am\u00e9rica Latina y el Estado espa\u00f1ol. El impacto de las pol\u00edticas migratorias en las estrategias de reagrupaci\u00f3n familiar\" en Carlota Sol\u00e9, S\u00f2nia Parella y Leonardo Calvancanti (coords.), Nuevos retos del transnacionalismo en el estudio de las migraciones, Madrid, Observatorio Permanente de la Inmigraci\u00f3n-Ministerio de Trabajo e Inmi- graci\u00f3n, 2008, pp. 149-176.", "year": 2008, "start": 149, "end": 176, "title": "Maternidades transnacionales entre Am\u00e9rica Latina y el Estado espa\u00f1ol. El impacto de las pol\u00edticas migratorias en las estrategias de reagrupaci\u00f3n familiar", "source": "en Carlota Sol\u00e9, S\u00f2nia Parella y Leonardo Calvancanti (coords.), Nuevos retos del transnacionalismo en el estudio de las migraciones, Madrid, Observatorio Permanente de la Inmigraci\u00f3n-Ministerio de Trabajo e Inmi- graci\u00f3n", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Claudia Pedone", "surname": "Claudia Pedone", "initials": ["C"], "firstnames": ["Claudia"]}, {"author_string": "Sandra Gil Araujo", "surname": "Sandra Gil Araujo", "initials": ["S", "G"], "firstnames": ["Sandra", "Gil"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34969_ref_76", "fromID": "gesis-ssoar-34969", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vereinbarung zwischen RJR und Prof. Kemper \u00fcber einen Beratungsvertrag", "title": "Vereinbarung zwischen RJR und Prof", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Kemper \u00fcber einen Beratungsvertrag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57130_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-57130", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eglite, P. 2007, Regional Differences of Depopulation in Latvia. In: Geografiski Raksti. Folia Geographica [Geographic Articles], Vol. 13. p. 169-174.", "volume": 13, "year": 2007, "start": 169, "end": 174, "title": "Regional Differences of Depopulation in Latvia", "source": "Geografiski Raksti. Folia Geographica [Geographic Articles", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "P Eglite", "surname": "P Eglite", "initials": ["P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82008_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-82008", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Landesregierung MV (Hrsg.). (2016). 5. Bev\u00f6lkerungsprognose Mecklenburg-Vorpommern bis 2040 Landesprognose. Zugriff am 4. Februar 2022 unter www.regierung-mv.de/static/Regie rungsportal/Ministerium%20f%C3%BCr%20Energie%2c%20Infrastruktur%20und%20Digitalisie rung/Dateien/Downloads/Bev%C3%B6lkerungsprognose-Landesprognose.pdf.", "year": 2016, "start": 3, "end": 6, "title": "5. Bev\u00f6lkerungsprognose Mecklenburg-Vorpommern bis 2040 Landesprognose. Zugriff am 4", "source": "Februar 2022 unter www.regierung-mv.de/static/Regie rungsportal/Ministerium%20f%C3%BCr%20Energie%2c%20Infrastruktur%20und%20Digitalisie", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "M V Landesregierung", "surname": "M V Landesregierung", "initials": ["M", "V"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70659_ref_237", "fromID": "gesis-ssoar-70659", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Castro, M., Tawfik, M., & Tovar, E. (2014). Internationalization & globalization of engi- neering. Paper presented at the Twelfth LACCEI Latin American and Caribbean Conference for Engineering and Technology,(LACCEI 2014).", "year": 2014, "title": "Internationalization & globalization of engi- neering", "source": "Twelfth LACCEI Latin American and Caribbean Conference for Engineering and Technology,(LACCEI", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "M Castro", "surname": "M Castro", "initials": ["M"]}, {"author_string": "M Tawfik", "surname": "M Tawfik", "initials": ["M"]}, {"author_string": "E Tovar", "surname": "E Tovar", "initials": ["E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-2808_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-2808", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dipl.-Psych., Priv.-Doz., Lehrtherapeutin f\u00fcr Tiefenpsychologie und Gestalttherapie (Akademie f\u00fcr Psychotherapie, Berlin, FP!, D\u00fcsseldorf), Lehrsupervisorin (DGSv) und Organisationsberaterin in freier Praxis. Arbeitsschwerpunkte: Psychotherapie-und Supervisionsforschung, Kriminologie. Manuskript eingegangen am 10. November 2001.", "volume": 10, "year": 2001, "title": "Lehrtherapeutin f\u00fcr Tiefenpsychologie und Gestalttherapie (Akademie f\u00fcr Psychotherapie", "source": "Manuskript eingegangen am", "place": "Berlin", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Priv Doz Dipl.-Psych.", "surname": "Priv Doz Dipl.-Psych.", "initials": ["P", "D"], "firstnames": ["Priv", "Doz"]}, {"author_string": "D\u00fcsseldorf FP!", "surname": "D\u00fcsseldorf FP!", "initials": ["D"], "firstnames": ["D\u00fcsseldorf"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31509_ref_438", "fromID": "gesis-ssoar-31509", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Taiwan So -tokufu gaiji-bu (1943), Kakyo -keizai jijyo -, Taiwan So -to -kufu gaiji cho -sa No. 133 [Economic situations of overseas Chinese, Foreign affairs survey No. 133. Office of the Governor-in-General, Taiwan]. Taipei: Ko -myo -sha sho -kai.", "year": 1943, "title": "Kakyo -keizai jijyo -, Taiwan So -to -kufu gaiji cho -sa No", "authors": [{"author_string": "Taiwan So -tokufu gaiji-bu", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54542_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-54542", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Disponivel:http://www.scielosp.org/scielo.php?pid=S0102311X2005000500015&script=sci_arttext Received on: 14/08/2014 Required for review: No Approved on: 31/07/2014 Published on: 01/10/2014"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1035_ref_260", "fromID": "gesis-ssoar-1035", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Auch wenn das Ausl\u00e4ndergesetz neben der befristeten die unbefristete Erteilung der Aufenthaltserlaubnis vorsieht (5 7 Abs. 2 AuslG), setzte sich auf Grund von Venvaltungsanordnungen die Befristung auf ein Jahr als Regelfall durch: vgl. Rittstieg 1974. S. 68. Die Arbeitserlaubnis wird in der Regel zun\u00e4chst als allgernei- ne Arbeitserlaubnis. d.h. mit einer Beschr\u00e4nkung auf einc bcstimmte berufliche T\u00e4tigkeit in einem bestimmten Betrieb f\u00fcr zwei Jahre ausgestellt: vgl. Quaritsch 1987, S. 107. 2' Die befristete Aufenthaltserlaubnis kann -nach Pr\u00fcfung der Belange der Bundesrepublik -um jeweils zwei Jahre verl\u00e4ngert werden bis sie nach fr\u00fchestens f\u00fcnf Jahren beini Vorliegen bestimmter Voraussetzungen (2.B. besondere Arbeits- crlaubnis, ausreichende Beherrschung der deutschen Sprache, eine angemessene Wohnung etc.) in eine unbefristete Aufenthaltserlaubnis \u00fcberf\u00fchrt werden kann;", "year": 1974, "start": 68, "title": "Auch wenn das Ausl\u00e4ndergesetz neben der befristeten die unbefristete Erteilung der Aufenthaltserlaubnis vorsieht (5 7 Abs. 2 AuslG), setzte sich auf Grund von Venvaltungsanordnungen die Befristung auf ein Jahr als Regelfall durch: vgl", "source": "2' Die befristete Aufenthaltserlaubnis kann -nach Pr\u00fcfung der Belange der Bundesrepublik -um jeweils zwei Jahre verl\u00e4ngert werden bis sie nach fr\u00fchestens f\u00fcnf Jahren beini Vorliegen bestimmter Voraussetzungen (2.B. besondere Arbeits- crlaubnis, ausreichende Beherrschung der deutschen Sprache, eine angemessene Wohnung etc.) in eine unbefristete Aufenthaltserlaubnis \u00fcberf\u00fchrt werden kann", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81864_ref_174", "fromID": "gesis-ssoar-81864", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leniashin, Vladimir: \u00bbRepin i ego znamenitije u\u010deniki,\u00ab in: Russkij Muzey, Saint Petersburg: Palace Editions 2011.", "year": 2011, "title": "Repin i ego znamenitije u\u010deniki", "source": "Russkij Muzey", "place": "Saint Petersburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Vladimir Leniashin", "surname": "Vladimir Leniashin", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vladimir"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Palace Editions"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68525_ref_427", "fromID": "gesis-ssoar-68525", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "*Green, J. E. (2013). Predictability of MMPI-2-RF scales in identifying probable malingering of depressive symptomatology (Doctoral dissertation). Retrieved from https://search.proquest.com/psycinfo/docview/1499086106", "year": 2013, "title": "Predictability of MMPI-2-RF scales in identifying probable malingering of depressive symptomatology", "type": "dissertation", "authors": [{"author_string": "J E Green", "surname": "J E Green", "initials": ["J", "E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74458_ref_148", "fromID": "gesis-ssoar-74458", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Klem, Knud: Probleme des Schiffbaus in Altona. In: Nordelbingen 50, 1981, S. 203-216, hier S. 204.", "volume": 50, "year": 1981, "start": 203, "end": 216, "title": "Probleme des Schiffbaus in Altona", "source": "Nordelbingen", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Knud Klem", "surname": "Knud Klem", "initials": ["K"], "firstnames": ["Knud"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26391_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-26391", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Projekttr\u00e4gerschaften, S\u00fcdstrasse 125, D-53175 Bonn, Germany. Telephone: ++49-(0)228- 3821-223.", "volume": 49, "title": "S\u00fcdstrasse 125, D-53175 Bonn, Germany", "source": "Telephone", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Projekttr\u00e4gerschaften", "initials": ["P"], "firstnames": ["Projekttr\u00e4gerschaften"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52050_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-52050", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Barth, Fredrik (1969). Los grupos \u00e9tnicos y sus fronteras: la organizaci\u00f3n social de las diferencias culturales. M\u00e9xico DF: Fondo de Cultura Econ\u00f3mica.", "year": 1969, "title": "Los grupos \u00e9tnicos y sus fronteras: la organizaci\u00f3n social de las diferencias culturales", "place": "M\u00e9xico DF", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Fredrik Barth", "surname": "Fredrik Barth", "initials": ["F"], "firstnames": ["Fredrik"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Fondo de Cultura Econ\u00f3mica"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35645_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-35645", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Oberhofer, W. (1997): Die Universit\u00e4t als Wirtschaftsfaktor, in: M\u00f6ller, J.; O- berhofer, W.: Universit\u00e4t und Region -Studium, Struktur, Standort. Re- gensburg 1997, S. 95-132.", "year": 1997, "start": 95, "end": 132, "title": "Die Universit\u00e4t als Wirtschaftsfaktor", "source": "Universit\u00e4t und Region -Studium, Struktur, Standort. Re", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "W Oberhofer", "surname": "W Oberhofer", "initials": ["W"]}], "editors": [{"editor_string": "J M\u00f6ller", "surname": "J M\u00f6ller", "initials": ["J"]}, {"editor_string": "O berhofer", "surname": "O berhofer", "initials": ["O"]}, {"editor_string": "W", "initials": ["W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67818_ref_1358", "fromID": "gesis-ssoar-67818", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hicks, D. 38, 44, 88, 91", "volume": 38, "start": 91, "authors": [{"author_string": "D Hicks", "surname": "D Hicks", "initials": ["D"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86627_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-86627", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Telenti, A., Arvin, A., Corey, L., Corti, D., Diamond, M. S., Garc\u00eda-Sastre, A.,", "authors": [{"author_string": "A Telenti", "surname": "A Telenti", "initials": ["A"]}, {"author_string": "A Arvin", "surname": "A Arvin", "initials": ["A"]}, {"author_string": "L Corey", "surname": "L Corey", "initials": ["L"]}, {"author_string": "D Corti", "surname": "D Corti", "initials": ["D"]}, {"author_string": "M S Diamond", "surname": "M S Diamond", "initials": ["M", "S"]}, {"author_string": "A Garc\u00eda-Sastre", "surname": "A Garc\u00eda-Sastre", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65140_ref_836", "fromID": "gesis-ssoar-65140", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "_____, \"State Duma Deputy Sergej Baburin: Portrait of a Russian Ultra-Nationalis,\" in: Bremer, D\u00f6rrenb\u00e4cher and Dose, ICCEES VII World Congress, 441", "start": 441, "title": "State Duma Deputy Sergej Baburin: Portrait of a Russian Ultra-Nationalis", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Andreas Umland", "surname": "Andreas Umland", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}], "editors": [{"editor_string": "D\u00f6rrenb\u00e4cher Bremer", "surname": "D\u00f6rrenb\u00e4cher Bremer", "initials": ["D"], "firstnames": ["D\u00f6rrenb\u00e4cher"]}, {"editor_string": "I C C E E S Dose", "surname": "I C C E E S Dose", "initials": ["I", "C", "C", "E", "E", "S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "VII World Congress"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65990_ref_153", "fromID": "gesis-ssoar-65990", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bak, Sp. 1227-1228.", "year": 1227, "authors": [{"author_string": "Sp Bak", "surname": "Sp Bak", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sp"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53305_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-53305", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abbildung 25: Lineare Regression: Mehr Investitionen in Aus-und Weiterbildung -Modell 1", "title": "Abbildung 25: Lineare Regression: Mehr Investitionen in Aus-und Weiterbildung -Modell 1"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58664_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-58664", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Garc\u00eda, Carina (2013) \"Un \u00e9xito, el cerco al Senado: hijo de amlo\" El Universal [en l\u00ednea]. 4 de diciembre. Disponible en: <http://archivo.eluniversal.com.mx/nacion-mexico/2013/ un-exito-cerco-al-senado-hijo-de-lopez-obrador-970551.html> [Consultado el 25 de fe- brero de 2017].", "year": 2013, "title": "Un \u00e9xito, el cerco al Senado: hijo de amlo", "authors": [{"author_string": "Carina Garc\u00eda", "surname": "Carina Garc\u00eda", "initials": ["C"], "firstnames": ["Carina"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40981_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-40981", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Konflikt-und Probleml\u00f6severhalten sowie Pr\u00e4sentations-und Verhandlungs- fahigkeit, was auch Rhetorik mit Ber\u00fccksichtigung psychologischer Grund-", "title": "Konflikt-und Probleml\u00f6severhalten sowie Pr\u00e4sentations-und Verhandlungs- fahigkeit, was auch Rhetorik mit Ber\u00fccksichtigung psychologischer Grund"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32042_ref_140", "fromID": "gesis-ssoar-32042", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "H\u00e4usermann, S. (2002). Flexibilisation des relations d'emploi et s\u00e9curit\u00e9 sociale. La r\u00e9forme de la loi suisse sur la pr\u00e9voyance professionnelle. Unpublished manuscript. Lausanne: Idheap. \uf647\uf644\uf64b BIBLIOGRAPHY", "year": 2002, "title": "Flexibilisation des relations d'emploi et s\u00e9curit\u00e9 sociale. La r\u00e9forme de la loi suisse sur la pr\u00e9voyance professionnelle", "type": "manuscript", "authors": [{"author_string": "S H\u00e4usermann", "surname": "S H\u00e4usermann", "initials": ["S"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55896_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-55896", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Donnerstag, den 23. April. Unser Comd. fu hr bei Comd. Heitmann an Bord (N.Br. 7r56')", "year": 23, "authors": [{"author_string": "Donnerstag", "initials": ["D"], "firstnames": ["Donnerstag"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42862_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-42862", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hegel, Georg W.F., 1986: Ph\u00e4nomenologie des Geistes. Frankfurt/M.: Suhrkamp [org. 1807: System der Wissenschaft. Erster Teil, die Ph\u00e4nomenologie des Geistes. BambergW\u00fcrzburg: Joseph Anton Goebhardt].", "year": 1986, "title": "Ph\u00e4nomenologie des Geistes", "source": "Frankfurt/M.: Suhrkamp [org. 1807: System der Wissenschaft. Erster Teil, die Ph\u00e4nomenologie des Geistes", "place": "BambergW\u00fcrzburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Georg W F Hegel", "surname": "Georg W F Hegel", "initials": ["G", "W", "F"], "firstnames": ["Georg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Joseph Anton Goebhardt"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56887_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-56887", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bal, Mieke. Narratology: Introduction to the Theory of Narrative. University of Toronto Press, 2009. Print.", "year": 2009, "title": "Narratology: Introduction to the Theory of Narrative", "authors": [{"author_string": "Mieke Bal", "surname": "Mieke Bal", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mieke"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Toronto Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34957_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-34957", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "AKP-Party Programme, AKP-Party, http://eng.akparti.org.tr/english/partyprogramme.html."}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31674_ref_442", "fromID": "gesis-ssoar-31674", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Anderson & Ziegler (Transatlantic) 237", "start": 237, "editors": [{"editor_string": "Anderson", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anderson"]}, {"editor_string": "Ziegler", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Ziegler"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10873_ref_109", "fromID": "gesis-ssoar-10873", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "N@@@@@L? ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@5 ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K ?@@@@@1? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H ?I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6?26K? ?@@@@@@L 5? I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?3@@@@@1 H? I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K? ?V'@@@@@L?", "volume": 7, "issue": 6, "source": "N@@@@@L?", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65969_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-65969", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Enstr\u00f6m, Erik: 1984. S\u00e4songsfiskel\u00e4gen i Hudiksvalls sk\u00e4rg\u00e5rd. Resultat efter nyinventeringen 1982. In: Karlsson, M. (red.): Bottnisk Kontakt II. Mariehamn.", "year": 1984, "title": "S\u00e4songsfiskel\u00e4gen i Hudiksvalls sk\u00e4rg\u00e5rd. Resultat efter nyinventeringen 1982", "source": "Bottnisk Kontakt II", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Erik Enstr\u00f6m", "surname": "Erik Enstr\u00f6m", "initials": ["E"], "firstnames": ["Erik"]}], "editors": [{"editor_string": "M Karlsson", "surname": "M Karlsson", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Mariehamn"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79476_ref_199", "fromID": "gesis-ssoar-79476", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Michael Stolleis / Thomas Simon (Hg.), Juristische Zeitschriften in Europa, Frankfurt/Main 2006, beide B\u00e4nde mit reichen nationalen und internationalen Literaturhin- weisen. -\u00dcber ein \u00bbZeitschriftenimperium\u00ab und aus ihm heraus nunmehr Herman WEBER, Juristische Zeitschriften des Verlages C.H. Beck, M\u00fcnchen 2007.", "year": 2007, "title": "Juristische Zeitschriften in Europa, Frankfurt/Main 2006, beide B\u00e4nde mit reichen nationalen und internationalen Literaturhin- weisen. -\u00dcber ein \u00bbZeitschriftenimperium\u00ab und aus ihm heraus nunmehr Herman WEBER", "source": "Juristische Zeitschriften des Verlages C.H. Beck", "type": "journal-article", "editors": [{"editor_string": "Michael Stolleis / Thomas Simon (Hg.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64502_ref_127", "fromID": "gesis-ssoar-64502", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thamm, Joseph (1963). Carl Thiel -Theobald Schrems. In K\u00f6llner, Georg P. (Hrsg.), Musicus -Magister. Festgabe f\u00fcr Theobald Schrems zur Vollendung des 70. Lebens- jahres (S. 170-185). Regensburg: Pustet.", "year": 1963, "start": 170, "end": 185, "title": "Carl Thiel -Theobald Schrems", "source": "Musicus -Magister. Festgabe f\u00fcr Theobald Schrems zur Vollendung des 70. Lebens- jahres", "place": "Regensburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Joseph Thamm", "surname": "Joseph Thamm", "initials": ["J"], "firstnames": ["Joseph"]}], "editors": [{"editor_string": "Georg P K\u00f6llner", "surname": "Georg P K\u00f6llner", "initials": ["G", "P"], "firstnames": ["Georg"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Pustet"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19126_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-19126", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bir\u00f3, Zsuzsanna Hanna (2008): A t\u00e1rsadalmi nemek k\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek empirikus kutat\u00e1sa a Horthy korszak b\u00f6lcs\u00e9szdiplom\u00e1sainak p\u00e9ld\u00e1j\u00e1n. In: Puk\u00e1nszky B\u00e9la (szerk.): A nevel\u00e9st\u00f6rt\u00e9net kutat\u00e1s\u00e1nak \u00faj \u00fatjai (munkac\u00edm). Budapest: Gondolat.", "year": 2008, "title": "A t\u00e1rsadalmi nemek k\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek empirikus kutat\u00e1sa a Horthy korszak b\u00f6lcs\u00e9szdiplom\u00e1sainak p\u00e9ld\u00e1j\u00e1n", "source": "Puk\u00e1nszky B\u00e9la (szerk.): A nevel\u00e9st\u00f6rt\u00e9net kutat\u00e1s\u00e1nak \u00faj \u00fatjai (munkac\u00edm", "place": "Budapest", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Zsuzsanna Hanna Bir\u00f3", "surname": "Zsuzsanna Hanna Bir\u00f3", "initials": ["Z", "H"], "firstnames": ["Zsuzsanna", "Hanna"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Gondolat"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-18736_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-18736", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M\u00fcller, Walter: Education and Class Structure in West Germany. Working Paper prepared for the Conference of the Mathematical Social Science Board, Toronto, August 1974. (SPES-Arbeitspapier Nr. 28).", "year": 1974, "title": "Education and Class Structure in West Germany", "source": "Working Paper prepared for the Conference of the Mathematical Social Science Board", "place": "Toronto", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "Walter M\u00fcller", "surname": "Walter M\u00fcller", "initials": ["W"], "firstnames": ["Walter"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56739_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-56739", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "In R. K. Lippert & S. Rehaag (Eds.), Sanctuary prac- tices in international perspectives: Migration, citizen- ship and social movements (pp. 191-204). Abingdon: Routledge.", "start": 191, "end": 204, "source": "Sanctuary prac- tices in international perspectives: Migration, citizen- ship and social movements", "place": "Abingdon", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "R K Lippert", "surname": "R K Lippert", "initials": ["R", "K"]}, {"editor_string": "S Rehaag", "surname": "S Rehaag", "initials": ["S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85867_ref_113", "fromID": "gesis-ssoar-85867", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Parr, Rolf. 2009. Wie konzipiert die (Inter-)Diskurstheorie individuelle und kollek- tive Identit\u00e4ten. Ein theoretischer Zugriff, erl\u00e4utert am Beispiel Luxemburg. Forum f\u00fcr Politik, Gesellschaft und Kultur in Luxemburg no. 289: 11-16.", "issue": 289, "year": 2009, "start": 11, "end": 16, "title": "Wie konzipiert die (Inter-)Diskurstheorie individuelle und kollek- tive Identit\u00e4ten. Ein theoretischer Zugriff, erl\u00e4utert am Beispiel Luxemburg", "source": "Forum f\u00fcr Politik, Gesellschaft und Kultur in Luxemburg", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Rolf Parr", "surname": "Rolf Parr", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rolf"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62921_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-62921", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Paeffgen (Fn. 110), S. 311 (345).", "year": 110, "start": 311, "end": 345, "authors": [{"author_string": "Vgl Paeffgen", "surname": "Vgl Paeffgen", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64359_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-64359", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Greiner, B. (2015): The online recruitment system ORSEE 2.0 -A guide for the organization of experiments in economics.", "year": 2015, "title": "The online recruitment system ORSEE 2.0 -A guide for the organization of experiments in economics", "authors": [{"author_string": "B Greiner", "surname": "B Greiner", "initials": ["B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19681_ref_187", "fromID": "gesis-ssoar-19681", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ARIANE BERTHOIN ANTAL, CAMILLA KREBSBACH-GNATH UND MEINOLF DIERKES. Hoechst Challenges Received Wisdom on Organizational Learning, 36 S.", "start": 36, "title": "CAMILLA KREBSBACH-GNATH UND MEINOLF DIERKES", "source": "Hoechst Challenges Received Wisdom on Organizational Learning", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A R I A N E B E R T H O I N ANTAL", "surname": "A R I A N E B E R T H O I N ANTAL", "initials": ["A", "R", "I", "A", "N", "E", "B", "E", "R", "T", "H", "O", "I", "N"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-50262_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-50262", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "JOHNSON, Steven. A cultura da interface: como o computador transforma nossa maneira de criar e comunicar. Rio de Janeiro: Jorge Zahar Ed., 2001.", "year": 2001, "title": "A cultura da interface: como o computador transforma nossa maneira de criar e comunicar", "place": "Rio de Janeiro", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Steven JOHNSON", "surname": "Steven JOHNSON", "initials": ["S"], "firstnames": ["Steven"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Jorge Zahar Ed"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27079_ref_554", "fromID": "gesis-ssoar-27079", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Landes, J., 'The Public and the Private Sphere: A Feminist Reconsideration', in J. Landes (ed.), Feminism: The Public and the Private (Oxford, Oxford University Press, 1998).", "year": 1998, "title": "'The Public and the Private Sphere: A Feminist Reconsideration'", "source": "Feminism: The Public and the Private", "place": "Oxford", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J Landes", "surname": "J Landes", "initials": ["J"]}], "editors": [{"editor_string": "J Landes", "surname": "J Landes", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-29423_ref_236", "fromID": "gesis-ssoar-29423", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "McGregor, Alan;", "authors": [{"author_string": "Alan McGregor", "surname": "Alan McGregor", "initials": ["A"], "firstnames": ["Alan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85265_ref_310", "fromID": "gesis-ssoar-85265", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cartwright, Lisa. 2014. \"Visual Science Studies. Always Already Materialist.\" In Vi- sualization in the Age of Computerization, edited by Annamaria Carusi, Aud Sissel Hoel, Timothy Webmoor, and Steve Woolgar, 243-268. New York: Routledge.", "year": 2014, "start": 243, "end": 268, "title": "Visual Science Studies. Always Already Materialist", "source": "Vi- sualization in the Age of Computerization", "place": "New York", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Lisa Cartwright", "surname": "Lisa Cartwright", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lisa"]}], "editors": [{"editor_string": "Annamaria Carusi", "surname": "Annamaria Carusi", "initials": ["A"], "firstnames": ["Annamaria"]}, {"editor_string": "Aud Sissel Hoel", "surname": "Aud Sissel Hoel", "initials": ["A", "S"], "firstnames": ["Aud", "Sissel"]}, {"editor_string": "Timothy Webmoor", "surname": "Timothy Webmoor", "initials": ["T"], "firstnames": ["Timothy"]}, {"editor_string": "Steve Woolgar", "surname": "Steve Woolgar", "initials": ["S"], "firstnames": ["Steve"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27347_ref_62", "fromID": "gesis-ssoar-27347", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mwinyijuma Mbarazi, Mtazamo juu ya mwanzo wa tarehe na kalenda ya kiislam, p. 10 as Qur'anic evidence, he mentions 2:189, 9:36-37 and 10:5; \"Kalenda ya kimwezi,\" Mapenzi ya Mungu, September 1968, p. 4. Cuperus (1973:53) mentions one of the translated prayers pronounced on the occasion of the Idd el-Hajj \"Plaise a Dieu qu' il nou garde jusqu'a l'annee prochaine.\" According to Middleton (1992:165), the word refers to the \"releasing of the spirits that were fastened up or imprisoned during Ramadan,\" but the reference to -funguo is also common, as 'breaking the fast' . Mfunguo is often spelled as mfungo and in Tanga is always pronounced as such. Both lunar calendars are intimately connected, but their differences are nevertheless important because they are emphasised by Swahili Muslims. Cf. \"Majina ya miezi ya kal- For the public burning of Christmas cards see \"Achoma kadi za Krismasi Njema,\" an-Nuur 233, 24 December 1999, p. 16. \"Wakati wa kujitambua,\" an-Nuur 428, 26 March 2002, p. 7. Nasaha 131, 19 December 2001, p. 6; \"Makamba kutoa zawadi ya nguruwe ni kejeli,\" an- Nuur 182, 1 January 1999, p.5.", "volume": 2, "issue": 189, "year": 1968, "start": 10, "title": "Mtazamo juu ya mwanzo wa tarehe na kalenda ya kiislam", "source": "Mapenzi ya Mungu", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Mwinyijuma Mbarazi", "surname": "Mwinyijuma Mbarazi", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mwinyijuma"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73540_ref_77", "fromID": "gesis-ssoar-73540", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u015eERBAN, Mihai (2008) Unele aspecte referitoare la importan\u0163a analizei \u00een mediul intelligence, \u00een MO\u015eTOFLEI, Constantin (coord.) (2008) Politici \u015fi strategii \u00een gestionarea conflictualit\u0103\u0163ii, Editura Universit\u0103\u0163ii Na\u0163ionale de Ap\u0103rare \"Carol I\"", "year": 2008, "title": "Unele aspecte referitoare la importan\u0163a analizei \u00een mediul intelligence", "authors": [{"author_string": "Mihai \u015eERBAN", "surname": "Mihai \u015eERBAN", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mihai"]}], "editors": [{"editor_string": "MO\u015eTOFLEI", "surname": "MO\u015eTOFLEI", "initials": []}, {"editor_string": "Constantin", "initials": ["C"], "firstnames": ["Constantin"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86725_ref_503", "fromID": "gesis-ssoar-86725", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Befragung, Survey 81, 94, 98, 103, 108, 178, 212, 330, 477, 488, 498", "volume": 81, "start": 498, "source": "Survey", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Befragung", "initials": ["B"], "firstnames": ["Befragung"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-36807_ref_164", "fromID": "gesis-ssoar-36807", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deutsches Institut f\u00fcr Menschenrechte, Zimmerstr. 26-27, 10969 Berlin Telefon (030) 25 93 59-0, E-Mail info@institut-fuer-menschenrechte.de www.institut-fuer-menschenrechte.de 88"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70103_ref_183", "fromID": "gesis-ssoar-70103", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leseproben und weitere Informationen finden Sie unter: www.transcript-verlag.de", "title": "Leseproben und weitere Informationen finden Sie unter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53701_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-53701", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "MS(ed.).Sa\u00fade integral de adolescentes e jovens : orienta\u00e7\u00f5es para a organiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade. Bras\u00edlia: Editora do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 2007.", "year": 2007, "title": "MS(ed.).Sa\u00fade integral de adolescentes e jovens : orienta\u00e7\u00f5es para a organiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade", "place": "Bras\u00edlia", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Editora do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38968_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-38968", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brezeanu Stelian, Romanitatea oriental\u0103 \u00een Evul Mediu [Oriental Romanity in the Middle Ages].", "title": "Romanitatea oriental\u0103 \u00een Evul Mediu [Oriental Romanity in the Middle Ages", "authors": [{"author_string": "Brezeanu Stelian", "surname": "Brezeanu Stelian", "initials": ["B"], "firstnames": ["Brezeanu"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6785_ref_217", "fromID": "gesis-ssoar-6785", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ISF-M\u00fcnchen; INIFES-Stadtbergen;", "authors": [{"author_string": "I N I F E S Stadtbergen ISF-M\u00fcnchen", "surname": "I N I F E S Stadtbergen ISF-M\u00fcnchen", "initials": ["I", "N", "I", "F", "E", "S", "S"], "firstnames": ["Stadtbergen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55819_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-55819", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "In der Akte R 6812 befindlich. Sogar franz\u00f6sische Veteranen von 1870/71 zeigten sich \u00fcber den Gnadenakt des Kai- sers entz\u00fcckt.", "title": "In der Akte R 6812 befindlich. Sogar franz\u00f6sische Veteranen von 1870/71 zeigten sich \u00fcber den Gnadenakt des Kai- sers entz\u00fcckt"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27083_ref_916", "fromID": "gesis-ssoar-27083", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baranovi\u00e7, B. 148, 149, 151, 175", "volume": 148, "start": 175, "authors": [{"author_string": "B Baranovi\u00e7", "surname": "B Baranovi\u00e7", "initials": ["B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80204_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-80204", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beijing Bureau of Statistics (2017): \u5317\u4eac\u7edf\u8ba1\u5e74\u9274 [Statistical Yearbook of Beijing].", "title": "Beijing Bureau of Statistics (2017): \u5317\u4eac\u7edf\u8ba1\u5e74\u9274", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Statistical Yearbook of Beijing"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22640_ref_620", "fromID": "gesis-ssoar-22640", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@H ?O&@@@@@@@@@@@@@0Y 0Y? ?W&@@@@@@@@@@@@@@0Y? ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(M W&@@@@@@@@@@@@@(M? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H?", "volume": 7, "authors": [{"author_string": "@H ?O&@@@@@@@@@@@@@0Y", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58742_ref_571", "fromID": "gesis-ssoar-58742", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ANLux Police des \u00c9trangers Nr. 84003 (Louise A.) (1913).", "year": 1913}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5450_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-5450", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beaton, A., I. V. S. Mullis, M. O. Martin, E. J. Gonzalez, D. Kelly, T. Smith. 1997a. Mathematics Achievement in the Middle School Years: IEA's Third International Mathematics and Science Study. Chestnut Hill: Boston College.", "title": "1997a", "source": "Mathematics Achievement in the Middle School Years: IEA's Third International Mathematics and Science Study", "place": "Chestnut Hill", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Beaton", "surname": "A Beaton", "initials": ["A"]}, {"author_string": "I V S Mullis", "surname": "I V S Mullis", "initials": ["I", "V", "S"]}, {"author_string": "M O Martin", "surname": "M O Martin", "initials": ["M", "O"]}, {"author_string": "E J Gonzalez", "surname": "E J Gonzalez", "initials": ["E", "J"]}, {"author_string": "D Kelly", "surname": "D Kelly", "initials": ["D"]}, {"author_string": "T Smith", "surname": "T Smith", "initials": ["T"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Boston College"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64680_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-64680", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kraus, K.; Meyer, N. (2015/i.E.): Handlungsr\u00e4ume von Kursleitenden in der Erwachsenenbildung. In: Bernhard, C.; Kraus, K.; Schreiber-Barsch, S.; Stang, R. (Hg.): Erwachsenenbildung und Raum. Bielefeld.", "year": 2015, "title": "Handlungsr\u00e4ume von Kursleitenden in der Erwachsenenbildung", "source": "Erwachsenenbildung und Raum", "place": "Bielefeld", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "K Kraus", "surname": "K Kraus", "initials": ["K"]}, {"author_string": "N Meyer", "surname": "N Meyer", "initials": ["N"]}], "editors": [{"editor_string": "C Bernhard", "surname": "C Bernhard", "initials": ["C"]}, {"editor_string": "K Kraus", "surname": "K Kraus", "initials": ["K"]}, {"editor_string": "S Schreiber-Barsch", "surname": "S Schreiber-Barsch", "initials": ["S"]}, {"editor_string": "R Stang", "surname": "R Stang", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56494_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-56494", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u00c4rzte Zeitung (2014). Erstes Deutsches PID-Zentrum in L\u00fcbeck. Zugriff am 27. Dezember 2017 unter www.aerztezeitung.de/politik_gesellschaft/gp_specials/pid/article/856045/zulassung- erstes-deutsches-pid-zentrum-luebeck.html.", "year": 2014, "title": "Erstes Deutsches PID-Zentrum in L\u00fcbeck", "source": "Zugriff am 27. Dezember 2017 unter www.aerztezeitung.de/politik_gesellschaft/gp_specials/pid/article/856045/zulassung", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "\u00c4rzte Zeitung", "surname": "\u00c4rzte Zeitung", "initials": ["\u00c4"], "firstnames": ["\u00c4rzte"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54219_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-54219", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Anschrift der Verfasserin:"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85060_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-85060", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eurostat (2021a) Business demography and high growth enterprise by NACE Nev. 2 and NUTS 3 regions. Available at: https://appsso.eurostat.ec.europa.eu/nui/show.do?.data- set=bd hgnace2 r3&lang=eng, (accessed 14 July 2021)", "year": 2021, "title": "Business demography and high growth enterprise by NACE Nev. 2 and NUTS 3 regions", "authors": [{"author_string": "Eurostat", "initials": ["E"], "firstnames": ["Eurostat"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68037_ref_674", "fromID": "gesis-ssoar-68037", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "UNDP -United Nations Development Programme (1994): Human De- velopment Report 1994. New dimensions of human security. New York, Oxford: Oxford University Press.", "title": "UNDP -United Nations Development Programme (1994): Human De- velopment Report 1994. New dimensions of human security", "place": "New York, Oxford", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79381_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-79381", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vorgeschichte, Widerhall, Rezeptionsgeschichte 2010. vi, 103 Seiten, gebunden iSBN 978-3-525-10098-1", "year": 2010, "start": 103, "end": 978, "authors": [{"author_string": "Widerhall Vorgeschichte", "surname": "Widerhall Vorgeschichte", "initials": ["W"], "firstnames": ["Widerhall"]}, {"author_string": "Rezeptionsgeschichte", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rezeptionsgeschichte"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32961_ref_188", "fromID": "gesis-ssoar-32961", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Laurence Irving, unpublished lecture given to the Architectural Association, Feb. \uf731\uf739\uf733\uf730 and Laurence Irving, Designing for the Movies: The Memoirs of Laurence Irving (Lanham, Maryland: Scarecrow Press, \uf732\uf730\uf730\uf735). See also Carrick, 'The influence of the Graphic Artist on Films', p. \uf733\uf737\uf730.", "title": "Designing for the Movies: The Memoirs of Laurence Irving", "place": "Lanham, Maryland", "authors": [{"author_string": "Laurence Irving, unpublished lecture given to the Architectural Association, Feb. \uf731\uf739\uf733\uf730 and Laurence Irving", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Scarecrow Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53740_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-53740", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ci\u00eanc Sa\u00fade Colet 2013; 18(5):1387-1398.", "volume": 18, "issue": 5, "year": 2013, "start": 1387, "end": 1398, "authors": [{"author_string": "Ci\u00eanc Sa\u00fade Colet", "surname": "Ci\u00eanc Sa\u00fade Colet", "initials": ["C", "S"], "firstnames": ["Ci\u00eanc", "Sa\u00fade"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11249_ref_67", "fromID": "gesis-ssoar-11249", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Berlin, edition sigma 366 S.", "place": "Berlin"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59107_ref_80", "fromID": "gesis-ssoar-59107", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Althusser, Louis, \"Ideolog\u00eda y aparatos ideol\u00f3gicos del Estado\", en L. Althusser, La filosof\u00eda como arma de la revoluci\u00f3n, M\u00e9xico, Cuadernos de Pasado y Presente, 1988.", "year": 1988, "title": "Ideolog\u00eda y aparatos ideol\u00f3gicos del Estado\"", "source": "M\u00e9xico, Cuadernos de Pasado y Presente", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Louis Althusser", "surname": "Louis Althusser", "initials": ["L"], "firstnames": ["Louis"]}, {"author_string": "L. Althusser", "surname": "L. Althusser", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84471_ref_87", "fromID": "gesis-ssoar-84471", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Braun, Stefan (2018): \u00bbDeutschland steht unter erheblicher Spannung\u00ab, in: S\u00fcddeutsche Zeitung, 24.01.2018, URL: https://www.sueddeutsche.de/politik/integration-deutsc hland-steht-unter-erheblicher-spannung-1.3837398, abgerufen am 12.02.2020.", "year": 2018, "title": "Deutschland steht unter erheblicher Spannung\u00ab", "source": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Stefan Braun", "surname": "Stefan Braun", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stefan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-17592_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-17592", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mannheim, Karl (1970), \u00bbDie Bedeutung der Konkurrenz im Gebiete des Geistigen\u00ab, in: ders., Wissenssoziologie, Neuwied/Berlin, S. 566-613.", "year": 1970, "start": 566, "end": 613, "title": "Die Bedeutung der Konkurrenz im Gebiete des Geistigen\u00ab", "source": "in: ders., Wissenssoziologie, Neuwied/Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Karl Mannheim", "surname": "Karl Mannheim", "initials": ["K"], "firstnames": ["Karl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68341_ref_234", "fromID": "gesis-ssoar-68341", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mezzadra, Sandro (2005): \u00bbDer Blick der Autonomie\u00ab, in: K\u00f6lnischer Kunstver- ein (Hg.), Projekt Migration. Ausstellungskatalog, K\u00f6ln: DuMont Verlag, S. 794-795.", "year": 2005, "start": 794, "end": 795, "title": "Der Blick der Autonomie\u00ab", "source": "Projekt Migration. Ausstellungskatalog", "place": "K\u00f6ln", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Sandro Mezzadra", "surname": "Sandro Mezzadra", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sandro"]}], "editors": [{"editor_string": "K\u00f6lnischer Kunstver ein", "surname": "K\u00f6lnischer Kunstver ein", "initials": ["K", "K"], "firstnames": ["K\u00f6lnischer", "Kunstver"]}], "publishers": [{"publisher_string": "DuMont Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-60979_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-60979", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u0411\u043e\u0440\u0438\u0448\u043f\u043e\u043b\u0435\u0446, \u041a. \u041f. \u041f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u044f: \u043f\u0440\u0430\u0433\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u044b\u0442\u0430 / \u041a. \u041f. \u0411\u043e\u0440\u0438\u0448\u043f\u043e\u043b\u0435\u0446 // \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0430\u043d\u0430- \u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430. -2018. -\u2116 1 (23). -\u0421. 22-32.", "volume": 1, "issue": 23, "start": 22, "end": 32, "title": "\u041f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0434\u0438\u043f\u043b\u043e\u043c\u0430\u0442\u0438\u044f: \u043f\u0440\u0430\u0433\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u044b\u0442\u0430 / \u041a", "source": "\u041f. \u0411\u043e\u0440\u0438\u0448\u043f\u043e\u043b\u0435\u0446 // \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0430\u043d\u0430- \u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430. -2018. -No", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "\u041a \u041f \u0411\u043e\u0440\u0438\u0448\u043f\u043e\u043b\u0435\u0446", "surname": "\u041a \u041f \u0411\u043e\u0440\u0438\u0448\u043f\u043e\u043b\u0435\u0446", "initials": ["\u041a", "\u041f"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51803_ref_327", "fromID": "gesis-ssoar-51803", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Monge Medrano, Carlos. La Universidad y la Ciencia. Lima: Editora M\u00e9dica Peruana, 1951.", "year": 1951, "title": "La Universidad y la Ciencia", "place": "Lima", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Monge Medrano", "surname": "Monge Medrano", "initials": ["M"], "firstnames": ["Monge"]}, {"author_string": "Carlos", "initials": ["C"], "firstnames": ["Carlos"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Editora M\u00e9dica Peruana"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86189_ref_163", "fromID": "gesis-ssoar-86189", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wilkins-Haug, Louise (2009): Epigenetics and Assisted Re- production. In: Current Opinion in Obstetrics and Gynecology, vol. 21, no. 3, pp. 201 -206.", "volume": 21, "issue": 3, "year": 2009, "start": 201, "end": 206, "title": "Epigenetics and Assisted Re- production", "source": "Current Opinion in Obstetrics and Gynecology", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Louise Wilkins-Haug", "surname": "Louise Wilkins-Haug", "initials": ["L"], "firstnames": ["Louise"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12584_ref_109", "fromID": "gesis-ssoar-12584", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Friedan, Betty: Der Weiblichkeitswahn. Ein vehementer Protest gegen das Wunschbild von der Frau. Hamburg 1966", "year": 1966, "title": "Der Weiblichkeitswahn. Ein vehementer Protest gegen das Wunschbild von der Frau", "place": "Hamburg", "authors": [{"author_string": "Betty Friedan", "surname": "Betty Friedan", "initials": ["B"], "firstnames": ["Betty"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81446_ref_64", "fromID": "gesis-ssoar-81446", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foro de Sao Paulo. 2015. Declaraci\u00f3n final del xxi Encuentro del Foro de Sao Paulo. Ciudad de M\u00e9xico, 1 de agosto. [http://forodesaopaulo.org/wp-con- tent/uploads/2014/07/19-Declaracion-de-Sao-Paulo-III-2013.pdf ]", "volume": 1, "year": 2015, "title": "Declaraci\u00f3n final del xxi Encuentro del Foro de Sao Paulo", "source": "Ciudad de M\u00e9xico", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Foro Sao Paulo", "surname": "Foro Sao Paulo", "initials": ["F"], "firstnames": ["Foro"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57156_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-57156", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission (2013): Work-based learning in Europe -Practices and Policy Pointers. Retrieved from http://ec.europa.eu/education/lifelong-learning-policy/do c/work-based-lea rning-in-europe en.pdf.", "year": 2013, "title": "Work-based learning in Europe -Practices and Policy Pointers", "authors": [{"author_string": "European Commission", "surname": "European Commission", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73432_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-73432", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hugh Gaitskell 19.10.1950-26.10.1951", "year": 1950, "authors": [{"author_string": "Hugh Gaitskell", "surname": "Hugh Gaitskell", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hugh"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75237_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-75237", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Abdel, Fatau Musa. (2002).\"Small Arms: A Time Bomb under West Africa\"s Democratization Process. Vol. IX, Issue 1, The Brown Journal of World Affairs, 2002, pp.107-205", "issue": 1, "year": 2002, "start": 107, "end": 205, "title": "Arms: A Time Bomb under West Africa\"s Democratization Process", "source": "The Brown Journal of World Affairs", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Fatau Musa Abdel", "surname": "Fatau Musa Abdel", "initials": ["F", "M"], "firstnames": ["Fatau", "Musa"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54106_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-54106", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thaller, Manfred, ed. 2001-1. Die Handschriftenbibliothek des K\u00f6lner Doms im Internet. In Codices Electronici Ecclesiae Coloniensis. Eine mittelalterliche Kathedralbibliothek in digitaler Form, 21-39. G\u00f6ttingen: Duehrkohp und Radicke.", "year": 2001, "start": 21, "end": 39, "title": "Die Handschriftenbibliothek des K\u00f6lner Doms im Internet", "source": "Codices Electronici Ecclesiae Coloniensis. Eine mittelalterliche Kathedralbibliothek in digitaler Form", "place": "G\u00f6ttingen", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Manfred Thaller", "surname": "Manfred Thaller", "initials": ["M"], "firstnames": ["Manfred"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Duehrkohp und Radicke"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52187_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-52187", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wieso muss zwischen einem Nutzen-und einem Ertragskonzept in der Weiterbildung differenziert werden?", "title": "Wieso muss zwischen einem Nutzen-und einem Ertragskonzept in der Weiterbildung differenziert werden?"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73176_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-73176", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ovid. Metamorphoses. Trans. Anthony S. Kline. 2000. 10 Sep. 2009 <http://www. poetryintranslation.com/PITBR/Latin/Ovhome.htm>.", "year": 2000, "authors": [{"author_string": "Ovid Metamorphoses Anthony S Kline", "surname": "Ovid Metamorphoses Anthony S Kline", "initials": ["O", "M", "A", "S"], "firstnames": ["Ovid", "Metamorphoses", "Anthony"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52829_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-52829", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Butler, Judith, 2001: Psyche der Macht: Das Subjekt der Unterwerfung. Frankfurt/M.", "year": 2001, "title": "Psyche der Macht", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Judith Butler", "surname": "Judith Butler", "initials": ["J"], "firstnames": ["Judith"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Das Subjekt der Unterwerfung. Frankfurt/M"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-13290_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-13290", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Barro J R. and Sala-i-Martin X. (1995) Economic growth, McGraw -Hill, inc.", "year": 1995, "title": "Economic growth, McGraw -Hill, inc", "authors": [{"author_string": "Barro J R.", "surname": "Barro J R.", "initials": ["B", "J"], "firstnames": ["Barro"]}, {"author_string": "Sala i Martin X", "surname": "Sala i Martin X", "initials": ["S", "i", "M"], "firstnames": ["Sala", "Martin"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83124_ref_179", "fromID": "gesis-ssoar-83124", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frenking, G. (1998). Heretical thoughts of a theoretical chemist about the autonomy of chemistry as a science in the past and the present. In Janich, P. und Psarros, N. (Hgs.), The autonomy of chemistry, S. 103-108. K\u00f6nigshausen und Neumann, W\u00fcrzburg.", "year": 1998, "start": 103, "end": 108, "title": "Heretical thoughts of a theoretical chemist about the autonomy of chemistry as a science in the past and the present", "source": "The autonomy of chemistry", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "G Frenking", "surname": "G Frenking", "initials": ["G"]}], "editors": [{"editor_string": "P Janich", "surname": "P Janich", "initials": ["P"]}, {"editor_string": "N Psarros", "surname": "N Psarros", "initials": ["N"]}], "publishers": [{"publisher_string": "K\u00f6nigshausen und Neumann, W\u00fcrzburg"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83517_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-83517", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Eva Horn, Die Besserwisser, in: Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung, 30.5.2021, S. 37; J\u00fcrgen Habermas, Corona und der Schutz des Lebens, in: Bl\u00e4tter f\u00fcr deutsche und internationale Politik (September 2021), S. 65-78, hier: S. 68.", "year": 2021, "start": 37, "title": "Die Besserwisser", "source": "Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Eva Horn", "surname": "Eva Horn", "initials": ["E"], "firstnames": ["Eva"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67971_ref_918", "fromID": "gesis-ssoar-67971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Meredith, Martin 1998 Nelson Mandela. Abiography,Ringwood.", "year": 1998, "title": "Nelson Mandela", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Martin Meredith", "surname": "Martin Meredith", "initials": ["M"], "firstnames": ["Martin"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Abiography,Ringwood"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-971_ref_493", "fromID": "gesis-ssoar-971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "REHBEIN, J.: Entschuldigungen und Rechtfertigungen; in: WUNDERLICH 1972, S. 288-317", "year": 1972, "start": 288, "end": 317, "title": "Entschuldigungen und Rechtfertigungen", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J REHBEIN", "surname": "J REHBEIN", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "WUNDERLICH"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6251_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-6251", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schneider, Norbert: \"F\u00fcr wenige wird viel, f\u00fcr viele wenig angeboten\", Frankfurter Rundschau, 25.1.1979, S. 8.", "year": 1979, "start": 8, "title": "F\u00fcr wenige wird viel, f\u00fcr viele wenig angeboten\"", "source": "Frankfurter Rundschau", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Norbert Schneider", "surname": "Norbert Schneider", "initials": ["N"], "firstnames": ["Norbert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68983_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-68983", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tung-Yuang Liou & Nai-Ying Chang (2008) The Applications of Social Capital Theory in Education. Hsiuping Journal of Humanities and Social Sciences, 1: 99-122.", "volume": 1, "year": 2008, "start": 99, "end": 122, "title": "The Applications of Social Capital Theory in Education", "source": "Hsiuping Journal of Humanities and Social Sciences", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Tung Yuang Liou", "surname": "Tung Yuang Liou", "initials": ["T", "Y"], "firstnames": ["Tung", "Yuang"]}, {"author_string": "Nai Ying Chang", "surname": "Nai Ying Chang", "initials": ["N", "Y"], "firstnames": ["Nai", "Ying"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1656_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-1656", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Alexander, Edward P. 1996. Museums in Motion. An Introduction to the History and Functions of Museums. Walnut Creek, CA: Alta Mira Press.", "year": 1996, "title": "Museums in Motion. An Introduction to the History and Functions of Museums", "place": "Walnut Creek, CA", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Edward P Alexander", "surname": "Edward P Alexander", "initials": ["E", "P"], "firstnames": ["Edward"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Alta Mira Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66226_ref_54", "fromID": "gesis-ssoar-66226", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literaturverzeichnis", "authors": [{"author_string": "Literaturverzeichnis", "initials": ["L"], "firstnames": ["Literaturverzeichnis"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67200_ref_207", "fromID": "gesis-ssoar-67200", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nuscheler, Franz 1992: \"Neue Bedrohungen\" aus dem S\u00fcden? -Zur Funktion des Feindbildes Dritte Welt, in: Hippler, Jochen (Hrsg.): Dritte Welt und Islam: Neue Feindbilder nach dem Kalten Krieg? \u00d6ffentlichkeit und Medien am Beispiel des Golfkrieges (Arbeitspapier des Instituts f\u00fcr Internationale Politik 15), G\u00f6ttin- gen, 7-13.", "year": 1992, "start": 7, "end": 13, "title": "Neue Bedrohungen\" aus dem S\u00fcden? -Zur Funktion des Feindbildes Dritte Welt", "source": "Dritte Welt und Islam: Neue Feindbilder nach dem Kalten Krieg? \u00d6ffentlichkeit und Medien am Beispiel des Golfkrieges (Arbeitspapier des Instituts f\u00fcr Internationale Politik 15), G\u00f6ttin- gen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Franz Nuscheler", "surname": "Franz Nuscheler", "initials": ["F"], "firstnames": ["Franz"]}], "editors": [{"editor_string": "Jochen Hippler", "surname": "Jochen Hippler", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jochen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21343_ref_509", "fromID": "gesis-ssoar-21343", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "T\u00c4Z, 23. 5. 1980: Lesben in Bewegung. 8 Jahre Pflngsttreffen. Dokumentiert in: Dokumentationen zur Neuen Frauengeschichte (Nr. 1): Lesben in/und Bewegung- Materialien zur Lesbenbewegung. Berlin. 1989.", "volume": 23, "year": 1980, "start": 5, "title": "Lesben in Bewegung. 8 Jahre Pflngsttreffen", "source": "Dokumentiert in: Dokumentationen zur Neuen Frauengeschichte (Nr. 1): Lesben in/und Bewegung- Materialien zur Lesbenbewegung", "place": "Berlin", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22649_ref_743", "fromID": "gesis-ssoar-22649", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "W&@@@@@@@@@@@@@@@@(Y @? ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@0Y? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? W&@@@@@@@@@@@@@@@(M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? @? ?J@@@@@@@@@@@@@@@? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5? (Y? ?O&@@@@@@@@@@@@@@0Y?", "volume": 7, "authors": [{"author_string": "W", "initials": ["W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61876_ref_89", "fromID": "gesis-ssoar-61876", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pohl Nielsen C and Blume Jensen K (2011) Declining home ownership among young Danish adults: An affordability problem or just postponement? AKF working paper series. Available at: http://www.kora.dk/media/1259/udgivelser_2011_pdf_2837_declining_home_ownership.pdf", "year": 2011, "title": "Declining home ownership among young Danish adults: An affordability problem or just postponement? AKF working paper series", "authors": [{"author_string": "Pohl Nielsen C", "surname": "Pohl Nielsen C", "initials": ["P", "N"], "firstnames": ["Pohl", "Nielsen"]}, {"author_string": "Blume Jensen K", "surname": "Blume Jensen K", "initials": ["B", "J"], "firstnames": ["Blume", "Jensen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62070_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-62070", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Morgenstern, K. (2017). Hilfe beim Renten-Puzzle.", "year": 2017, "title": "Hilfe beim Renten-Puzzle", "authors": [{"author_string": "K Morgenstern", "surname": "K Morgenstern", "initials": ["K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73420_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-73420", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The following countries are included in the analysis: Austria, Belgium, Brazil, Bul- garia, Taiwan, Croatia, Czech Republic, Denmark, Estonia, Finland, Germany, Greece, Hungary, Iceland, Israel, Italy, Latvia, Montenegro, the Netherlands, New Zealand, Norway, Portugal, Slovakia, Slovenia, South Africa, Spain, Sweden, Switzerland, Uruguay.", "title": "The following countries are included in the analysis", "place": "Austria, Belgium, Brazil, Bul- garia, Taiwan, Croatia, Czech Republic, Denmark, Estonia, Finland, Germany, Greece, Hungary, Iceland, Israel, Italy, Latvia, Montenegro, the Netherlands, New Zealand, Norway, Portugal, Slovakia, Slovenia, South Africa, Spain, Sweden, Switzerland, Uruguay"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11642_ref_81", "fromID": "gesis-ssoar-11642", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Singly, Francois de (1994): Die Familie der Moderne. Konstanz Sjaastad Larry A. (1962): The costs and returns of human migration. In: Journal of Political Economy, 70, 80-93", "volume": 70, "year": 1994, "start": 80, "end": 93, "title": "Die Familie der Moderne", "source": "Journal of Political Economy", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Francois de Singly", "surname": "Francois de Singly", "initials": ["F", "d"], "firstnames": ["Francois", "de"]}, {"author_string": "Konstanz Sjaastad Larry A", "surname": "Konstanz Sjaastad Larry A", "initials": ["K", "S", "L"], "firstnames": ["Konstanz", "Sjaastad", "Larry"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31735_ref_879", "fromID": "gesis-ssoar-31735", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kafka F. 247-248", "start": 247, "end": 248, "authors": [{"author_string": "F Kafka", "surname": "F Kafka", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73655_ref_89", "fromID": "gesis-ssoar-73655", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Johnston, N. (2005), \"Evaluation of DFID development assistance: Gender equality and women's empower- ment. Phase II thematic evaluation: Conflict and post conflict reconstruction\", Working Paper, Nr. 12, Department for International Development, London.", "issue": 12, "year": 2005, "title": "Evaluation of DFID development assistance: Gender equality and women's empower- ment. Phase II thematic evaluation: Conflict and post conflict reconstruction\"", "source": "Working Paper", "place": "London", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "N Johnston", "surname": "N Johnston", "initials": ["N"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Department for International Development"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27482_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-27482", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Das GIGA German Institute of Global and Area Studies -Leibniz-Institut f\u00fcr Globale und Regionale Studien in Hamburg gibt Focus-Reihen zu Afrika, Asien, Lateinamerika, Nahost sowie zu Globalen Fragen heraus, die jeweils monatlich erscheinen. Der GIGA Focus Nahost wird vom Institut f\u00fcr Nahost-Studien redaktionell gestaltet. Die vertretene Auffassung stellt die des/der jeweiligen Autors/Autorin und nicht unbedingt die des Instituts dar. Download unter www.giga-hamburg.de/giga-focus. Redaktion: Hanspeter Mattes; Gesamtverantwortlicher der Reihe: Andreas Mehler Lektorat: Vera Rathje; Kontakt: giga-focus@giga-hamburg.de;", "title": "Das GIGA German Institute of Global and Area Studies -Leibniz-Institut f\u00fcr Globale und Regionale Studien in Hamburg gibt Focus-Reihen zu Afrika, Asien, Lateinamerika, Nahost sowie zu Globalen Fragen heraus, die jeweils monatlich erscheinen. Der GIGA Focus Nahost wird vom Institut f\u00fcr Nahost-Studien redaktionell gestaltet", "source": "Die vertretene Auffassung stellt die des/der jeweiligen Autors/Autorin und nicht unbedingt die des Instituts dar. Download unter www.giga-hamburg.de/giga-focus", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35689_ref_73", "fromID": "gesis-ssoar-35689", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Olav Eikeland is a Norwegian philosopher who has worked practically and theoretically with action research in public and private organisations over the last 20 years at the Work Research Institute in Oslo, Norway. He holds a Ph.D. in classical Greek philosophy from 1993, and has as one of his special interests the relevance of ancient dialogical / dialectical phi- losophy for modern action research, organisational learning, and social re- search in general, and for the emerging \"new production of knowledge\" currently changing relations between research, education, and work life.", "title": "Olav Eikeland is a Norwegian philosopher who has worked practically and theoretically with action research in public and private organisations over the last 20 years at the Work Research Institute in Oslo, Norway. He holds a Ph.D. in classical Greek philosophy from 1993, and has as one of his special interests the relevance of ancient dialogical / dialectical phi- losophy for modern action research, organisational learning, and social re- search in general, and for the emerging \"new production of knowledge\" currently changing relations between research, education, and work life"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27182_ref_556", "fromID": "gesis-ssoar-27182", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Berger, John 91, 94-95, 258", "volume": 91, "start": 94, "end": 95, "source": "John", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Berger", "initials": ["B"], "firstnames": ["Berger"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37968_ref_78", "fromID": "gesis-ssoar-37968", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Melucci, Alberto 1996a: Challenging Codes. Collective Action in the Information Age, Cam- bridge/Mass.", "title": "Alberto 1996a: Challenging Codes", "source": "Collective Action in the Information Age", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Melucci", "initials": ["M"], "firstnames": ["Melucci"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72525_ref_897", "fromID": "gesis-ssoar-72525", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Niederlassungs-und Glaubens- freiheit ... 147, 352", "volume": 147, "start": 352, "source": "freiheit", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Niederlassungs und Glaubens-", "surname": "Niederlassungs und Glaubens-", "initials": ["N", "u"], "firstnames": ["Niederlassungs", "und"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32007_ref_251", "fromID": "gesis-ssoar-32007", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ostdeutschland .............................................................................................................................................. 259", "start": 259, "authors": [{"author_string": "Ostdeutschland", "initials": ["O"], "firstnames": ["Ostdeutschland"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65985_ref_105", "fromID": "gesis-ssoar-65985", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bericht \u00fcber die Reise S.M. Aviso \u00bbPommerania\u00ab (wie Anm. 90), fol. 31 r /32 v .", "title": "Bericht \u00fcber die Reise S.M. Aviso \u00bbPommerania"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65519_ref_68", "fromID": "gesis-ssoar-65519", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gest, Justin 2016: The New Minority. New York, NY.", "year": 2016, "title": "The New Minority", "place": "New York, NY", "authors": [{"author_string": "Justin Gest", "surname": "Justin Gest", "initials": ["J"], "firstnames": ["Justin"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-30992_ref_93", "fromID": "gesis-ssoar-30992", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Iwanow, Irene; M\u00fcller, Bernhard (Hrsg.): Demografischer Wandel und Strategien der Bestandsentwicklung in St\u00e4dten und Regionen. I\u00d6R Schriften, Band 41, Dresden. S. 149-172.", "start": 149, "end": 172, "source": "Demografischer Wandel und Strategien der Bestandsentwicklung in St\u00e4dten und Regionen. I\u00d6R Schriften", "place": "Band 41, Dresden", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Irene Iwanow", "surname": "Irene Iwanow", "initials": ["I"], "firstnames": ["Irene"]}, {"editor_string": "Bernhard M\u00fcller", "surname": "Bernhard M\u00fcller", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bernhard"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75787_ref_310", "fromID": "gesis-ssoar-75787", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mehrere Bundesl\u00e4nder verbieten Veranstaltungen mit mehr als 1.000 Personen", "title": "Mehrere Bundesl\u00e4nder verbieten Veranstaltungen mit mehr als 1.000 Personen"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22635_ref_110", "fromID": "gesis-ssoar-22635", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@)X? J@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y? I4@@@@@@@@@@@@@@@@@@)X"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78226_ref_62", "fromID": "gesis-ssoar-78226", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Siehe dazu etwa Cremer (2020).", "year": 2020, "authors": [{"author_string": "Siehe Cremer", "surname": "Siehe Cremer", "initials": ["S"], "firstnames": ["Siehe"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-17523_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-17523", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heitmeyer, Wilhelm (2002-2006), Deutsche Zust\u00e4nde, 4 Folgen, Frankfurt a.M.", "year": 2002, "title": "Deutsche Zust\u00e4nde, 4 Folgen, Frankfurt a.M", "authors": [{"author_string": "Wilhelm Heitmeyer", "surname": "Wilhelm Heitmeyer", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wilhelm"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6198_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-6198", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "McRoberts, K. (1993). \"Federal structures and the policy process\". In: Governing Canada: Institutions and Public Policy. M. M. Atkinson, (ed.) Toronto: Harcourt Brace Jovanovich.", "year": 1993, "title": "Federal structures and the policy process\"", "source": "Governing Canada: Institutions and Public Policy", "place": "Toronto", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "K McRoberts", "surname": "K McRoberts", "initials": ["K"]}], "editors": [{"editor_string": "M M Atkinson", "surname": "M M Atkinson", "initials": ["M", "M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harcourt Brace Jovanovich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45002_ref_1363", "fromID": "gesis-ssoar-45002", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "K\u00f6hler, Weg, S. 292.", "start": 292, "authors": [{"author_string": "Weg K\u00f6hler", "surname": "Weg K\u00f6hler", "initials": ["W"], "firstnames": ["Weg"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31127_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-31127", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foucault, M. 1993: Die Geburt der Klinik, Frankfurt a. M.: Fischer Verlag.", "year": 1993, "title": "Die Geburt der Klinik, Frankfurt a", "place": "M", "type": "book", "authors": [{"author_string": "M Foucault", "surname": "M Foucault", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Fischer Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73925_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-73925", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "EC Social Protection Committee Indicators Sub-group. Developing an assessment framework in the area of health based on the Joint Assessment Framework methodology: final report to the SPC on the first stage of implementation. Brussels European Commission. 2013.", "year": 2013, "title": "EC Social Protection Committee Indicators Sub-group. Developing an assessment framework in the area of health based on the Joint Assessment Framework methodology: final report to the SPC on the first stage of implementation", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Brussels European Commission"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66799_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-66799", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kultusministerkonferenz (KMK) (2001). Sachstands-und Problembericht zur \"Wahrneh- mung wissenschaftlicher Weiterbildung an den Hochschulen\" (Beschluss der Kultus- ministerkonferenz vom 21.09.2001). Abgerufen am 19. Januar 2019 von http://www.kmk.org/fileadmin/pdf/PresseUndAktuelles/Beschluesse_ Veroeffentlichungen/Hochschule_Wissenschaft/wisswei.pdf", "year": 2001, "title": "Sachstands-und Problembericht zur \"Wahrneh- mung wissenschaftlicher Weiterbildung an den Hochschulen", "authors": [{"author_string": "Kultusministerkonferenz", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kultusministerkonferenz"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83255_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-83255", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u2022 Goris, Yannicke/Magendane, Kiza (2020): A hard look in the mirror: reflecting on racism and whiteness in the development sector. Available at: www.thebrokeronline.eu/a-hard-look-in-the-mirror- reflecting-on-racism-and-whiteness-in-the-development-sector/ [30.08.2022].", "year": 2020, "title": "A hard look in the mirror: reflecting on racism and whiteness in the development sector", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "Yannicke Magendane Goris", "surname": "Yannicke Magendane Goris", "initials": ["Y", "M"], "firstnames": ["Yannicke", "Magendane"]}, {"author_string": "Kiza", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kiza"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27212_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-27212", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cavounidis, J. & M. Hatzaki (1999), Aliens who Applied for the Card of Temporary Resi- dence: Nationality, Gender and Spatial Distribution. Athens: National Institute for Em- ployment (EIE). (In Greek.)", "year": 1999, "title": "Aliens who Applied for the Card of Temporary Resi- dence: Nationality, Gender and Spatial Distribution", "place": "Athens", "authors": [{"author_string": "J Cavounidis", "surname": "J Cavounidis", "initials": ["J"]}, {"author_string": "M Hatzaki", "surname": "M Hatzaki", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "National Institute for Em"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-25807_ref_111", "fromID": "gesis-ssoar-25807", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "HDB:L=6I =><=:G I=6C >C 'D9:A 'D9:A 9GDEH /->CI:GK:CI>DCH G:HJAIH 6G: H>B>A6G 1: 8DC8AJ9: I=6I DJG PC9>C<H DC >CI:GK:CI>DCH 6G: CDI B6>CAN 9G>K:C 7N /->CI:GK:CI>DCH #C .67A: L: G:EDGI 6 GD7JHIC:HH 8=:8@ I=6I JH:H I=: )1 96I6 ;DG I=: >CI:GK:CI>DC K6G>67A: .=>H =6H I=: 9G6L768@ I=6I L: ADH: 67DJI D; DJG D7H:GK6I>DCH 1: 86CCDI 8DCIGDA ;DG G:<>DCH H>C8: DI=:GL>H: HDB: D7H:GK6", "issue": 1, "start": 86, "title": "=><=:G I=6C >C 'D9:A 'D9:A 9GDEH /->CI:GK:CI>DCH G:HJAIH 6G: H>B>A6G 1: 8DC8AJ9: I=6I DJG PC9>C<H DC >CI:GK:CI>DCH 6G: CDI B6>CAN 9G>K:C 7N /->CI:GK:CI>DCH #C .67A: L: G:EDGI 6 GD7JHIC:HH 8=:8@ I=6I JH:H I=: )1 96I6 ;DG I=: >CI:GK:CI>DC K6G>67A: .=>H =6H I=: 9G6L768@ I=6I L: ADH: 67DJI D", "source": "8DCIGDA ;DG G:<>DCH H>C8", "place": "DI=:GL>H", "type": "journal-article", "publishers": [{"publisher_string": "HDB"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37596_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-37596", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Krzeminski, Ireneusz: The National Identity and European Consciousness of Poles. In: Drul\u00e1k, Petr (Hrsg.): a.a.O., 2001, S. 57-68", "year": 2001, "start": 57, "end": 68, "title": "The National Identity and European Consciousness of Poles", "source": "a.a.O", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Ireneusz Krzeminski", "surname": "Ireneusz Krzeminski", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ireneusz"]}], "editors": [{"editor_string": "Petr Drul\u00e1k", "surname": "Petr Drul\u00e1k", "initials": ["P"], "firstnames": ["Petr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-58561_ref_119", "fromID": "gesis-ssoar-58561", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ingolstadt. (http://www2.ingolstadt.de/me- dia/custom/465_6907_1.PDF?1314609632).", "year": 465, "authors": [{"author_string": "Ingolstadt", "initials": ["I"], "firstnames": ["Ingolstadt"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6963_ref_188", "fromID": "gesis-ssoar-6963", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Global Campaign for Education (2003) A Fair Chance: attaining gender equality in basic education by 2005, Global Campaign for Education. Available online at: www.campaignforeducation.org/resources/Mar2005/b10_brief_final.doc (accessed 4 June 2007).", "year": 2003, "title": "A Fair Chance: attaining gender equality in basic education by 2005, Global Campaign for Education", "type": "posted-content", "authors": [{"author_string": "Global Campaign Education", "surname": "Global Campaign Education", "initials": ["G", "C"], "firstnames": ["Global", "Campaign"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81152_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-81152", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vortr\u00e4ge", "authors": [{"author_string": "Vortr\u00e4ge", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vortr\u00e4ge"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62546_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-62546", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foa, R. S., & Mounk, Y. (2017). The signs of deconsolida- tion. Journal of Democracy, 28(1), 5-15.", "volume": 28, "issue": 1, "year": 2017, "start": 5, "end": 15, "title": "The signs of deconsolida- tion", "source": "Journal of Democracy", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "R S Foa", "surname": "R S Foa", "initials": ["R", "S"]}, {"author_string": "Y Mounk", "surname": "Y Mounk", "initials": ["Y"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55237_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-55237", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Biographical Notes"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-82401_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-82401", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rousseau, Emil, S. 420 f.", "start": 420, "authors": [{"author_string": "Emil Rousseau", "surname": "Emil Rousseau", "initials": ["E"], "firstnames": ["Emil"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61144_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-61144", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "bundesregierung (2018), Zeile 5064 ff.", "year": 2018, "start": 5064, "authors": [{"author_string": "bundesregierung", "initials": ["b"], "firstnames": ["bundesregierung"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83663_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-83663", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hargrave, K. 2021. Public Narratives and Attitudes towards Refugees and other Migrants: Nigeria Country Profile. London: ODI.", "year": 2021, "title": "Public Narratives and Attitudes towards Refugees and other Migrants: Nigeria Country Profile", "place": "London", "type": "book", "authors": [{"author_string": "K Hargrave", "surname": "K Hargrave", "initials": ["K"]}], "publishers": [{"publisher_string": "ODI"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81228_ref_94", "fromID": "gesis-ssoar-81228", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Chris Piallat (Hg.)", "editors": [{"editor_string": "Chris Piallat", "surname": "Chris Piallat", "initials": ["C"], "firstnames": ["Chris"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31427_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-31427", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "G20 (2012), Leaders Declaration, Los Cabos, 19. Juni, online: <www.g20.utoronto.ca/2012/2012-0619-los cabos.html> (25. Juni 2012).", "year": 2012, "title": "Leaders Declaration, Los Cabos, 19. Juni, online: <www.g20.utoronto.ca/2012/2012-0619-los cabos.html>", "authors": [{"author_string": "G20", "initials": ["G"], "firstnames": ["G20"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66799_ref_196", "fromID": "gesis-ssoar-66799", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "KMK (Kultusministerkonferenz) (2010). L\u00e4ndergemeinsame Strukturvorgaben f\u00fcr die Akkre- ditierung von Bachelor-und Masterstudieng\u00e4ngen.", "year": 2010, "title": "L\u00e4ndergemeinsame Strukturvorgaben f\u00fcr die Akkre- ditierung von Bachelor-und Masterstudieng\u00e4ngen", "authors": [{"author_string": "K M K", "initials": ["K", "M", "K"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85868_ref_1771", "fromID": "gesis-ssoar-85868", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gohr, Ronald/Dudeck, Jochen: \u00bbKinder-und Jugendbib- liotheken als Hotspots der gesellschaftlichen und me- dialen Entwicklung\u00ab, in: BuB Forum Bibliothek und Infor- mation, Heft 7-8/2014, S. 522-525", "start": 522, "end": 525, "title": "Jochen: \u00bbKinder-und Jugendbib- liotheken als Hotspots der gesellschaftlichen und me- dialen Entwicklung\u00ab", "source": "BuB Forum Bibliothek und Infor- mation, Heft 7-8/2014", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Ronald Dudeck Gohr", "surname": "Ronald Dudeck Gohr", "initials": ["R", "D"], "firstnames": ["Ronald", "Dudeck"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-17916_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-17916", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bassand, M.; Hainard, F.: Dynamique socio-cuUurelle regionale, Lausanne 1986. Bassand, M.; Hainard, F.; Pedrazzini, Y.; Perrinjaquet, R.: Innovation et changement social, Lausanne 1986.", "year": 1986, "title": "F.: Dynamique socio-cuUurelle regionale, Lausanne 1986", "place": "Lausanne", "authors": [{"author_string": "M Bassand", "surname": "M Bassand", "initials": ["M"]}, {"author_string": "Hainard", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hainard"]}, {"author_string": "M Bassand", "surname": "M Bassand", "initials": ["M"]}, {"author_string": "F Hainard", "surname": "F Hainard", "initials": ["F"]}, {"author_string": "Y Pedrazzini", "surname": "Y Pedrazzini", "initials": ["Y"]}, {"author_string": "R Perrinjaquet", "surname": "R Perrinjaquet", "initials": ["R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57060_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-57060", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Guerra, G. (1998). Amaranto: historia y promesa, Tehuac\u00e1n: horizonte del tiempo, 1: 529", "volume": 1, "year": 1998, "start": 529, "title": "Amaranto: historia y promesa", "source": "Tehuac\u00e1n: horizonte del tiempo", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "G Guerra", "surname": "G Guerra", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73119_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-73119", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Andersen,Niels\u00c5kerstr\u00f8m,andPaulStenner.2020.\"SocialImmuneMechanisms:Luhmann andPotentializationTechnologies.\"Theory, Culture and Society37(2):79-103.", "title": "Andersen,Niels\u00c5kerstr\u00f8m,andPaulStenner.2020.\"SocialImmuneMechanisms:Luhmann andPotentializationTechnologies.\"Theory, Culture and Society37(2):79-103"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85285_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-85285", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Funk, H. (2002): Elternarbeit. In: Schr\u00f6er, W./Struck, N./Wolff, M. (Hrsg.): Handbuch Kinder-und Jugendhilfe. Weinheim/M\u00fcnchen, S. 681-692.", "year": 2002, "start": 681, "end": 692, "title": "Elternarbeit", "authors": [{"author_string": "H Funk", "surname": "H Funk", "initials": ["H"]}], "editors": [{"editor_string": "W Struck Schr\u00f6er", "surname": "W Struck Schr\u00f6er", "initials": ["W", "S"], "firstnames": ["Struck"]}, {"editor_string": "M N./Wolff", "surname": "M N./Wolff", "initials": ["M"]}, {"editor_string": "Handbuch Kinder und Jugendhilfe Weinheim/M\u00fcnchen", "surname": "Handbuch Kinder und Jugendhilfe Weinheim/M\u00fcnchen", "initials": ["H", "K", "u", "J"], "firstnames": ["Handbuch", "Kinder", "und", "Jugendhilfe"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66770_ref_148", "fromID": "gesis-ssoar-66770", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pollenberg, Andreas (2006): Zwischenhoch f\u00fcr Geisteswissenschaftler. Interview mit Manfred Bausch, Zentralstelle f\u00fcr Arbeitsvermittlung (ZAV) in Bonn. In: ar-", "year": 2006, "title": "Zwischenhoch f\u00fcr Geisteswissenschaftler. Interview mit Manfred Bausch, Zentralstelle f\u00fcr Arbeitsvermittlung (ZAV) in Bonn", "place": "In", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Andreas Pollenberg", "surname": "Andreas Pollenberg", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andreas"]}], "publishers": [{"publisher_string": "ar"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70230_ref_262", "fromID": "gesis-ssoar-70230", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Milo\u0161evi\u0107, Milan: \u00bbHa\u0161ki sud. Izme\u0111u Unprofora i Interpola\u00ab [Das Haager Ge- richt. Zwischen Unprofor und Interpol], in: Vreme vom 14.11.1994, S. 22 f.", "start": 22, "title": "Ha\u0161ki sud. Izme\u0111u Unprofora i Interpola\u00ab [Das Haager Ge- richt", "source": "Zwischen Unprofor und Interpol], in: Vreme vom 14.11.1994", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Milan Milo\u0161evi\u0107", "surname": "Milan Milo\u0161evi\u0107", "initials": ["M"], "firstnames": ["Milan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70562_ref_72", "fromID": "gesis-ssoar-70562", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jamshid Malekpour, TheIslamic Drama. Ta'ziya (Lon- don: Frank Cass,2 004), 133; Litten, Wasb edeutet Ch\u00e4jjam?", "title": "TheIslamic Drama", "authors": [{"author_string": "Jamshid Malekpour", "surname": "Jamshid Malekpour", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jamshid"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31708_ref_99", "fromID": "gesis-ssoar-31708", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "M\u00e9liani (1993:11).", "volume": 1993, "issue": 11}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51906_ref_370", "fromID": "gesis-ssoar-51906", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Klie, Th./Meysen, T.: 1998. Neues Steuerungsmodell und B\u00fcrgerschaftliches Engage- ment -Konkurrierende oder synergetische Programme zur Verwaltungsmoderni- sierung? In: Die \u00f6ffentliche Verwaltung. 11/1998. S. 452-457", "year": 1998, "start": 452, "end": 457, "title": "Neues Steuerungsmodell und B\u00fcrgerschaftliches Engage- ment -Konkurrierende oder synergetische Programme zur Verwaltungsmoderni- sierung?", "source": "Die \u00f6ffentliche Verwaltung", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Th Meysen Klie", "surname": "Th Meysen Klie", "initials": ["T", "M"], "firstnames": ["Th", "Meysen"]}, {"author_string": "T", "initials": ["T"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74459_ref_316", "fromID": "gesis-ssoar-74459", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gantz hatte 20 Schilling bezahlt, gefordert wurden aber 25 Schilling. 263 Maarleveld 1994.", "year": 1994, "title": "Gantz hatte 20 Schilling bezahlt, gefordert wurden aber 25 Schilling"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-84601_ref_39", "fromID": "gesis-ssoar-84601", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pew. 2017b. \"Muslims and Islam: Key Findings in the U.S. and Around the World.\" Washington, DC: Pew Research Center. URL: https://www.pewresearch.org/fact -tank/2017/08/09/muslims-and-islam-key-findings-in-the-u-s-and-around-the -world/ (accessed 12 November 2019).", "year": 2017, "title": "Muslims and Islam: Key Findings in the U.S. and Around the World", "place": "Washington, DC", "authors": [{"author_string": "Pew", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pew"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Pew Research Center"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23259_ref_87", "fromID": "gesis-ssoar-23259", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "IOR E/3/89 f. 229r;", "start": 229}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27116_ref_925", "fromID": "gesis-ssoar-27116", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Finkielkraut's defence of, 267-8 historical revisionism of, 137-8, 143-9, 152, 165-73, 180nn.45 and 46 Orientalism of, 117-18 rise to power, 8, 79, 98-101, 200, 259-60 role in Vukovar, 105", "volume": 8, "start": 98, "end": 101, "title": "Finkielkraut's defence of, 267-8 historical revisionism of, 137-8, 143-9, 152, 165-73, 180nn.45 and 46 Orientalism of, 117-18 rise to power"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34997_ref_106", "fromID": "gesis-ssoar-34997", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Europ\u00e4isches Patentamt best\u00e4tigt Patent auf Gen Soja (2005). In: Han- delsblatt, 05.04.2005.", "year": 2005, "title": "Europ\u00e4isches Patentamt best\u00e4tigt Patent auf Gen Soja (2005", "place": "In", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Han- delsblatt"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33732_ref_376", "fromID": "gesis-ssoar-33732", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Patton to SecState, May 12, 1931, RG 84, with enclosure of English translations of various Dutch newspaper articles, RG 84, Part 7, Class 800-811.4 (1931), NARA.", "volume": 811, "issue": 4, "year": 1931, "title": "RG 84, with enclosure of English translations of various Dutch newspaper articles", "source": "RG", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Patton SecState", "surname": "Patton SecState", "initials": ["P"], "firstnames": ["Patton"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70978_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-70978", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Auernheimer, Georg: Narzi\u00df, Kapitalismus und Konsumverhalten, in: Hel- ga H\u00e4sing/Herbert Stubenrauch/Thomas Ziehe (Hg.), Narzi\u00df -ein neuer Sozialisationstyp? Bensheim 1981, S. 70-77.", "year": 1981, "start": 70, "end": 77, "title": "Kapitalismus und Konsumverhalten", "source": "Narzi\u00df -ein neuer Sozialisationstyp?", "place": "Bensheim", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Georg Auernheimer", "surname": "Georg Auernheimer", "initials": ["G"], "firstnames": ["Georg"]}, {"author_string": "Narzi\u00df", "initials": ["N"], "firstnames": ["Narzi\u00df"]}], "editors": [{"editor_string": "Hel H\u00e4sing/Herbert Stubenrauch/Thomas Ziehe", "surname": "Hel H\u00e4sing/Herbert Stubenrauch/Thomas Ziehe", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74326_ref_291", "fromID": "gesis-ssoar-74326", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Probst, Carsten: \u00bbKalendenderblatt: 24-Stunden-Happening in Wuppertal -Die letzte Sternstunde der Fluxusidee\u00ab (05.06.2015), http://www.deutschlandfunk. de/24-stunden-happening-in-wuppertal-die-letzte-sternstunde.871.de.html? dram:article_id=321690 (abgerufen am 05.07.2017).", "year": 2015, "title": "Kalendenderblatt: 24-Stunden-Happening in Wuppertal -Die letzte Sternstunde der Fluxusidee", "authors": [{"author_string": "Carsten Probst", "surname": "Carsten Probst", "initials": ["C"], "firstnames": ["Carsten"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85042_ref_96", "fromID": "gesis-ssoar-85042", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "KNAUER, 1991; WOHLFEIL, 1986, S. 98-99;", "year": 1991, "start": 98, "end": 99, "type": "book", "authors": [{"author_string": "K N A U E R", "initials": ["K", "N", "A", "U", "E", "R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "WOHLFEIL"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79060_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-79060", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Franz, Kulturkampf, 1954, S. 216.", "year": 1954, "start": 216, "authors": [{"author_string": "Vgl Franz", "surname": "Vgl Franz", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}, {"author_string": "Kulturkampf", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kulturkampf"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4003_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-4003", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Horkheimer, Max (1972): Das Schlimme erwarten und doch das Gute tun (Gespr\u00e4ch m. G. Rein). In ders., Gesammelte Schriften (Bd. 7, 442-465). Frankfurt/Main: Fischer.", "volume": 7, "year": 1972, "start": 442, "end": 465, "title": "Das Schlimme erwarten und doch das Gute tun (Gespr\u00e4ch m", "place": "Frankfurt/Main", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Max Horkheimer", "surname": "Max Horkheimer", "initials": ["M"], "firstnames": ["Max"]}], "editors": [{"editor_string": "G Rein In ders.", "surname": "G Rein In ders.", "initials": ["G", "R", "I"], "firstnames": ["Rein", "In"]}, {"editor_string": "Gesammelte Schriften", "surname": "Gesammelte Schriften", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gesammelte"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Fischer"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27182_ref_488", "fromID": "gesis-ssoar-27182", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "-(1997). Multiculturalism and the Study of German Literature. In Scott Denham, Irene Kacandes, and Jonathan Petropoulos (Eds.), A User's Guide to German Cultural Studies (pp. 63-78). Ann Arbor: University of Michigan Press.", "start": 63, "end": 78, "title": "Multiculturalism and the Study of German Literature", "source": "A User's Guide to German Cultural Studies", "place": "Ann Arbor", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Scott Denham", "surname": "Scott Denham", "initials": ["S"], "firstnames": ["Scott"]}, {"editor_string": "Irene Kacandes", "surname": "Irene Kacandes", "initials": ["I"], "firstnames": ["Irene"]}, {"editor_string": "Jonathan Petropoulos", "surname": "Jonathan Petropoulos", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jonathan"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Michigan Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79830_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-79830", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Goffman, Erving 1963: Stigma. Simon and Schuster Goode, Erich 1975: On behalf of labeling theory. Social Problems 22, S. 570-583", "volume": 22, "year": 1963, "start": 570, "end": 583, "title": "Stigma", "source": "Social Problems", "place": "Erich", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Erving Goffman", "surname": "Erving Goffman", "initials": ["E"], "firstnames": ["Erving"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Simon and Schuster Goode"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80954_ref_58", "fromID": "gesis-ssoar-80954", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Noam, E. (1992). Telecommunications in Europe. Oxford University Press. Nocetti, J. (2015). \"Contest and conquest: Russia and global internet governance\". International Affairs (London), 91(1): 111-130. https:// doi.org/10.1111/1468-2346.12189", "volume": 91, "issue": 1, "year": 1992, "start": 111, "end": 130, "title": "Telecommunications in Europe", "source": "International Affairs (London", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "E Noam", "surname": "E Noam", "initials": ["E"]}, {"author_string": "J Nocetti", "surname": "J Nocetti", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11409_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-11409", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ulrich J\u00fcrgens, Joachim Rupp, Katrin Vitols, unter Mitarbeit von B\u00e4rbel J\u00e4schke-Werth- mann: Corporate Governance and Shareholder Value in Deutschland -Nach dem Fall von Mannesmann -Paper revisited (Ulrich J\u00fcrgens), 34 S.", "title": "Katrin Vitols, unter Mitarbeit von B\u00e4rbel J\u00e4schke-Werth- mann: Corporate Governance and Shareholder Value in Deutschland -Nach dem", "authors": [{"author_string": "Ulrich J\u00fcrgens", "surname": "Ulrich J\u00fcrgens", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulrich"]}, {"author_string": "Joachim Rupp", "surname": "Joachim Rupp", "initials": ["J"], "firstnames": ["Joachim"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54654_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-54654", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hayden, Caitilin (2014). Statement by NSC Spokesperson Caitlin Hayden on the Response to Uganda's Enactment of the Anti-Homosexuality Act, June 19. Available at: https://www.whitehouse.gov/the-press-office/2014/06/19/statement-nsc- spokesperson-caitlin-hayden-response-uganda-s-enactment-an (accessed: 12.06.2017).", "year": 2014, "title": "Statement by NSC Spokesperson Caitlin Hayden on the Response to Uganda's Enactment of the Anti-Homosexuality Act", "authors": [{"author_string": "Caitilin Hayden", "surname": "Caitilin Hayden", "initials": ["C"], "firstnames": ["Caitilin"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77667_ref_400", "fromID": "gesis-ssoar-77667", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ebenda, Bl. 58/59: Gutachten von Eberhard Leibnitz", "title": "58/59: Gutachten von Eberhard Leibnitz", "authors": [{"author_string": "Bl Ebenda", "surname": "Bl Ebenda", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72536_ref_119", "fromID": "gesis-ssoar-72536", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Marx, Karl (MEGA\u00b2 I/14): \u00bbAus dem Parlamente. 13. Juli 1855\u00ab, in: Marx-Engels- Gesamtausgabe, Bd. I/14, Berlin: Akademie Verlag 2001, S. 550-553.", "year": 14, "start": 550, "end": 553, "title": "Aus dem Parlamente. 13", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Karl Marx", "surname": "Karl Marx", "initials": ["K"], "firstnames": ["Karl"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Akademie Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83033_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-83033", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Greenpeace International (o.d.b) Structure: How is Greenpeace structured? Available at: https://www.greenpeace.org/international/explore/about/structure/#:~:text=Green- peace%20Nation-al%20and%20Regional%20Organisa- tions%20(NROs)&text=Each%20NRO%20consists%20of%20one,within%20the%20lo- cal%20environmental%20communities. (accessed 17 March 2020).", "start": 20, "end": 20, "title": "Greenpeace International (o.d.b) Structure: How is Greenpeace structured? Available at"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6429_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-6429", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beckett, Samuel. (1983). Rumbo a peor. Barcelona: Lumen, 2001.", "year": 1983, "title": "Rumbo a peor", "place": "Barcelona", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Samuel Beckett", "surname": "Samuel Beckett", "initials": ["S"], "firstnames": ["Samuel"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Lumen"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72930_ref_203", "fromID": "gesis-ssoar-72930", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Leif, Thomas/Speth, Rudolf (Hg.) (2006): Die f\u00fcnfte Gewalt. Lobbyismus in Deutschland, Bonn.", "year": 2006, "title": "Die f\u00fcnfte Gewalt", "place": "Bonn", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "Thomas Speth Leif", "surname": "Thomas Speth Leif", "initials": ["T", "S"], "firstnames": ["Thomas", "Speth"]}, {"editor_string": "Rudolf", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rudolf"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Lobbyismus in Deutschland"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71614_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-71614", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jung, Matthias. 2016. Fleisch vom Fleisch der Union? Die Wahlergebnisse der AfD und der Kurs der CDU. Die Politische Meinung 61(539), 28-32.", "volume": 61, "issue": 539, "year": 2016, "start": 28, "end": 32, "title": "Fleisch vom Fleisch der Union? Die Wahlergebnisse der AfD und der Kurs der CDU", "source": "Die Politische Meinung", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Matthias Jung", "surname": "Matthias Jung", "initials": ["M"], "firstnames": ["Matthias"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62790_ref_28", "fromID": "gesis-ssoar-62790", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Indrarto, G. B., Murharjanti, P., Khatarina, J., Pulungan, I., Ivalerina, F., Rahman, J., . . .", "source": "J", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "G B Indrarto", "surname": "G B Indrarto", "initials": ["G", "B"]}, {"author_string": "P Murharjanti", "surname": "P Murharjanti", "initials": ["P"]}, {"author_string": "J Khatarina", "surname": "J Khatarina", "initials": ["J"]}, {"author_string": "I Pulungan", "surname": "I Pulungan", "initials": ["I"]}, {"author_string": "F Ivalerina", "surname": "F Ivalerina", "initials": ["F"]}, {"author_string": "Rahman", "initials": ["R"], "firstnames": ["Rahman"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31685_ref_99", "fromID": "gesis-ssoar-31685", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fende-bemerkung-un-ausschuss,property=pdf.pdf [abgerufen am 24.06.2005]."}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72450_ref_447", "fromID": "gesis-ssoar-72450", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Phelan, Peggy, 103 pink cross (Schweizerische Schwulenorganisation), 75", "title": "103 pink cross", "authors": [{"author_string": "Peggy Phelan", "surname": "Peggy Phelan", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peggy"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-78335_ref_54", "fromID": "gesis-ssoar-78335", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ra'ad Al Hussein Z (2017) Backlash against women's rights progress hurts us all. Available at: https://www. ohchr.org/EN/NewsEvents/Pages/DisplayNews.aspx?NewsID=21305 (accessed 23 July 2019).", "year": 2017, "title": "Backlash against women's rights progress hurts us all", "authors": [{"author_string": "Ra'ad Al Hussein Z", "surname": "Ra'ad Al Hussein Z", "initials": ["R", "A", "H"], "firstnames": ["Ra'ad", "Al", "Hussein"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19121_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-19121", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Myhre, Jan Eivind (2004a): The Middle Classes of Norway. In: Ericsson, Tom/Fink, J\u00f8rgen/Myhre, Jan Eivind: The Scandinavian Middle Classes 1840- 1940. Oslo. 103-145.", "year": 2004, "start": 103, "end": 145, "title": "The Middle Classes of Norway", "authors": [{"author_string": "Jan Eivind Myhre", "surname": "Jan Eivind Myhre", "initials": ["J", "E"], "firstnames": ["Jan", "Eivind"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72378_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-72378", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Weiterf\u00fchrende Literatur", "authors": [{"author_string": "Weiterf\u00fchrende Literatur", "surname": "Weiterf\u00fchrende Literatur", "initials": ["W"], "firstnames": ["Weiterf\u00fchrende"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79476_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-79476", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "La France-Tvrquie, C'est \u00e0 dire, Conseils et Moyens tenus par les ennemis de la Couronne de France, Povr redvire le Royavme en tel estat que la Tyrannie Turquesque, \u00bbOrl\u00e9ans: Thibaut des Murs\u00ab 1576.", "year": 1576, "title": "C'est \u00e0 dire, Conseils et Moyens tenus par les ennemis de la Couronne de France, Povr redvire le Royavme en tel estat que la Tyrannie Turquesque", "place": "Orl\u00e9ans", "type": "book", "authors": [{"author_string": "France-Tvrquie", "surname": "France-Tvrquie", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Thibaut des Murs\u00ab"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-1646_ref_23", "fromID": "gesis-ssoar-1646", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lauristin, Marju & Peeter Vihalemm (eds.) (1996). Estonia: The Disaster in Estonian Media. Stockholm: Styrel- sen f\u00f6r psykologiskt f\u00f6rsvar.", "year": 1996, "title": "Estonia: The Disaster in Estonian Media", "place": "Stockholm", "editors": [{"editor_string": "Marju Lauristin", "surname": "Marju Lauristin", "initials": ["M"], "firstnames": ["Marju"]}, {"editor_string": "Peeter Vihalemm", "surname": "Peeter Vihalemm", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peeter"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Styrel"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27106_ref_474", "fromID": "gesis-ssoar-27106", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bovens 153", "start": 153}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79622_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-79622", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nova Science Publishers.", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Nova Science Publishers"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32364_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-32364", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bernath, Mathias (Hg.) (1979): L -R. [Biographisches Lexikon zur Geschichte S\u00fcdosteuropas].", "year": 1979, "title": "L -R", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "Mathias Bernath", "surname": "Mathias Bernath", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mathias"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Biographisches Lexikon zur Geschichte S\u00fcdosteuropas"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79757_ref_623", "fromID": "gesis-ssoar-79757", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thayer, C. A. (2003). China's 'new security concept' and Southeast Asia. In D. W. Lovell (Ed.), Asia-Pacific Security: Policy Challenges. Singapore: Institute of Southeast Asian Studies.", "year": 2003, "title": "China's 'new security concept' and Southeast Asia", "source": "Asia-Pacific Security: Policy Challenges", "place": "Singapore", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "C A Thayer", "surname": "C A Thayer", "initials": ["C", "A"]}], "editors": [{"editor_string": "D W Lovell", "surname": "D W Lovell", "initials": ["D", "W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Institute of Southeast Asian Studies"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69418_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-69418", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Barrett S. Critical Factors for the Successful Provision of Transnational Public Goods, Background Study. Stockholm (Sweden): International Task Force on Global Public Goods; 2004.", "year": 2004, "title": "Critical Factors for the Successful Provision of Transnational Public Goods, Background Study", "place": "Stockholm (Sweden", "type": "book", "authors": [{"author_string": "S Barrett", "surname": "S Barrett", "initials": ["S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "International Task Force on Global Public Goods"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69186_ref_740", "fromID": "gesis-ssoar-69186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Der Lokf\u00fchrer lernt 36'45\"17 (00'23\"17)"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79562_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-79562", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Facebook (2020c). Page Feed. https://developers.facebook.com/docs/graph-api/ reference/v6.0/page/feed", "year": 2020, "title": "Page Feed", "authors": [{"author_string": "Facebook", "initials": ["F"], "firstnames": ["Facebook"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-45855_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-45855", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bartolini, S. (1998). Metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n pol\u00edtica. En S. Bartolini, M. Cotta, L. Morlino, A. Panebianco, & G. Pasquino, Manual de ciencia pol\u00edtica (p\u00e1gs. 39-78). Madrid: Alianza Editorial.", "year": 1998, "start": 39, "end": 78, "title": "Metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n pol\u00edtica", "place": "Madrid", "type": "book", "authors": [{"author_string": "S Bartolini", "surname": "S Bartolini", "initials": ["S"]}, {"author_string": "En S Bartolini", "surname": "En S Bartolini", "initials": ["E", "S"], "firstnames": ["En"]}, {"author_string": "M Cotta", "surname": "M Cotta", "initials": ["M"]}, {"author_string": "L Morlino", "surname": "L Morlino", "initials": ["L"]}, {"author_string": "A Panebianco", "surname": "A Panebianco", "initials": ["A"]}, {"author_string": "G Pasquino", "surname": "G Pasquino", "initials": ["G"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Alianza Editorial"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68403_ref_104", "fromID": "gesis-ssoar-68403", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Huber 1973 (s. Anm. 19), S. 390.", "volume": 19, "start": 390, "title": "Huber 1973 (s", "source": "Anm", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Vgl", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-11163_ref_123", "fromID": "gesis-ssoar-11163", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wolfgang Holler No. 2/1994 Kulturelle Nebens\u00e4chlichkeiten und private Geselligkeit: Zu institutionellen Formen einer beliebten Koalition Vor\u00fcberlegungen zu einem theoretischen Orientierungsrahmen f\u00fcr die Deskription und Analyse privater \u00d6f- fentlichkeit.", "year": 2, "title": "Kulturelle Nebens\u00e4chlichkeiten und private Geselligkeit: Zu institutionellen Formen einer beliebten Koalition Vor\u00fcberlegungen zu einem theoretischen Orientierungsrahmen f\u00fcr die Deskription und Analyse privater \u00d6f- fentlichkeit", "authors": [{"author_string": "Wolfgang Holler No", "surname": "Wolfgang Holler No", "initials": ["W", "H"], "firstnames": ["Wolfgang", "Holler"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23817_ref_46", "fromID": "gesis-ssoar-23817", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dahan, Amy & Pestre, Dominique (eds.), Les sciences pour la guerre (Paris : EHESS, 2004).", "year": 2004, "source": "Les sciences pour la guerre", "place": "Paris", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Amy Dahan", "surname": "Amy Dahan", "initials": ["A"], "firstnames": ["Amy"]}, {"editor_string": "Dominique Pestre", "surname": "Dominique Pestre", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dominique"]}], "publishers": [{"publisher_string": "EHESS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62948_ref_487", "fromID": "gesis-ssoar-62948", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "ders., Freed Slave Colonies in West Africa, S. 199; Law, Abolition and Imperialism, S. 169f.; Huzzey, Freedom Burning, S. 146f.; Quirk, Anti-Slavery Project, S. 91-94;", "start": 91, "end": 94, "title": "146f", "type": "book", "authors": [{"author_string": "ders., Freed Slave Colonies in West Africa, S. 199; Law, Abolition and Imperialism, S. 169f.; Huzzey, Freedom Burning, S.", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Quirk, Anti-Slavery Project"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64363_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-64363", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Sachs (Fn. 186), Rn. 174 zu \u00a7 182;", "year": 186, "authors": [{"author_string": "Vgl Sachs", "surname": "Vgl Sachs", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69543_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-69543", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "For example, see the work of Wenham et al. (2020) for the gendered impacts of the COVID-19 pandemic.", "year": 2020, "title": "For example, see the work of Wenham et al"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69663_ref_646", "fromID": "gesis-ssoar-69663", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wirth, Uwe (2006b), \u00bbHyperrextuelle Aufpfropfung als \u00dcbergangsform zwischen Intermedialit\u00e4t und Transmedialit\u00e4t\u00ab, in: Urs Meyer et al. (Hrsg.), Transmedia- lit\u00e4t: Zur \u00c4sthetik paraliterarischer Verfahren, G\u00f6ttingen: Wallstein, S. 19-38.", "year": 2006, "start": 19, "end": 38, "title": "Hyperrextuelle Aufpfropfung als \u00dcbergangsform zwischen Intermedialit\u00e4t und Transmedialit\u00e4t\u00ab", "source": "Transmedia- lit\u00e4t: Zur \u00c4sthetik paraliterarischer Verfahren", "place": "G\u00f6ttingen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Uwe Wirth", "surname": "Uwe Wirth", "initials": ["U"], "firstnames": ["Uwe"]}], "editors": [{"editor_string": "Urs Meyer", "surname": "Urs Meyer", "initials": ["U"], "firstnames": ["Urs"]}, {"initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Wallstein"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83488_ref_179", "fromID": "gesis-ssoar-83488", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lehtiniemi, Tuuka, and Minna Ruckenstein. 2022. \"Prisoners Training AI: Ghosts, Humans and Values in Data Labour.\" In Everyday Automation: Experiencing and Anticipating Emerging Technologies, edited by Sarah Pink, Martin Berg, Deborah Lupton, and Minna Ruckenstein, 184-196. London: Routledge.", "year": 2022, "start": 184, "end": 196, "title": "Prisoners Training AI: Ghosts, Humans and Values in Data Labour", "source": "Everyday Automation: Experiencing and Anticipating Emerging Technologies", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Tuuka Lehtiniemi", "surname": "Tuuka Lehtiniemi", "initials": ["T"], "firstnames": ["Tuuka"]}, {"author_string": "Minna Ruckenstein", "surname": "Minna Ruckenstein", "initials": ["M"], "firstnames": ["Minna"]}], "editors": [{"editor_string": "Sarah Pink", "surname": "Sarah Pink", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sarah"]}, {"editor_string": "Martin Berg", "surname": "Martin Berg", "initials": ["M"], "firstnames": ["Martin"]}, {"editor_string": "Deborah Lupton", "surname": "Deborah Lupton", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deborah"]}, {"editor_string": "Minna Ruckenstein", "surname": "Minna Ruckenstein", "initials": ["M"], "firstnames": ["Minna"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73288_ref_246", "fromID": "gesis-ssoar-73288", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deutscher Bundestag (2020h): Antwort der Bundesregierung auf die Kleine Anfrage der Abgeordneten Ulla Jelpke, Dr. Andr\u00e9 Hahn, G\u00f6kay Akbulut, weiterer Abgeordneter und der Fraktion DIE LINKE. Drucksache 19/18093. Als vermisst gemelde te gefl\u00fcchtete Minderj\u00e4hrige. Drucksache 19/19459. Berlin: Deutscher Bundestag.", "volume": 19, "issue": 19459, "year": 2020, "title": "Antwort der Bundesregierung auf die Kleine Anfrage der Abgeordneten", "source": "Drucksache", "place": "Berlin", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Deutscher Bundestag", "surname": "Deutscher Bundestag", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deutscher"]}, {"author_string": "Ulla Jelpke", "surname": "Ulla Jelpke", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulla"]}, {"author_string": "Dr Andr\u00e9 Hahn", "surname": "Dr Andr\u00e9 Hahn", "initials": ["D", "A"], "firstnames": ["Dr", "Andr\u00e9"]}, {"author_string": "G\u00f6kay Akbulut", "surname": "G\u00f6kay Akbulut", "initials": ["G"], "firstnames": ["G\u00f6kay"]}, {"author_string": "Abgeordneter", "surname": "Abgeordneter", "initials": []}, {"author_string": "Fraktion DIE LINKE", "surname": "Fraktion DIE LINKE", "initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Deutscher Bundestag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27139_ref_169", "fromID": "gesis-ssoar-27139", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "gence to harass radicals, it was simply formalizing efforts that the field agents had been doing on an ad hoc basis since the Red Scare. The Bureau's automatic response to its critics during the Cold War was to investigate and discredit them, something it had done since the cam- paign against Louis Post and the critics of the Palmer raids. The basic pattern of the FBI's political role had been established and institution- alized during the first Red Scare. In one important way did the Cold War era FBI differ from the Red Scare era BI. The Cold War, the Imperial Presidency and the prestige of the FBI all contributed to its growing autonomy. Hoover kept aspects of the Custodial Detention Program secret from his superiors, he was not always completely frank about the use of \"black bag jobs,\" he used his files to blackmail politicians, and he fought with the Department of Justice about the prosecution of Communists. How- ever, it must be emphasized that much about the political surveillance was known by Hoover's superiors, and that he was accorded so much freedom of action because it was believed by officials to be in the interest of the state. 10", "title": "gence to harass radicals, it was simply formalizing efforts that the field agents had been doing on an ad hoc basis since the Red Scare. The Bureau's automatic response to its critics during the Cold War was to investigate and discredit them, something it had done since the cam- paign against Louis Post and the critics of the Palmer raids. The basic pattern of the FBI's political role had been established and institution- alized during the first Red Scare. In one important way did the Cold War era FBI differ from the Red Scare era BI. The Cold War, the Imperial Presidency and the prestige of the FBI all contributed to its growing autonomy. Hoover kept aspects of the Custodial Detention Program secret from his superiors, he was not always completely frank about the use of \"black bag jobs"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44181_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-44181", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gyimah-Brempong, Kwabena. (1989).", "year": 1989, "authors": [{"author_string": "Kwabena Gyimah-Brempong", "surname": "Kwabena Gyimah-Brempong", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kwabena"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80543_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-80543", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Number of migrants arriving in Greece dropped 90% in April. (2016, May 13). Frontex. https://reliefweb.int/ report/greece/frontex-number-migrants-arriving- greece-dropped-90-april", "year": 2016, "start": 90, "title": "Number of migrants arriving in Greece dropped 90% in April"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43832_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-43832", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Afghanistan -Uzbek. (n.d.). Retrieved July 7, 2015.", "authors": [{"author_string": "Afghanistan -Uzbek.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83174_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-83174", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ladbury S. Testing Hypotheses on Radicalisation in Afghanistan: Why Do Men Join the Taliban and Hizb-i Islami?: how Much Do Local Communities Support Them? Cooperation for Peace and Unity; 2009. Available from: http://www.afghandata.org: 8080/xmlui/bitstream/handle/azu/17480/azu_acku_pamphlet_ ds371_3_l333_2009_w.pdf?sequence=1&isAllowed=y.", "year": 2009, "title": "Testing Hypotheses on Radicalisation in Afghanistan: Why Do Men Join the Taliban and Hizb-i Islami?: how Much Do Local Communities Support Them?", "authors": [{"author_string": "S Ladbury", "surname": "S Ladbury", "initials": ["S"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cooperation for Peace and Unity"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85281_ref_67", "fromID": "gesis-ssoar-85281", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hofmann, Rebecca/Scherr, Albert (2017), Verwahrung in Aufnahmelagern oder Will- kommenskultur? Eine Fallstudie zur Erstaufnahme von Gefl\u00fcchteten.", "year": 2017, "title": "Verwahrung in Aufnahmelagern oder Will- kommenskultur? Eine Fallstudie zur Erstaufnahme von Gefl\u00fcchteten", "authors": [{"author_string": "Rebecca Scherr Hofmann", "surname": "Rebecca Scherr Hofmann", "initials": ["R", "S"], "firstnames": ["Rebecca", "Scherr"]}, {"author_string": "Albert", "initials": ["A"], "firstnames": ["Albert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55486_ref_491", "fromID": "gesis-ssoar-55486", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "B. Caf\u00e9s umfasst seien. 610 \"Vor allem\" sei aber eine gesetzliche Erweiterung des Vergabebegriffs i.S.d. \u00a7", "year": 610, "title": "Caf\u00e9s umfasst seien", "source": "\u00a7", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "B", "initials": ["B"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32019_ref_640", "fromID": "gesis-ssoar-32019", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thcrborn, G. 182,236", "start": 182, "end": 236, "authors": [{"author_string": "G Thcrborn", "surname": "G Thcrborn", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75106_ref_97", "fromID": "gesis-ssoar-75106", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gebaute Bildungslandschaften: Verflechtungen zwischen P\u00e4dagogik und Stadtplanung. Berlin: Jovis.", "title": "Gebaute Bildungslandschaften: Verflechtungen zwischen P\u00e4dagogik und Stadtplanung", "place": "Berlin", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Jovis"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69720_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-69720", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Coakley, Sarah, and Nowak, Martin (2013). 'Introduction. Why Cooperation Makes a Difference', in Martin Nowak and Sarah Coakley (eds.), Evolution, Games, and God: The Principle of Cooperation, Cambridge, MA: Harvard University Press, 1- 34.", "year": 2013, "start": 1, "end": 34, "title": "'Introduction. Why Cooperation Makes a Difference'", "source": "Evolution, Games, and God: The Principle of Cooperation", "place": "Cambridge, MA", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Sarah Coakley", "surname": "Sarah Coakley", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sarah"]}, {"author_string": "Martin Nowak", "surname": "Martin Nowak", "initials": ["M"], "firstnames": ["Martin"]}], "editors": [{"editor_string": "Martin Nowak", "surname": "Martin Nowak", "initials": ["M"], "firstnames": ["Martin"]}, {"editor_string": "Sarah Coakley", "surname": "Sarah Coakley", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sarah"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harvard University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47635_ref_211", "fromID": "gesis-ssoar-47635", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "K\u00fcchenger\u00e4ten, barrierefreie Dienstleistungen, die H\u00f6he des Fr\u00fchst\u00fccksbuffets in einem Hotel, Hinweisschilder in Brailleschrift, eine h\u00f6here Anzahl an behinderungsgerechten Toiletten usw. 990 ).", "start": 990, "title": "K\u00fcchenger\u00e4ten, barrierefreie Dienstleistungen, die H\u00f6he des Fr\u00fchst\u00fccksbuffets in einem Hotel, Hinweisschilder in Brailleschrift, eine h\u00f6here Anzahl an behinderungsgerechten Toiletten usw"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70120_ref_319", "fromID": "gesis-ssoar-70120", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Miller, David A. (1993): \u00bbSontag's Urbanity\u00ab. In: Henry Abelove et al. (Hg.), The Lesbian and Gay Studies Reader, New York/London: Routledge, S. 212-220.", "year": 1993, "start": 212, "end": 220, "title": "Sontag's Urbanity\u00ab", "source": "The Lesbian and Gay Studies Reader", "place": "New York/London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "David A Miller", "surname": "David A Miller", "initials": ["D", "A"], "firstnames": ["David"]}], "editors": [{"editor_string": "Henry Abelove", "surname": "Henry Abelove", "initials": ["H"], "firstnames": ["Henry"]}, {"initials": []}], "publishers": [{"publisher_string": "Routledge"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32148_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-32148", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Statistisches Bundesamt (2009): Bev\u00f6l- kerung nach Altersgruppen Deutschland, www.destatis.de", "year": 2009, "title": "Bev\u00f6l- kerung nach Altersgruppen Deutschland", "authors": [{"author_string": "Statistisches Bundesamt", "surname": "Statistisches Bundesamt", "initials": ["S"], "firstnames": ["Statistisches"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70698_ref_505", "fromID": "gesis-ssoar-70698", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Suhravard\u012b, \u0160ah\u0101b ud-Din Ya\u1e25y\u0101. Ma\u01e7m\u016b\u02bfe-ye mo\u1e63annef\u0101t-e \u0160ay\u1e2b-i I\u0161r\u0101q. Edited by Seyyed Hossein Nasr and Henry Corbin. 4 vols. Vol. 3. Tehran: Pa\u017e\u016bhe\u0161g\u0101h-e \u02bfOl\u016bm-e Ens\u0101n\u012b va Mo\u1e6d\u0101le\u02bf\u0101t-e Farhang\u012b, 1380/2001.", "volume": 4, "year": 1380, "title": "Ma\u01e7m\u016b\u02bfe-ye mo\u1e63annef\u0101t-e \u0160ay\u1e2b-i I\u0161r\u0101q", "place": "Tehran", "type": "book", "authors": [{"author_string": "\u0160ah\u0101b ud Din Ya\u1e25y\u0101 Suhravard\u012b", "surname": "\u0160ah\u0101b ud Din Ya\u1e25y\u0101 Suhravard\u012b", "initials": ["\u0160", "u", "D", "Y"], "firstnames": ["\u0160ah\u0101b", "ud", "Din", "Ya\u1e25y\u0101"]}], "editors": [{"editor_string": "Seyyed Hossein Nasr", "surname": "Seyyed Hossein Nasr", "initials": ["S", "H"], "firstnames": ["Seyyed", "Hossein"]}, {"editor_string": "Henry Corbin", "surname": "Henry Corbin", "initials": ["H"], "firstnames": ["Henry"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Pa\u017e\u016bhe\u0161g\u0101h-e \u02bfOl\u016bm-e Ens\u0101n\u012b va Mo\u1e6d\u0101le\u02bf\u0101t-e Farhang\u012b"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57184_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-57184", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ajakaiye, O. (1999) Conceptual and Methodological Alleviation in Nigeria. In: Bullion, A Publication Of The Central Bank of the Nigeria.", "year": 1999, "title": "Conceptual and Methodological Alleviation in Nigeria", "source": "Bullion, A Publication Of The Central Bank of the Nigeria", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "O Ajakaiye", "surname": "O Ajakaiye", "initials": ["O"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35356_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-35356", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Aum\u00fcller, Jutta (2004): Migration Control Through Cod\u00e9veloppement? The Debate over Regulating Immigration and Development Politics In: France. In: Blaschke, Jochen (Hrsg.): Migration and Political Intervention. Volume 1, Theories and Debates. Berlin: edition parabolis (Der Autor verwendet die online-Version), URL: http://www.emz- berlin.de/projekte_e/pj41_pdf/Aumueller_Code.pdf -Zugriff am 01.08.06.", "volume": 1, "year": 2004, "title": "Migration Control Through Cod\u00e9veloppement? The Debate over Regulating Immigration and Development Politics In: France", "source": "Migration and Political Intervention", "place": "Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Jutta Aum\u00fcller", "surname": "Jutta Aum\u00fcller", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jutta"]}], "editors": [{"editor_string": "Jochen Blaschke", "surname": "Jochen Blaschke", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jochen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-46488_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-46488", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Frontier Economics (2012) Die Zukunft des EEG -Handlungsoptionen und Reformans\u00e4tze. Bericht f\u00fcr die EnBW AG. Frontier Economics Ltd., London Frontier Economics (2014) Technologieoffene Ausschreibungen f\u00fcr Erneuerbare Energien. Ein Bericht f\u00fcr EFET Deutschland. Frontier Economics Ltd., London Frontier Economics, r2b (2013) Effizientes Regime f\u00fcr den Ausbau der EE, Weiterentwicklung des Energy-Only-Marktes und Erhaltung des EU-ETS. Ein Bericht f\u00fcr die RWE AG. Frontier Economics Ltd., London F\u00fcrsch M, Golling C, Nicolosi M, Wissen R, Lindenberger D (2010) European RES-E Policy Analysis -A model based analysis of RES-E deployment and its impact on the conventional power market. Energiewirtschaftliches Institut an der Universit\u00e4t K\u00f6ln, K\u00f6ln", "year": 2012, "title": "Die Zukunft des EEG -Handlungsoptionen und Reformans\u00e4tze. Bericht f\u00fcr die EnBW AG", "place": "London Frontier Economics", "authors": [{"author_string": "Frontier Economics", "surname": "Frontier Economics", "initials": ["F"], "firstnames": ["Frontier"]}, {"author_string": "Ein Bericht RWE AG. Frontier Economics Ltd.", "surname": "Ein Bericht RWE AG. Frontier Economics Ltd.", "initials": ["E", "B"], "firstnames": ["Ein", "Bericht"]}, {"author_string": "London F\u00fcrsch M", "surname": "London F\u00fcrsch M", "initials": ["L", "F"], "firstnames": ["London", "F\u00fcrsch"]}, {"author_string": "Golling C", "surname": "Golling C", "initials": ["G"], "firstnames": ["Golling"]}, {"author_string": "Nicolosi M", "surname": "Nicolosi M", "initials": ["N"], "firstnames": ["Nicolosi"]}, {"author_string": "Wissen R", "surname": "Wissen R", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wissen"]}, {"author_string": "Lindenberger D", "surname": "Lindenberger D", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lindenberger"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Frontier Economics Ltd"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75405_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-75405", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Your Car, My Content, Our Post: Strategic Communication Using Prosumers in Shared Mobility Georgi, D., Br\u00fcndler-Ulrich, S., Schaffner, D., Federspiel, E., Wolf, P., Abplanalp, R., Minder, B., & Fr\u00f6licher, J. (2019). Einflussfaktoren des Sharing-", "year": 2019, "title": "My Content, Our Post: Strategic Communication Using Prosumers in Shared Mobility", "authors": [{"author_string": "Your Car", "surname": "Your Car", "initials": ["Y"], "firstnames": ["Your"]}, {"author_string": "D Georgi", "surname": "D Georgi", "initials": ["D"]}, {"author_string": "S Br\u00fcndler-Ulrich", "surname": "S Br\u00fcndler-Ulrich", "initials": ["S"]}, {"author_string": "D Schaffner", "surname": "D Schaffner", "initials": ["D"]}, {"author_string": "E Federspiel", "surname": "E Federspiel", "initials": ["E"]}, {"author_string": "P Wolf", "surname": "P Wolf", "initials": ["P"]}, {"author_string": "R Abplanalp", "surname": "R Abplanalp", "initials": ["R"]}, {"author_string": "B Minder", "surname": "B Minder", "initials": ["B"]}, {"author_string": "J Fr\u00f6licher", "surname": "J Fr\u00f6licher", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-50247_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-50247", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Entrevistador: Nicolau de Jesus Juliano Nicolielo. Digital. Vilhena-RO: Cone Sul Not\u00edcias (site), 2014. volta-do-vilhetaco- : depoimento [nov. 2016]. Entrevistador: Sandro . S\u00e3o Paulo-SP: -RS: EDIPUCRS,", "year": 2014, "title": "Digital", "source": "Vilhena-RO: Cone Sul Not\u00edcias (site", "place": "S\u00e3o Paulo-SP", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Nicolau de Jesus Juliano Nicolielo Entrevistador", "surname": "Nicolau de Jesus Juliano Nicolielo Entrevistador", "initials": ["N", "d", "J", "J", "N"], "firstnames": ["Nicolau", "de", "Jesus", "Juliano", "Nicolielo"]}], "publishers": [{"publisher_string": "-RS: EDIPUCRS"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-7382_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-7382", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BRASIL. Decreto 5.298 de 20 de dezembro de 1999. Bras\u00edlia: Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Casa Civil, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos. Dispon\u00edvel em: <http://www.planalto.gov.br/CCIVIL/decreto/D3298.htm>. Acesso em 13 de jul., 2007.", "year": 2007, "title": "Decreto 5.298 de 20 de dezembro de 1999. Bras\u00edlia: Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Casa Civil, Subchefia para Assuntos Jur\u00eddicos", "authors": [{"author_string": "B R A S I L", "initials": ["B", "R", "A", "S", "I", "L"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26275_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-26275", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bulletin Quotidien Europe, N\u00b0 8119, 28 December 2001, p. 5.", "issue": 8119, "year": 2001, "start": 5, "source": "Bulletin Quotidien Europe", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81365_ref_306", "fromID": "gesis-ssoar-81365", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Guerrero Meneses, Vivian/Zellmann, Henrike (2019), Mindeststandards zum Schutz von gefl\u00fcchteten Menschen in Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften. Praxisleitfaden. Mindest- standard 4: Pr\u00e4vention und Umgang mit Gewalt und Gef\u00e4hrdungssituationen/ Risikomanagement, Genf.", "year": 2019, "title": "Mindeststandards zum Schutz von gefl\u00fcchteten Menschen in Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften", "source": "Praxisleitfaden. Mindest- standard 4: Pr\u00e4vention und Umgang mit Gewalt und Gef\u00e4hrdungssituationen/ Risikomanagement", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Guerrero Meneses", "surname": "Guerrero Meneses", "initials": ["G"], "firstnames": ["Guerrero"]}, {"author_string": "Henrike Vivian/Zellmann", "surname": "Henrike Vivian/Zellmann", "initials": ["H"], "firstnames": ["Henrike"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Genf"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81513_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-81513", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bohleber, W. (2012). Was Psychoanalyse heute leistet. Identit\u00e4t und Intersub- jektivit\u00e4t, Trauma und Therapie, Gewalt und Gesellschaft. Stuttgart: Klett- Cotta.", "year": 2012, "title": "Was Psychoanalyse heute leistet. Identit\u00e4t und Intersub- jektivit\u00e4t, Trauma und Therapie, Gewalt und Gesellschaft", "place": "Stuttgart", "type": "book", "authors": [{"author_string": "W Bohleber", "surname": "W Bohleber", "initials": ["W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Klett- Cotta"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76389_ref_62", "fromID": "gesis-ssoar-76389", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bundestag (2019), \"Antwort der Bundesregierung auf die Kleine Anfrage der Abgeordneten Ottmar von Holtz, Claudia Roth (Augsburg), Uwe Kekeritz, weiterer Abgeordneter und der Fraktion B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN zur Zwischenbilanz der Umsetzung des zweiten Gender Aktionsplans des Bundesministeriums f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung -Drucksache 19/6049\", Berlin.", "year": 2019, "title": "Antwort der Bundesregierung auf die Kleine Anfrage der Abgeordneten Ottmar von Holtz, Claudia Roth (Augsburg", "source": "Uwe Kekeritz, weiterer Abgeordneter und der Fraktion B\u00dcNDNIS 90/DIE GR\u00dcNEN zur Zwischenbilanz der Umsetzung des zweiten Gender Aktionsplans des Bundesministeriums f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung -Drucksache 19/6049\"", "place": "Berlin", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Bundestag", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bundestag"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68367_ref_83", "fromID": "gesis-ssoar-68367", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dilger, Hansj\u00f6rg/Hadolt, Bernhard: Medizin im Kontext. \u00dcberlegungen zu einer Sozial-und Kulturanthropologie der Medizin(en) in einer vernetzten Welt. In: dies. (Hg.): Medizin im Kontext. Krankheit und Gesundheit in einer vernetzten Welt. Frankfurt am Main 2010, S. 11-29.", "year": 2010, "start": 11, "end": 29, "title": "Medizin im Kontext. \u00dcberlegungen zu einer Sozial-und Kulturanthropologie der Medizin(en) in einer vernetzten Welt", "source": "Medizin im Kontext. Krankheit und Gesundheit in einer vernetzten Welt", "place": "Frankfurt am Main", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Hansj\u00f6rg Hadolt Dilger", "surname": "Hansj\u00f6rg Hadolt Dilger", "initials": ["H", "H"], "firstnames": ["Hansj\u00f6rg", "Hadolt"]}, {"author_string": "Bernhard", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bernhard"]}], "editors": [{"editor_string": "dies", "initials": ["d"], "firstnames": ["dies"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3019_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-3019", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Zbrojovka Brno -Eintracht Frankfurt am 19.03.1980 in Brno, Europa-Cup ca. 500 DDR-Zuschauer;", "start": 500, "title": "Zbrojovka Brno -Eintracht Frankfurt am 19.03.1980 in Brno, Europa-Cup ca"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70185_ref_148", "fromID": "gesis-ssoar-70185", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Reh, Albert M. (1998): Literatur und Psychologie. Berlin: Weidler Buchverlag (2. Aufl.).", "year": 1998, "title": "Literatur und Psychologie", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Albert M Reh", "surname": "Albert M Reh", "initials": ["A", "M"], "firstnames": ["Albert"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Weidler Buchverlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24320_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-24320", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hausen, C. & Jungblut, J.M. & M\u00fcller, W. & Pollak, R. & Wirth, H. (2006): Validation of ESeC: The Effect of Coding Procedures and Occupational Aggregation Level. Deut- sche ESeC-Validierungsstudie, erh\u00e4ltlich unter http://www.iser.essex.ac.uk/esec/validation/", "year": 2006, "title": "Validation of ESeC: The Effect of Coding Procedures and Occupational Aggregation Level", "source": "Deut", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "C Hausen", "surname": "C Hausen", "initials": ["C"]}, {"author_string": "J M Jungblut", "surname": "J M Jungblut", "initials": ["J", "M"]}, {"author_string": "W M\u00fcller", "surname": "W M\u00fcller", "initials": ["W"]}, {"author_string": "R Pollak", "surname": "R Pollak", "initials": ["R"]}, {"author_string": "H Wirth", "surname": "H Wirth", "initials": ["H"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10787_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-10787", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Augel, M. P. (1997): Ora di kanta tchiga. Jos\u00e9 Carlos Schwarz e o Cobiana Djazz (Es ist Zeit zu singen. Jos\u00e9 Carlos Schwarz und Cobiana Djazz). S\u00e9rie Liter\u00e1ria, Collec\u00e7\u00e3o Kebur, Bd. 6, Bissau, Instituto Nacional de Estudos e Pesquisa (INEP).", "year": 1997, "title": "Ora di kanta tchiga. Jos\u00e9 Carlos Schwarz e o Cobiana Djazz (Es ist Zeit zu singen", "authors": [{"author_string": "M P Augel", "surname": "M P Augel", "initials": ["M", "P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55213_ref_47", "fromID": "gesis-ssoar-55213", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ausbau wirtschaftlicher Infrastruktur im Norden -Phase I -IV 44.000.000,00", "title": "Ausbau wirtschaftlicher Infrastruktur im Norden -Phase I"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39280_ref_77", "fromID": "gesis-ssoar-39280", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Humphrey, Robin; Robert Miller;", "authors": [{"author_string": "Robin Humphrey", "surname": "Robin Humphrey", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robin"]}, {"author_string": "Robert Miller", "surname": "Robert Miller", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21080_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-21080", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literaturverzeichnis", "authors": [{"author_string": "Literaturverzeichnis", "initials": ["L"], "firstnames": ["Literaturverzeichnis"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22642_ref_144", "fromID": "gesis-ssoar-22642", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y? ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5", "authors": [{"author_string": "J", "initials": ["J"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22398_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-22398", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mayer, I., De Vries, J. and Geurts, J. (1995) \"An Evaluation of the Effects of Participation in a Consensus Conference,\" in S. Joss and J. Durant (eds) Public Participation in Science: the Role of Consensus Conferences in Europe, pp. 109-24. London: Science Museum.", "year": 1995, "title": "An Evaluation of the Effects of Participation in a Consensus Conference", "source": "Public Participation in Science: the Role of Consensus Conferences in Europe", "place": "London", "type": "proceedings-article", "authors": [{"author_string": "I Mayer", "surname": "I Mayer", "initials": ["I"]}, {"author_string": "J Vries", "surname": "J Vries", "initials": ["J"]}, {"author_string": "J Geurts", "surname": "J Geurts", "initials": ["J"]}], "editors": [{"editor_string": "S Joss", "surname": "S Joss", "initials": ["S"]}, {"editor_string": "J Durant", "surname": "J Durant", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Science Museum"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56524_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-56524", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Plan de desarrollo regional concertado 2007-2011. Manuscrito no publicado.", "title": "Plan de desarrollo regional concertado 2007-2011"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40310_ref_155", "fromID": "gesis-ssoar-40310", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Uhl, Heidemarie, 2002, \"Kultur\" und/ oder \"Gesellschaft\"? Zur \"kulturwissenschaftlichen Wende\" in den Geschichtswissenschaften, in Musner, Lutz/ Wunberg, Gotthart, Hg., Kulurwissenschaften, Forschung -Praxis -Positionen, Wien Unesco: 2006, Die Natur-und Kulturwunder der Welt, alle Natur-und Kulturst\u00e4tten der Unesco-Welterbeliste, G\u00fctersloh/ M\u00fcnchen", "year": 2002, "title": "Kultur", "source": "und/ oder \"Gesellschaft\"? Zur \"kulturwissenschaftlichen Wende\" in den Geschichtswissenschaften, in Musner", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Heidemarie Uhl", "surname": "Heidemarie Uhl", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heidemarie"]}], "editors": [{"editor_string": "Lutz Wunberg", "surname": "Lutz Wunberg", "initials": ["L"], "firstnames": ["Lutz"]}, {"editor_string": "Hg Gotthart", "surname": "Hg Gotthart", "initials": ["H"], "firstnames": ["Hg"]}, {"editor_string": "Kulurwissenschaften", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kulurwissenschaften"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26917_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-26917", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ernst Tugendhat, Vorlesungen zur Ehtik, Frankfurt am Main, Suhrkamp, 1994 p. 350.", "year": 1994, "start": 350, "title": "Vorlesungen zur Ehtik, Frankfurt am Main", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ernst Tugendhat", "surname": "Ernst Tugendhat", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ernst"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Suhrkamp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-57371_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-57371", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "United Nations. (2006). Convention on the rights of per- sons with disabilities (Vol. 14). UN General Assembly. United Nations Development Programme. (2016). Hu- man development report. Retrieved from http://hdr. undp.org/sites/default/files/2016_human_develop ment_report.pdf", "volume": 14, "year": 2006, "title": "Convention on the rights of per- sons with disabilities", "type": "report", "authors": [{"author_string": "United Nations", "surname": "United Nations", "initials": ["U"], "firstnames": ["United"]}, {"author_string": "U N General Assembly", "surname": "U N General Assembly", "initials": ["U", "N", "G"], "firstnames": ["General"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31810_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-31810", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Boehm, C. 194. Blood Revenge. The Anthro- pology of Feuding in Montenegro and Other Tribal Societies. Kansas: Univer- sity Press of Kansas.", "year": 194, "title": "Blood Revenge. The Anthro- pology of Feuding in Montenegro and Other Tribal Societies", "place": "Kansas", "type": "book", "authors": [{"author_string": "C Boehm", "surname": "C Boehm", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Univer- sity Press of Kansas"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68963_ref_519", "fromID": "gesis-ssoar-68963", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Der Generalsekret\u00e4r Robaya Ali, June 22 1971, in: PA AA, MfAA, C 1555/76, 169. Dertinger, Georg, stenographisches Protokoll der Tagung der Chefs der Missionen der DDR, 3.Tag, March 9 1951, in: PA AA, MfAA, A 15465.", "year": 1971, "start": 169, "authors": [{"author_string": "Generalsekret\u00e4r Robaya Ali", "surname": "Generalsekret\u00e4r Robaya Ali", "initials": []}, {"author_string": "A A PA", "surname": "A A PA", "initials": ["A", "A"]}, {"author_string": "C MfAA", "surname": "C MfAA", "initials": ["C"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43966_ref_155", "fromID": "gesis-ssoar-43966", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Mammadyarov, Elmar (2007): A New Way for the Caspian Region: Cooperation and Integration. In: Turkish Policy Quarterly, 6(3). S. 39-46.", "volume": 6, "issue": 3, "year": 2007, "start": 39, "end": 46, "title": "A New Way for the Caspian Region: Cooperation and Integration", "source": "Turkish Policy Quarterly", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Elmar Mammadyarov", "surname": "Elmar Mammadyarov", "initials": ["E"], "firstnames": ["Elmar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69189_ref_102", "fromID": "gesis-ssoar-69189", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Zitiert nach Hoffmann 2005, S. 201.", "year": 2005, "start": 201, "authors": [{"author_string": "Zitiert Hoffmann", "surname": "Zitiert Hoffmann", "initials": ["Z"], "firstnames": ["Zitiert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27360_ref_326", "fromID": "gesis-ssoar-27360", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Steijlen, F. (2004), 'Molukkers in Nederland: Geschiedenis van een transnationale relatie', Migrantenstudies 20(4): 238-251.", "volume": 20, "issue": 4, "year": 2004, "start": 238, "end": 251, "title": "'Molukkers in Nederland: Geschiedenis van een transnationale relatie'", "source": "Migrantenstudies", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "F Steijlen", "surname": "F Steijlen", "initials": ["F"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38010_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-38010", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Su\u0142ek M., J. \u015awiniarski, Etyka jako filozofia dobrego dzia\u0142ania zawodowego, Bellona, War- szawa 2001.", "year": 2001, "title": "Etyka jako filozofia dobrego dzia\u0142ania zawodowego, Bellona", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Su\u0142ek M.", "surname": "Su\u0142ek M.", "initials": ["S"], "firstnames": ["Su\u0142ek"]}, {"author_string": "J \u015awiniarski", "surname": "J \u015awiniarski", "initials": ["J"]}], "publishers": [{"publisher_string": "War"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31645_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-31645", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "EuroStat (2004) New Cronos On-Line. Luxembourg, European Communities. http://europa.eu.int/comm/eurostat/newcronos/reference/display.do? screen=welcomeref&open=/popul/edtr&language=en&product= EU MAIN TREE&root=EU MAIN TREE&scrollto=0", "year": 2004, "title": "New Cronos On-Line. Luxembourg, European Communities", "source": "screen=welcomeref&open=/popul/edtr&language=en&product= EU MAIN TREE&root=EU MAIN TREE&scrollto=0", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "EuroStat", "initials": ["E"], "firstnames": ["EuroStat"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83186_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-83186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Recki 2006b, 147.", "start": 147, "title": "Vgl", "source": "Recki", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-50364_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-50364", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Die M\u00fcNTE ROSA kam 1931, die MONTE PASCOAL im gleichen Jahr in Fahrt. Bei ihnen wurde gleich die Promenadendecksverglasung bis zur Back durchgezogen.", "title": "Die M\u00fcNTE ROSA kam 1931, die MONTE PASCOAL im gleichen Jahr in Fahrt. Bei ihnen wurde gleich die Promenadendecksverglasung bis zur Back durchgezogen"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67646_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-67646", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Brocchi, Davide (2017a): Gro\u00dfe Transformation im Kiez. Bildung eines Kiezrates und Tag des gu- ten Lebens 2019 im Br\u00fcsseler Kiez (Berlin-Wedding), K\u00f6ln: Eigenverlag.", "year": 2017, "title": "Gro\u00dfe Transformation im Kiez. Bildung eines Kiezrates und Tag des gu- ten Lebens 2019 im Br\u00fcsseler Kiez (Berlin-Wedding", "place": "K\u00f6ln", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Davide Brocchi", "surname": "Davide Brocchi", "initials": ["D"], "firstnames": ["Davide"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Eigenverlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41260_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-41260", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Armutsgef\u00e4hrdung nach Sozialtransfers: siehe s. 202", "year": 202, "title": "Armutsgef\u00e4hrdung nach Sozialtransfers: siehe s"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22920_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-22920", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hix, Simon, Abdul Noury and Gerard Roland (2007) Democracy in the European Parliament. Cambridge: Cambridge University Press.", "year": 2007, "title": "Democracy in the European Parliament", "place": "Cambridge", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Simon Hix", "surname": "Simon Hix", "initials": ["S"], "firstnames": ["Simon"]}, {"author_string": "Abdul Noury", "surname": "Abdul Noury", "initials": ["A"], "firstnames": ["Abdul"]}, {"author_string": "Gerard Roland", "surname": "Gerard Roland", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gerard"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cambridge University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62149_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-62149", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kvasnjuk, B. E. (1998). Ekonomi\u010dna bezpeka Ukrajiny. Naukovyj visnyk UBETZ, 6, 6-9 (in Ukrainian).", "volume": 6, "year": 1998, "start": 6, "end": 9, "title": "Ekonomi\u010dna bezpeka Ukrajiny", "source": "Naukovyj visnyk UBETZ", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "B E Kvasnjuk", "surname": "B E Kvasnjuk", "initials": ["B", "E"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70562_ref_677", "fromID": "gesis-ssoar-70562", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kasper-Holtkotte,C illi. Deutschland in \u00c4gypten. Orientalistische Netzwerke, Judenverfolgung und das Leben der FrankfurterJ \u00fcdin MimiB orchardt. Berlin: De Gruyter Oldenbourg, 2017.", "year": 2017, "title": "Orientalistische Netzwerke, Judenverfolgung und das Leben der FrankfurterJ \u00fcdin MimiB orchardt", "place": "Berlin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "C illi Deutschland in \u00c4gypten Kasper-Holtkotte", "surname": "C illi Deutschland in \u00c4gypten Kasper-Holtkotte", "initials": ["C", "i", "D", "i", "\u00c4"], "firstnames": ["illi", "Deutschland", "in", "\u00c4gypten"]}], "publishers": [{"publisher_string": "De Gruyter Oldenbourg"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23640_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-23640", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Knuth, M.; Weinkopf, C.: Die \"\u00fcberbetriebliche Stammbelegschaft\": Vereinbarkeit von Einsatzflexibilit\u00e4t und sozialer Sicherheit durch Arbeitskr\u00e4ftepools? In: Soziale Sicherheit, Heft 4, 1992, S. 101-104.", "issue": 4, "year": 1992, "start": 101, "end": 104, "title": "Die \"\u00fcberbetriebliche Stammbelegschaft\": Vereinbarkeit von Einsatzflexibilit\u00e4t und sozialer Sicherheit durch Arbeitskr\u00e4ftepools?", "source": "Soziale Sicherheit", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M Knuth", "surname": "M Knuth", "initials": ["M"]}, {"author_string": "C Weinkopf", "surname": "C Weinkopf", "initials": ["C"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42182_ref_125", "fromID": "gesis-ssoar-42182", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lebensministerium (2009b): Die \u00d6sterreichischen Energiepartnerschaften mit Mittel- und Osteurop\u00e4ischen L\u00e4ndern -Strategie und Ausblick. 07. Mai 2009.", "year": 2009, "title": "Lebensministerium (2009b): Die \u00d6sterreichischen Energiepartnerschaften mit Mittel- und Osteurop\u00e4ischen L\u00e4ndern -Strategie und Ausblick"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47027_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-47027", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Related GIGA Publications", "title": "Related GIGA Publications"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31698_ref_281", "fromID": "gesis-ssoar-31698", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wolfrum, R\u00fcdiger (2006): Kapitel 4. Hohe See und Tiefseeboden. In: Wolfgang Graf Vitzthum (ed.): Handbuch des Seerechts. M\u00fcnchen: C. H. Beck.", "year": 2006, "title": "Kapitel 4. Hohe See und Tiefseeboden", "source": "Handbuch des Seerechts", "place": "M\u00fcnchen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "R\u00fcdiger Wolfrum", "surname": "R\u00fcdiger Wolfrum", "initials": ["R"], "firstnames": ["R\u00fcdiger"]}], "editors": [{"editor_string": "Wolfgang Graf Vitzthum", "surname": "Wolfgang Graf Vitzthum", "initials": ["W", "G"], "firstnames": ["Wolfgang", "Graf"]}], "publishers": [{"publisher_string": "C. H. Beck"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83735_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-83735", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ajzen, I. (2002), \"Constructing a TpB Questionnaire. Conceptual and Methodological Considerations\".", "year": 2002, "title": "Constructing a TpB Questionnaire", "type": "book", "authors": [{"author_string": "I Ajzen", "surname": "I Ajzen", "initials": ["I"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Conceptual and Methodological Considerations\""}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39421_ref_51", "fromID": "gesis-ssoar-39421", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Paszyc, Ewa (2010): \"Nord and South Stream won't save Gazprom\", OSW Commentary. Center for Eastern Studies. January 2010. http://www.osw.waw.pl/en/publikacje/osw-commentary/2010-01- 28/nord-and-south-stream-wont-save-gazprom, accessed 15 August 2010.", "year": 2010, "start": 28, "title": "Nord and South Stream won't save Gazprom\", OSW Commentary. Center for Eastern Studies", "authors": [{"author_string": "Ewa Paszyc", "surname": "Ewa Paszyc", "initials": ["E"], "firstnames": ["Ewa"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85296_ref_82", "fromID": "gesis-ssoar-85296", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schumpeter 11, 16, 17, 88 social change 9, 26, 41, 89, 111, 112, 125, 129, 197, 208, 209, 215, 216, 241, 242, 244, 251, 255, 263, 264, 267 social impact 9, 23, 41, 43, 70, 81, 116, 153, 161, 232, 236, 261, 273 social innovation 23, 26, 116, 124, 225, 228, 230, 232, 233, 234, 273 social mission 9, 21, 22, 24, 31, 34, 40, 42, 69, 146, 159, 209, 246, 251, 252, 255, 267, 278 social stratification 109, 124, 178, 220, 222, 234, 260, 266 socialist feminism 55 solidarity economy 24, 36, 39, 62, 217, 218, 219, 220, 273, 276, 277, 278, 280 spectrum 3, 17, 25, 30, 31, 115, 256, 258", "volume": 26, "start": 267, "title": "Schumpeter 11, 16, 17, 88 social change 9", "source": "social mission", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-29438_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-29438", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bundesagentur f\u00fcr Arbeit (2007b): Dokumentation der vorgenommenen \u00c4nderungen und Korrekturen bei der Bereitstellung der SGB II-Kennzahlen f\u00fcr interregionale Vergleiche, Stand: 19.06.2007, N\u00fcrnberg.", "year": 2007, "title": "Bundesagentur f\u00fcr Arbeit (2007b): Dokumentation der vorgenommenen \u00c4nderungen und Korrekturen bei der Bereitstellung der SGB II-Kennzahlen f\u00fcr interregionale Vergleiche", "source": "Stand", "type": "journal-article", "publishers": [{"publisher_string": "N\u00fcrnberg"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68979_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-68979", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Korstanje, M. (2011) \"The Scientific Sensationalism: Short Commentaries Along with Scientific Risk Perception\". E Journalist, Volume 10th Issue 2.", "issue": 2, "year": 2011, "title": "The Scientific Sensationalism: Short Commentaries Along with Scientific Risk Perception\"", "source": "E Journalist", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "M Korstanje", "surname": "M Korstanje", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83678_ref_280", "fromID": "gesis-ssoar-83678", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kurt Ludecke's name files in the Department of State (Record Group 59) and Department of Justice (Record Group 60) files at the National Archives both provide details of his long in- ternment saga. See: RG 60 COR 146-13, Enemy Alien Files, Box 318, NA; and RG 59 740.00115, European War 1939 / 5819, Box 2841, NA.", "title": "Kurt Ludecke's name files in the Department of State (Record Group 59) and Department of Justice (Record Group 60) files at the National Archives both provide details of his long in- ternment saga"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77667_ref_477", "fromID": "gesis-ssoar-77667", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "BA Berlin: DR 3 -MHF -1. Schicht, 2167d: Brief von Fak. Berufsp\u00e4d. und Kuwi. an SfHF vom 5.8.64.", "volume": 5, "issue": 8, "title": "DR 3 -MHF -1. Schicht, 2167d: Brief von Fak", "source": "Berufsp\u00e4d. und Kuwi. an SfHF vom", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "B A Berlin", "surname": "B A Berlin", "initials": ["B", "A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44250_ref_71", "fromID": "gesis-ssoar-44250", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Encyklop\u00e9dia Slovenska, Bratislava 1982, Bd., 6, S. 90. Zitiert nach: N.A. Soboleva/V.A. Artamonov, Simvoly Rossii, Moskva 1993, S. 206 FN 88. Den' v istorii: 21 ijulija. Vgl. http://www.radiomayak.ru/archive/ text?stream=schedules/4&item=4135, Download 4.4.2004. Vgl. Silvia Mih\u00e1likov\u00e1, \"Hej Slov\u00e1ci\". Symbolische Repr\u00e4sentation in der Slowakei, in: Osteuropa 7 (2003), S. 921. Dies entspricht auch der Tatsache, dass die Slo- wak/innen in den 1830er Jahren noch keine eigene nationale Identit\u00e4t ausgebildet hatten. F\u00fcr diesen Hinweis danke ich meinem Kollegen Jan Pauer.", "volume": 6, "year": 1982, "start": 90, "title": "FN 88. Den' v istorii: 21 ijulija", "source": "Vgl. Silvia Mih\u00e1likov\u00e1, \"Hej Slov\u00e1ci\". Symbolische Repr\u00e4sentation in der Slowakei, in: Osteuropa", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Encyklop\u00e9dia Slovenska", "surname": "Encyklop\u00e9dia Slovenska", "initials": ["E"], "firstnames": ["Encyklop\u00e9dia"]}, {"author_string": "Bratislava", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bratislava"]}, {"author_string": "Zitiert nach: N.A. Soboleva/V.A. Artamonov, Simvoly Rossii, Moskva", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24813_ref_40", "fromID": "gesis-ssoar-24813", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Waldschmidt, A., 1998a: Aussonderung oder Selbstbestimmung? Behinderungsbegriffe und ihre Konsequenzen. S. 350-360 in: Kolb, St./Seithe, H., im Auftrag der IPPNW (Hrsg.): Medizin und Gewissen: 50 Jahre nach dem N\u00fcrnberger \u00c4rzteproze\u00df. Kongre\u00dfdokumentation. Frank- furt/M.: Mabuse.", "start": 350, "end": 360, "title": "1998a: Aussonderung oder Selbstbestimmung? Behinderungsbegriffe und ihre Konsequenzen", "source": "Medizin und Gewissen: 50 Jahre nach dem N\u00fcrnberger \u00c4rzteproze\u00df. Kongre\u00dfdokumentation", "place": "Frank- furt/M", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Waldschmidt", "surname": "A Waldschmidt", "initials": ["A"]}], "editors": [{"editor_string": "St Seithe Kolb", "surname": "St Seithe Kolb", "initials": ["S", "S"], "firstnames": ["St", "Seithe"]}, {"editor_string": "im Auftrag der I P P N W H.", "surname": "im Auftrag der I P P N W H.", "initials": ["i", "A", "d", "I", "P", "P", "N", "W"], "firstnames": ["im", "Auftrag", "der"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Mabuse"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75013_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-75013", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ein wichtiger Protagonist f\u00fcr die franziskanische Brasilienmission war Amandus Bahlmann, der seine Heimat im Kreis Cloppenburg um 1880 verlie\u00df. Er setzte sich f\u00fcr den Aufbau einer eigenen Internatsschule f\u00fcr die Ausbildung von Brasilienmissio- nar*innen ein. 35 Nach einem Heimatbesuch folgten ihm in den 1920er Jahren zw\u00f6lf junge Frauen aus der Region in sein Bistum nach Santarem. Diese Netzwerke wirken bis heute nach, da immer wieder neue Kettenberufungen in der Region erfolgten.", "title": "Ein wichtiger Protagonist f\u00fcr die franziskanische Brasilienmission war Amandus Bahlmann, der seine Heimat im Kreis Cloppenburg um 1880 verlie\u00df. Er setzte sich f\u00fcr den Aufbau einer eigenen Internatsschule f\u00fcr die Ausbildung von Brasilienmissio- nar*innen ein", "source": "35 Nach einem Heimatbesuch folgten ihm in den 1920er Jahren zw\u00f6lf junge Frauen aus der Region in sein Bistum nach Santarem. Diese Netzwerke wirken bis heute nach, da immer wieder neue Kettenberufungen in der Region erfolgten", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44577_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-44577", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "I am aware that this is an absolutism; but I believe that it captures the native American understanding about what we call \"sovereignty\". The realities of federalism, which include values like \"cultivation of diversity\", are the (both constitutional and factual) constructions Native", "title": "I am aware that this is an absolutism; but I believe that it captures the native American understanding about what we call \"sovereignty\"", "source": "The realities of federalism, which include values like \"cultivation of diversity\"", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44727_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-44727", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Liste der im Text zitierten, pers\u00f6nlich gef\u00fchrten Interviews in Banda Aceh, Indonesien P1: Salma Mahdi, 23. Januar 2010 P2: Eka Diani, 15. Januar 2010 P3: Repr\u00e4sentant der GAM, 23. M\u00e4rz 2011 P4: Dewi, 3. M\u00e4rz 2011 P5: Eka Diani, 18. M\u00e4rz 2010 P6: Asmah Sari, 15. Januar 2010 P7: Dewi, 3. Februar 2009 P8: Dewi, 23. Januar 2010 P9: Dewi, 15. November 2012", "year": 2010, "title": "Liste der im Text zitierten, pers\u00f6nlich gef\u00fchrten Interviews in Banda Aceh, Indonesien P1: Salma Mahdi, 23"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65264_ref_17", "fromID": "gesis-ssoar-65264", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Jean-Blaise Grize (dir.), S\u00e9miologie du raisonnement, Berne, Peter Lang, 1994, p. 286-289.", "year": 1994, "start": 286, "end": 289, "title": "S\u00e9miologie du raisonnement", "place": "Berne", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Jean Blaise Grize", "surname": "Jean Blaise Grize", "initials": ["J", "B"], "firstnames": ["Jean", "Blaise"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Peter Lang"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-72925_ref_136", "fromID": "gesis-ssoar-72925", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rawls, John 1971: A Theory of justice. Cambridge.", "year": 1971, "title": "A Theory of justice", "place": "Cambridge", "authors": [{"author_string": "John Rawls", "surname": "John Rawls", "initials": ["J"], "firstnames": ["John"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55914_ref_47", "fromID": "gesis-ssoar-55914", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Oesau, 1937 (wie Anm. 13), Tafel X, oben. Das Aquarell befand sich vor dem Zweiten Weltkrieg in Privatbesitz und ist laut Auskunft von Peter Danker Carstensen, Elmshorn, heute verschollen.", "volume": 13, "year": 1937, "title": "Das Aquarell befand sich vor dem Zweiten Weltkrieg in Privatbesitz und ist laut Auskunft von Peter Danker Carstensen, Elmshorn, heute verschollen", "authors": [{"author_string": "Oesau", "initials": ["O"], "firstnames": ["Oesau"]}, {"author_string": "X Tafel", "surname": "X Tafel", "initials": ["X"]}, {"author_string": "oben", "initials": ["o"], "firstnames": ["oben"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56445_ref_9", "fromID": "gesis-ssoar-56445", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sakharov V. I., Romanticist and realists, J. Rising, 6 (1984) 119-123.", "volume": 6, "year": 1984, "start": 119, "end": 123, "title": "Romanticist and realists", "source": "J. Rising", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Sakharov V I", "surname": "Sakharov V I", "initials": ["S", "V"], "firstnames": ["Sakharov"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-40123_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-40123", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gilligan, C. (1982). In a different voice. Boston: Harvard University Press.", "year": 1982, "title": "In a different voice", "place": "Boston", "type": "book", "authors": [{"author_string": "C Gilligan", "surname": "C Gilligan", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Harvard University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12591_ref_77", "fromID": "gesis-ssoar-12591", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "0DULD 2SSHQ $OH[DQGHU :HJHQHU 5HVWUXNWXULHUXQJ GHU NRPPXQDOHQ 'LHQVW OHLVWXQJVSURGXNWLRQ \u00b2 ,QQRYDWLRQVIlKLJNHLW GHXWVFKHU .RPPXQHQ LQ LQWHUQDWLR QDOHU 3HUVSHNWLYH 6", "start": 6, "source": "2SSHQ $OH[DQGHU :HJHQHU 5HVWUXNWXULHUXQJ GHU NRPPXQDOHQ 'LHQVW OHLVWXQJVSURGXNWLRQ 2 ,QQRYDWLRQVIlKLJNHLW GHXWVFKHU .RPPXQHQ LQ LQWHUQDWLR QDOHU", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39279_ref_10", "fromID": "gesis-ssoar-39279", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fine, Amy and Milton Kotelchuck (2010): Rethinking MCH: The Life Course Model as an Organizing Framework. Concept Paper.", "year": 2010, "title": "Rethinking MCH: The Life Course Model as an Organizing Framework", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Amy Fine", "surname": "Amy Fine", "initials": ["A"], "firstnames": ["Amy"]}, {"author_string": "Milton Kotelchuck", "surname": "Milton Kotelchuck", "initials": ["M"], "firstnames": ["Milton"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Concept Paper"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53530_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-53530", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J. res.: fundam. care. online 2017. jan./mar. 9(1): 1-14 13", "volume": 9, "issue": 1, "year": 2017, "start": 1, "end": 14, "source": "J. res.: fundam. care. online", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6118_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-6118", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "European Commission. 1996. \"First Action Plan for Innovation in Europe.\" Bulletin of the European Communities Supplement 3/97, COM (96) 589 fi nal. Luxembourg: EC.", "volume": 3, "issue": 97, "year": 1996, "start": 589, "title": "First Action Plan for Innovation in Europe", "source": "fi nal", "place": "Luxembourg", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "European Commission", "surname": "European Commission", "initials": ["E"], "firstnames": ["European"]}], "publishers": [{"publisher_string": "EC"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77314_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-77314", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\"A Civilian Guide to US Defense and Security Assistance,\" available at http://justf.org/ program/program=Enhanced_International_Peacekeeping_Capabilities", "title": "A Civilian Guide to US Defense and Security Assistance"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70046_ref_46", "fromID": "gesis-ssoar-70046", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "AIDESEP (1983): Voz Ind\u00edgena, A\u00f1o 2(5-7).", "volume": 2, "issue": 5, "year": 1983, "title": "Voz Ind\u00edgena", "source": "A\u00f1o", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "A I D E S E P", "initials": ["A", "I", "D", "E", "S", "E", "P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80460_ref_76", "fromID": "gesis-ssoar-80460", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "November. Available at: https://www. merdeka. com/ uang/ kemendag-sebut-indonesia-butuh- 10-tahun-siapkan-diri-gabung-tpp. html (accessed 30 September).", "start": 10, "title": "merdeka. com/ uang/"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85257_ref_92", "fromID": "gesis-ssoar-85257", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gray, Freddy. \"The Age of Celebrity is Dead.\" Spectator USA. 10 February 2020. Web. 18 February 2020. <https://spectator.us/age-celebrity-dead-oscars-brad-pitt/>.", "year": 2020, "title": "The Age of Celebrity is Dead", "source": "Spectator USA", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Freddy Gray", "surname": "Freddy Gray", "initials": ["F"], "firstnames": ["Freddy"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62753_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-62753", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fischer, J. (2001): Der Dritte. Zur Anthropologie der Intersubjektivit\u00e4t. In: Essbach, W. (2001): wir/ihr/sie. Identit\u00e4t und Alterit\u00e4t in Theorie und Methode. W\u00fcrzburg: Ergon, S. 103- 136.", "year": 2001, "start": 103, "end": 136, "title": "Der Dritte. Zur Anthropologie der Intersubjektivit\u00e4t", "source": "wir/ihr/sie. Identit\u00e4t und Alterit\u00e4t in Theorie und Methode", "place": "W\u00fcrzburg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "J Fischer", "surname": "J Fischer", "initials": ["J"]}, {"author_string": "W", "initials": ["W"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Ergon"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-26008_ref_172", "fromID": "gesis-ssoar-26008", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gluckman, Max (1961): Anthropological Problems Arising From the Afri can Industrial Revolution, in: Southall, 67-82.", "year": 1961, "start": 67, "end": 82, "title": "Anthropological Problems Arising From the Afri can Industrial Revolution", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Max Gluckman", "surname": "Max Gluckman", "initials": ["M"], "firstnames": ["Max"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Southall"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74459_ref_300", "fromID": "gesis-ssoar-74459", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Desweiteren wird die Au\u00dfenbeplankung des Rumpfes nicht in der Rechnung ber\u00fccksich- tigt.", "title": "Desweiteren wird die Au\u00dfenbeplankung des Rumpfes nicht in der Rechnung ber\u00fccksich- tigt"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-64042_ref_18", "fromID": "gesis-ssoar-64042", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gobierno de los Estados Unidos Mexicanos, Presidencia de la Rep\u00fablica (2007) Plan Nacio- nal de Desarrollo 2007-2012 [en l\u00ednea]. Disponible en: <http://pnd.calderon.presidencia. gob.mx/> [Consultado el 15 de mayo de 2018].", "year": 2007, "authors": [{"author_string": "Gobierno Estados Unidos Mexicanos", "surname": "Gobierno Estados Unidos Mexicanos", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gobierno"]}, {"author_string": "Presidencia Rep\u00fablica", "surname": "Presidencia Rep\u00fablica", "initials": ["P"], "firstnames": ["Presidencia"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81367_ref_820", "fromID": "gesis-ssoar-81367", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heisenberg, Werner 99"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-60975_ref_3", "fromID": "gesis-ssoar-60975", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Alessandri, Ana Fani (2008) A (re)produ\u00e7ao do espa\u00e7o urbano. Sao Paulo: edusp.", "year": 2008, "title": "A (re)produ\u00e7ao do espa\u00e7o urbano", "place": "Sao Paulo", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ana Fani Alessandri", "surname": "Ana Fani Alessandri", "initials": ["A", "F"], "firstnames": ["Ana", "Fani"]}], "publishers": [{"publisher_string": "edusp"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-56020_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-56020", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lebar, L., Kova\u010d, N., & & Vidrih, N. (2015). Izvajanje pomo\u010di na domu. Analiza stanja v letu 2014. Kon\u010dno poro\u010dilo [Implementation of social home care. Analysis for 2014: Final report]. Ljubljana: Social Protection Institute of the Republic of Slovenia (IRSSV).", "year": 2015, "title": "Izvajanje pomo\u010di na domu. Analiza stanja v letu 2014. Kon\u010dno poro\u010dilo [Implementation of social home care", "source": "Analysis for 2014: Final report]. Ljubljana: Social Protection Institute of the Republic of Slovenia (IRSSV", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "L Lebar", "surname": "L Lebar", "initials": ["L"]}, {"author_string": "N Kova\u010d", "surname": "N Kova\u010d", "initials": ["N"]}, {"author_string": "N Vidrih", "surname": "N Vidrih", "initials": ["N"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76186_ref_357", "fromID": "gesis-ssoar-76186", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vrankic, Petar: \u00bbMarianische Fr\u00f6mmigkeit und der Widerstand des Volkes zur Zeit der Aufkl\u00e4rung und der Franz\u00f6sischen Revolution\u00ab, in: Ziegenaus (2002), S. 61-93.", "year": 2002, "start": 61, "end": 93, "title": "Marianische Fr\u00f6mmigkeit und der Widerstand des Volkes zur Zeit der Aufkl\u00e4rung und der Franz\u00f6sischen Revolution\u00ab", "source": "Ziegenaus", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Petar Vrankic", "surname": "Petar Vrankic", "initials": ["P"], "firstnames": ["Petar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-51203_ref_99", "fromID": "gesis-ssoar-51203", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ausw\u00e4rtiges Amt: Organisationsplan des Ausw\u00e4rtigen Amts (Stand: 14. Januar 2011), unter: http://www.aus- waertiges-amt.de/cae/servlet/contentblob/373560/ publicationFile/145557/Organisationsplan.pdf, Ausw\u00e4rtiges Amt: Zehn Thesen zur kulturellen Begeg- nung und Zusammenarbeit mit L\u00e4ndern der Dritten Welt, Bonn 1982, unter: http://www.ifa.de/info/ifa- bibliothek/akpgrundlagen/auswaertiges-amt/", "year": 1982, "title": "Ausw\u00e4rtiges Amt: Organisationsplan des Ausw\u00e4rtigen Amts (Stand: 14", "source": "publicationFile/145557/Organisationsplan.pdf, Ausw\u00e4rtiges Amt: Zehn Thesen zur kulturellen Begeg- nung und Zusammenarbeit mit L\u00e4ndern der Dritten Welt", "place": "Bonn", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79707_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-79707", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lynn, P. (2020). Methods for recruitment and retention. Understanding Society Working Paper 2020-07. Understanding Society at the Institute for Social and Economic Research Murphy, J., Link, M. W., Childs, J. H., Tesfaye, C. L., Dean, E., Stern, M., Pasek, J., Cohen, J., Callegaro, M., & Harwood, P. (2014). Social media in public opinion research: Executive summary of the aapor task force on emerging technologies in public opinion research. Public Opinion Quarterly, 78(4), 788-794. https://doi.org/10.1093/poq/nfu053", "volume": 78, "issue": 4, "year": 2020, "start": 788, "end": 794, "title": "Methods for recruitment and retention. Understanding Society Working Paper 2020-07. Understanding Society at the Institute for Social and Economic", "source": "Public Opinion Quarterly", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "P Lynn", "surname": "P Lynn", "initials": ["P"]}, {"author_string": "J Research Murphy", "surname": "J Research Murphy", "initials": ["J"]}, {"author_string": "M W Link", "surname": "M W Link", "initials": ["M", "W"]}, {"author_string": "J H Childs", "surname": "J H Childs", "initials": ["J", "H"]}, {"author_string": "C L Tesfaye", "surname": "C L Tesfaye", "initials": ["C", "L"]}, {"author_string": "E Dean", "surname": "E Dean", "initials": ["E"]}, {"author_string": "M Stern", "surname": "M Stern", "initials": ["M"]}, {"author_string": "J Pasek", "surname": "J Pasek", "initials": ["J"]}, {"author_string": "J Cohen", "surname": "J Cohen", "initials": ["J"]}, {"author_string": "M Callegaro", "surname": "M Callegaro", "initials": ["M"]}, {"author_string": "P Harwood", "surname": "P Harwood", "initials": ["P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83625_ref_72", "fromID": "gesis-ssoar-83625", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Literatur", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Literatur"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33732_ref_757", "fromID": "gesis-ssoar-33732", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "MemCon, Dean Acheson, John Hickerson, and Alexander Loudon, August 15, 1946, RG 59, Box No. 6439, 85600./8-1546, NARA. See also MacMahon, Colonialism and Cold War, p. 131.", "issue": 6439, "year": 1946, "source": "RG", "place": "NARA", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Dean Acheson MemCon", "surname": "Dean Acheson MemCon", "initials": ["D", "A"], "firstnames": ["Dean", "Acheson"]}, {"author_string": "John Hickerson", "surname": "John Hickerson", "initials": ["J"], "firstnames": ["John"]}, {"author_string": "Alexander Loudon", "surname": "Alexander Loudon", "initials": ["A"], "firstnames": ["Alexander"]}], "publishers": [{"publisher_string": "See also MacMahon, Colonialism and Cold War"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4235_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-4235", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "D/5, 24.12.1993. 23.3.1995; Oleg Krju\u010dek: \"Dal'nij Vostok vybiraet me\u017edu Korejami\" [Der Ferne Osten w\u00e4hlt zwischen den Koreas], in: Segodnja, 19.11.1994, S. 3.", "year": 1993, "start": 3, "title": "Oleg Krju\u010dek: \"Dal'nij Vostok vybiraet me\u017edu Korejami\" [Der Ferne Osten w\u00e4hlt zwischen den Koreas", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "D 5", "initials": ["D", "5"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Segodnja"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83537_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-83537", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Statistische \u00c4mter des Bundes und der L\u00e4nder (2015): Zensus 2011. Methoden und Verfah- ren. https://www.zensus2011.de/SharedDocs/Downloads/DE/Publikationen/Auf- saetze_Archiv/2015_06_MethodenUndVerfahren.pdf?__blob=publicationFile&v=2 (Zugriff: 24.06.2022).", "year": 2011, "title": "Statistische \u00c4mter des Bundes und der L\u00e4nder (2015): Zensus"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38767_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-38767", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Preu\u00dfische Gesetzessammlung. 1928.", "year": 1928, "authors": [{"author_string": "Preu\u00dfische Gesetzessammlung", "surname": "Preu\u00dfische Gesetzessammlung", "initials": ["P"], "firstnames": ["Preu\u00dfische"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-6929_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-6929", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Strakov\u00e1, Jana, Eva Potu\u017en\u00edkov\u00e1, Vladislav Tom\u00e1\u0161ek. 2006. \"V\u011bdomosti, dovednosti a postoje \u010desk\u00fdch \u017e\u00e1k\u016f v mezin\u00e1rodn\u00edm srovn\u00e1n\u00ed.\" Pp. 118-143 in Petr Mat\u011bj\u016f, Jana Strakov\u00e1 (eds.). Nerovn\u00e9 \u0161ance na vzd\u011bl\u00e1n\u00ed. Vzd\u011blanostn\u00ed nerovnosti v \u010cesk\u00e9 republice. Praha: Academia.", "year": 2006, "start": 118, "end": 143, "title": "V\u011bdomosti, dovednosti a postoje \u010desk\u00fdch \u017e\u00e1k\u016f v mezin\u00e1rodn\u00edm srovn\u00e1n\u00ed", "source": "Nerovn\u00e9 \u0161ance na vzd\u011bl\u00e1n\u00ed. Vzd\u011blanostn\u00ed nerovnosti v \u010cesk\u00e9 republice", "place": "Praha", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Jana Strakov\u00e1", "surname": "Jana Strakov\u00e1", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jana"]}, {"author_string": "Eva Potu\u017en\u00edkov\u00e1", "surname": "Eva Potu\u017en\u00edkov\u00e1", "initials": ["E"], "firstnames": ["Eva"]}, {"author_string": "Vladislav Tom\u00e1\u0161ek", "surname": "Vladislav Tom\u00e1\u0161ek", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vladislav"]}], "editors": [{"editor_string": "Petr Mat\u011bj\u016f", "surname": "Petr Mat\u011bj\u016f", "initials": ["P"], "firstnames": ["Petr"]}, {"editor_string": "Jana Strakov\u00e1", "surname": "Jana Strakov\u00e1", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jana"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Academia"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27348_ref_299", "fromID": "gesis-ssoar-27348", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\uf731\uf733\uf739. See Paul Hammond: \u00bb To the Paradise of Pitfalls \u00ab. In: Maria Casanova (ed.): Tierra sin pan. Luis Bu\u00f1uel y los nuevos caminos de las vanguardias. Valencia: Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern \uf731\uf739\uf739\uf739 : \uf732\uf731\uf731-\uf732\uf731\uf737.", "title": " To the Paradise of Pitfalls \u00ab", "place": "Valencia", "type": "book", "authors": [{"author_string": "See Paul Hammond", "surname": "See Paul Hammond", "initials": ["S", "P"], "firstnames": ["See", "Paul"]}], "editors": [{"editor_string": "Maria Casanova", "surname": "Maria Casanova", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maria"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-19167_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-19167", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Foucault, Michel (1998). Andere R\u00e4ume. In Karlheinz Barck, Peter Gente, Heidi Paris & Stefan Richter (Hrsg.), Aisthesis. Wahrnehmung heute oder Perspektiven einer anderen \u00c4sthetik (S.34-46). Leipzig: Reclam.", "year": 1998, "start": 34, "end": 46, "title": "Andere R\u00e4ume", "source": "Aisthesis. Wahrnehmung heute oder Perspektiven einer anderen \u00c4sthetik", "place": "Leipzig", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Michel Foucault", "surname": "Michel Foucault", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michel"]}], "editors": [{"editor_string": "Karlheinz Barck", "surname": "Karlheinz Barck", "initials": ["K"], "firstnames": ["Karlheinz"]}, {"editor_string": "Peter Gente", "surname": "Peter Gente", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peter"]}, {"editor_string": "Heidi Paris", "surname": "Heidi Paris", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heidi"]}, {"editor_string": "Stefan Richter", "surname": "Stefan Richter", "initials": ["S"], "firstnames": ["Stefan"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Reclam"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77667_ref_606", "fromID": "gesis-ssoar-77667", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sie starb leider nach schwerer Krankheit viel zu fr\u00fch bereits in den 1990er Jahren. 442 NLH 39.8: Kartenbestellungen f\u00fcr Konzert und Oper 1983-1989.", "title": "Sie starb leider nach schwerer Krankheit viel zu fr\u00fch bereits in den 1990er Jahren"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63450_ref_73", "fromID": "gesis-ssoar-63450", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Gesamtzeit pro Woche etwa: Stunden Minuten Ein-bis dreimal im Monat ............. 4", "volume": 4, "title": "Gesamtzeit pro Woche etwa: Stunden Minuten Ein-bis dreimal im Monat"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22663_ref_975", "fromID": "gesis-ssoar-22663", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@(Y? 7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5", "volume": 7}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-28476_ref_130", "fromID": "gesis-ssoar-28476", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Labanca, N.", "authors": [{"author_string": "N Labanca", "surname": "N Labanca", "initials": ["N"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22611_ref_56", "fromID": "gesis-ssoar-22611", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pollock: Maintaining Face in the Presentation of Depression", "title": "Maintaining Face in the Presentation of Depression", "authors": [{"author_string": "Pollock", "initials": ["P"], "firstnames": ["Pollock"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31980_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-31980", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tourism and nationalist discourse: The case of North Cyprus. In: C. Fsadni and T. Selwyn (Eds.), Sustainable Tourism in Mediterranean Islands and Small Cities. Malta: MED-CAMPUS, University of Malta. Pp. 91-94.", "start": 91, "end": 94, "title": "Tourism and nationalist discourse: The case of North Cyprus", "source": "Sustainable Tourism in Mediterranean Islands and Small Cities", "place": "Malta", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "C Fsadni", "surname": "C Fsadni", "initials": ["C"]}, {"editor_string": "T Selwyn", "surname": "T Selwyn", "initials": ["T"]}], "publishers": [{"publisher_string": "MED-CAMPUS, University of Malta"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73315_ref_90", "fromID": "gesis-ssoar-73315", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Erh\u00f6hter Entlastungsbetrag f\u00fcr Alleinerziehende Alleinerziehende werden bei der Lohn-und Einkommensteuer mit einem besonderen Steuerfreibetrag in H\u00f6he von normalerweise 1.908 Euro j\u00e4hrlich entlastet. Dieser Entlastungsbeitrag f\u00fcr Alleinerziehende wird f\u00fcr die Jahre 2020 und 2021 auf 4.008 Euro j\u00e4hrlich erh\u00f6ht, bleibt jedoch ab dem zweiten Kind unver\u00e4ndert. Mit der Erh\u00f6hung wird die besondere Belastung Alleinerziehender w\u00e4hrend der Corona-Pandemie ber\u00fccksichtigt.", "title": "Erh\u00f6hter Entlastungsbetrag f\u00fcr Alleinerziehende Alleinerziehende werden bei der Lohn-und Einkommensteuer mit einem besonderen Steuerfreibetrag in H\u00f6he von normalerweise 1.908 Euro j\u00e4hrlich entlastet. Dieser Entlastungsbeitrag f\u00fcr Alleinerziehende wird f\u00fcr die Jahre 2020 und 2021 auf 4.008 Euro j\u00e4hrlich erh\u00f6ht, bleibt jedoch ab dem zweiten Kind unver\u00e4ndert"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31957_ref_48", "fromID": "gesis-ssoar-31957", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "The Logic of Practice. Cambridge: Polity Press.", "title": "The Logic of Practice", "place": "Cambridge", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Polity Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-71464_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-71464", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "In N. Arutiunova & I. Levontina (Eds), Logicheskii analiz iazyka Obraz cheloveka v kulture i iazyke, pp 124-134. Indrik.", "start": 124, "end": 134, "title": "Logicheskii analiz iazyka Obraz cheloveka v kulture i iazyke", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "N Arutiunova", "surname": "N Arutiunova", "initials": ["N"]}, {"editor_string": "I Levontina", "surname": "I Levontina", "initials": ["I"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Indrik"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66979_ref_195", "fromID": "gesis-ssoar-66979", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Tervooren, A. & Pfaff, N. (2018). Inklusion und Differenz. In T. Sturm & M. Wagner-Willi (Hrsg.), Handbuch schulische Inklusion (S. 31-44). Opladen: Barbara Budrich.", "year": 2018, "start": 31, "end": 44, "title": "Inklusion und Differenz", "source": "Handbuch schulische Inklusion", "place": "Opladen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Tervooren", "surname": "A Tervooren", "initials": ["A"]}, {"author_string": "N Pfaff", "surname": "N Pfaff", "initials": ["N"]}], "editors": [{"editor_string": "T Sturm", "surname": "T Sturm", "initials": ["T"]}, {"editor_string": "M Wagner-Willi", "surname": "M Wagner-Willi", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Barbara Budrich"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69662_ref_228", "fromID": "gesis-ssoar-69662", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Peyrusse, Claudette (1991): \u00bbUn mythe moderne. Marseille au cin\u00e9ma\u00ab. In: Daniel Drocourt / Maurice Culot (Hg.), Marseille. La passion des contrastes, Li\u00e8ge: Pierre Mardaga, S. 360-381.", "year": 1991, "start": 360, "end": 381, "title": "Un mythe moderne. Marseille au cin\u00e9ma\u00ab", "source": "Marseille. La passion des contrastes, Li\u00e8ge: Pierre Mardaga", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Claudette Peyrusse", "surname": "Claudette Peyrusse", "initials": ["C"], "firstnames": ["Claudette"]}], "editors": [{"editor_string": "In: Daniel Drocourt / Maurice Culot (Hg.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-43199_ref_590", "fromID": "gesis-ssoar-43199", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Grabowsky, E., and P. Verkruijsse (eds.). Arnout Hellemans Hooft. Een naekt beeld op een marmore matras seer schoon. Het dagboek van een 'grand tour' (1649-1651) (Hilversum 2001).", "start": 1649, "end": 1651, "title": "Arnout Hellemans Hooft. Een naekt beeld op een marmore matras seer schoon", "source": "Het dagboek van een 'grand tour'", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "E Grabowsky", "surname": "E Grabowsky", "initials": ["E"]}, {"editor_string": "P Verkruijsse", "surname": "P Verkruijsse", "initials": ["P"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-48867_ref_1117", "fromID": "gesis-ssoar-48867", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Thomann, Klaus-Dieter: Die medizinische und soziale F\u00fcrsorge f\u00fcr die Kriegsversehrten in der ersten Phase des Krieges 1914/15, in: Eckart, Wolfgang U.; Gradmann, Christoph (Hrsg.): Die Medizin und der Erste Weltkrieg, Pfaffenweiler 1996, S. 183-196.", "year": 1996, "start": 183, "end": 196, "title": "Die medizinische und soziale F\u00fcrsorge f\u00fcr die Kriegsversehrten in der ersten Phase des Krieges 1914/15", "source": "Die Medizin und der Erste Weltkrieg", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Klaus Dieter Thomann", "surname": "Klaus Dieter Thomann", "initials": ["K", "D"], "firstnames": ["Klaus", "Dieter"]}], "editors": [{"editor_string": "Wolfgang U Eckart", "surname": "Wolfgang U Eckart", "initials": ["W", "U"], "firstnames": ["Wolfgang"]}, {"editor_string": "Christoph Gradmann", "surname": "Christoph Gradmann", "initials": ["C"], "firstnames": ["Christoph"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32019_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-32019", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heilbrun, J. and Gray, C. M. 1991 The Economics of Art and Culture. New York: Cambridge University Press.", "year": 1991, "title": "The Economics of Art and Culture", "place": "New York", "type": "book", "authors": [{"author_string": "J Heilbrun", "surname": "J Heilbrun", "initials": ["J"]}, {"author_string": "C M Gray", "surname": "C M Gray", "initials": ["C", "M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cambridge University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24211_ref_7", "fromID": "gesis-ssoar-24211", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "De Grauwe, P. (2003). The Economics of Monetary Union, 5 th Edition, Oxford University Press, Oxford and New York.", "year": 2003, "title": "The Economics of Monetary Union, 5 th Edition", "place": "Oxford and New York", "type": "book", "authors": [{"author_string": "P Grauwe", "surname": "P Grauwe", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Oxford University Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67501_ref_24", "fromID": "gesis-ssoar-67501", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Gillard, R\u00e9publique (2005), am Beispiel der Toulouser Loge \u00bbLes Vrais Amis r\u00e9unis et ind\u00e9pendance fran\u00e7aise\u00ab. Zur \u00bbCommune\u00ab vgl. u.a. Pierrat, Dieu (2016), S. 197-201.", "year": 2005, "start": 197, "end": 201, "title": "am Beispiel der Toulouser Loge \u00bbLes Vrais Amis r\u00e9unis et ind\u00e9pendance fran\u00e7aise\u00ab", "source": "Zur \u00bbCommune\u00ab vgl. u.a. Pierrat, Dieu", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Vgl Gillard", "surname": "Vgl Gillard", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}, {"author_string": "R\u00e9publique", "initials": ["R"], "firstnames": ["R\u00e9publique"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27347_ref_845", "fromID": "gesis-ssoar-27347", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Rippin, Andrew & Jan Knappert (eds.) -1986. Textual Sources for the Study of Islam. Totowa: Barnes & Noble.", "year": 1986, "title": "Textual Sources for the Study of Islam", "place": "Totowa", "type": "book", "editors": [{"editor_string": "Andrew Rippin", "surname": "Andrew Rippin", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andrew"]}, {"editor_string": "Jan Knappert", "surname": "Jan Knappert", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jan"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Barnes & Noble"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12576_ref_377", "fromID": "gesis-ssoar-12576", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "#.2):\".*'.*')#\".*m\"L\".30\"#)Q&4.'33\".*$.-*'.*-\":*W'&%\".\"4O=*-23*%<#* 3'\"* -$#()* %#2$\"./\"#\"()4\"* !\"#$%3%,#-\"#:2b.2):\".* :'4* 31O'2&2#L\"'4\"#'C 3()\"#*!\"/&\"'4$./*/\"9.<7%4*51#-\".*52#*$.-*5\"&()\"*>()&<33\"*3'\"*-2#2$3* O1/\".* ':* W'.L&'(9* 2$%* ')#\"* c#'\".4'\"#$./\".=* ')#\"* W2.-&$./337'\"&#Q$:\"=* ')#\"*e.43()\"'-$./3:,/&'()9\"'4\".G*", "volume": 4, "issue": 23}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85364_ref_1", "fromID": "gesis-ssoar-85364", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "American Association for Public Opinion Research. (2016). Standard definitions: Final dispositions of case codes and outcome rates for surveys. The American Association for Public Opinion Research.", "year": 2016, "title": "Standard definitions: Final dispositions of case codes and outcome rates for surveys", "type": "book", "authors": [{"author_string": "American Association Public Opinion Research", "surname": "American Association Public Opinion Research", "initials": ["A", "A"], "firstnames": ["American", "Association"]}], "publishers": [{"publisher_string": "The American Association for Public Opinion Research"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52652_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-52652", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Deutsche Werft Hamburg. 1918-1 928 (Hamburg 1928);", "volume": 928, "year": 1918, "authors": [{"author_string": "Deutsche Werft Hamburg", "surname": "Deutsche Werft Hamburg", "initials": ["D", "W"], "firstnames": ["Deutsche", "Werft"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-2560_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-2560", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beting, Dietz (1992).Der Name ab St&ma. Stuttgart: Kiett-Cotta.", "year": 1992, "title": "Name ab St&ma", "place": "Stuttgart", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Dietz Beting", "surname": "Dietz Beting", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dietz"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Kiett-Cotta"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-12576_ref_1301", "fromID": "gesis-ssoar-12576", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "#4G* N2)\"#* )2L\".* 3'\"* 3'()* 2&3* k2#L\"'43%Q)'/l* $.-* #\"'.4\"/#'\"#L2#* \"#5'\"C", "volume": 2}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21609_ref_139", "fromID": "gesis-ssoar-21609", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "\u00d6sterreichischer Gemeindebund, Schreiben vom 23.2.1993"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86172_ref_348", "fromID": "gesis-ssoar-86172", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Siehe zum Ganzen: BGE 147 IV 73; vgl. unten Kapitel 4.2.2.", "title": "Siehe zum Ganzen: BGE 147 IV 73; vgl. unten Kapitel 4.2.2"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-33051_ref_798", "fromID": "gesis-ssoar-33051", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cumaean sibyl 154"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42381_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-42381", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Harzing, A.-W. (2014). Harzing.com. Publish or Perish Retrieved 22 de Junio, 2014, from http://www.harzing.com/pop.htm?source=pop_4.6.4.5271", "year": 2014, "title": "Harzing.com", "authors": [{"author_string": "A W Harzing", "surname": "A W Harzing", "initials": ["A", "W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67971_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-67971", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Hammond-Tooke2 001:5 7ff. Noch 1962b egr\u00fcndete J. Bruwere inen For- schungsantrag damit,dass bis datodie Universit\u00e4t Stellenbosch \"noch nie ein so fundamentales ethnologisches Projekt\" durchgef\u00fchrt h\u00e4tte. PV 123/4/19/5,B ruwera nH .B.Thom, 10.3.1962, mit angeh\u00e4ngtemProjektantrag,S.4.", "year": 1962, "start": 4, "title": "Hammond-Tooke2 001:5 7ff. Noch 1962b egr\u00fcndete J. Bruwere inen For- schungsantrag damit,dass bis datodie Universit\u00e4t Stellenbosch \"noch nie ein so fundamentales ethnologisches Projekt\" durchgef\u00fchrt h\u00e4tte"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-38255_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-38255", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Organization for Economic Co-Operation and Development (OECD) (2007a): PISA -Die internationale Schulleistungsstudie der OECD, Onlinebrosch\u00fcre, Online: http://www.pisa.oecd.org/dataoecd/58/62/38390057.pdf. Organization for Economic Co-Operation and Development (OECD) (2007b): PISA 2006.", "title": "Organization for Economic Co-Operation and Development (OECD) (2007a): PISA -Die internationale Schulleistungsstudie der OECD, Onlinebrosch\u00fcre"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39271_ref_37", "fromID": "gesis-ssoar-39271", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Verhoeven, L. (1992b): Lezen met Begrip [Leseverstehentest]. -Arnhem.", "year": 1992, "title": "Lezen met Begrip [Leseverstehentest", "place": "Arnhem", "authors": [{"author_string": "L Verhoeven", "surname": "L Verhoeven", "initials": ["L"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37892_ref_2", "fromID": "gesis-ssoar-37892", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Beagrie, Neil, Meg Bellinger, Robin Dale, Marianne Doerr, Margaret Hedstrom, Maggie Jones, Anne Kenney, Catherine Lupovici, Kelly Russell, Colin Webb, and Deborah Woodyard. 2002. Trusted Digital Repositories: Attributes and Re- sponsibilities. <http://www.oclc.org/research/activities/past/rlg/trustedrep/ repositories.pdf>.", "year": 2002, "authors": [{"author_string": "Neil Beagrie", "surname": "Neil Beagrie", "initials": ["N"], "firstnames": ["Neil"]}, {"author_string": "Meg Bellinger", "surname": "Meg Bellinger", "initials": ["M"], "firstnames": ["Meg"]}, {"author_string": "Robin Dale", "surname": "Robin Dale", "initials": ["R"], "firstnames": ["Robin"]}, {"author_string": "Marianne Doerr", "surname": "Marianne Doerr", "initials": ["M"], "firstnames": ["Marianne"]}, {"author_string": "Margaret Hedstrom", "surname": "Margaret Hedstrom", "initials": ["M"], "firstnames": ["Margaret"]}, {"author_string": "Maggie Jones", "surname": "Maggie Jones", "initials": ["M"], "firstnames": ["Maggie"]}, {"author_string": "Anne Kenney", "surname": "Anne Kenney", "initials": ["A"], "firstnames": ["Anne"]}, {"author_string": "Catherine Lupovici", "surname": "Catherine Lupovici", "initials": ["C"], "firstnames": ["Catherine"]}, {"author_string": "Kelly Russell", "surname": "Kelly Russell", "initials": ["K"], "firstnames": ["Kelly"]}, {"author_string": "Colin Webb", "surname": "Colin Webb", "initials": ["C"], "firstnames": ["Colin"]}, {"author_string": "Deborah Woodyard", "surname": "Deborah Woodyard", "initials": ["D"], "firstnames": ["Deborah"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-79498_ref_1108", "fromID": "gesis-ssoar-79498", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kontz, Wolf 159", "start": 159, "authors": [{"author_string": "Wolf Kontz", "surname": "Wolf Kontz", "initials": ["W"], "firstnames": ["Wolf"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32437_ref_524", "fromID": "gesis-ssoar-32437", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Baum Andrew/Singer Jerome E. (Hrsg.) (1980), Advances in environmental psychol- ogy. Volume 2: Applications of Personal Controll. Hillsdale: Erlbaum.", "year": 1980, "title": "Advances in environmental psychol- ogy", "source": "Volume 2: Applications of Personal Controll", "place": "Hillsdale", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Baum Andrew Singer Jerome E", "surname": "Baum Andrew Singer Jerome E", "initials": ["B", "A", "S", "J"], "firstnames": ["Baum", "Andrew", "Singer", "Jerome"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Erlbaum"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22657_ref_310", "fromID": "gesis-ssoar-22657", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "O&@@@@@@@@@@@@@@@@@(M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@)X? 0Y? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@?hf7@@@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6X?h@@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@)Xg@@@@@@@@@@@@0M ?@@@@@@@@", "authors": [{"author_string": "O X", "initials": ["O", "X"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-47017_ref_19", "fromID": "gesis-ssoar-47017", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Metz-G\u00f6ckel, Sigrid (2004): Etablierung von Gender Studies-Studieng\u00e4ngen an bundesdeut- schen Hochschulen. In: L\u00f6ther, Andrea (Hrsg.): Erfolg und Wirksamkeit von Gleichstellungs- ma\u00dfnahmen an Hochschulen. Cews. Beitr\u00e4ge Frauen in Wissenschaft und Forschung 3. Biele- feld, 53 -69.", "year": 2004, "start": 53, "end": 69, "title": "Etablierung von Gender Studies-Studieng\u00e4ngen an bundesdeut- schen Hochschulen", "source": "Erfolg und Wirksamkeit von Gleichstellungs- ma\u00dfnahmen an Hochschulen. Cews. Beitr\u00e4ge Frauen in Wissenschaft und Forschung 3", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Sigrid Metz-G\u00f6ckel", "surname": "Sigrid Metz-G\u00f6ckel", "initials": ["S"], "firstnames": ["Sigrid"]}], "editors": [{"editor_string": "Andrea L\u00f6ther", "surname": "Andrea L\u00f6ther", "initials": ["A"], "firstnames": ["Andrea"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-52830_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-52830", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Uniwersytet Miko\u0142aja Kopernika (Hrsg.) (2006): TEACH -Teaching Adult Educators in Con- tinuing and Higher Education. Qualifizierung von Weiterbildungspersonal -Neue Wege in Europa. Toru \u0144", "year": 2006, "title": "TEACH -Teaching Adult Educators in Con- tinuing and Higher Education", "source": "Qualifizierung von Weiterbildungspersonal -Neue Wege in Europa. Toru \u0144", "type": "book-chapter", "editors": [{"editor_string": "Uniwersytet Miko\u0142aja Kopernika", "surname": "Uniwersytet Miko\u0142aja Kopernika", "initials": ["U", "M"], "firstnames": ["Uniwersytet", "Miko\u0142aja"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81832_ref_240", "fromID": "gesis-ssoar-81832", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bildungsportal Niedersachsen. (2021). Hinweise zum Sonderbudget. https://bildungsportal- niedersachsen.de/aktionsprogramm-startklar-fuer-die-zukunft/hinweise-zum-sonder- budget-u-programmen-es-aktionsprogramms-fuer-allgemein-bildende-schulen", "year": 2021, "title": "Hinweise zum Sonderbudget", "authors": [{"author_string": "Bildungsportal Niedersachsen", "surname": "Bildungsportal Niedersachsen", "initials": ["B"], "firstnames": ["Bildungsportal"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-4038_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-4038", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schindler, Klaus, 1977: Evaluation betrieblicher Bildungsarbeit. In: Paulik, Helmut (Hrsg.): Handbuch der betrieblichen Aus-und Fortbildung. Loseblattsammlung. M\u00fcnchen.", "year": 1977, "title": "Evaluation betrieblicher Bildungsarbeit", "source": "Handbuch der betrieblichen Aus-und Fortbildung. Loseblattsammlung. M\u00fcnchen", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Klaus Schindler", "surname": "Klaus Schindler", "initials": ["K"], "firstnames": ["Klaus"]}], "editors": [{"editor_string": "Helmut Paulik", "surname": "Helmut Paulik", "initials": ["H"], "firstnames": ["Helmut"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-24989_ref_15", "fromID": "gesis-ssoar-24989", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Petra: Bei der Professorin f\u00fcr EntwicklungspsychOlogie darf man nicht mal ein Spezialgebiet \u00fcber Frauen w\u00e4hlen.", "title": "Bei der Professorin f\u00fcr EntwicklungspsychOlogie darf man nicht mal ein Spezialgebiet \u00fcber Frauen w\u00e4hlen", "authors": [{"author_string": "Petra", "initials": ["P"], "firstnames": ["Petra"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55831_ref_49", "fromID": "gesis-ssoar-55831", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Weser-Zeitung Nr. 20966, Mittagsausgabe, vom 16.3.1905."}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-29320_ref_27", "fromID": "gesis-ssoar-29320", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "PLANURI DE TRANSPORT URBAN DURABIL. MANUAL \u00ceNDRUMAR. Rupprecht Consult -Forschung & Beratung GmbH, Bucure\u0219ti, Editat de Uniunea Rom\u00e2n\u0103 de Transpot Public; 2007.", "year": 2007, "title": "Rupprecht Consult -Forschung & Beratung GmbH, Bucure\u0219ti", "type": "book", "authors": [{"author_string": "P L A N U R I D E T R A N S P O R T U R B A N D U R A B I L M A N U A L \u00ceNDRUMAR", "surname": "P L A N U R I D E T R A N S P O R T U R B A N D U R A B I L M A N U A L \u00ceNDRUMAR", "initials": ["P", "L", "A", "N", "U", "R", "I", "D", "E", "T", "R", "A", "N", "S", "P", "O", "R", "T", "U", "R", "B", "A", "N", "D", "U", "R", "A", "B", "I", "L", "M", "A", "N", "U", "A", "L"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Editat de Uniunea Rom\u00e2n\u0103 de Transpot Public"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-76367_ref_425", "fromID": "gesis-ssoar-76367", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Wicher, Michaela (2010): Independent als Musik-und Produktionskultur -Autonomie und Authenti- zit\u00e4t zwischen Tradition, Dynamik und Rentabilit\u00e4tserfordernis. Eine theoretische und pragmatische", "year": 2010, "title": "Independent als Musik-und Produktionskultur -Autonomie und Authenti- zit\u00e4t zwischen Tradition, Dynamik und Rentabilit\u00e4tserfordernis", "authors": [{"author_string": "Michaela Wicher", "surname": "Michaela Wicher", "initials": ["M"], "firstnames": ["Michaela"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27869_ref_1628", "fromID": "gesis-ssoar-27869", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "* Sociology is included in the chapter Social Structure and Relations, along with other socio-human disciplines: psychology, philosophy, journalism, communication science, political science, and economic science.", "title": "* Sociology is included in the chapter Social Structure and Relations, along with other socio-human disciplines: psychology, philosophy, journalism, communication science, political science, and economic science"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-69542_ref_103", "fromID": "gesis-ssoar-69542", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Instituto Colombiano de Bienestar Familiar (ICBF). Mapas de La Situaci\u00f3n Nutricional En Colombia; World Food Programme: Bogot\u00e1, Colombia, 2008.", "year": 2008, "source": "Instituto Colombiano de Bienestar Familiar (ICBF). Mapas de La Situaci\u00f3n Nutricional En Colombia; World Food Programme: Bogot\u00e1", "place": "Colombia", "type": "book-chapter"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42126_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-42126", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schweizerische Universit\u00e4tskonferenz (o.D.): Bundesprogramm Chancengleichheit 2000-2003."}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83388_ref_52", "fromID": "gesis-ssoar-83388", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Modellregionen Elektromobilit\u00e4t (2016): Abschlussbericht: Bewertung der Praxistauglich- keit und Umweltwirkungen von Elektrofahrzeugen. Berlin. https://www.starterset-elektro- mobilit\u00e4t.de/content/3-Infothek/2-Publikationen/41-abschlussbericht-bewertung-der-pra- xistauglichkeit-und-umweltwirkungen-von-elektrofahrzeugen/now_handbuch_elektrofahr- zeuge_web.pdf", "year": 2016, "title": "Abschlussbericht: Bewertung der Praxistauglich- keit und Umweltwirkungen von Elektrofahrzeugen", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Modellregionen Elektromobilit\u00e4t", "surname": "Modellregionen Elektromobilit\u00e4t", "initials": ["M"], "firstnames": ["Modellregionen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-34964_ref_38", "fromID": "gesis-ssoar-34964", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "S. Arbeitskreis soll Pensionsfonds pr\u00fcfen, in: FAZ v. 15.1.1998. Scharfe Kritik an dem Modell des BdB kam auch von der Versicherungswirtschaft, und zwar vor allem, weil das Konzept zudem nur rei- ne Beitragszusagen vorsah, die mit den sozialpolitischen Anforderungen in Deutschland nicht verein- bar w\u00e4ren. S. Gegen Pensionsfonds, in: FAZ v. 29.11.1997.", "year": 1998, "title": "Scharfe Kritik an dem Modell des BdB kam auch von der Versicherungswirtschaft, und zwar vor allem, weil das Konzept zudem nur rei- ne Beitragszusagen vorsah, die mit den sozialpolitischen Anforderungen in Deutschland nicht verein- bar w\u00e4ren", "source": "S. Gegen Pensionsfonds, in: FAZ v", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "S. Arbeitskreis soll Pensionsfonds pr\u00fcfen, in: FAZ v.", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27106_ref_25", "fromID": "gesis-ssoar-27106", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "SECULARISM OR DEMOCRACY? Cases of massive overlap in the sense of 'mono-religious and mono-ethnic' (Vermeu- len 2004: 53) under-class schools are obviously of particular concern (see also Glenn & Groof 2002a and Dronkers & Levels 2005).", "title": "Cases of massive overlap in the sense of 'mono-religious and mono-ethnic'", "authors": [{"author_string": "S E C U L A R I S M O R DEMOCRACY?", "surname": "S E C U L A R I S M O R DEMOCRACY?", "initials": ["S", "E", "C", "U", "L", "A", "R", "I", "S", "M", "O", "R"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62948_ref_116", "fromID": "gesis-ssoar-62948", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Der Dichter S. T. Coleridge beschrieb Clarkson aufgrund seines unerm\u00fcdlichen Einsatzes f\u00fcr die Abolition als \u00bbmoral steamengine, or the Giant with one idea\u00ab. Coleridge zitiert in: Wilson, Clarkson, S. 1.", "start": 1, "title": "Coleridge beschrieb Clarkson aufgrund seines unerm\u00fcdlichen Einsatzes f\u00fcr die Abolition als \u00bbmoral steamengine, or the Giant with one idea\u00ab", "source": "Coleridge zitiert in: Wilson, Clarkson", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Dichter S. T", "surname": "Dichter S. T", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22656_ref_22", "fromID": "gesis-ssoar-22656", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6K"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22010_ref_113", "fromID": "gesis-ssoar-22010", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "F. Hansen, Konstruktionssystematik, a.a.O., S. 16f., S. 21-31.", "start": 16, "end": 21, "authors": [{"author_string": "F Hansen", "surname": "F Hansen", "initials": ["F"]}, {"author_string": "aaO Konstruktionssystematik", "surname": "aaO Konstruktionssystematik", "initials": ["a"], "firstnames": ["aaO"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63866_ref_248", "fromID": "gesis-ssoar-63866", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "La \"Convivir Nuevo Amanecer\", integrada por Rodrigo Pelufo, alias \"Cadena\"", "title": "La \"Convivir Nuevo Amanecer\", integrada por Rodrigo Pelufo, alias \"Cadena"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-42184_ref_16", "fromID": "gesis-ssoar-42184", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Garay, Luis Jorge and Rodriguez, Adriana (2005a), 'La Migraci\u00f3n Internacional: Una S\u00edntesis de Aproximaciones Te\u00f3ricas Alternativas ', (Bogot\u00e1 D.C.: Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones (OIM)).", "year": 2005, "title": "'La Migraci\u00f3n Internacional: Una S\u00edntesis de Aproximaciones Te\u00f3ricas Alternativas '", "authors": [{"author_string": "Luis Jorge Garay", "surname": "Luis Jorge Garay", "initials": ["L", "J"], "firstnames": ["Luis", "Jorge"]}, {"author_string": "Adriana Rodriguez", "surname": "Adriana Rodriguez", "initials": ["A"], "firstnames": ["Adriana"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83774_ref_275", "fromID": "gesis-ssoar-83774", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vgl. Premiere ouverture faicte par les Espagnols, M\u00fcnster 18.09.[1646], NA, SG 8413, fol. 37v-38r, Kopie; Pauw, Donia und Clant an die Generalstaaten, M\u00fcnster 28.09.1646, NA, SG 8411,", "volume": 8413, "start": 37, "end": 38, "title": "Premiere ouverture faicte par les Espagnols, M\u00fcnster 18.09.[1646", "source": "Kopie; Pauw, Donia und Clant an die Generalstaaten, M\u00fcnster 28.09.1646, NA, SG 8411", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Vgl", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vgl"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75641_ref_33", "fromID": "gesis-ssoar-75641", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. (2005). Decreto-Lei n.\u00ba 111/2005 [Decree-Law no. 111/2005]. Di\u00e1rio da Rep\u00fablica. https://dre.pt/pesquisa/-/search/235906/details/ maximized", "year": 2005, "title": "Decreto-Lei n.o 111/2005", "authors": [{"author_string": "Minist\u00e9rio Justi\u00e7a", "surname": "Minist\u00e9rio Justi\u00e7a", "initials": ["M"], "firstnames": ["Minist\u00e9rio"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22657_ref_1088", "fromID": "gesis-ssoar-22657", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "O&@@@@@@@@@@@@@@@@@(M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@)X? 0Y? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@?hf7@@@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@6X?h@@@@@@@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@)Xg@@@@@@@@@@@@0M ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@1f?J@@@@@@@@@@0M ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@f?7@@@@@@@0M? ?@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@5f?@@@@@@(M? I'@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@0Yf?3@@@@(Y ?V'@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@0Mg?V4@@0Y? V'@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@0M ?N@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@0M @@@@@@@@@@@@0M", "issue": 7, "authors": [{"author_string": "O X", "initials": ["O", "X"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77231_ref_29", "fromID": "gesis-ssoar-77231", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "https://doi.org/10.1111/j.1468-0297.2010.02362.x"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-3890_ref_8", "fromID": "gesis-ssoar-3890", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Dr. Tobina Brinker hdw-nrw Gesch\u00e4fsstelle Bielefeld;", "title": "Tobina Brinker hdw-nrw Gesch\u00e4fsstelle Bielefeld", "authors": [{"author_string": "Dr", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dr"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-32445_ref_254", "fromID": "gesis-ssoar-32445", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Morgan, G. (1997): Bilder der Organisation. Stuttgart.", "year": 1997, "title": "Bilder der Organisation", "place": "Stuttgart", "authors": [{"author_string": "G Morgan", "surname": "G Morgan", "initials": ["G"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81005_ref_1323", "fromID": "gesis-ssoar-81005", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "V\u00f6rckel, Johann Daniel (1792-1887) 342", "year": 1792, "start": 342, "authors": [{"author_string": "Johann Daniel V\u00f6rckel", "surname": "Johann Daniel V\u00f6rckel", "initials": ["J", "D"], "firstnames": ["Johann", "Daniel"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77906_ref_53", "fromID": "gesis-ssoar-77906", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Burisch, M.: (2014): Das Burnout-Syndrom: Theorie der inneren Ersch\u00f6pfung -Zahlreiche Fallbeispiele -Hilfen zur Selbsthilfe. Berlin, Heidelberg. Springer Verlag.", "year": 2014, "title": "Das Burnout-Syndrom: Theorie der inneren Ersch\u00f6pfung -Zahlreiche Fallbeispiele -Hilfen zur Selbsthilfe", "place": "Berlin, Heidelberg", "type": "book", "authors": [{"author_string": "M Burisch", "surname": "M Burisch", "initials": ["M"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Springer Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86336_ref_13", "fromID": "gesis-ssoar-86336", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Sahoo, Niranjan, and Manas Ranjan Kar (2021), Evaluating Odisha's COVID-19", "year": 2021, "authors": [{"author_string": "Niranjan Sahoo", "surname": "Niranjan Sahoo", "initials": ["N"], "firstnames": ["Niranjan"]}, {"author_string": "Manas Ranjan Kar", "surname": "Manas Ranjan Kar", "initials": ["M", "R"], "firstnames": ["Manas", "Ranjan"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67450_ref_401", "fromID": "gesis-ssoar-67450", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Room, A. 1929. Stenogramma obsuzhdeniia doklada A. M. Rooma, Uche- nie o refleksakh' 10 ianvaria 1929 goda. Russian State Archive of Literature and Art [RGALI]: fond 2494, opis' 1, ed. khr. 229.", "year": 1929, "start": 229, "title": "Stenogramma obsuzhdeniia doklada A", "source": "Russian State Archive of Literature and Art [RGALI]: fond 2494, opis'", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "A Room", "surname": "A Room", "initials": ["A"]}, {"author_string": "M Rooma", "surname": "M Rooma", "initials": ["M"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44192_ref_31", "fromID": "gesis-ssoar-44192", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kaplan, R.M., and Saccuzzo, D.P. (2012). Psychological Testing: Principles, Applications, and Issues, 8th ed., Cengage Learning.", "year": 2012, "title": "Psychological Testing: Principles, Applications, and Issues", "type": "book", "authors": [{"author_string": "R M Kaplan", "surname": "R M Kaplan", "initials": ["R", "M"]}, {"author_string": "D P Saccuzzo", "surname": "D P Saccuzzo", "initials": ["D", "P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Cengage Learning"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-74457_ref_44", "fromID": "gesis-ssoar-74457", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ratsey, E. & Fontaine, W. (1948): Yacht Sails. Their Care & Handling. London.", "year": 1948, "title": "Yacht Sails", "source": "Their Care & Handling", "place": "London", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "E Ratsey", "surname": "E Ratsey", "initials": ["E"]}, {"author_string": "W Fontaine", "surname": "W Fontaine", "initials": ["W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-37006_ref_67", "fromID": "gesis-ssoar-37006", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Lowenstein, Ariela: Elder abuse in a forming society: Israel. in: Kosberg, Jordan I;", "title": "Elder abuse in a forming society: Israel", "place": "in", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Ariela Lowenstein", "surname": "Ariela Lowenstein", "initials": ["A"], "firstnames": ["Ariela"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Kosberg"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-5641_ref_0", "fromID": "gesis-ssoar-5641", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Note: Model 1b and 2b contains interaction terms between gender, institution, educational performance, and other predictors, estimates are displayed in Table 5. References Becker, Gary S. 1975. Human Capital. A Theoretical and Empirical Analysis with Special Reference to Education. Chicago: University of Chicago Press.", "year": 1975, "title": "Note: Model 1b and 2b contains interaction terms between gender, institution, educational performance, and other predictors, estimates are displayed in Table 5", "place": "Chicago", "type": "book", "authors": [{"author_string": "References Becker", "surname": "References Becker", "initials": ["R"], "firstnames": ["References"]}, {"author_string": "Gary S", "surname": "Gary S", "initials": ["G"], "firstnames": ["Gary"]}], "publishers": [{"publisher_string": "University of Chicago Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-55498_ref_34", "fromID": "gesis-ssoar-55498", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pallas, A. (2002). Eesti ajakirjanike elulood 1940.aasta juunip\u00f6\u00f6rdeni [Biographies of Estonian journalists].", "year": 2002, "title": "Eesti ajakirjanike elulood 1940.aasta juunip\u00f6\u00f6rdeni [Biographies of Estonian journalists", "authors": [{"author_string": "A Pallas", "surname": "A Pallas", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-31655_ref_68", "fromID": "gesis-ssoar-31655", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Prasad, Nivedita (2008b): Hausangestellte von Diplomaten: In: Frauenhandeln in Deutschland. Berlin: KOK.", "title": "Nivedita (2008b): Hausangestellte von Diplomaten: In: Frauenhandeln in Deutschland", "place": "Berlin", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Prasad", "initials": ["P"], "firstnames": ["Prasad"]}], "publishers": [{"publisher_string": "KOK"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-18293_ref_11", "fromID": "gesis-ssoar-18293", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Henning, Christian (2004), \u00bbEr\u00f6ffnung und Begr\u00fc\u00dfung -Gru\u00dfworte und Vortr\u00e4ge zur Verabschie- dung von Professor Dr. Dr. h.c. Ulrich Koester\u00ab, in: Agrar-und Ern\u00e4hrungswissenschaft- lichen Fakult\u00e4t (Hg.), Vortr\u00e4ge zur Hochschultagung 2004, Schriftenreihe der Universit\u00e4t Kiel.", "year": 2004, "title": "Er\u00f6ffnung und Begr\u00fc\u00dfung -Gru\u00dfworte und Vortr\u00e4ge zur Verabschie- dung von Professor Dr", "source": "Vortr\u00e4ge zur Hochschultagung 2004", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Christian Henning", "surname": "Christian Henning", "initials": ["C"], "firstnames": ["Christian"]}], "editors": [{"editor_string": "Dr Ulrich Koester\u00ab", "surname": "Dr Ulrich Koester\u00ab", "initials": ["D"], "firstnames": ["Dr"]}, {"editor_string": "Agrar und Ern\u00e4hrungswissenschaft lichen Fakult\u00e4t in", "surname": "Agrar und Ern\u00e4hrungswissenschaft lichen Fakult\u00e4t in", "initials": ["A", "u", "E", "l", "F"], "firstnames": ["Agrar", "und", "Ern\u00e4hrungswissenschaft", "lichen", "Fakult\u00e4t"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Schriftenreihe der Universit\u00e4t Kiel"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41000_ref_30", "fromID": "gesis-ssoar-41000", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Pieck, Joseph H. (1981): The Myth of Masculinity, Cambridge/Mass.", "year": 1981, "title": "The Myth of Masculinity, Cambridge/Mass", "authors": [{"author_string": "Joseph H Pieck", "surname": "Joseph H Pieck", "initials": ["J", "H"], "firstnames": ["Joseph"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22652_ref_67", "fromID": "gesis-ssoar-22652", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y? ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? H? ?W&@@@@@@@@@@@@@@@@@@(Y?", "authors": [{"author_string": "W", "initials": ["W"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-77895_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-77895", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Planungsgemeinschaft Mittelrhein-Westerwald (Ed.) (2016): Regionaler Raumordnungsplan Mittelrhein- Westerwald. Entwurfsfassung zum 3., eingeschr\u00e4nkten Anh\u00f6rungs-und Beteiligungsverfahren. Koblenz.", "year": 2016, "title": "Regionaler Raumordnungsplan Mittelrhein- Westerwald. Entwurfsfassung zum 3., eingeschr\u00e4nkten Anh\u00f6rungs-und Beteiligungsverfahren", "place": "Koblenz", "editors": [{"editor_string": "Planungsgemeinschaft Mittelrhein-Westerwald", "surname": "Planungsgemeinschaft Mittelrhein-Westerwald", "initials": ["P"], "firstnames": ["Planungsgemeinschaft"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-75413_ref_66", "fromID": "gesis-ssoar-75413", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Elbing, Ulrich & Mayer, Birgit (2018). Sexualisierte Gewalt bei Menschen mit geistiger Behinderung -Symptomatik, Diagnostik, Therapie und Vorgehen bei Ermittlungen. In: Gysi, Jan & R\u00fcegger, Peter (Hrsg.). Handbuch sexualisierte Gewalt: Therapie, Pr\u00e4vention und Strafverfolgung (595-605). Bern: Hogrefe.", "year": 2018, "start": 595, "end": 605, "title": "Sexualisierte Gewalt bei Menschen mit geistiger Behinderung -Symptomatik, Diagnostik, Therapie und Vorgehen bei Ermittlungen", "source": "Handbuch sexualisierte Gewalt: Therapie, Pr\u00e4vention und Strafverfolgung", "place": "Bern", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Ulrich Elbing", "surname": "Ulrich Elbing", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulrich"]}, {"author_string": "Birgit Mayer", "surname": "Birgit Mayer", "initials": ["B"], "firstnames": ["Birgit"]}], "editors": [{"editor_string": "Jan Gysi", "surname": "Jan Gysi", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jan"]}, {"editor_string": "Peter R\u00fcegger", "surname": "Peter R\u00fcegger", "initials": ["P"], "firstnames": ["Peter"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Hogrefe"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-35497_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-35497", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Choluj, B. & Neus\u00fc\u00df, C. (2004). Geschlechtergleichstellung in Polen -zwischen historischem Erbe, kul- turellen Eigenheiten und neuen Herausforderungen. In: M. Meuser & C. Neus\u00fc\u00df (Eds), Gender Mainstreaming. Konzepte -Handlungsfelder -Instrumente. Bonn: Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung, pp. 182-193.", "year": 2004, "start": 182, "end": 193, "title": "Geschlechtergleichstellung in Polen -zwischen historischem Erbe, kul- turellen Eigenheiten und neuen Herausforderungen", "source": "Gender Mainstreaming. Konzepte -Handlungsfelder -Instrumente", "place": "Bonn", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "B Choluj", "surname": "B Choluj", "initials": ["B"]}, {"author_string": "C Neus\u00fc\u00df", "surname": "C Neus\u00fc\u00df", "initials": ["C"]}], "editors": [{"editor_string": "M Meuser", "surname": "M Meuser", "initials": ["M"]}, {"editor_string": "C Neus\u00fc\u00df", "surname": "C Neus\u00fc\u00df", "initials": ["C"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-68180_ref_41", "fromID": "gesis-ssoar-68180", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Fr\u00fchauf, Anne u. Timm, Christoph: Nahrungsmittelindustrie am Hafen. In: Altonaer Hafen. Fische & Fa bri - ken. (= Historische Stadtrundg\u00e4nge [1]). Hamburg \u00b31993, S. 14-16, hier S. 16.", "start": 14, "end": 16, "title": "Christoph: Nahrungsmittelindustrie am Hafen", "source": "Altonaer Hafen. Fische & Fa bri - ken. (= Historische Stadtrundg\u00e4nge [1]). Hamburg 31993", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Anne u Timm Fr\u00fchauf", "surname": "Anne u Timm Fr\u00fchauf", "initials": ["A", "u", "T"], "firstnames": ["Anne", "Timm"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-63282_ref_108", "fromID": "gesis-ssoar-63282", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "U\u00feenaja korrespondencija Akademii nauk XVIII veka: Nau\u00fenoe opisanie 1783-1800 / Sost. Ju.Ch. Kopelevi\u00fe, V.I. Osipov, I.A. Safran. Pod red. G.K. Machajlova. Leningrad 1987.", "year": 1987, "title": "U\u00feenaja korrespondencija Akademii nauk XVIII veka: Nau\u00fenoe opisanie 1783-1800 / Sost", "place": "Kopelevi\u00fe, V.I. Osipov, I.A"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-54512_ref_26", "fromID": "gesis-ssoar-54512", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "44(6):1-10. Dispon\u00edvel em: http://www.scielo.br/pdf/rsp/2010nahead/1961.pdf 22. Hammerschimidt KSA, Zagonel IPS, Lenardt MH.Envolvimento da teoria do cuidado cultural na sustentabilidade do cuidado gerontol\u00f3gico.Acta Paul Enferm [Internet].", "title": "22. Hammerschimidt KSA, Zagonel IPS, Lenardt MH.Envolvimento da teoria do cuidado cultural na sustentabilidade do cuidado gerontol\u00f3gico.Acta Paul Enferm [Internet"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-80120_ref_61", "fromID": "gesis-ssoar-80120", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Schrodinger's Rainbow Cat (2020): Should the virtual idols of the Commu- nist Youth League really be treated like this? Bilibili, 19 Feb. 2020. URL: htt- ps://www.bilibili.com/read/cv4734889/ [accessed 6 May 2021]. [Original source in Chinese: \u859b\u5b9a\u8c14\u306e\u5f69\u8679\u732b : \u5171\u9752\u56e2 \u7684\u865a\u62df\u5076\u50cf\u771f\u7684\u8be5\u88ab\u8fd9\u6837\u5bf9\u5f85\u5417\uff1fB \u7ad9 ].", "year": 2020, "title": "Should the virtual idols of the Commu- nist Youth League really be treated like this? Bilibili, 19 Feb", "authors": [{"author_string": "Schrodinger's Rainbow Cat", "surname": "Schrodinger's Rainbow Cat", "initials": ["S", "R"], "firstnames": ["Schrodinger's", "Rainbow"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-39685_ref_50", "fromID": "gesis-ssoar-39685", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "VDI 4600 (1995): Kumulierter Energieaufwand. Begriffe, Definitionen, Berechnungs- methoden (Entwurf). Verein Deutscher Ingenieure. Beuth-Verlag, Berlin.", "volume": 4600, "year": 1995, "title": "Kumulierter Energieaufwand. Begriffe, Definitionen, Berechnungs- methoden (Entwurf", "place": "Berlin", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Verein Deutscher Ingenieure. Beuth-Verlag"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-81274_ref_36", "fromID": "gesis-ssoar-81274", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Cyrus, Norbert (2004): Aufenthaltsrechtliche Illegalit\u00e4t in Deutschland: Sozialstrukturbildung -Wechselwirkungen -Politische Optionen. Bericht f\u00fcr den Sachverst\u00e4ndigenrat f\u00fcr Zuwanderung und Integration, N\u00fcrnberg: Sachverst\u00e4ndigenrat f\u00fcr Zuwanderung und Integration, Online: http://www.norbert-trelle.de/mediapool/99/993476/data/04_Expertise_Sach- verstaendigenrat_Cyrus.pdf (27.8.2021).", "year": 2004, "title": "Aufenthaltsrechtliche Illegalit\u00e4t in Deutschland: Sozialstrukturbildung -Wechselwirkungen -Politische Optionen. Bericht f\u00fcr den Sachverst\u00e4ndigenrat f\u00fcr Zuwanderung und Integration, N\u00fcrnberg: Sachverst\u00e4ndigenrat f\u00fcr Zuwanderung und Integration", "authors": [{"author_string": "Norbert Cyrus", "surname": "Norbert Cyrus", "initials": ["N"], "firstnames": ["Norbert"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-10566_ref_6", "fromID": "gesis-ssoar-10566", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "SILVA, Silvia M. C. (1993). Condi\u00e7\u00f5es sociais da constitui\u00e7\u00e3o do desenho infantil. Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado. Campinas: UNICAMP.", "year": 1993, "title": "Condi\u00e7\u00f5es sociais da constitui\u00e7\u00e3o do desenho infantil", "source": "Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado", "place": "Campinas", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Silvia M C SILVA", "surname": "Silvia M C SILVA", "initials": ["S", "M", "C"], "firstnames": ["Silvia"]}], "publishers": [{"publisher_string": "UNICAMP"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41828_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-41828", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Przez integracj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 rozumiem tu procesy jednoczenia element\u00f3w i cz\u0119\u015bci sk\u0142adowych w jedn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3re obejmuj\u0105 te wszystkie interakcje mi\u0119dzy sk\u0142adowymi cz\u0119\u015bciami czy grupami, kt\u00f3re prowadz\u0105 do ich powi\u0105zania, kooperacji, koegzystencji, dostosowania si\u0119 czy do rozwi\u0105zywania konflikt\u00f3w. Patrz: J. Turowski, Socjologia. Ma\u0142e struktury spo\u0142eczne, KUL, Lublin 1993, s. 129.", "year": 1993, "start": 129, "title": "Przez integracj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 rozumiem tu procesy jednoczenia element\u00f3w i cz\u0119\u015bci sk\u0142adowych w jedn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3re obejmuj\u0105 te wszystkie interakcje mi\u0119dzy sk\u0142adowymi cz\u0119\u015bciami czy grupami, kt\u00f3re prowadz\u0105 do ich powi\u0105zania, kooperacji, koegzystencji, dostosowania si\u0119 czy do rozwi\u0105zywania konflikt\u00f3w", "source": "Patrz: J. Turowski, Socjologia. Ma\u0142e struktury spo\u0142eczne, KUL", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-66046_ref_12", "fromID": "gesis-ssoar-66046", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "CDU-Fraktion im Landtag von Sachsen-Anhalt (2017): Abgrenzen statt Ausgrenzen, Positionspapier vom 18.1.2017.", "year": 2017, "authors": [{"author_string": "C D U Fraktion Sachsen-Anhalt", "surname": "C D U Fraktion Sachsen-Anhalt", "initials": ["C", "D", "U", "F"], "firstnames": ["Fraktion"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-70697_ref_799", "fromID": "gesis-ssoar-70697", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Vega Ramos, Mar\u00eda Jos\u00e9. \"Malos saberes y censuras menores en el sigloX VI.\" Losm alos saberes.E d. Folke Gernert. Toulouse: Presses Universitaires du Midi, 2016. 13-28.", "year": 2016, "start": 13, "end": 28, "title": "Malos saberes y censuras menores en el sigloX VI", "source": "Losm alos saberes.E d. Folke Gernert", "place": "Toulouse", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Vega Ramos", "surname": "Vega Ramos", "initials": ["V"], "firstnames": ["Vega"]}, {"author_string": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "surname": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mar\u00eda"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Presses Universitaires du Midi"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-73612_ref_206", "fromID": "gesis-ssoar-73612", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Igel, Ulrike; Br\u00e4hler, Elmar;", "authors": [{"author_string": "Ulrike Igel", "surname": "Ulrike Igel", "initials": ["U"], "firstnames": ["Ulrike"]}, {"author_string": "Elmar Br\u00e4hler", "surname": "Elmar Br\u00e4hler", "initials": ["E"], "firstnames": ["Elmar"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-59327_ref_21", "fromID": "gesis-ssoar-59327", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "________________ La Revoluci\u00f3n en Oaxaca (1900-1930), M\u00e9xico, Consejo Nacional para la Cultura y las Artes,1993.", "year": 1900, "title": "M\u00e9xico, Consejo Nacional para la Cultura y las Artes,1993", "authors": [{"author_string": "Oaxaca", "surname": "Oaxaca", "initials": []}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65519_ref_81", "fromID": "gesis-ssoar-65519", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Heitmeyer, Wilhelm 2018: Autorit\u00e4re Versuchungen. Berlin.", "title": "Wilhelm 2018: Autorit\u00e4re Versuchungen", "place": "Berlin", "authors": [{"author_string": "Heitmeyer", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heitmeyer"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-22650_ref_387", "fromID": "gesis-ssoar-22650", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "(Y? @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@(M? @H ?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H 5? O&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@? ?7@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H?", "volume": 7, "source": "?J@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@H", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Y", "initials": ["Y"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61787_ref_14", "fromID": "gesis-ssoar-61787", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Kuipers, Tom/ Hoeven van der, Jeffrey (2009): Insight into digital preservation of research output in Europe. Survey Report. PARSE.Insight D3.4. http://libereurope.eu/wp-content/uploads/2010/01/PARSE.Insight.-Deliverable- D3.4-Survey-Report.-of-research-output-Europe-Title-of-Deliverable-Survey-Report.pdf [Zugriff: 17.04.2018].", "year": 2009, "title": "Insight into digital preservation of research output in Europe", "source": "Survey Report", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Tom Hoeven van der Kuipers", "surname": "Tom Hoeven van der Kuipers", "initials": ["T", "H", "v", "d"], "firstnames": ["Tom", "Hoeven", "van", "der"]}, {"author_string": "Jeffrey", "initials": ["J"], "firstnames": ["Jeffrey"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-65276_ref_49", "fromID": "gesis-ssoar-65276", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Marshall, Alfred (1920): Principles of Economics, London: MacMillan. References Martin, R. (1997): Regional Unemployment Disparities and their Dynamics, Regional Studies, 31: 237-252.", "volume": 31, "year": 1920, "start": 237, "end": 252, "title": "Principles of Economics", "source": "Regional Studies", "place": "London", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Alfred Marshall", "surname": "Alfred Marshall", "initials": ["A"], "firstnames": ["Alfred"]}, {"author_string": "R", "initials": ["R"]}], "publishers": [{"publisher_string": "MacMillan. References Martin"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-62364_ref_289", "fromID": "gesis-ssoar-62364", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "OLG M\u00fcnchen vom 13.07.2000, Az.: 6 U 1791/00, Gewinnspiel, WRP 2000, 1321- 1323", "year": 2000, "start": 1321, "end": 1323, "title": "OLG M\u00fcnchen vom 13.07.2000, Az.: 6 U 1791/00", "place": "Gewinnspiel, WRP"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-85868_ref_1861", "fromID": "gesis-ssoar-85868", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Nguyen, Dan Thy: \u00bbKoalition der Freien Hamburg\u00ab, in: Kul- turpolitische Mitteilungen, Heft 145 (II/2014), S. 60-63", "issue": 145, "year": 2014, "start": 60, "end": 63, "title": "Koalition der Freien Hamburg\u00ab", "source": "Kul- turpolitische Mitteilungen", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Dan Thy Nguyen", "surname": "Dan Thy Nguyen", "initials": ["D", "T"], "firstnames": ["Dan", "Thy"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-67443_ref_128", "fromID": "gesis-ssoar-67443", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Parsons, Talcott (1958a): \u00bbThe Professions and Social Struc- ture\u00ab. In: Ders., Essays in Sociological Theory, 2. Aufl. Glencoe: Free Press, S. 39-49.", "year": 1958, "start": 39, "end": 49, "title": "The Professions and Social Struc- ture\u00ab", "source": "Ders., Essays in Sociological Theory", "place": "Glencoe", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Talcott Parsons", "surname": "Talcott Parsons", "initials": ["T"], "firstnames": ["Talcott"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Free Press"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-27087_ref_335", "fromID": "gesis-ssoar-27087", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Operation Deliberate Force;", "authors": [{"author_string": "Operation Deliberate Force", "surname": "Operation Deliberate Force", "initials": ["O", "D"], "firstnames": ["Operation", "Deliberate"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-61815_ref_121", "fromID": "gesis-ssoar-61815", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Suprunovskyi, A. (2015). Doctrinal problems of the study of migration processes.", "year": 2015, "title": "Doctrinal problems of the study of migration processes", "authors": [{"author_string": "A Suprunovskyi", "surname": "A Suprunovskyi", "initials": ["A"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-23505_ref_32", "fromID": "gesis-ssoar-23505", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Otto Neurath, \" Wissenschaftliche Weltauffassung. Der Wiener Kreis,\" in Gesammelte philosophische und methodologische Schriften, ed. Rudolf Haller and Heiner Rutte (Vienna: H\u00f6lder-Pichler-Tempsky, 1981), Bd. 1, 304. Neurath sharp ened the intentions of the Vienna circle even more when he noticed in a review of Rudolf Carnap's \" Logischem Aufbau der Welt\": \"Antimetaphysicians (strengthen) the force of the proletariat\" (Neurath, Bd. 1, 338).", "volume": 1, "year": 1981, "start": 304, "title": "Der Wiener Kreis", "source": "Gesammelte philosophische und methodologische Schriften", "place": "Vienna", "type": "journal-article", "authors": [{"author_string": "Otto Neurath, \" Wissenschaftliche Weltauffassung.", "initials": []}], "editors": [{"editor_string": "Rudolf Haller", "surname": "Rudolf Haller", "initials": []}, {"editor_string": "Heiner Rutte", "surname": "Heiner Rutte", "initials": ["H"], "firstnames": ["Heiner"]}], "publishers": [{"publisher_string": "H\u00f6lder-Pichler-Tempsky"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-21783_ref_43", "fromID": "gesis-ssoar-21783", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Land Brandenburg (2002): Erg\u00e4nzung zur Programmplanung zum OP Brandenburg F\u00f6rderperiode 2000 -2006.", "year": 2002, "title": "Erg\u00e4nzung zur Programmplanung zum OP Brandenburg F\u00f6rderperiode", "authors": [{"author_string": "Land Brandenburg", "surname": "Land Brandenburg", "initials": ["L"], "firstnames": ["Land"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-53435_ref_4", "fromID": "gesis-ssoar-53435", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "J. res.: fundam. care. online 2017. abr./jun. 9(2): 309-314", "volume": 9, "issue": 2, "year": 2017, "start": 309, "end": 314, "source": "J. res.: fundam. care. online", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-44117_ref_58", "fromID": "gesis-ssoar-44117", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Macallair, Daniel/Males, Mike, 2009: Marijuana Arrests and California's Drug War: A Report of the California Legislature. San Francisco: Centre on Juvenile and Criminal Justice.", "year": 2009, "title": "Marijuana Arrests and California's Drug War: A Report of the California Legislature", "place": "San Francisco", "type": "book", "authors": [{"author_string": "Daniel Males Macallair", "surname": "Daniel Males Macallair", "initials": ["D", "M"], "firstnames": ["Daniel", "Males"]}, {"author_string": "Mike", "initials": ["M"], "firstnames": ["Mike"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Centre on Juvenile and Criminal Justice"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86172_ref_234", "fromID": "gesis-ssoar-86172", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bundesregierung, Mehr Fortschritt wagen., B\u00fcndnis f\u00fcr Freiheit, Gerechtigkeit und Nachhaltig- keit, Koalitionsvertrag 2021-2025 zwischen der Sozialdemokratischen Partei Deutschlands (SPD), B\u00dcNDNIS 90 / DIE GR\u00dcNEN und den Freien Demokraten (FDP), Dezember 2021, S. 116.", "year": 2021, "start": 116, "title": "B\u00fcndnis f\u00fcr Freiheit, Gerechtigkeit und Nachhaltig- keit, Koalitionsvertrag 2021-2025 zwischen der Sozialdemokratischen Partei Deutschlands (SPD", "source": "B\u00dcNDNIS 90 / DIE GR\u00dcNEN und den Freien Demokraten (FDP", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "Mehr Fortschritt wagen Bundesregierung", "surname": "Mehr Fortschritt wagen Bundesregierung", "initials": ["M", "F", "w"], "firstnames": ["Mehr", "Fortschritt", "wagen"]}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-86329_ref_75", "fromID": "gesis-ssoar-86329", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Bedey Media.", "type": "book", "publishers": [{"publisher_string": "Bedey Media"}]}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-83020_ref_424", "fromID": "gesis-ssoar-83020", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Ps. 13:1-2 .............................. 105", "volume": 13, "issue": 1, "start": 105, "source": "Ps", "type": "journal-article"}
{"id": "anystyle_references_from_grobid_refstrings_gesis-ssoar-41408_ref_5", "fromID": "gesis-ssoar-41408", "from_index": "outcite_ssoar", "reference": "Freire, P. (2000). Pedagogia da indigna\u00e7\u00e3o. Cartas pedag\u00f3gicas e outras (5\u00aa reimpress\u00e3o). S\u00e3o Paulo: Editora UNESP.", "year": 2000, "title": "Pedagogia da indigna\u00e7\u00e3o", "source": "Cartas pedag\u00f3gicas e outras", "place": "S\u00e3o Paulo", "type": "book-chapter", "authors": [{"author_string": "P Freire", "surname": "P Freire", "initials": ["P"]}], "publishers": [{"publisher_string": "Editora UNESP"}]}
